<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Ten cuidado con la plaga, extraño. Los bosques de la Edengrove ya son bastante peligrosos en circunstancias normales.\n\nY, que quede claro, estas no lo son.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenido, valiente guerrero. Edengrove es un lugar muy bello, pero no es apto para turistas.\n\nEs uno de los territorios más mortíferos de Aeternum, sobre todo ahora que ha arraigado la plaga.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Yo me llegué a creer de verdad que habíamos avanzado diplomáticamente antes de que la plaga saliera de la nada.\n\nAmenaza a toda la vida de Edengrove, tanto a los humanos como a las criaturas terrestres enojadas.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Mientras mezclabas esa tintura, me he puesto a estudiar las muestras que recuperaste.\n\nEmpiezo a ver el patrón, pero tengo que estudiar un espécimen de las criaturas terrestres enojadas que haya resistido a la plaga.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Has sido esencial para mis esfuerzos hasta ahora, aunque sé que tu auténtico objetivo es combatir la corrupción.\n\nSin embargo, hazme caso, creo que todo esto está conectado.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Recién acabo de llegar. Tengo que aclararme un poco antes de empezar a trabajar.\n\nEspero que me disculpes, al menos por el momento.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">Estudié las muestras que me trajiste durante horas, intentando llegar a alguna conclusión. ¡He tenido una revelación!\n\nCreo que por fin entiendo los orígenes de la plaga y, quizá, su objetivo definitivo.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Creo que nuestra colaboración ha sido muy provechosa, adalid.\n\nJuntos, quizá podamos inclinar la balanza a nuestro favor contra la plaga y la corrupción.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">La plaga puede ser tanto una bendición como una maldición, pero sigue siendo una amenaza, sobre todo para las criaturas terrestres enojadas.\n\nParece que incluso ha alcanzado el Jardín del Génesis.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Tengo grandes esperanzas con lo que hemos conseguido al restaurar el Jardín del Génesis, seguro que supondrá algo grande en el futuro.\n\nVe en paz, adalid.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO="1407_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Amigo, debiste haber elegido a los saqueadores. A menos que te guste que te tengan encadenado. A algunos les gusta.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oye. Con solo verte puedo decir que eres una persona que aprecia los verdaderos placeres de la vida. Es por eso que eres un saqueador.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oye. Con solo verte puedo decir que eres una persona que aprecia los verdaderos placeres de la vida. Por eso eres de los saqueadores.\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de Edengrove]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO="1408_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oh, ¿no eres parte del Sindicato? Creo que no debo hablar contigo. Sí, me parece recordar algo así cuando me dieron la introducción.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO="1408_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">¡Unidos podemos lograr cualquier cosa! ¡Somos el Sindicato!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO="1408_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">¡Unidos podemos lograr cualquier cosa! ¡Somos el sindicato!\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de Edengrove]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO="1409_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Sabes, no es demasiado tarde para ti. Nunca es tarde para aceptar la luz de la chispa.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO="1409_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">¿Qué? Ah, hola. Supongo que estás aquí para aceptar tu destino sagrado con el Pacto. Bien, bien.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO="1409_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">¿Qué? Ah, hola. Supongo que estás aquí para aceptar tu destino sagrado con el pacto. Bien, bien.\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de Edengrove]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Bueno, espero que no hayas venido a Edengrove a disfrutar de la vegetación estacional.\n\nNo es la mejor época para semejantes placeres.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">Siempre me alegra ver a otro guardián pasar por esas puertas.\n\nHemos estado vigilando los avances de los corrompidos en el bosque, pero aún no hemos conseguido detenerlos.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">Mi esperanza es que si atacamos sin piedad a estos bastardos de ojos carmesí, somos NOSOTROS los que les daremos pesadillas.\n\n¿Qué me dices si acabamos con sus líderes?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Ah, sí. Ya escuché informes de que los corrompidos se retiran de algunos sectores.\n\n¡Les has dado una lección, miembro de los guardianes! Le has dado la vuelta a la tortilla.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Si no tenemos asuntos pendientes, sigue tu camino.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Tengo entendido que los guardianes de almas están aquí debido a los corrompidos.\n\nPero también deberías saber que aquí, quizá más que en otros lugares, los guardianes ancestrales son una amenaza.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">A diferencia de otros guardianes, has demostrado que no estás aquí solo para combatir a los corrompidos. Hay muchas amenazas contra la humanidad.\n\nQuizá eso signifique que es seguro compartir algunos de los secretos de los arqueros contigo.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Ellwood, el sobreviviente, mencionó tu valentía. \n\nParece que le has caído tan bien que te ha dejado un mensaje antes de marcharse.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Los arqueros siempre te protegerán, aunque te des vuelta y no veas nada.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Escuché lo que lograste con Madaki, ¿sabes?\n\nIncluso me ha enviado algunos de sus diseños para que los descifre. Es un escudo de torre impenetrable.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Aunque el bosque es un lugar sagrado para las criaturas terrestres enojadas y los arqueros, talar un árbol no es un crimen.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, tú eres quien descifró las instrucciones para crear el arma de los corrompidos junto con Madaki, la arquera.\n\nHe podido traducir la formulación para una gran hacha enorme.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">No hay sistema natural más complejo ni más misterioso que la mente humana.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Aunque aprecio la naturaleza, creo que el ingenio humano es un milagro en sí mismo.\n\nPiensa en todo lo que hemos conseguido a lo largo de la historia. Es magnífico.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">He recorrido este territorio desde hace muchos años y nunca vi la arboleda sumida en un caos así. Ten cuidado cuando merodees por este lugar.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Tú eres la persona que trabajó con Madaki, ¿cierto?\n\nSí, he oído hablar de ti. También me las he arreglado para descubrir el diseño de un arco legendario, por si te interesa.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Escuché que este lugar era la cuna de toda la vida en la Tierra, y que en algún momento fue un paraíso.\n\nPor peligroso que sea, creo que lo entiendo.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">¿Quieres saber qué pienso? Creo que las criaturas terrestres enojadas están esperando el mejor momento.\n\nEn cuanto derrotemos a la corrupción, vendrán por nosotros. No me fío nada de esos arboluchos.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">¡Ellwood, el sobreviviente, le está contando a todo el mundo que las criaturas terrestres enojadas pueden ayudar a combatir la corrupción y los arqueros se han creído esa patraña! \n\nNadie quiere ver la verdad: las criaturas terrestres enojadas representan un peligro mayor a largo plazo.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_03_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Aunque hayamos reducido a la criatura, debemos seguir atentos a estos monstruos botánicos.\n\nRecuerda lo que digo: en cuanto nos hayamos librado de la corrupción, las criaturas terrestres enojadas se convertirán en la mayor amenaza que hayamos conocido.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">No les digas a otros guardianes, pero creo que nuestras raciones incluyen un poco de plaga.\n\nEspero que no nos enfermemos.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oye, tú. Necesito a alguien con los pies ligeros. Tengo un mensaje urgente que entregar en Reekwater, al sur.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">A veces, de noche, el bosque se pone tan silencioso que es casi imposible dormir.\n\nMe gusta escuchar un poco de ruido de fondo, sabes.</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Me uní a los guardianes de almas para combatir la corrupción, no para perderme en un bosque.\n\nDe momento, he matado más mosquitos que corrompidos.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO_Status="Needs Recording">¡Ah, elegiste un maravilloso momento para visitar La maraña rosácea! La naturaleza está en su época más hermosa.\n\nEntra y descansa un poco.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO_Status="Needs Recording">Te doy la bienvenida a La moneda polvorienta. Soy el responsable de este lujoso establecimiento.\n\nNuestra única habitación tiene cuatro catres acolchados con algunas mantas "de época". Y al menos una de ellas está limpia. Tú escoges.</string>
	<string key="1422_01_Innkeep_TaskTopic" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Lindo día, ¿no? Hay un poco de humedad, pero Edengrove goza de buen clima.\n\n¿Cómo puedo ayudarte?</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Soy Davies, el pescador experto…</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Agh… Bien, bien. Supongo que esto sirve para demostrar que hay más cosas en el agua aparte de peces, no sé.</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Gracias. Tu ayuda ha sido invaluable, camarada. Diría que ya tienes lo que hace falta para pescar casi cualquier pez en Aeternum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Hay un lugar que probablemente le interese a una persona sedienta de gloria como tú.</string>
	<string key="1426_00_DefaultDialogue" comment="Seam = short for POI Name &quot;Profane Seam&quot;" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si te diriges a la Veta profana, dales una buena paliza de mi parte a esos corrompidos.</string>
	<string key="1426_01_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Qué desastre. Todos mis mineros fueron expulsados o corrompidos. Mis capataces se volvieron en mi contra. Todo lo que invertí para que esta operación funcione… ¡se perdió!\n\nSobran los motivos para sentirse impotente, vaya que sí…</string>
	<string key="1426_02_DefaultDialogue" comment="They = Corrupted" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, regresaste. Y justo a tiempo. Oí unos estruendos provenientes de las minas y supe que lo habían encontrado; créeme, sé de lo que hablo.</string>
	<string key="1426_03_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No te preocupes por mí. Llegué a esta isla en harapos y sin un solo centavo, al igual que todos. Es como has dicho: puedo volver a empezar.</string>
	<string key="1427_00_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Por allá está sucediendo algo extraño, caminante. Después de pasar tan solo unos minutos entre ellos, mi hija comenzó a hablar sin parar sobre este culto que tienen.\n\nQué vergüenza… Aprovecharse de una joven solitaria de ese modo…</string>
	<string key="1427_01_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sabía que debería haberla vigilado más de cerca… ¡Oh! Disculpa, no te oí llegar.\n\nSi has venido a averiguar por sedas finas, me temo que por el momento no puedo recibir nuevos pedidos.</string>
	<string key="1427_02_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Cuando dices que debería preocuparme, se me vienen un sinfín de cosas a la cabeza. Necesito que hables de forma concreta y honesta conmigo. ¿Dónde está mi hija?</string>
	<string key="1427_03_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Liu acaba de venir a verme y me trajo noticias. Ni siquiera sé si el culto le permitió venir a hablar conmigo, pero creo que no hice más que empeorar las cosas.\n\nNo sé qué hacer.</string>
	<string key="1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Estás de vuelta! Rápido, dime, ¿mi hija está contigo? ¿Se encuentra bien?</string>
	<string key="1427_04_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tu presencia tiene algo de… especial. Este es un favor que jamás se me hubiera ocurrido pedirle a nadie, pero tú has superado toda esperanza y expectativa que he tenido. Por eso, estoy en deuda contigo.\n\nPor ahora, debemos estar alerta. Debemos esperar.</string>
	<string key="1427_05_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">A juzgar por tu comportamiento, no me has traído malas noticias. Ese será un pequeño consuelo para mí. Continúa con lo que estás haciendo. Adonde vaya mi hija, acompáñala en mi lugar.</string>
	<string key="1427_06_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vine tan pronto como me enteré de este “rito final” que tienen. Tenía que verlo, y temí que Han Liu quisiera probarlo, ya que a veces su motivación es exacerbada.\n\nMenos mal que no lo hizo, pero…</string>
	<string key="1427_07_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Al menos ha vuelto a dirigirme la palabra. Es un pequeño consuelo, pero quizás, con el tiempo, lograré llegar a ella.\n\nY si no es así… no descansaré hasta que este culto se disuelva, aunque deba hacerlo con mis propias manos.</string>
	<string key="1428_00_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La verdad, no sé cómo explicarlo, pero hay algo… grandioso aquí. Una verdad universal. Un gran conocimiento. \n\nSuena absurdo, pero quizás tú también lo sentiste.</string>
	<string key="1428_01_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No esperaba encontrarme con nadie en el camino. Admito que me sirve de consuelo. Estas criaturas me ponen los nervios de punta.</string>
	<string key="1428_02_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Un momento… Esas semillas que tienes en la mano… ¿Acaso tú también estás transitando el camino a la verdad?</string>
	<string key="1428_03_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Qué gran consuelo tener a otro caminante a mi lado! A decir verdad, esta es la primera aventura en la que me embarco por mi cuenta.</string>
	<string key="1428_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_01_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mira mi brazo. ¿Ves cómo los pelos se me ponen de punta? ¡IRRADIO energía! \n\n¿Tú también te diriges a Umbridge? ¡¿Acaso nos toca compartir el viaje una vez más?!</string>
	<string key="1428_04_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Mi corazón y mi mente están plenos, y aún queda tanto por aprender! Y hay tanto que es… intangible. Tengo una conexión con algo que es mucho más grande que yo, pero ¿qué es?</string>
	<string key="1428_05_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hay tanto que no sabemos sobre este lugar, sobre sus habitantes y sobre el papel que desempeñamos entre ellos… El Gran sabio me ha dicho que nos tiene preparadas algunas lecciones.\n\n¡No puedo más de la ansiedad!</string>
	<string key="1428_06_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Lo logramos! No hubo ni un instante en el que no sintiera miedo. Busqué por todos lados a ver si había dríades, pero misteriosamente no encontré ninguna.\n\nNo me quejaré de mi suerte. ¡Estamos aquí ahora, y nuestro futuro es prometedor!</string>
	<string key="1428_07_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mientras recogías hierbas, tuve el privilegio de lavar los pies de quienes asistirán al ritual. Fue un acto muy formal y solemne. Muy significativo.\n\nMe da escalofríos, y espero poder estar en su lugar algún día.</string>
	<string key="1428_08_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_08_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Quizás los otros dos tuvieron un contratiempo…\n\nAl menos este regresó. A juzgar por su comportamiento, debe haber sido una experiencia muy significativa. ¡Oh, no veo la hora de que me toque a mí!</string>
	<string key="1428_09_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Procura no decirles a los demás lo que me has dicho a mí con respecto al oro. Puede que piensen que no tienes un compromiso real con la causa. Odiaría ver que te excluyen después de todo lo que hemos logrado en conjunto.\n\n¡Ten fe, camarada!</string>
	<string key="1428_10_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Por compleja que sea nuestra relación, me alegra que mi madre esté aquí. Ella y yo hemos sufrido mucho. Sin ella, la eternidad será bastante solitaria.\n\nGracias por este obsequio.</string>
	<string key="1429_00_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hay algo en tu mirada… Un cierto… anhelo.\n\nNo es mi intención hacer suposiciones, pero si lo que buscas es un propósito, te recomiendo que hables con el Gran sabio. Está adentro.</string>
	<string key="1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, un compañero de búsqueda. Te doy la bienvenida a la cuna de la secta de la renovación. El Gran sabio vendrá pronto. Mientras tanto, ¿en qué puede ayudarte este Gran vidente?</string>
	<string key="1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Veo que has decidido regresar a nosotros. En nombre de todos, déjame decirte que nos alegra mucho. Ahora bien, ¿en qué puede ayudarte este Gran vidente?</string>
	<string key="1429_01_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Lástima que no llegaste a ver a la señorita Liu antes de que se fuera. Espero que adonde vaya la espere un rostro familiar, como el tuyo. No hay nada mejor que eso después de un largo viaje.</string>
	<string key="1429_02_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hasta que no hayas plantado las semillas, me temo que no podremos proseguir con el tema de tu inclusión en nuestro enclave.</string>
	<string key="1429_03_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Veo que la señorita Liu ha encontrado el camino de regreso a nosotros. Supongo que no tuviste nada que ver con eso, ¿no es así?\n\nNo te preocupes. Llevar a cabo una prueba compartida es algo que va de acuerdo con nuestras costumbres. Sin embargo, ahora estamos frente a otra encrucijada.</string>
	<string key="1429_04_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¿Cómo van tus estudios? ¿Has podido comprender mejor nuestra forma de manejarnos?</string>
	<string key="1429_05_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">El Gran sabio es un hombre muy ocupado. Ni se me pasaría por la mente decirte que no hables con él; es la fuente, después de todo. Sin embargo, ten en cuenta que yo también puedo responder a todas tus preguntas.</string>
	<string key="1429_06_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Estas tres personas a mi izquierda están casi en el rito final. Pronto ingresarán a uno de los lugares más sagrados de todo Edengrove y entrarán en comunión con el corazón de este lugar.</string>
	<string key="1429_07_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Falta poco para su partida, solo tienen que beberse su té y tomarse un momento para meditar. Tengo la certeza de que este grupo alcanzará el éxito.\n\nPuedes ayudarme a preparar una pequeña celebración para cuando regresen.</string>
	<string key="1429_08_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_08_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Como habrás notado, tan solo regresó una de las personas que asistieron al rito. Esto suele suceder.\n\nNo lamentes su pérdida. Sus convicciones los llevaron a la perdición. Su sacrificio no ha sido en vano.</string>
	<string key="1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Por grave que haya sido esta tarea, espero que hayas comprendido la importancia de lo que estamos tratando de lograr. Solo los más devotos celebran este rito, así que no les agradaría que echáramos a perder sus esfuerzos.</string>
	<string key="1429_09_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">El descanso, la contemplación y la meditación están a la orden del día para todos nosotros. La persona que fue exaltada más recientemente necesitará tiempo para recuperarse de su calvario, después de todo.</string>
	<string key="1429_10_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La señorita Liu, además de unirse a nuestra orden, nos trajo a tres miembros nuevos. Tuvo un inicio favorable.\n\nY tú también. Tus contribuciones son notables. Sin duda, tu futuro es prometedor.</string>
	<string key="1430_00_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Te doy la bienvenida, caminante, a la cuna de la secta de la renovación.\n\nVerás que no tenemos mucho para ofrecer, pero siéntete como en casa.</string>
	<string key="1430_01_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">El Gran vidente me dijo que andabas por aquí. Olvida la timidez. Aquí todos somos iguales.</string>
	<string key="1430_02_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si bien seguramente el Gran vidente te haga hacer esta prueba o aquella, quiero recordarte que puedes embarcarte en este viaje a tu propio ritmo. ¿De qué sirve apurarse? La iluminación no se puede forzar.</string>
	<string key="1430_03_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Prestaste el juramento de forma correcta, con firmeza y autenticidad. Sin embargo, veo en tus ojos que te queda algo de incertidumbre sobre nosotros y sobre nuestra causa. Es algo normal, propio de esta etapa. Espero que, con el tiempo, te sientas a gusto aquí.</string>
	<string key="1430_04_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Estás progresando a pasos agigantados, camarada. ¿Acaso ansías más, o te impulsa la idea de ganarte tu lugar aquí?\n\nSi se trata de esto último, te recomiendo que te relajes. Eres uno de nosotros.</string>
	<string key="1430_05_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si bien lamento la pérdida de cada alma, no puedo evitar que mi corazón se alegre y se enorgullezca por el regreso de cada individuo.\n\nTan solo míralo. Se ha transformado. Deseo que nos pase lo mismo a todos, y a ti también.</string>
	<string key="1430_06_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Con cada sacrificio realizado, aumenta nuestra confianza, nuestro propósito y nuestro entendimiento.\n\nEs largo el camino para llegar a comprender todo lo que esperamos ser, pero me alegra que hayas decidido unirte a nosotros en este viaje.</string>
	<string key="1431_00_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Es un buen día para buscar alimentos. Tenemos un clima agradable, ¿no es así?</string>
	<string key="1431_01_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Saludos, camarada. Pareces ser el tipo de persona capaz de aceptar una tarea para hacerle un favor a un entusiasta de los hongos. ¿Tienes un momento?</string>
	<string key="1431_02_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mientras esto se cocina, ¿podría pedirte algo más? Antes de que lo preguntes… Sí, necesitaría más hongos. Estos serán más difíciles de conseguir, pero confío en tus habilidades.</string>
	<string key="1431_03_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La muerte es una experiencia tan profunda… Dolorosa, sí, y mucho, pero hay un momento, justo antes de que todo se vuelva de color negro, en el que pasan cosas maravillosas por la mente.\n\nSiento que la inspiración me invade, ¿y sabes por qué?</string>
	<string key="1431_04_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sigo analizando el misterio que descubriste. Llegaré a la verdad por mis propios medios, una vez que mi estofado se haya terminado de cocinar.\n\nGracias. Espero que pronto encuentres tu propio misterio para que puedas disfrutar de él.</string>
	<string key="1431_01_00_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Una pila de diarios desordenados y páginas sueltas yacen sobre una cesta de alimentos vacía.</string>
	<string key="1431_01_01_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">En la página de arriba de todo, se muestra un rudimentario dibujo de un hongo y una flecha que apunta hacia el extremo abierto de la cesta. Parece que hay algo escrito con letra apretada debajo del dibujo.</string>
	<string key="1432_00_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Ten cuidado con los habitantes de esta jungla. No hay duda de que ya has experimentado su ira.</string>
	<string key="1432_01_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">¡Oye, tú! Me vendría bien un poco de ayuda. He tenido algunos inconvenientes en este camino salvaje.</string>
	<string key="1432_02_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Antes de que te vayas, toma esto. Cuando me atacaron las criaturas terrestres enojadas, perdí casi todas mis pertenencias. \n\nMis suministros de cocina, mi mapa, mi comida. Todo, menos la tienda y mi arco, en realidad.</string>
	<string key="1432_03_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">¿Por casualidad viste a mi compañero, el lobo, en el camino? Se estaba comportando de manera extraña, jamás lo había visto así.</string>
	<string key="1432_04_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">¿Dónde está? Nunca antes se había apartado de mí…</string>
	<string key="1432_05_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Puedes calentarte cerca de mi fogata y comer de mi olla. Solo debes pedírmelo.\n\nSé que Explorador estaría de acuerdo. Le encanta su nombre. ¡Mueve la cola cada vez que lo digo!</string>
	<string key="1433_00_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[El lobo te lanza una mirada firme y penetrante.]</string>
	<string key="1433_01_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[El lobo mueve la cola una vez a modo de reconocimiento de tu saludo.]</string>
	<string key="1433_02_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Scout se sienta con paciencia y te mira fijamente, de modo expectante.]</string>
	<string key="1433_03_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Como dije, no puedo devolverte el arco. Si bien Sai no tiene forma de saberlo, es una afrenta grave tocar el arco de una dríade, y ni hablemos de empuñarlo. Crecen a partir de sus cuerpos y son como otra de sus extremidades.</string>
	<string key="1433_04_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Scout te guiña un ojo.]</string>
	<string key="1434_00_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¿Sientes ese aroma? Es como… una bocanada floral. Hace que sientas un cosquilleo en la mente más que en la nariz.\n\nOh, si buscas el puesto de avanzada, está camino arriba.</string>
	<string key="1434_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Eh, tú! ¡Tápate la nariz ya mismo!</string>
	<string key="1434_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Un momento. UN MOMENTO. No te vayas. Necesito tu ayuda.\n\nEsto te va a parecer una locura. No puedo regresar al puesto de avanzada, pero necesito… Mírame. NECESITO encontrarla a ella.\n\nAyúdame, por favor. Te lo suplico.</string>
	<string key="1434_03_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No debe saber que estoy aquí. Sí… ¿Por qué otro motivo no vendría mi amor?\n\n¡Debo encontrar la forma de avisarle!</string>
	<string key="1434_04_A_defaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_04_A_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No merezco su amor. Moriré aquí. Lo sé con seguridad.\n\nPor favor, déjame morir.</string>
	<string key="1434_04_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Esta miseria me consume. Siento que mi espíritu me abandona, minuto a minuto.\n\nAun así… no quiero morir.</string>
	<string key="1435_00_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ustedes, los humanos, siempre lo arruinan todo. ¿Cómo se les puede hacer entender que este bosque no está a su disposición para que lo conquisten?</string>
	<string key="1435_01_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vaya, pero si es la sabandija ladrona. ¿Acaso has venido a saquear mi jardín de nuevo?</string>
	<string key="1435_02_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si tienes el hábito de aceptar recados a cambio de dinero, te tengo otra tarea.</string>
	<string key="1435_03_B_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_03_B_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ya no necesito de tus servicios. Por ende, nuestra relación ha llegado a su fin, y ya puedes retirarte.\n\nNo olvides que estos son nuestros árboles, y que esta es nuestra jungla.</string>
	<string key="1435_03_C_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_03_C_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¿Y qué esperabas que sucediera al traer fuego a los lugares de verdor cultivados por las criaturas terrestres enojadas?\n\nSi bien el período que hemos compartido ha sido breve, debo decir que este nivel de imprudencia me sorprende.</string>
	<string key="1435_03_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si piensas quedarte por aquí, te tengo otra tarea. ¿Cómo te llevas con el alpinismo? Sé que los de tu especie son más hábiles para esto en comparación con los de la mía.</string>
	<string key="1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No tengo habilidad para leer las emociones humanas, pero parece que en tus viajes has descubierto algo que te preocupa.\n\nLa curiosidad me lleva a preguntarte qué es.</string>
	<string key="1435_05_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No confundas mi ofrecimiento de intercambiar dinero por un servicio con un gesto de buena fe. Este no es tu hogar.\n\nRegresa adonde sea que perteneces.</string>
	<string key="1436_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Aquí me encuentro, en la cuna de la creación, entre los seres que han surgido de la mismísima Madre Tierra. Es algo impresionante.</string>
	<string key="1436_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Hola, no te había visto antes! ¿Acaso tú también has venido a escuchar al Gran sabio?</string>
	<string key="1436_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Otra cara nueva! Contigo y con… ¿Liu? ¿Así se llamaba la señorita? En fin, con ustedes, no me siento tan mal.\n\nTengo ansias de saber qué pasará a continuación. ¡Este lugar es tan misterioso!</string>
	<string key="1436_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Lo lograste! ¡Míranos! ¿Acaso el Gran vidente también te dijo lo de la confianza?</string>
	<string key="1436_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Me dijeron que servirán el té. Todo es tan solemne y ceremonial. Intento no sonreír demasiado. Todo es muy serio.</string>
	<string key="1437_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si puedes, tienes que escuchar uno de los sermones del Gran sabio. La forma en la que ve la vida… nuestro propósito… me cambió por completo. Tal vez también te cambie a ti.</string>
	<string key="1437_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Jamás te había visto por aquí, pero te diré un pequeño secreto. Me enteré de que el Gran sabio hará una aparición el día de hoy. ¡No te la pierdas!</string>
	<string key="1437_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No voy a mentirte. No sabía con certeza si tú o la señorita Liu lograrían completar el camino a la verdad. Son muchos los que no regresan. ¿Pero qué hay de los que sí? Bueno.\n\nAhora eres de los nuestros. Te doy la bienvenida.</string>
	<string key="1437_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Recuerdo mi propia prueba de Resentimiento. ¿Me creerías si te dijera que morí mientras se llevaba a cabo? Recién en mi tercer intento llegué a la cima y partí sin un rasguño. \n\nQué impresión.</string>
	<string key="1437_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">De pie, aquí, espiando aquellos árboles oscuros, siento un miedo espantoso.\n\nEste temor es una mera distracción. Seguramente el té ayude, tal y como debe ser.</string>
	<string key="1438_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No permitas que las batas te desalienten. Son bastante cómodas.\n\nHay quienes piensan que somos extraños, pero si hay algo que aprendí en mis viajes es que primero hay que escuchar, y después juzgar.</string>
	<string key="1438_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Conozco esa mirada. Es la de una persona que se siente abrumada, y un poco insegura. No hay por qué sentirse así. Aquí no encontrarás más que bondad. ¿Qué puedo hacer para que te sientas a gusto?</string>
	<string key="1438_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¡Oí que tú y la señorita Liu prestaron el juramento! Me alegra mucho. Uno de los mayores placeres de la vida es compartir con los demás lo que uno ha aprendido.\n\nSi tienes alguna pregunta, no dudes en consultar.</string>
	<string key="1438_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Cada prueba representa un logro nuestro entre los miembros del culto, y esta solo es superada por el rito que mis compañeros y yo estamos por realizar. Para mí es un privilegio poder estar aquí. ¿No te parece?</string>
	<string key="1438_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Lo tengo todo listo. Que suceda lo que tenga que suceder. Es posible que el té ayude, pero no lo necesito. \n\nNo, mi corazón ya está abierto. Que lo aprovechen los demás.</string>
	<string key="1438_05_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">No puedo explicar con palabras lo que vi, lo que sentí. Ahora veo. Comprendo nuestro propósito.</string>
	<string key="1439_00_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Las páginas brillantes y gruesas están bien conservadas. El gran tomo está abierto, y en la página que se ve hay un título en relieve:\n\n"El juramento de la renovación".</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Las páginas brillantes y gruesas están bien conservadas. El gran tomo está abierto, y en la página que se ve hay un título en relieve:\n\n"El juramento de la renovación".</string>
</resources>

