<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Plaga</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">La plaga es una maldición de la tierra y, por ser de la tierra, es también una maldición del cuerpo. Los demonios de Edengrove están infectados con ella, pero la plaga también infesta a los humanos. Te debilita y, con cada inspiración, te acerca más a la muerte. Ten cuidado: debes tener preparada una buena defensa contra ella cuando estés en las zonas infestadas de Edengrove.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Eh… ¿Qué es un 'Avance a puesto de avanzada'?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">El Avance a puesto de avanzada es un enfrentamiento de 20 vs. 20 que se lleva a cabo en una isla con tres puestos de avanzada.\nLos jugadores compiten por ocuparlos y defenderlos el mayor tiempo posible para aumentar la puntuación de su equipo.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"En realidad, busco a alguien".</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">¿Ah, sí? Bueno, me temo que con eso no puedo ayudarte. ¡Llegué esta mañana y no conozco a nadie!</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"¿Habrá otros recién llegados allí?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bueno… Anoche una joven se unió a nuestra mesa, pero no sé con seguridad si decidirá quedarse. En mi opinión, parecía muy apegada a su madre.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"¿Has conocido a una joven llamada Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sí. ¿Es tu amiga? Si te gustaría acompañarla, quizás deberías hablar con el Gran vidente. Creo que salió a caminar bien temprano por la mañana.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Busco a una mujer llamada Han Liu".</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, la señorita Liu. Es una chispa joven muy prometedora. Ahora transita el camino a la verdad. Si regresa, seguramente se alegre de verte, después de semejante prueba. Todos esperamos con ansias el resultado de su comunión.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Me gustaría saber más al respecto".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Puedo contarte más, o puedes verlo con tus propios ojos. Sigue el camino que conduce al norte, subiendo por el pico. Imbuye estas semillas en las aguas de un estanque y plántalas en tierra blanda.\n\nSi te apuras, quizás alcances a la señorita Liu.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Speak the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Aquí estoy, ante mis camaradas, con la profunda humildad que me provoca la majestuosidad de la naturaleza.\n\nVine con muchas preguntas, y solo busco respuestas.\n\nMe entrego a lo desconocido, con la esperanza de renovar mi cuerpo y alma.\n\nQue pase lo que tenga que pasar".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"No sé con seguridad si estoy a la altura de algo así. ¿Y tú?"</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Yo creo que sí. He leído todo lo que pude en el enclave. He hablado largo y tendido con el Gran sabio. Creo que sé lo suficiente sobre el ritual como para escapar de una muerte desagradable.\n\nDe todas formas… ¿quieres venir conmigo?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Sobrevivió, pero decidió unirse a ellos".</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Es lo que me temía.\n\nYa te he pedido tanto, pero… ¿podrías quedarte con ella? ¿Podrías convencerlos de que tú también quieres unirte a ellos? No me gusta la idea de dejarla sola con ellos. Tiene una mente tan… maleable.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Esto es lo que pude reunir".</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Gracias. Te he pedido demasiado. Es hora de que descanses un poco.\n\nAhora vete y medita sobre todo lo que has visto.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"¿Puedes contarme más sobre este culto?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si tuviera que redactar un panfleto, hablaría con elocuencia sobre el equilibrio, la simplicidad y una vida sin avaricia.\n\nSin embargo, tú estás aquí, entre nosotros. Quédate. Compartamos una comida. Escucha nuestras historias. Nuestros caminos están abiertos a todos.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"¿Y esa máscara?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mi rostro es horripilante.\n\nSolo estoy bromeando, disculpa. Elegí esta máscara para reforzar la idea de que no soy nada, no soy NADIE, sino un mero cauce para el ethos del culto. No importa quién soy, sino lo que puedo ofrecer.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"¿Tú eres el Gran sabio?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Lo soy, si bien yo no hubiera elegido semejante denominación para mí. Algo de aquí me atrajo, tal y como les pasó a los demás, pero siento que soy quien más se ha acercado a articular el motivo.\n\nTal vez fue por eso que me eligieron a mí.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Lilian dijo que podías darme una bebida..."</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Parece que... se han ido... por así decirlo. Bueno, ve, lo pondré a cuenta de ellos.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"¿Tú eres el 'amor' del arquero Yasin?"</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove">Es posible. A veces mis flores surten ese efecto en los humanos. Yo me encargaré de él.\n\nLa cura es espantosa, pero muy efectiva. Consigue una muestra de la plaga y llévala a mi gruta. Te marcaré la ubicación en el mapa que llevas.</string>
</resources>

