<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9202_00_Hunter_Dialogue" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">No prestes demasiada atención a los esqueletos ni a los muertos vivientes. Esta tierra pertenece a la naturaleza. Al igual que todas. Nuestro deber es respetarla, no dominarla.\n\nTe recomiendo de todo corazón que andes con precaución. Aprovisiónate con comida, bebida y alegría para el alma.</string>
	<string key="9202_01_Hunter_Dialogue" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Hace mucho había una cazadora en el Pantano que tenía el arco más increíble de la historia. Creo que sé cómo puedo crear uno igual.\n\nAunque será necesario cazar bestias de gran poder, si no temes el desafío.</string>
	<string key="9202_02_Hunter_Dialogue" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">La gente ya está hablando sobre ese arco, la Cazadora. Te digo que es una hermosura.\n\nSolo te pido que no le digas a nadie de dónde obtuviste el dato. ¡Esa no es información para andar divulgando por ahí!</string>
	<string key="9208_00_Shaman_Dialogue" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¿Qué es lo que ves? Tus ojos parecen perdidos y frágiles. Cuánta inocencia.\n\nVeo hambre en ti. La misma que la de un búho. Una pasión a punto de echar a volar. Pero tú no tienes alas.</string>
	<string key="9208_01_Shaman_Dialogue" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Sino unas afiladas garras en su lugar. Y un pico con el que cazar. Pero no veo alas en ti, pajarito.\n\nPuedo decirte dónde encontrarlas. Puedo enseñarte a volar.</string>
	<string key="9208_02_Shaman_Dialogue" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Que tu armadura te proteja de las malignas intenciones de Aeternum.\n\nQue los demás te ayuden en la medida en la que tú has ayudado a los demás.</string>
	<string key="9203_00_FirePriest_Dialogue" comment="n/a" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Espera al calor de una chimenea con los ojos envueltos en cólera. La oigo en sueños, sembrando semillas de fuego mientras se prepara para su venganza con ardiente ira.\n\nAlgún día, su llama purificadora nos consumirá a todos. Albergo la esperanza de que estés allí para recibir su luz cegadora.</string>
	<string key="9203_01_FirePriest_Dialogue" comment="staff intro" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¡Hola, camarada! ¿Has encontrado lo que viniste a buscar en la isla? \n\nEl fuego tiene las respuestas. Escucha los silbidos y crujidos y sabrás que te está susurrando el camino que debes tomar.</string>
	<string key="9203_02_FirePriest_Dialogue" comment="post-staff" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Descansa a solas junto a la hoguera y escucha las llamas. \n\nNunca se sabe. Puede que Falmea también te susurre a ti.</string>
	<string key="9205_00_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Te doy la bienvenida al Pantano. Hay muchos extraños por estas tierras. Uno tiene que andarse con ojos en la nuca… y en los bolsillos.\n\nAunque no todo es malo, eso sí. Hay muchas almas puras a las que proteger. Es cierto que, en esta isla, puede que el mal no descanse, pero eso implica que siempre hay lugar para sacar a relucir el valor.</string>
	<string key="9205_01_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Estaba pensando en que últimamente mis días de capa y espada no son muy frecuentes.\n\nHe estado jugueteando con la idea de conseguir una espada lo suficientemente afilada como para cortar una roca a la mitad. ¿Te interesaría?</string>
	<string key="9205_02_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ver esa espada amarrada a tu cinturón me llena de orgullo, {playerName}.\n\nSi alguna vez hubo un guerrero digno de empuñar "Temperamento diligente", helo aquí.</string>
	<string key="9207_00_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Pst, eh, tú. Ven aquí y escucha esto. No te alejes de las sombras si quieres vivir. Estas tierras están plagadas de monstruos. La mejor forma de sobrevivir es que no te vean.</string>
	<string key="9207_01_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Shh, no hagas ruido. Es más útil esconderse que exponerse a los ataques. \n\nSi te interesa, conozco una armadura ideal para moverse en completo silencio.</string>
	<string key="9207_02_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Saquear esa armadura fue toda una hazaña. Ahora eres una sombra de verdad, no solo por tu aspecto, sino también por tus acciones.\n\nNo cometas errores y algún día serás protagonista de las historias, ya verás.</string>
	<string key="9204_Executioner_00_Dialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¿Los oyes? El rugir de demonios lascivos y retorcidos. Todos suplicando la misericordia de una última estocada que no llegará.\n\nPero eso no disminuye la satisfacción del duro golpe de una hacha afilada. Atrás quedaron mis ejecuciones del viejo mundo, pero Aeternum siempre ofrece vastas oportunidades para volver a sentenciar a muerte. Si tanto lo deseas, estaré encantado de compartir contigo mis días de verdugo.</string>
	<string key="9204_Executioner_01_Dialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Llevo décadas siendo verdugo. Mi esposa me dijo que debería buscar salvación, y por eso he venido. Pero me siento igual... \n\nEsta isla podría ser un paraíso para gente como tú y yo. Aquí podemos acabar con las mismas almas desgraciadas una y mil veces. Yo puedo enseñarte a forjar tu propio acero pecaminoso.</string>
	<string key="9204_Executioner_02_Dialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¡Ah, {playerName}! ¡Qué ven mis ojos! La única hacha de leyenda forjada de nuevo.\n\nCuántas almas condenadas decapitarás con ella. Espero ser testigo de tu gloria.</string>
	<string key="9201_Cleric_00_Dialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Estos huesos son un testamento de esa vida. Puede que sus dueños ya no estén, pero gracias a ellos aprendí las artes de la curación.\n\nSi quieres extender tu mano a quienes sufren, debes escuchar el sonido que fluye en su interior.</string>
	<string key="9201_Cleric_01_Dialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Existen pocos sanadores como tú. He conocido a muchos bendecidos por tus dones. La vida eterna conlleva emociones eternas, pero con héroes como tú, no tiene por qué haber sufrimiento en ese ciclo. \n\n¿No querrás un emblema a la altura, uno poderoso? ¿Un bastón vital, quizás?</string>
	<string key="9201_Cleric_02_Dialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Con ese bastón en la mano, eres justo lo que necesitamos, joven.\n\nLa esperanza manifiesta, sin duda.</string>
	<string key="9206_00_Guardian_Dialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">La alianza, el sindicato y los saqueadores. Son todos iguales. Hombres incapaces de egos desmedidos.\n\nSi deseas sobrevivir, por no hablar ya de prosperar en Aeternum, debes hacerte con una armadura en condiciones, una de verdad. No como los leotardos a juego de esos tontos.</string>
	<string key="9206_01_Guardian_Dialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Esta isla es el mismo caos personificado. Entre las facciones enfrentadas y todos los horrores sobrenaturales, cada paso parece una batalla esperando ser librada.\n\nNo hay más remedio que pasar por ella. Hemos aprendido a aceptar la guerra. Nadie dijo que sería fácil, ¿no?</string>
	<string key="9206_02_Guardian_Dialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¡Impresionante! ¡Realmente tienes todo listo como para ir a la guerra!\n\nEl Abrazo de la batalla te protegerá de lo peor que pueden arrojarte los corrompidos o los perdidos.</string>
</resources>

