<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"¿Puedes explicar cómo montar a caballo?"</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Puedes convocar a tu montura con {$player.mount_summon$}. Camina con {$movement.walk$}, corre con {$player.mount_dash$}, y salta con {$movement.jump$}. Galopar y saltar cuestan resistencia de montura. Caer desde grandes alturas y recibir impactos enemigos reduce la resistencia. Para reponer resistencia, alimenta a tu montura. Si la resistencia baja demasiado, desmontarás.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"¿Por qué construiste este establo?"</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Mi examante y yo usamos nuestro conocimiento de los puentes de la luz antigua para transportar productos a una clientela muy privada.\n\nPero debía cuidarme demasiado la espalda. Ahora organizo carreras de caballos. Al menos, cuando cabalgo, sé quién me persigue.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"¿Cómo es entrenar lobos huargos?"</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Los lobos son más sencillos que los humanos. No tienen avaricia, orgullo ni envidia. Solo debes demostrar coraje y presentarte como líder natural de la manada, y te seguirán.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"¿Sabes cuál es la mejor ruta?"</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Ah, no puedo tomar partido. Eso no sería justo. Pero tú pareces bastante capaz. Aunque los jinetes más rápidos conocen glifos ocultos y los puentes de los antiguos.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"¿Confías en los humanos?"</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Los de tu clase no son como nosotros. La Madre Tierra no te dio un instinto de seguir natural. Algunos, como tú, son tan constantes como la marea. Otros son impredecibles, como una hoja al viento. Confío en quien puedo y me cuido de los otros.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Todo este tiempo pensaba que los humanos solo entendían el dominio, pero ahora te debo cada aliento de libertad. Tu corazón palpita con el orgullo de un león. Le diré a todos los de mi clase que tienes un vínculo con la naturaleza.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"¿Cómo era la isla antes de que llegaran los humanos?"</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Antes de que los de tu especie llegaran a esta isla, los leones éramos conocidos como los reyes de las bestias. Todas las criaturas, grandes y pequeñas, se inclinaban ante nuestra majestuosidad.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">El león está muy desnutrido. Lo oyes gemir.</string>
</resources>

