<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">"¿Qué tipo de enemigos?"</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Contempla Edengrove, la joya de Aeternum. Una tierra donde aún domina la naturaleza. Es espinosa, venenosa y hermosa, y no encontrarás tanta abundancia de flora peculiar en ninguna otra parte del mundo.\nHablando de peculiar, ¿sabías que las criaturas terrestres enojadas nacen en Edengrove? Las he estudiado por mucho tiempo, pero siempre desde lejos. Parece que ahora debemos estudiarlas aún más detenidamente.\nHacia el norte, hay un enclave fundado por los antiguos druidas. Tendremos que visitarlo. Sin duda, acaparan algo del conocimiento que buscamos…</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">¡Adelante! Deposita los cristales y activa la máquina infernal de Myrddin.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Fue… ¡Fue Myrddin! ¡Rápido! Sigamos sus indicaciones.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Cuando el tiempo y el espacio se suspenden…, la clave está en las palabras del pasado hacia el futuro.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Las palabras solo son recipientes. Son prisiones de significado donde puede quedar atrapada una idea o una mente.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Al igual que las facetas de estos cristales, la mente, el corazón y el alma son solo aspectos del mismo elemento. Presta atención, hermana.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Los bosques de Edengrove no son lugares, sino entidades en sí mismas. Cada una habla individualmente, pero comparten una sola voz.\nAquí, en el jardín, comienza la vida de nuestros hermanos caminantes. Al igual que nosotros, absorben la fuerza de un pozo profundo.\nTodos los niños reciben alimento de su madre, se nutren del río que fluye de la fuente verdadera.\nSi un miembro se infecta, es preciso extirparlo para proteger la fuente.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Solos pero vivos. Necesitamos nutrirnos, pero nunca estamos satisfechos.\nUna sed como si nos la hubiera contagiado nuestros enemigos, pero que proviene de la tierra, y ahora de nuestro interior.\nLas necesidades que sentimos superan las que son adecuadas para la vida. Está el deseo de… expandirse.\nVengan, acérquense, sientan el calor de nuestra forma evolucionada, inmune al enemigo, pero siempre sola… separada del pozo.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Una melodía emerge de los sonidos del mundo natural. Una canción de festejo… y de lamento.\nEl resplandor de la nueva vida que florece en la arboleda, y el canto fúnebre que entonamos en memoria de quienes se sacrificaron por nuestro objetivo.\nLos ríos dentro de ríos iluminan nuestra venganza, nuestra furia, nuestro poder.\nLos hijos de las criaturas terrestres enojadas son protegidos de Motherwell, fuente de la desgracia de nuestros enemigos.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">¡Bien hecho, mi señor! Espero que tu escudo te haya protegido tan bien como ha permitido que yo te protegiera en este caso. Nos veremos pronto.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"La llave está cerca del corazón de alguien a quien Myrddin amó…"</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Bueno, hermana, ahora sabes por qué te robé el dije. Esperemos que sirva para que nos reencontremos pronto.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">¿Dónde estoy? ¿Esto es real? Morgaine, ¿eres tú?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">¡Hermano!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¡Myrddin! ¡Al fin!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Soy yo, aunque he envejecido… Pero ¿tú en cambio estás más joven? ¿Y te liberaste del Hechicero Carmesí?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¡Basta de sentimentalismos de familia! Maldita sea, Myrddin. ¿Dónde está Artorius? ¿Qué has hecho con él?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Eh…</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ignora al caballero, hermano. ¿Qué es este lugar? ¿Cómo hiciste…? ¡Tengo muchas preguntas!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¡Y la primera es qué le sucedió a Artorius! Responde, hechicero. ¡O te haré responder por los caballeros con cuyas vidas acabaste!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Eh…</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">¡Imbécil de hojalata! ¿No puedes dejar de lado tu obsesión ni por un momento?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¿El destino de nuestro rey? ¡Tú! ¿Cómo te atreves, bruja?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">¡Acaben ya con esta estúpida riña!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahad… es complicado. En esta prisión, el espacio y el tiempo se desdibujan. Puedo atisbar al rey. Por momentos, hasta parece real.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¿El rey está… dentro?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">El destino del rey ya pasó, ahora solo importa el presente.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">En verdad, el mensaje más importante que tengo es para ti, guardián de almas.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Aun si logramos evitarlo, ¿cómo la derrotamos?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Hay demasiadas posibilidades. Lamento informarte que la mayoría no termina bien, pero escucha a mi hermana. De todos modos, ella es más sabia que yo.\n\nLo único que puedo decirte con certeza es que debes buscar ese bastón, y rápido.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"¿Y después qué hacemos con él?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">El bastón es un artefacto poderoso, mucho más que cualquier otro que haya creado… Y he creado muchos. \n\nPodrías purificarle la corrupción, pero para eso se necesita una fuente de inmenso poder. No lo sé. Ya… Ya no puedo quedarme aquí.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"¿Por qué tienes que irte?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">Tengo un indulto temporal. Sacrifiqué mucho para conseguirlo. Quizá no consiga otro.\n\nDebo irme. Presiento que Galahad desea seguirte. Es un gesto insensato, pero no puedo impedírselo. Buena suerte, guardián de almas. Espero que nos volvamos a encontrar.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">"¿Qué pasa con el Bastón de Hechicería?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"La Tempestad busca el Bastón de Hechicería".</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">"Puedo hablar con ella".</string>
</resources>

