<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">Así sucedió...</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">El corazón de la tempestad, la capitana Isabella, fue derrotada...</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">Abandonada por el poder al que se había entregado por completo.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">Los guardianes de almas obtuvieron la victoria...</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">Y lograron impedir que Aeternum y el mundo cayeran en el abismo de la perdición.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Pero ¿a qué costo?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Gran parte de sus soldados terminaron corrompidos o perdidos.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">Su frágil alianza se derrumbaba a medida que las facciones luchaban por el dominio.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">¿Y qué hay de los aliados que creen que ganaron a las criaturas terrestres enojadas?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">Pronto quedará en claro...</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">Que la vengativa mano de la naturaleza tomará más de lo necesario para lograr un equilibrio.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">Y el vacío expuesto cuando se aplaque la corrupción se convertirá en una amenaza en sí mismo.</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">A medida que los restos sin alma de este conflicto se levantan en el campo de batalla...</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">para buscar un propósito y poder de una fuente todavía inexistente.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Sí, los desgraciados habitantes de Aeternum pronto descubrirán que este capítulo tal vez llegue a su fin.</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">Pero que los verdaderos horrores recién comienzan.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="5" dialogue-next="AncientsLegacy02">Los dioses nos convocaron desde el Viejo Mundo.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="5" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy03">Nos llamaron al paraíso, la tierra inmortal, nos prometieron la vida eterna.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy04">Los antiguos divinos compartieron su sabiduría, nos encargaron construir grandes templos para alojar sus maravillas.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="21" end="26" dialogue-next="AncientsLegacy05">Las obras de mi pueblo brillaron como una joya en el Nuevo Mundo.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="27" end="33" dialogue-next="AncientsLegacy06">Pero a lo largo del territorio estalló la locura, que dio inicio a una terrible guerra.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="34" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy07">Nuestras grandes obras quedaron reducidas a escombros.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="38" end="43" dialogue-next="AncientsLegacy08">Cuando los fuegos se apagaron, los antiguos habían desaparecido.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="43" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy09">Tras su paso dejaron ruinas y una raza condenada de soldados inmortales para proteger los templos vacíos.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy10">Pero estábamos decididos a sobrevivir.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy11">En ausencia de los antiguos, nos convertimos en los dueños de nuestro propio destino.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy12">Luchamos contra los seres primordiales que nacieron del cataclismo.</string>
	<string key="AncientsLegacy12" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy13">Descubrimos que la inmortalidad se había convertido en una maldición. La muerte no había sido desterrada, solo se había transformado.</string>
	<string key="AncientsLegacy13" start="78" end="81" dialogue-next="AncientsLegacy14">Hasta la locura regresó para asolarnos nuevamente.</string>
	<string key="AncientsLegacy14" start="83" end="92" dialogue-next="AncientsLegacy15">Al final, las promesas de los antiguos no habían sido más que mentiras.</string>
	<string key="AncientsLegacy15" start="94" end="102">Ruego que no nos impidan ver el horror que se agita bajo la arena…</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Nos propusimos encontrar campo de juncos, el bendecido hogar de los dioses.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Con nuestra reina agonizante a cuestas, la única esperanza era encontrar el don de la inmortalidad.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Esperábamos descubrir poder divino, un paraíso bendecido por los Nueve.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Pero solo hallamos ruinas y devastación, el claro resultado de una ira divina.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Le fallamos a nuestra reina, y le entregamos su cuerpo al desierto. Pero no aceptamos la derrota.</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">Aliados con el poder de Roma, alcanzaríamos la victoria donde nuestros ancestros no habían podido.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Como los poderosos Perseo y Aquiles, el general Craso se convirtió en nuestro mayor campeón.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Juntos, inspiramos a las personas con nuestro trabajo y pusimos en orden el caos.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="67" dialogue-next="RomeLegacy10">Honraríamos a los dioses y daríamos inicio a una era de iluminación.</string>
	<string key="RomeLegacy10" start="67" end="72" dialogue-next="RomeLegacy11">Pero la avaricia y la ambición envenenaron las mentes de nuestros representantes. </string>
	<string key="RomeLegacy11" start="72" end="79" dialogue-next="RomeLegacy12">Los romanos codiciaban el poder de los dioses y nuestros protectores se convirtieron en nuestros opresores. </string>
	<string key="RomeLegacy12" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy13">Los dioses los castigaron por su arrogancia.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy14">La maldición de Medusa encerraría a los infieles durante siglos.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy15">Los fieles tendríamos que demostrar que éramos dignos hasta que los dioses regresaran.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy16">Pero la plaga de la maldad es imposible de erradicar y corrompe todo lo que toca.</string>
	<string key="RomeLegacy16" start="105" end="112" dialogue-next="RomeLegacy17">Ahora rezamos para que los dioses envíen nuevos campeones.</string>
	<string key="RomeLegacy17" start="113" end="118">Para derrotar a la oscuridad y encontrar la luz en las sombras de nuestro pasado.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Esta isla siempre ha guardado la promesa del paraíso. La humanidad desterrada, considerada indigna de semejantes bendiciones.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Pero yo no vine aquí en busca del paraíso. Vine a encontrar respuesta. Redención después de una vida de debilidad y sufrimiento.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">Y encontré una verdad que desmintió todo lo que había aprendido.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">Probé el conocimiento que se nos prohibió en la creación. Y tuve la visión del verdadero potencial de la humanidad.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">Supe entonces que debía corregir esta injusticia antigua y recuperar el poder que nos pertenece por derecho.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">El corazón de la montaña ahora late fuerte con este propósito.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="67" dialogue-next="TempestRising08">Después de un siglo de preparación, nuestra campaña ha comenzado.</string>
	<string key="TempestRising08" start="67" end="73" dialogue-next="TempestRising09">Los municipios de la isla ya caen ante el poder de nuestros ejércitos.</string>
	<string key="TempestRising09" start="73" end="77" dialogue-next="TempestRising10">Lo único que no había previsto es a ti.</string>
	<string key="TempestRising10" start="79" end="87" dialogue-next="TempestRising11">Tú robaste el don que era para mí, y ahora tu alma pagará el precio.</string>
	<string key="TempestRising11" start="87" end="100">No descansaré hasta que haya recuperado el destino que nos robaron. Y le daré verdadera libertad al mundo, tanto al viejo como al nuevo.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apofos ha vuelto a las arenas y Sutekh continúa descansando. Pero la caza apenas ha comenzado.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">Esta será mi mayor cacería, y la desgraciada masa de la humanidad, mi presa final.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Cuando aparecimos ante ellos por primera vez, los humanos ansiaban aprender, necesitaban una guía desesperadamente.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Nos acercamos a ellos tomando formas que le resultasen familiares y los colmamos de bendiciones.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Pero no contaban con la pureza que compartían otras criaturas de estas tierras.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">Les advertí a mis camaradas que estos seres no eran dignos de la vida eterna. Pero se les otorgó el don de todas maneras.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="56" dialogue-next="WildHuntress08">¿Y cómo nos agradecieron? Los tontos se volvieron contra nosotros.</string>
	<string key="WildHuntress08" start="56" end="72" dialogue-next="WildHuntress09">Lo supe entonces: la aniquilación de la especie era nuestra única opción.</string>
	<string key="WildHuntress09" start="64" end="69" dialogue-next="WildHuntress10">Pero surgieron amenazas mayores que requerían nuestra atención.</string>
	<string key="WildHuntress10" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress11">Pasaron los años. Intentamos vivir aquí en paz y armonía. </string>
	<string key="WildHuntress11" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress12">Mas las retorcidas ambiciones de la humanidad provocaron desastres una y otra vez.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress13">Sin embargo, ahora el poder de la Enéada fluye por las venas de Aeternum, e impulsa mi desagradable tarea.</string>
	<string key="WildHuntress13" start="94" end="100" dialogue-next="WildHuntress14">Corregiré el error que mis camaradas cometieron hace tanto tiempo.</string>
	<string key="WildHuntress14" start="100" end="108">Les quitaré el don y les devolveré su derecho natural a una muerte definitiva e inevitable.</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Hace mucho tiempo, una bruja se infiltró en los pantanos orientales. Era la Arpía Cadavérica, que lanzó un hechizo malvado.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">El maleficio mortal se extendió como una plaga enfermiza.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">La inmortalidad de la isla era perversa y obscena. La Maldición de los perdidos atormentaría nuestras tierras.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">El pueblo buscó la salvación contra esta plaga. Desesperados, creímos que la convicción era nuestra alternativa.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="47" dialogue-next="CorpseCrone06">Descubrimos que los sin alma podían esconderse entre nosotros.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="47" end="51" dialogue-next="CorpseCrone07">Enviarlos bajo tierra era la única respuesta.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone08">Al final, el objetivo de la arpía quedó claro. Su maleficio sometería a los perdidos errantes.</string>
	<string key="CorpseCrone08" start="63" end="76">Hasta el día de hoy, su maldición repugnante persiste. Hasta que su maldad pueda extinguirse para siempre.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="8" dialogue-next="GalahadRegret02">Fue el sueño de Avalon lo que llevó al rey Artorius a estas costas.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="8" end="12" dialogue-next="GalahadRegret03">Y, por supuesto, el sabio consejo del encantador, Myrddin.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret04">Pero el encantador se obsesionó con los misterios de la isla. Un mal insidioso se llevó su alma.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret05">Las Guerras de la Locura Carmesí se extendieron durante un siglo. Tantos estandartes… Todas víctimas de la corrupción.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="32" end="38" dialogue-next="GalahadRegret06">No sé lo que ocurrió para poner fin al conflicto.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="38" end="44" dialogue-next="GalahadRegret07">No supimos nada sobre el destino de Myrddin, ni rastro del Gran Rey.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="44" end="51" dialogue-next="GalahadRegret08">Busqué una nueva paz y un propósito aquí en Brightwood.</string>
	<string key="GalahadRegret08" start="51" end="55" dialogue-next="GalahadRegret09">Pero no duraría mucho. Surgió una plaga de perdidos sin alma.</string>
	<string key="GalahadRegret09" start="55" end="63" dialogue-next="GalahadRegret10">El hermano Umberto y yo formamos la Vigilia Luminosa para luchar contra la oscuridad.</string>
	<string key="GalahadRegret10" start="63" end="68" dialogue-next="GalahadRegret11">Pero él quedó solo cuando salí en busca de mi señor rey.</string>
	<string key="GalahadRegret11" start="68" end="75" dialogue-next="GalahadRegret12">Regresé con las manos vacías para presenciar el resultado de mi fracaso.</string>
	<string key="GalahadRegret12" start="75" end="82">La Vigilia quedó sumida en la desesperación y Brightwood dejó de brillar.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">Los secretos de Aeternum nos llamaban en sueños. Prometiendo un conocimiento vasto y antiguo.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="15" dialogue-next="MorgaineTruth03">Lo que descubrimos fue una entidad que ansiaba liberación.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="15" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth04">Myrddin creía que sus hechizos serían protección suficiente.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="18" end="24" dialogue-next="MorgaineTruth05">Pero este poder maldito se adueñó de él.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="24" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth06">Como el Hechicero Carmesí, se convirtió en el Heraldo de la Locura.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="30" end="37" dialogue-next="MorgaineTruth07">Cuando todo lo demás falló, me enfrenté a mi hermano. Nuestras magias colisionaron…,</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="37" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth08">y luego, silencio. Yo había cambiado para siempre.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth09">Sabía que la corrupción volvería. Pero el poder que necesitaba tenía un terrible precio.</string>
	<string key="MorgaineTruth09" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth10">Los secretos que buscaba seguían eludiéndome. Pero me negué a ceder.</string>
	<string key="MorgaineTruth10" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth11">Me convertí en la Arpía Cadavérica, la Maldición del Pantano del tejedor. El objetivo de los tontos cazadores de sombras.</string>
	<string key="MorgaineTruth11" start="73" end="84">Desde entonces, he pasado los siglos sola, preparándome. Cuando regrese la Locura Carmesí, estaré lista.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Mi padre decía que yo era débil.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">Tenía diez años cuando le demostré lo contrario.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">Elegí el camino del guerrero. Y en dos años, mis hermanos no podían igualarme en la batalla.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="31" dialogue-next="SkyeLetter05">Pero entre las hijas de las lanzas, forjé un vínculo inquebrantable.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="31" end="34" dialogue-next="SkyeLetter06">En Aeternum, luchamos contra un ataque interminable de oscuridad.</string>
	<string key="SkyeLetter06" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter07">Hasta ese día, cuando un brujo sin rostro nos maldijo. Robó nuestro fuego guerrero. </string>
	<string key="SkyeLetter07" start="50" end="56" dialogue-next="SkyeLetter08">Intentamos todo para liberarnos, incluso la muerte.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="56" end="60" dialogue-next="SkyeLetter09">Pero nada funcionó... Y sin nuestras fuerzas, ¿qué éramos?</string>
	<string key="SkyeLetter09" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter10">Ahora, nuestros enemigos persiguen un poder aún más oscuro en el Gran Surco. Hay que detenerlos.</string>
	<string key="SkyeLetter10" start="68" end="76">Adalid de Aeternum, ayúdame a recuperar nuestro fuego y a aniquilar a nuestros enemigos. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="7" dialogue-next="TempestRisingMB02">Esta isla siempre ha guardado la promesa del paraíso.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="7" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB03">La humanidad desterrada, considerada indigna de semejantes bendiciones.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="13" end="21" dialogue-next="TempestRisingMB04">Pero yo no vine aquí en busca del paraíso. Vine a encontrar respuestas.</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="21" end="26" dialogue-next="TempestRisingMB05">Redención después de una vida de debilidad y sufrimiento.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="27" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB06">Y encontré una verdad que desmintió todo lo que había aprendido.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="33" end="37" dialogue-next="TempestRisingMB07">Probé el conocimiento que se nos prohibió en la creación.</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="37" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB08">Y tuve la visión del verdadero potencial de la humanidad.</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="43" end="49" dialogue-next="TempestRisingMB09">Supe entonces que debía corregir esta injusticia antigua</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="49" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB10">y recuperar el poder que nos pertenece por derecho.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB11">El corazón de la montaña ahora late fuerte con este propósito.</string>
	<string key="TempestRisingMB11" start="61" end="67" dialogue-next="TempestRisingMB12">Después de un siglo de preparación, nuestra campaña ha comenzado.</string>
	<string key="TempestRisingMB12" start="67" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB13">Los municipios de la isla ya caen ante el poder de nuestros ejércitos.</string>
	<string key="TempestRisingMB13" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB14">Lo único que no había previsto es a ti.</string>
	<string key="TempestRisingMB14" start="79" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB15">Tú robaste el don que era para mí,</string>
	<string key="TempestRisingMB15" start="85" end="87" dialogue-next="TempestRisingMB16">y ahora tu alma pagará el precio.</string>
	<string key="TempestRisingMB16" start="87" end="94" dialogue-next="TempestRisingMB17">No descansaré hasta que haya recuperado el destino que nos robaron.</string>
	<string key="TempestRisingMB17" start="94" end="100">Y le daré verdadera libertad al mundo, tanto al viejo como al nuevo.</string>
	<string key="DevourerLegacy01" start="1" end="6" dialogue-next="DevourerLegacy02">Los babilonios los llamaban "Akilu".</string>
	<string key="DevourerLegacy02" start="7" end="10" dialogue-next="DevourerLegacy03">Los egipcios, "Shah Neshen".</string>
	<string key="DevourerLegacy03" start="11" end="14" dialogue-next="DevourerLegacy04">Significaba "el Devorador".</string>
	<string key="DevourerLegacy04" start="15" end="23" dialogue-next="DevourerLegacy05">Con el poder conferido por los titanes, ni siquiera los antiguos podían controlarlos.</string>
	<string key="DevourerLegacy05" start="23" end="31" dialogue-next="DevourerLegacy06">Pero nuestra tribu, Sangre de las Arenas, se ganó su confianza y aprendió a comunicarse con ellos.</string>
	<string key="DevourerLegacy06" start="31" end="37" dialogue-next="DevourerLegacy07">Con el tiempo, luchamos juntos como una sola fuerza.</string>
	<string key="DevourerLegacy07" start="38" end="45" dialogue-next="DevourerLegacy08">Los llamábamos "šà-hul sahar", el corazón del desierto.</string>
	<string key="DevourerLegacy08" start="45" end="52" dialogue-next="DevourerLegacy09">Pero cuando los antiguos desaparecieron, los šà-hul se retiraron a lo profundo de las arenas…</string>
	<string key="DevourerLegacy09" start="53" end="56" dialogue-next="DevourerLegacy10">Nunca volvimos a saber de ellos.</string>
	<string key="DevourerLegacy10" start="57" end="61" dialogue-next="DevourerLegacy11">Dejaron atrás sus huevos, pero los más viles saqueadores se los llevaron.</string>
	<string key="DevourerLegacy11" start="62" end="66" dialogue-next="DevourerLegacy12">Nuestro deber era protegerlos, pero fallamos.</string>
	<string key="DevourerLegacy12" start="67" end="75" dialogue-next="DevourerLegacy13">Para preservar los últimos que quedaban, mandamos portadores a ocultarlos hasta el día de la profecía.</string>
	<string key="DevourerLegacy13" start="75" end="79" dialogue-next="DevourerLegacy14">Sus escondites fueron esparcidos por los vientos.</string>
	<string key="DevourerLegacy14" start="83" end="87" dialogue-next="DevourerLegacy15">Pero los huevos aún siguen vivos.</string>
	<string key="DevourerLegacy15" start="88" end="93" dialogue-next="DevourerLegacy16">Y si despiertan sin el amparo de los Sangre de las Arenas…</string>
	<string key="DevourerLegacy16" start="94" end="100">El mundo conocerá el verdadero significado de "Devorador".</string>
	<string key="BonesEarth01" start="1" end="6" dialogue-next="BonesEarth02">Los glifos cuentan la historia de una guerra civil entre los inmortales antiguos,</string>
	<string key="BonesEarth02" start="6" end="13" dialogue-next="BonesEarth03">los que intentaron canalizar el poder de la corrupción contra los que se negaron.</string>
	<string key="BonesEarth03" start="13" end="18" dialogue-next="BonesEarth04">Antes de que los corrompidos triunfaran, en un último acto de sacrificio desesperado…</string>
	<string key="BonesEarth04" start="18" end="26" dialogue-next="BonesEarth05">los antiguos nobles se entregaron, junto con su azoth, para expiar el flagelo.</string>
	<string key="BonesEarth05" start="26" end="31" dialogue-next="BonesEarth06">De los restos de sus cáscaras terrenales, renació la vida.</string>
	<string key="BonesEarth06" start="31" end="36" dialogue-next="BonesEarth07">La naturaleza se entrelazó con el poder, sedienta de venganza.</string>
	<string key="BonesEarth07" start="36" end="42" dialogue-next="BonesEarth08">Durante años, el sacrificio de los antiguos siguió bendiciendo estas tierras.</string>
	<string key="BonesEarth08" start="42" end="50" dialogue-next="BonesEarth09">Las criaturas terrestres enojadas florecieron a la par de Edengrove, pero esto no duró.</string>
	<string key="BonesEarth09" start="50" end="57" dialogue-next="BonesEarth10">El mal milenario resurgió y comenzaron las Guerras de la Locura Carmesí.</string>
	<string key="BonesEarth10" start="58" end="66" dialogue-next="BonesEarth11">Los engendros de los antiguos sacrificados crearon una nueva defensa: lo que ahora conocemos como la plaga.</string>
	<string key="BonesEarth11" start="66" end="70" dialogue-next="BonesEarth12">Las criaturas terrestres enojadas vencieron de nuevo a la corrupción…</string>
	<string key="BonesEarth12" start="70" end="75" dialogue-next="BonesEarth13">Pero también se volvieron una amenaza para los asentamientos humanos.</string>
	<string key="BonesEarth13" start="75" end="81" dialogue-next="BonesEarth14">Incluso ahora, cuando volvemos a enfrentar juntos una amenaza mayor…</string>
	<string key="BonesEarth14" start="81" end="92">no debemos olvidar que este es su hogar y lo defenderán. Debemos entrar con cuidado aquí.</string>
	<string key="FallCaerDun01" start="1" end="6" dialogue-next="FallCaerDun02">Nunca vi a nadie luchar con tanta valentía como lo hizo Yonas en el Gran surco.</string>
	<string key="FallCaerDun02" start="6" end="11" dialogue-next="FallCaerDun03">Maltrecho y sangriento, se mantuvo firme.</string>
	<string key="FallCaerDun03" start="11" end="18" dialogue-next="FallCaerDun04">Regresamos aquí victoriosos para sanar y disfrutar un momento de paz.</string>
	<string key="FallCaerDun04" start="17" end="24" dialogue-next="FallCaerDun05">Pero en la quietud de la noche, la paz se acabó.</string>
	<string key="FallCaerDun05" start="24" end="32" dialogue-next="FallCaerDun06">Los corrompidos inundaron el fuerte como una ola, destruyéndolo todo su paso…</string>
	<string key="FallCaerDun06" start="32" end="36" dialogue-next="FallCaerDun07">Asesinaron a nuestros nuevos reclutas.</string>
	<string key="FallCaerDun07" start="37" end="46" dialogue-next="FallCaerDun08">Intenté ayudar… Entonces apareció esa diabla y nos fue derribando uno tras otro. Debería haber acabado conmigo… </string>
	<string key="FallCaerDun08" start="46" end="50" dialogue-next="FallCaerDun09">Parecía inevitable… Pero Yonas estaba allí…</string>
	<string key="FallCaerDun09" start="50" end="57" dialogue-next="FallCaerDun10">Usó cada gota de su poder para salvarnos a todos.</string>
	<string key="FallCaerDun10" start="57" end="60" dialogue-next="FallCaerDun11">Por desgracia, la diabla era más fuerte…</string>
	<string key="FallCaerDun11" start="60" end="65" dialogue-next="FallCaerDun12">Arruinó a nuestro temerario líder y lo arrastró lejos.</string>
	<string key="FallCaerDun12" start="66" end="72" dialogue-next="FallCaerDun13">Nuestra fortaleza quedó en ruinas… Y los guardianes de almas, abatidos.</string>
	<string key="FallCaerDun13" start="72" end="80">No teníamos la fuerza para detenerlos. No quedó nada.</string>
	<string key="BeastLords01" start="0" end="6" dialogue-next="BeastLords02">En los albores del tiempo, entre los titanes que deambulaban por la tierra, se encontraban los señores de las bestias.</string>
	<string key="BeastLords02" start="6" end="12" dialogue-next="BeastLords03">Vivían en armonía y dominaban el mundo en su estado natural.</string>
	<string key="BeastLords03" start="12" end="18" dialogue-next="BeastLords04">Cuando los antiguos llegaron e intentaron tomar el control,</string>
	<string key="BeastLords04" start="18" end="27" dialogue-next="BeastLords05">pronto descubrieron que no podían domar a los hijos primigenios de la tierra.</string>
	<string key="BeastLords05" start="27" end="34" dialogue-next="BeastLords06">En esos tiempos, viví entre los humanos y recibí los obsequios inmortales de los antiguos.</string>
	<string key="BeastLords06" start="34" end="39" dialogue-next="BeastLords07">Me convertí en el emisario del mundo primitivo.</string>
	<string key="BeastLords07" start="39" end="47" dialogue-next="BeastLords08">Durante la guerra civil de los antiguos, luché junto a Artemis contra la corrupción.</string>
	<string key="BeastLords08" start="47" end="54" dialogue-next="BeastLords09">Pero los señores de las bestias se retiraron a su inframundo y se mantuvieron al margen de la refriega.</string>
	<string key="BeastLords09" start="54" end="57" dialogue-next="BeastLords10">Se llevaron con ellos la Lágrima de Gaea,</string>
	<string key="BeastLords10" start="57" end="62" dialogue-next="BeastLords11">resguardaron su potencial para transformar la tierra.</string>
	<string key="BeastLords11" start="63" end="70" dialogue-next="BeastLords12">Milenios más tarde, la hechicera me invocó para luchar a su lado una vez más…</string>
	<string key="BeastLords12" start="70" end="76" dialogue-next="BeastLords13">con la promesa de restaurar el orden natural y devolverles a los señores de las bestias su legítimo lugar.</string>
	<string key="BeastLords13" start="77" end="84" dialogue-next="BeastLords14">Pero sus poderes parecen haber despertado una extraña furia…</string>
	<string key="BeastLords14" start="84" end="92">Temo que pueda convertirse en una ira destructiva que amenace a todo Aeternum.</string>
	<string key="NewEden01" start="0" end="6" dialogue-next="NewEden02">Todo comenzó cuando la Enéada despertó y esparció su poder.</string>
	<string key="NewEden02" start="6" end="13" dialogue-next="NewEden03">Su luz emanó de la torre, gloriosa y temible.</string>
	<string key="NewEden03" start="14" end="20" dialogue-next="NewEden04">Alguien se atrevió a investigar y fue testigo de una horrible mutación…</string>
	<string key="NewEden04" start="20" end="26" dialogue-next="NewEden05">Artemis creó una aliada que convertía la carne en piedra con su mirada.</string>
	<string key="NewEden05" start="27" end="33" dialogue-next="NewEden06">La gente del asentamiento hizo un último intento por frenar el espanto de los antiguos…</string>
	<string key="NewEden06" start="33" end="37" dialogue-next="NewEden07">pero la flora de Primera Luz se volvió en su contra.</string>
	<string key="NewEden07" start="38" end="43" dialogue-next="NewEden08">A los derrotados les dijeron que servirían a un propósito mayor…</string>
	<string key="NewEden08" start="43" end="50" dialogue-next="NewEden09">Sus destinos y sus espíritus se unirían al nacimiento de un nuevo mundo.</string>
	<string key="NewEden09" start="50" end="55" dialogue-next="NewEden10">Al parecer, Artemis invocó a una horda bestial.</string>
	<string key="NewEden10" start="55" end="61" dialogue-next="NewEden11">Criaturas primitivas arribaron desde algún reino abismal.</string>
	<string key="NewEden11" start="61" end="68" dialogue-next="NewEden12">Lo que siguió fue pura demencia: actos obscenos para fusionar a humanos, bestias y plantas…</string>
	<string key="NewEden12" start="69" end="76" dialogue-next="NewEden13">Nuestra testigo huyó despavorida, dejando atrás el horror… y su cordura.</string>
	<string key="NewEden13" start="76" end="83" dialogue-next="NewEden14">Su mente quedó destrozada por la desquiciada visión del futuro de los antiguos.</string>
	<string key="NewEden14" start="83" end="89">Un Edén salvaje sin lugar para la humanidad.</string>
	<string key="ShadowAwakens01" start="1" end="7" dialogue-next="ShadowAwakens02">Desde el comienzo, me sacrifiqué para proteger la tierra.</string>
	<string key="ShadowAwakens02" start="7" end="16" dialogue-next="ShadowAwakens03">Vi cómo mis hermanos y hermanas entregaban su propia esencia para detener la primera oleada de maldad.</string>
	<string key="ShadowAwakens03" start="17" end="28" dialogue-next="ShadowAwakens04">A su regreso, intenté recuperar el jardín y redimir a la humanidad de su complicidad con la corrupción.</string>
	<string key="ShadowAwakens04" start="29" end="37" dialogue-next="ShadowAwakens05">Pero ustedes lo evitaron… Y atrajeron peligros mucho peores de los que pueden imaginar.</string>
	<string key="ShadowAwakens05" start="37" end="44" dialogue-next="ShadowAwakens06">Sus aliados avanzan con un poder que nunca debería haber caído en manos humanas.</string>
	<string key="ShadowAwakens06" start="44" end="49" dialogue-next="ShadowAwakens07">Ignoran los horrores que invoca desde las sombras.</string>
	<string key="ShadowAwakens07" start="49" end="54" dialogue-next="ShadowAwakens08">Los señores de las bestias no son más que la vanguardia de legiones salvajes…</string>
	<string key="ShadowAwakens08" start="54" end="59" dialogue-next="ShadowAwakens09">Y los cazarán para recuperar su premio.</string>
	<string key="ShadowAwakens09" start="60" end="69" dialogue-next="ShadowAwakens10">Una oscuridad que no se ha visto en siglos despierta con una sed insaciable…</string>
	<string key="ShadowAwakens10" start="70" end="79" dialogue-next="ShadowAwakens11">Por encima de todo, se cierne el espectro del tiempo, que procura causar estragos en Aeternum.</string>
	<string key="ShadowAwakens11" start="79" end="87">Al fin ha llegado el día del juicio final en la isla de los inmortales.</string>
	<string key="DarkCommand01" start="1" end="7" dialogue-next="DarkCommand02">No partí del Viejo Mundo por deber ni propósito divino…</string>
	<string key="DarkCommand02" start="7" end="16" dialogue-next="DarkCommand03">Navegué hacia el olvido forjando mi propio destino…, intrépido y estoico.</string>
	<string key="DarkCommand03" start="16" end="23" dialogue-next="DarkCommand04">Encontré aquí lo que buscaba, la verdad del poder…,</string>
	<string key="DarkCommand04" start="23" end="29" dialogue-next="DarkCommand05">y le juré mi eterna lealtad con orgullo.</string>
	<string key="DarkCommand05" start="30" end="35" dialogue-next="DarkCommand06">Fue un nuevo comienzo: despojado de autoridad e identidad,</string>
	<string key="DarkCommand06" start="35" end="43" dialogue-next="DarkCommand07">me lancé al trabajo arduo y soporté un sufrimiento inhumano para retomar mi camino.</string>
	<string key="DarkCommand07" start="43" end="49" dialogue-next="DarkCommand08">Llegó el momento de volver a demostrar mi valentía en la batalla.</string>
	<string key="DarkCommand08" start="49" end="56" dialogue-next="DarkCommand09">No hubo hombre ni demonio que resistiera mis recobradas fuerzas.</string>
	<string key="DarkCommand09" start="56" end="61" dialogue-next="DarkCommand10">Establecí mi dominio y me gané un nuevo destino…</string>
	<string key="DarkCommand10" start="62" end="69" dialogue-next="DarkCommand11">La voz de la verdad me declaró campeón de nuestra justa causa.</string>
	<string key="DarkCommand11" start="69" end="75" dialogue-next="DarkCommand12">Y llevé a nuestros ejércitos a la victoria una y otra vez…,</string>
	<string key="DarkCommand12" start="75" end="81" dialogue-next="DarkCommand13">Aplastando por el camino los restos de la humanidad rota…,</string>
	<string key="DarkCommand13" start="82" end="88" dialogue-next="DarkCommand14">hasta llegar aquí, al precipicio de mi hazaña culmen.</string>
	<string key="DarkCommand14" start="88" end="97">Las fuerzas de este mundo y las del más allá… ahora obedecen mis órdenes.</string>
	<string key="MordredsRegret01" start="1" end="4" dialogue-next="MordredsRegret02">Nunca olvidaré la gloria de ese día.</string>
	<string key="MordredsRegret02" start="4" end="8" dialogue-next="MordredsRegret03">Navegarías hacia Avalon con un nuevo miembro de la Mesa Redonda:</string>
	<string key="MordredsRegret03" start="8" end="18" dialogue-next="MordredsRegret04">Sir Mordred. Aún puedo sentir el frío peso de Excálibur en el hombro.</string>
	<string key="MordredsRegret04" start="18" end="23" dialogue-next="MordredsRegret05">Pero tú solo amabas a quienes no te amaban a ti.</string>
	<string key="MordredsRegret05" start="23" end="28" dialogue-next="MordredsRegret06">Ciego al engaño de Myrddin, creíste que era yo el traidor.</string>
	<string key="MordredsRegret06" start="28" end="35" dialogue-next="MordredsRegret07">Para salvarte, busqué pruebas. Hasta una forma de usar la magia de mi tío en su contra.</string>
	<string key="MordredsRegret07" start="35" end="41" dialogue-next="MordredsRegret08">Mi madre me detuvo, aunque conocía la verdad.</string>
	<string key="MordredsRegret08" start="42" end="47" dialogue-next="MordredsRegret09">Cuando el Hechicero Carmesí avanzó sobre Prydwen y destrozó la Mesa Redonda,</string>
	<string key="MordredsRegret09" start="47" end="56" dialogue-next="MordredsRegret10">me culpaste a mí. Me arrebataste todo. Mi título. Mi honor. Mi hogar.</string>
	<string key="MordredsRegret10" start="57" end="63" dialogue-next="MordredsRegret11">¿Por qué? ¿Por qué me abandonaste cuando hubiese dado todo por ti?</string>
	<string key="MordredsRegret11" start="64" end="71" dialogue-next="MordredsRegret12">Entonces, lo comprendí. Era tan simple.</string>
	<string key="MordredsRegret12" start="72" end="77" dialogue-next="MordredsRegret13">El poder que buscaba nunca fue para ti, Artorius.</string>
	<string key="MordredsRegret13" start="77" end="80" dialogue-next="MordredsRegret14">Era para mí.</string>
	<string key="MordredsRegret14" start="80" end="86" dialogue-next="MordredsRegret15">Alégrate, porque reinaré como tú no has podido.</string>
	<string key="MordredsRegret15" start="86" end="95">Por el anillo y la corona congelada, Avalon y todo este mundo helado se derrumbarán.</string>
	<string key="FinalCinePlaceholderSub01" start="1" end="15">Placeholder video para la versión final.</string>
</resources>

