<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">Así sucedió...</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">El corazón de la tempestad, la capitana Isabella, fue derrotada...</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">Abandonada por el poder al que se había entregado por completo.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">Los guardianes de almas obtuvieron la victoria...</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">Y lograron impedir que Aeternum y el mundo cayeran en el abismo de la perdición.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Pero ¿a qué costo?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Gran parte de sus soldados terminaron corrompidos o perdidos.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">Su frágil alianza se derrumbaba a medida que las facciones luchaban por el dominio.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">¿Y qué hay de los aliados que creen que ganaron a las criaturas terrestres enojadas?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">Pronto quedará en claro...</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">Que la vengativa mano de la naturaleza tomará más de lo necesario para lograr un equilibrio.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">Y el vacío expuesto cuando se aplaque la corrupción se convertirá en una amenaza en sí mismo.</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">A medida que los restos sin alma de este conflicto se levantan en el campo de batalla...</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">para buscar un propósito y poder de una fuente todavía inexistente.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Sí, los desgraciados habitantes de Aeternum pronto descubrirán que este capítulo tal vez llegue a su fin.</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">Pero que los verdaderos horrores recién comienzan.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy02">Los dioses nos convocaron desde el Viejo Mundo. Nos llamaron al paraíso, la tierra inmortal, nos prometieron la vida eterna.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy03">Los antiguos divinos compartieron su sabiduría, nos encargaron construir grandes templos para alojar sus maravillas.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="21" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy04">Las obras de mi pueblo brillaron como una joya en el Nuevo Mundo. Pero a lo largo del territorio estalló la locura, que dio inicio a una terrible guerra. Nuestras grandes obras quedaron reducidas a escombros.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="37" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy05">Cuando los fuegos se apagaron, los antiguos habían desaparecido. Tras su paso dejaron ruinas y una raza condenada de soldados inmortales para proteger los templos vacíos.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy06">Pero estábamos decididos a sobrevivir.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy07">En ausencia de los antiguos, nos convertimos en los dueños de nuestro propio destino.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy08">Luchamos contra los seres primordiales que nacieron del cataclismo.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy09">Descubrimos que la inmortalidad se había convertido en una maldición. La muerte no había sido desterrada, solo se había transformado.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="78" end="81" dialogue-next="AncientsLegacy10">Hasta la locura regresó para asolarnos nuevamente.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="83" end="92" dialogue-next="AncientsLegacy11">Al final, las promesas de los antiguos no habían sido más que mentiras.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="94" end="102">Ruego que no nos impidan ver el horror que se agita bajo la arena…</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Nos propusimos encontrar campo de juncos, el bendecido hogar de los dioses.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Con nuestra reina agonizante a cuestas, la única esperanza era encontrar el don de la inmortalidad.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Esperábamos descubrir poder divino, un paraíso bendecido por los Nueve.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Pero solo hallamos ruinas y devastación, el claro resultado de una ira divina.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Le fallamos a nuestra reina, y le entregamos su cuerpo al desierto. Pero no aceptamos la derrota.</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">Aliados con el poder de Roma, alcanzaríamos la victoria donde nuestros ancestros no habían podido.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Como los poderosos Perseo y Aquiles, el general Craso se convirtió en nuestro mayor campeón.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Juntos, inspiramos a las personas con nuestro trabajo y pusimos en orden el caos.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="79" dialogue-next="RomeLegacy10">Honraríamos a los dioses y daríamos inicio a una era de iluminación. Pero la avaricia y la ambición envenenaron las mentes de nuestros representantes. \nLos romanos codiciaban el poder de los dioses y nuestros protectores se convirtieron en nuestros opresores. </string>
	<string key="RomeLegacy10" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy11">Los dioses los castigaron por su arrogancia.</string>
	<string key="RomeLegacy11" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy12">La maldición de Medusa encerraría a los infieles durante siglos.</string>
	<string key="RomeLegacy12" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy13">Los fieles tendrían que demostrar que eran dignos hasta que los dioses regresaran.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy14">Pero la plaga de la maldad es imposible de erradicar y corrompe todo lo que toca.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="105" end="112" dialogue-next="RomeLegacy15">Ahora rezamos para que los dioses envíen nuevos campeones.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="113" end="118">Para derrotar a la oscuridad y encontrar la luz en las sombras de nuestro pasado.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Esta isla siempre ha guardado la promesa del paraíso. La humanidad desterrada, considerada indigna de semejantes bendiciones.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Pero yo no vine aquí en busca del paraíso. Vine a encontrar respuesta. Redención después de una vida de debilidad y sufrimiento.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">Y encontré una verdad que desmintió todo lo que había aprendido.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">Probé el conocimiento que se nos prohibió en la creación. Y tuve la visión del verdadero potencial de la humanidad.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">Supe entonces que debía corregir esta injusticia antigua y recuperar el poder que nos pertenece por derecho.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">El corazón de la montaña ahora late fuerte con este propósito.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRising08">Después de un siglo de preparación, nuestra campaña ha comenzado. Los municipios de la isla ya caen ante el poder de nuestros ejércitos.</string>
	<string key="TempestRising08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRising09">Lo único que no había previsto es a ti.</string>
	<string key="TempestRising09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRising10">Tú, robaste el don que era para mí, y ahora tu alma pagará el precio.</string>
	<string key="TempestRising10" start="85" end="100">No descansaré hasta que haya recuperado el destino que nos robaron. Y le daré verdadera libertad al mundo, tanto al viejo como al nuevo.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apofos ha vuelto a las arenas y Sutekh continúa descansando. Pero la caza apenas ha comenzado.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">Esta será mi mayor cacería, y la desgraciada masa de la humanidad, mi presa final.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Cuando aparecimos ante ellos por primera vez, los humanos ansiaban aprender, necesitaban una guía desesperadamente.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Nos acercamos a ellos tomando formas que le resultasen familiares y los colmamos de bendiciones.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Pero no contaban con la pureza que compartían otras criaturas de estas tierras.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">Les advertí a mis camaradas que estos seres no eran dignos de la vida eterna. Pero se les otorgó el don de todas maneras.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="69" dialogue-next="WildHuntress08">¿Y cómo nos agradecieron? Los tontos se volvieron contra nosotros. Lo supe entonces: la aniquilación de la especie era nuestra única opción. Pero surgieron amenazas mayores que requerían nuestra atención.</string>
	<string key="WildHuntress08" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress09">Pasaron los años. Intentamos vivir aquí en paz y armonía. </string>
	<string key="WildHuntress09" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress10">Mas las retorcidas ambiciones de la humanidad provocaron desastres una y otra vez.</string>
	<string key="WildHuntress10" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress11">Sin embargo, ahora el poder de la Enéada fluye por las venas de Aeternum, e impulsa mi desagradable tarea.</string>
	<string key="WildHuntress11" start="94" end="100" dialogue-next="WildHuntress12">Corregiré el error que mis camaradas cometieron hace tanto tiempo.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="100" end="108">Les quitaré el don y les devolveré su derecho de nacimiento a una muerte definitiva e inevitable.</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Hace mucho tiempo, una bruja se infiltró en los pantanos orientales. Era la Arpía Cadavérica, que lanzó un hechizo malvado.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">El maleficio mortal se extendió como una plaga enfermiza.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">La inmortalidad de la isla era perversa y obscena. La Maldición de los perdidos atormentaría nuestras tierras.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">El pueblo buscó la salvación contra esta plaga. Desesperados, creímos que la convicción era nuestra alternativa.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="51" dialogue-next="CorpseCrone06">Descubrimos que los sin alma podían esconderse entre nosotros. Enviarlos bajo tierra era la única respuesta.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone07">Al final, el objetivo de la arpía quedó claro. Su maleficio sometería a los perdidos errantes.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="63" end="76">Hasta el día de hoy, su maldición repugnante persiste. Hasta que su maldad pueda extinguirse para siempre.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="12" dialogue-next="GalahadRegret02">Fue el sueño de Avalon lo que llevó al rey Artorius a estas costas. Y, por supuesto, el sabio consejo del encantador, Myrddin.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret03">Pero el encantador se obsesionó con los misterios de la isla. Un mal insidioso se llevó su alma.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret04">Las Guerras de la Locura Carmesí se extendieron durante un siglo. Tantos estandartes… Todos víctimas de la Corrupción.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="32" end="44" dialogue-next="GalahadRegret05">No sé lo que ocurrió para poner fin al conflicto. No supimos nada sobre el destino de Myrddin, ni rastro del Gran Rey.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="44" end="55" dialogue-next="GalahadRegret06">Busqué una nueva paz y un propósito aquí en Brightwood. Pero no duraría mucho. Surgió una plaga de perdidos sin alma.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="55" end="68" dialogue-next="GalahadRegret07">El Hermano Umberto y yo formamos la Vigilia Luminosa para luchar contra la oscuridad. Pero él estaba solo cuando salí en busca de mi señor rey.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="68" end="82">Regresé con las manos vacías para presenciar el resultado de mi fracaso. La Vigilia quedó sumida en la desesperación y Brightwood dejó de brillar.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">Los secretos de Aeternum nos llamaban en sueños. Prometiendo un conocimiento vasto y antiguo.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth03">Lo que descubrimos fue una entidad que ansiaba liberación. Myrddin creía que sus hechizos serían protección suficiente.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="18" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth04">Pero este poder maldito se apoderó de él. Como el Hechicero Carmesí, se convirtió en el Heraldo de la Locura.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="30" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth05">Cuando todo falló, me enfrenté a mi hermano. Nuestras magias colisionaron..., y luego, silencio. Yo había cambiado para siempre.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth06">Sabía que la Corrupción volvería. Pero el poder que necesitaba tenía un terrible precio.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth07">Los secretos que buscaba seguían eludiéndome. Pero me negué a ceder.</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth08">Me convertí en la Arpía Cadavérica, la Maldición del Pantano del tejedor. El objetivo de los tontos cazadores de sombras.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="73" end="84">Desde entonces, he pasado los siglos sola, preparándome. Cuando regrese la Locura Carmesí, estaré lista.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Mi padre decía que yo era débil.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">Tenía diez años cuando le demostré lo contrario.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">Elegí el camino del guerrero. Y en dos años, mis hermanos no podían igualarme en la batalla.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="34" dialogue-next="SkyeLetter05">Pero entre las hijas de las lanzas, forjé un vínculo inquebrantable. En Aeternum, luchamos contra un ataque interminable de oscuridad.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter06">Hasta ese día, cuando un brujo sin rostro nos maldijo. Robó el fuego de nuestro guerrero. </string>
	<string key="SkyeLetter06" start="50" end="60" dialogue-next="SkyeLetter07">Intentamos todo para liberarnos, incluso la muerte. Pero nada funcionó... Y sin nuestras fuerzas, ¿qué éramos?</string>
	<string key="SkyeLetter07" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter08">Ahora, nuestros enemigos persiguen un poder aún más oscuro en el Gran Surco. Hay que detenerlos.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="68" end="76">Adalid de Aeternum, ayúdame a recuperar nuestro fuego y a aniquilar a nuestros enemigos. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB02">Esta isla siempre ha guardado la promesa del paraíso. La humanidad desterrada, considerada indigna de semejantes bendiciones.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRisingMB03">Pero yo no vine aquí en busca del paraíso. Vine a encontrar respuesta. Redención después de una vida de debilidad y sufrimiento.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB04">Y encontré una verdad que desmintió todo lo que había aprendido.</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB05">Probé el conocimiento que se nos prohibió en la creación. Y tuve la visión del verdadero potencial de la humanidad.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB06">Supe entonces que debía corregir esta injusticia antigua y recuperar el poder que nos pertenece por derecho.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB07">El corazón de la montaña ahora late fuerte con este propósito.</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB08">Después de un siglo de preparación, nuestra campaña ha comenzado. Los municipios de la isla ya caen ante el poder de nuestros ejércitos.</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB09">Lo único que no había previsto es a ti.</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB10">Tú, robaste el don que era para mí, y ahora tu alma pagará el precio.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="85" end="100">No descansaré hasta que haya recuperado el destino que nos robaron. Y le daré verdadera libertad al mundo, tanto al viejo como al nuevo.</string>
	<string key="DevourerLegacy01" start="1" end="6" dialogue-next="DevourerLegacy02">Los babilonios los llamaban "Akilu".</string>
	<string key="DevourerLegacy02" start="7" end="10" dialogue-next="DevourerLegacy03">Los egipcios, "Shah Neshen".</string>
	<string key="DevourerLegacy03" start="11" end="14" dialogue-next="DevourerLegacy04">Todos sus nombres significaban "el Devorador".</string>
	<string key="DevourerLegacy04" start="15" end="23" dialogue-next="DevourerLegacy05">Con el poder conferido por los titanes, ni siquiera los antiguos podían controlarlos.</string>
	<string key="DevourerLegacy05" start="23" end="31" dialogue-next="DevourerLegacy06">Pero nuestra tribu, Sangre de las Arenas, se ganó su confianza y aprendió a comunicarse con ellos.</string>
	<string key="DevourerLegacy06" start="31" end="37" dialogue-next="DevourerLegacy07">Con el tiempo, luchamos juntos como una sola fuerza.</string>
	<string key="DevourerLegacy07" start="38" end="45" dialogue-next="DevourerLegacy08">Los llamábamos "šà-hul sahar", el corazón del desierto.</string>
	<string key="DevourerLegacy08" start="45" end="52" dialogue-next="DevourerLegacy09">Pero cuando los antiguos desaparecieron, los šà-hul se retiraron a lo profundo de las arenas…</string>
	<string key="DevourerLegacy09" start="53" end="56" dialogue-next="DevourerLegacy10">Nunca volvimos a saber de ellos.</string>
	<string key="DevourerLegacy10" start="57" end="61" dialogue-next="DevourerLegacy11">Dejaron atrás sus huevos, pero los más viles saqueadores se los llevaron.</string>
	<string key="DevourerLegacy11" start="62" end="66" dialogue-next="DevourerLegacy12">Nuestro deber era protegerlos, pero fallamos.</string>
	<string key="DevourerLegacy12" start="67" end="75" dialogue-next="DevourerLegacy13">Para preservar los últimos que quedaban, mandamos portadores a ocultarlos hasta el día de la profecía.</string>
	<string key="DevourerLegacy13" start="75" end="79" dialogue-next="DevourerLegacy14">Sus escondites fueron esparcidos a los cuatro vientos.</string>
	<string key="DevourerLegacy14" start="83" end="87" dialogue-next="DevourerLegacy15">Pero los huevos siguen vivos.</string>
	<string key="DevourerLegacy15" start="88" end="93" dialogue-next="DevourerLegacy16">Y si despiertan sin el amparo de los Sangre de las Arenas…</string>
	<string key="DevourerLegacy16" start="94" end="100">El mundo conocerá el verdadero significado de "Devorador".</string>
	<string key="FinalCinePlaceholderSub01" start="1" end="15">Placeholder video para la versión final.</string>
</resources>

