<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">¡La Primera luz ha caído!</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">Las fuerzas preternaturales de las criaturas terrestres enojadas invadieron el territorio conocido como Primera Luz Antigua, al igual que en el pasado cuando derrumbaron las prósperas civilizaciones de nuestros antepasados y forzaron a sus descendientes a huir a la naturaleza. Ahora, esta pesadilla primitiva se arrastra con sus primitivas zarpas hasta nuestros hogares.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">El asentamiento de Primera luz fue destruido y las criaturas terrestres enojadas se han apoderado del territorio.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Todas las misiones regionales y encargos pendientes de la Primera luz se han cancelado. Revisa tu diario para conocer más detalles.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Ahora un matorral de espinas mancha los límites de la Primera Luz Antigua y bloquea el paso a los exploradores.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">Cerraste sesión por última vez en Primera luz. Se te ha trasladado a {location}.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">¡Han saqueado las tiendas!</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">Como parte de la evacuación de Primera luz, todos los bienes y recursos se han enviado al almacenamiento temporalmente.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Ve a cualquier instalación de almacenamiento para recuperar tus bienes personales cuanto antes.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">Una vez que hayas recuperado todos tus bienes, el almacenamiento de Primera Luz Antigua se cerrará permanentemente.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">Todas las ofertas de la tienda de intercambio de esta región se cancelaron y se devolvieron al almacenamiento.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Asegúrate de tener alternativas adecuadas disponibles antes de hacer una extracción.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Restitución de vivienda perdida</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">La capitana Antonia Lucian de Cresta Penalimo te ofreció una compensación por haber perdido tu propiedad en Primera luz. \n\nEl siguiente monto se envió a tu tesorería:</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Todos los muebles de tu casa se enviaron al almacenamiento, junto con los demás bienes. Puedes retirarlos cuando quieras.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">¡Compensación para las compañías gobernantes!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">Todas las posesiones que se encontraban en Primera luz se perdieron a causa de la devastación causada por las criaturas terrestres enojadas.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Si tu compañía perdió un territorio, recibirás un depósito único que se enviará directamente al tesoro.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Todos los demás derechos y privilegios asociados con el control del territorio se perdieron. Lamentamos mucho tus pérdidas en estos tiempos de crisis.</string>
</resources>

