<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">La plaga</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">La plaga es una maldición de la tierra y, por ende, lo es también del cuerpo. Las alimañas de la Arboleda del Edén son víctimas de ella, pero la plaga también afecta al cuerpo humano. La plaga te debilita y te acerca a la muerte con cada respiración. Ten cuidado y prepara una buena defensa contra ella cuando visites las zonas infectas de la Arboleda del Edén.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Eh... ¿Qué es un Asalto a puesto remoto?».</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">El Asalto a puesto remoto es un enfrentamiento de 20 vs. 20 que se lleva a cabo en una extensa isla con tres puestos remotos.\nLos jugadores compiten por capturarlos y defenderlos el mayor tiempo posible para aumentar la puntuación de su equipo.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«De hecho, estoy buscando a una persona».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, ¿sí? Pues me temo que no puedo ayudarte. ¡Yo he llegado esta misma mañana y aún no conozco a nadie!</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«¿Crees que habrá otros recién llegados?».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Pues... anoche nos acompañó una joven durante la cena, pero no estoy segura de que decida quedarse. Me pareció que estaba muy unida a su madre, ¿sabes?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«¿Conoces a una mujer joven llamada Han Liu?».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sí, ¿es amiga tuya? Si quieres unirte a ella, deberías ir a hablar con la gran vidente. Creo que partió a dar un paseo durante las horas oscuras de la madrugada.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«Busco a una mujer llamada Han Liu».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, la señorita Liu. Es una joven chispa de lo más prometedora. Ahora camina por la senda de la verdad. Si regresa, estoy convencida de que se alegrará de verte después de una prueba tan difícil. Todos esperamos con ansia el resultado de su comunión.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«Quiero saber más».</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Puedo darte la información, o puedes ver las cosas con tus propios ojos. Sigue el camino hacia el sur, el que asciende hacia la cima. Sumerge estas semillas en las aguas del gran templo y plántalas en tierra blanda.\n\nSi te apresuras, puede que llegues a unirte a la señorita Liu.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Recitar el juramento.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" gender="None" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«Estoy ante mis semejantes y la majestuosidad de la naturaleza.\n\nVine con muchas preguntas y tan solo busco respuestas.\n\nMe entrego a lo desconocido con la esperanza de renovar mi cuerpo y mi alma.\n\nLo que haya de ser, será».</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«No sé si quiero dar el paso... ¿Tú estás lista?».</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Creo que sí. He leído todo lo que hay a mi disposición en el enclave. He hablado largo y tendido con el gran sabio. Creo que sé lo suficiente sobre Resentimiento como para no sucumbir allí.\n\nSea como sea..., ¿me acompañarías?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«Sobrevivió, pero eligió unirse a ellos».</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tal y como temía.\n\nSé que ya te he pedido mucho, pero... ¿podrías permanecer a su lado? ¿Convencerlos de que también quieres unirte? No soporto la idea de dejarla sola con esa gente. Su mente es tan... maleable.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«Esto es lo que he recogido».</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Gracias. Te he exigido mucho, y ahora es momento de que descanses.\n\nVe y medita sobre todo lo que has visto.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«¿Puedes darme más información sobre este culto?».</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si tuviera que escribir un panfleto, hablaría con elocuencia sobre el equilibrio, la simplicidad y la vida libre de avaricia.\n\nPero tú estás entre nosotros. Quédate. Comparte nuestras comidas. Escucha nuestras historias. Nuestra forma de vida está abierta a todo el mundo.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«¿Por qué llevas una máscara?».</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Porque mi rostro es horrendo.\n\nOh, disculpa mi chanza. Elegí esta máscara para reafirmar que no soy nada, que no soy nadie, que tan solo soy un medio de transmisión de los valores del culto. No importa quién soy, sino lo que ofrezco.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«¿Eres el gran sabio?».</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">En efecto, aunque no es un título que habría elegido para mí. Algo me atrajo aquí, igual que a los demás, pero creo que yo soy quien está más cerca de saber articular el porqué.\n\nQuizás ese fue el motivo por el que me eligieron.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«Lilian dijo que podrías darme algo de beber...».</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Asumo que han, eh... salido, por decirlo de alguna manera. Toma, aquí tienes. Lo apuntaré en su cuenta.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">«¿Eres tú la "amada" de Yasin, el montaraz?».</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" gender="Female">Puede que él crea que lo soy. Mis flores a veces tienen ese efecto en los seres humanos. Lo recogeré.\n\nLa cura es repugnante, pero efectiva. Recoge algo de plaga y tráela a mi gruta. Te la marcaré en el mapa.</string>
</resources>

