<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_01_Barkeep" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">No prestes demasiada atención a los esqueletos ni a los redivivos. Esta tierra pertenece a la naturaleza. Al igual que todas. Nuestro deber es respetarla, no dominarla.\n\nTe recomiendo de todo corazón que andes con precaución. Aprovisiónate con comida, bebida y alegría para el alma.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_03_Barkeep" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Hace mucho había una cazadora en la Ciénaga que poseía el arco más increíble de la historia. Creo que sé cómo puedo crear uno igual.\n\nAunque será necesario cazar bestias de enorme poder, si no temes el desafío.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_04_Barkeep" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">La gente está hablando ya de ese arco: la Cazadora. Es precioso.\n\nPero no le digas a nadie de dónde has sacado el consejo. ¡No se le puede dar esa información a cualquiera!</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_001_Survivalist" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¿Qué es lo que ves? Tus ojos parecen perdidos y frágiles. Cuánta inocencia.\n\nVeo hambre en ti. La misma que la de un búho. Una pasión a punto de echar a volar. Pero tú no tienes alas.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_04_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Sino unas afiladas garras en su lugar. Y un pico con el que cazar. Pero no veo alas en ti, pajarillo.\n\nPuedo decirte dónde encontrarlas. Puedo enseñarte a volar.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_05_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Que tu armadura te guarde contra las malas intenciones en Aetérnum.\n\nOjalá recibas tanta ayuda como has prestado tú a los demás.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_001_Artificer" comment="n/a" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Espera al calor de una chimenea con los ojos envueltos en cólera. La oigo en sueños, sembrando semillas de fuego mientras se prepara para su venganza con ardiente ira.\n\nAlgún día, su llama purificadora nos consumirá a todos. Albergo la esperanza de que estés allí para recibir su luz cegadora.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_04_Artificer" comment="staff intro" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¡Hola, camarada! ¿Has encontrado lo que has venido a buscar en la isla? \n\nEl fuego tiene las respuestas. Escucha los silbidos y crujidos y sabrás que te está susurrando el camino que debes seguir.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_05_Artificer" comment="post-staff" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Pasa tiempo a solas junto a la hoguera y escucha las llamas. \n\nNunca se sabe. Puede que Falmea también te susurre a ti.</string>
	<string key="1004_001_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Te doy la bienvenida a la Ciénaga. Hay muchos extraños por estas tierras. Uno tiene que andarse con ojos en la nuca… y en los bolsillos.\n\nAunque no todo es malo, eso sí. Hay muchas almas puras a las que proteger. Es cierto que puede que el mal no descanse en esta isla, pero eso implica que siempre hay lugar para sacar a relucir el valor.</string>
	<string key="1004_05_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¿Sabes una cosa? Estaba pensando que mis días como espadachina cada vez son más escasos y menos frecuentes.\n\nLlevo tiempo pensando en un diseño: una espada tan afilada que pueda partir en dos un bloque de piedra. ¿Podría interesarte?</string>
	<string key="1004_06_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ver esa espada colgando de tu cinturón me llena de orgullo, {playerName}.\n\nSi alguna vez hubo alguien digno de blandir «Diligencia», esa persona eres tú.</string>
	<string key="1002_001_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Pst, eh, tú. Ven aquí y escucha esto. No te alejes de las sombras si quieres vivir. Estas tierras están plagadas de monstruos. La mejor forma de sobrevivir es que no te vean.</string>
	<string key="1002_04_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Shh, no hagas ruido. Es más útil esconderse que exponerse a los ataques. \n\nSi te interesa, conozco una armadura ideal para moverse en completo silencio.</string>
	<string key="1002_05_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Conseguir esa armadura es toda una hazaña. Ahora eres una sombra de verdad, no solo por tu aspecto, sino también por tus acciones.\n\nNo cometas errores y algún día serás protagonista de las historias, ya verás.</string>
	<string key="0204_001_Overseer_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¿Los oyes? El rugir de demonios lascivos y retorcidos. Todos suplicando la misericordia de una última estocada que no llegará.\n\nMas eso no mengua la satisfacción del duro golpe de una afilada hacha. Atrás quedaron mis ejecuciones del viejo mundo, pero Aetérnum siempre ofrece vastas oportunidades para volver a sentenciar a muerte. Si tanto lo deseas, estaré encantado de compartir contigo mis días de verdugo.</string>
	<string key="0204_06_Overseer_DefaultDialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Llevo décadas siendo verdugo. Mi esposa me dijo que debería buscar la salvación, y por eso he venido. Pero me siento igual... \n\n Tú podrías ser capaz de dedicarte a esto. Esta isla podría ser un paraíso para gente como tú y yo. Aquí podemos acabar con las mismas almas desgraciadas una y mil veces. Yo puedo enseñarte a forjar tu propio acero pecaminoso. </string>
	<string key="0204_07_Overseer_DefaultDialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¡Ah, {playerName}! ¡Qué ven mis ojos! La única hacha de leyenda forjada de nuevo.\n\nCuántas almas condenadas decapitarás con ella. Espero ser testigo de tu gloria.</string>
	<string key="0203_001_Survivalist_DefaultDialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Estos huesos son un testamento de esa vida. Puede que sus dueños ya no estén, pero gracias a ellos aprendí las artes de la curación.\n\nSi quieres extender tu mano a quienes sufren, debes escuchar el sonido que fluye en su interior.</string>
	<string key="0203_04_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Existen pocos sanadores como tú. He conocido a muchos bendecidos por tus dones. La vida eterna conlleva emociones eternas, pero con héroes como tú, no tiene por qué haber sufrimiento en ese ciclo. \n\n¿No querrás un emblema a la altura, uno poderoso? ¿Un báculo de vida, quizás?</string>
	<string key="0203_05_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Mientras empuñes ese báculo, serás la mismísima encarnación de la esperanza, joven.</string>
	<string key="0205_001_Artificer_DefaultDialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">La Alianza, el Sindicato y los Saqueadores. Son todos iguales. Hombres incapaces de egos desmedidos.\nSi deseas sobrevivir, por no hablar ya de prosperar en Aetérnum, debes hacerte con una armadura en condiciones, una de verdad. No como los leotardos a juego de esos zoquetes.</string>
	<string key="0205_02_Artificer_DefaultDialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Esta isla es el mismo caos personificado. Entre las facciones enfrentadas y todos los horrores sobrenaturales, cada paso parece una batalla esperando ser librada.\n\nNo hay forma de evitarlo. Hemos de aceptar la guerra. Nadie dijo que sería fácil, ¿no?</string>
	<string key="0205_03_Artificer_DefaultDialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">¡Impresionante! ¡Tienes talento para la guerra!\n\nEl adalid de la batalla te protegerá de lo peor que los corruptos o los perdidos tengan planeado para ti.</string>
</resources>

