<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">«¿Puedes explicar cómo se cabalga?».</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Puedes llamar a tu montura con {$player.mount_summon$}. Camina con {$movement.walk$}, galopa con {$player.mount_dash$} y salta con {$movement.jump$}. Galopar y saltar consume vitalidad de la montura. Su vitalidad también se reducirá si cae desde una gran altura o la golpean enemigos. Alimenta a tu montura para que recupere vitalidad. Desmontarás si su vitalidad se reduce demasiado.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">«¿Por qué construiste este establo?».</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Mi examante y yo usamos nuestro conocimiento sobre los puentes de luz antiguos para trasladar mercancías para una clientela muy exclusiva.\n\nAunque era demasiado quebradero de cabeza. Ahora organizo carreras de caballos. Al menos, cuando corro, sé quién me pisa los talones.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">«¿Cómo es domar lobos gigantes?».</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Los lobos son más fáciles de tratar que los humanos. Ellos no conocen la avaricia, el orgullo o la envidia. Demuestra valentía, hazles ver que pueden confiar en ti como líder natural de la manada y te seguirán.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">«¿Sabes cuál es la mejor ruta?».</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Lo siento, adalid, pero no puedo ayudarte. Eso sería antideportivo. Aunque pareces de sobra capaz. Eso sí, los jinetes más rápidos conocen glifos ocultos y puentes antiguos.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">«¿Te fías de los humanos?».</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Los de tu especie no son como nosotros. La Madre Tierra no os ha concedido un instinto natural. Algunos, como tú, son constantes como las mareas. Otros, en cambio, son volátiles como una hoja al viento. Confío en quien puedo y desconfío de todos los demás.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Todo este tiempo he creído que los humanos solo entendíais de dominar, pero ahora te debo cada bocanada de aire libre que respiro. En tu corazón corre el orgullo del león. Le haré saber a todos los de mi especie que la naturaleza y tú sois amigos.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">«¿Cómo era esta isla antes de que llegaran los humanos?».</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Antes de que tu especie llegara a esta tierra, los leones éramos los reyes de las bestias. Todas las criaturas, sin importar el tamaño, se postraban ante nuestra majestuosidad.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">El león parece extremadamente desnutrido. Lo escuchas gimotear.</string>
</resources>

