<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">«¿Qué tipo de enemigos?».</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Contemplad la Arboleda del Edén, la joya de Aetérnum. En esta tierra, la naturaleza aún manda. Es espinosa, venenosa y hermosa, y jamás encontraréis en el mundo tal abundancia de flora peculiar.\nHablando de peculiar, ¿sabíais que el ciclo de vida de los tierramarga comienza en Arboleda del Edén? Llevo años estudiándolos, pero siempre desde la distancia. Parece que ahora tendremos que estudiarlos mucho más de cerca.\nAl norte hay un enclave fundado por los antiguos druidas. Habrá que visitarlo… Seguro que guardan parte del conocimiento que buscamos…</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">¡Vamos, coloca los cristales y activa la máquina infernal de Myrddin!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ese… ¡ese era Myrddin! ¡Rápido, sigamos sus órdenes!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Cuando el tiempo y el espacio quedan en suspensión, las palabras del pasado al futuro son la clave.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Las palabras no son más que receptáculos. Prisiones de significados donde se pueden atrapar ideas o mentes.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Al igual que las facetas de estos cristales, la mente, el corazón y el alma no son más que aspectos de una única cosa. Presta atención, hermana.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Los bosques de Arboleda del Edén no son lugares, sino entidades por sí mismas. Cada una habla en su propio nombre, pero comparten una misma voz.\nAquí, las vidas de nuestros hermanos comienzan en el Jardín, pero nuestra fuerza y la suya proceden de un pozo más profundo.\nLa madre alimenta a todos sus hijos de lo que toma del río que fluye desde la verdadera fuente.\nSi un miembro se infecta, debe amputarse para proteger la fuente.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">En soledad, pero con vida, el sustento necesario no llega a saciar.\nUna sed que se adquiere como contagiada por nuestros enemigos, pero procede de la Tierra y ahora está aquí dentro.\nLas necesidades van más allá de la supervivencia: hay un deseo de… expandirse.\nAcercaos los demás, sentid la calidez de nuestra forma evolucionada, una nueva entidad inmune al enemigo, pero sola por siempre… Apartada del pozo.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Surge una melodía de los sonidos del mundo natural, una canción de celebración… y de lamento.\nEl brillo de la nueva vida que florece en la arboleda y el canto fúnebre en memoria de quienes se sacrificaron para darnos nuestro propósito.\nRíos que fluyen dentro de otros ríos nos dan la luz de la venganza, la furia, el poder.\nLos hijos de los tierramarga han sido adoptados por el Pozo Madre, la fuente de la perdición de nuestros enemigos.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">¡Bien hecho, mi señor! Espero que tu escudo te haya protegido tan bien como a mí esta vez. Nos veremos pronto.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">«La llave está cerca del corazón de los seres queridos de Myrddin…».</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Bueno, hermana, ya sabes por qué te robé el colgante. Esperemos que fuese para que nos reunamos pronto.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">¿Dónde estoy? ¿Esto es real? Morgaine, ¿eres tú?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">¡Hermano!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¡Myrddin! ¡Por fin!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Soy yo, aunque más mayor… Y, sin embargo, ¿tú eres más joven? ¿Y te has liberado del Hechicero Carmesí?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¡Basta de cursiladas de hermanos! ¡Maldita sea, Myrddin! ¿Dónde está Artorius? ¿Qué le has hecho?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Yo…</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ignora al caballero, hermano. ¿Qué lugar es este? ¿Cómo has…? ¡Tengo muchas preguntas!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Y la PRIMERA es: ¿qué le ha pasado a Artorius? ¡Responde, mago! ¡O tendrás que responder por los caballeros a los que mataste!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Yo…</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">¡Necio de aluminio! ¿No puedes abandonar tu obsesión ni por un momento?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¿El destino de nuestro rey? ¡Eh! ¿Cómo te atreves, bruja?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">¡Cesad las riñas inútiles, ahora mismo!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahad, es complicado. En esta prisión, el tiempo y el espacio se confunden… Veo retazos del rey. En ocasiones, parece real.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">¿El rey está… dentro?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">El destino del rey ya ha pasado, lo que importa ahora es el presente.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">En realidad, el mensaje más importante que tengo es para ti, guardián del alma.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">«Aunque logremos evitarlo, ¿cómo la derrotamos?».</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Hay demasiadas posibilidades. Siento decirte que la mayoría no acaba bien, pero escucha a mi hermana. Es más sabia que yo.\n\nLo único que puedo decirte con seguridad es que hay que conseguir ese báculo, y rápido.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">«¿Y qué hacemos con él?».</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">El báculo es un artefacto poderoso, más que cualquiera de los muchos que he creado. \n\nPodrías limpiar su corrupción, pero para ello haría falta una fuente de gran poder. No lo sé. No… no puedo quedarme aquí.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">«¿Por qué tienes que irte?».</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">He sacrificado muchas cosas por este breve descanso. Puede que sea el último.\n\nDebo irme. Parece que Galahad quiere seguirle. Es una idiotez, pero no puedo detenerlo. Buena suerte, guardián del alma. Espero que volvamos a encontrarnos de algún modo.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">«¿Y el Báculo de la hechicería?».</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">«La Tempestad busca el Báculo de la hechicería».</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">«Puedo hablar con ella».</string>
</resources>

