<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">Así sucedió…</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">El corazón de la tempestad, la capitana Isabella, cayó derrotada,</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">abandonada por el poder al que había vendido su alma.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">Los guardianes del alma se impusieron</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">y salvaron a Aetérnum y al mundo de una destrucción asegurada.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Pero ¿a qué coste?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Muchos de sus miembros han quedado corrompidos o perdidos.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">Su frágil alianza se desmorona mientras las facciones luchan por el control.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">¿Y qué hay de los aliados que creen haber hecho entre los tierramarga?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">Pronto comprobarán</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">que la vengativa mano de la naturaleza no solo busca restablecer el equilibrio.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">El vacío que dejará la corrupción al remitir traerá una nueva amenaza</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">cuando los vestigios sin alma de este conflicto se alcen en el campo de batalla</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">para extraer el poder de una fuente aún no materializada.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Sí, los desventurados habitantes de Aetérnum pronto sabrán que, aunque el capítulo pueda haber terminado...</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">la verdadera pesadilla no ha hecho más que comenzar.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy02">Los dioses nos invocaron desde el Viejo Mundo. Nos convocaron al paraíso, la tierra inmortal, prometiéndonos la vida eterna.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy03">Los antiguos divinos compartían su sabiduría, y nos ordenaron que construyéramos grandes templos para albergar sus maravillas.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="21" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy04">Las obras de mi gente brillaban como joyas en este mundo nuevo. Pero la locura se propagó por la tierra e hizo estallar una guerra terrible. Nuestras grandes obras fueron destruidas.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="37" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy05">Cuando los fuegos se apagaron, los antiguos habían desaparecido. Atrás dejaron ruinas y una raza maldita de soldados inmortales que custodiaban templos vacíos.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy06">Pero estábamos decididos a perdurar.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy07">En ausencia de los antiguos, nos convertimos en los dueños de nuestro destino.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy08">Combatimos contra seres primordiales nacidos del cataclismo.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy09">Y descubrimos que la inmortalidad era una maldición. La muerte no se había erradicado, solo transformado.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="78" end="81" dialogue-next="AncientsLegacy10">Incluso la locura volvió a acecharnos.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="83" end="92" dialogue-next="AncientsLegacy11">Al final, las promesas de los antiguos resultaron no ser más que mentiras.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="94" end="102">Rezo para que no nos hayan cegado ante el terror que repta bajo las arenas…</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Partimos en busca de los campos de juncos, hogar sagrado de los dioses.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Portando a nuestra difunta reina; toda nuestra esperanza era hallar la inmortalidad.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Esperábamos descubrir un poder divino, un paraíso bendecido por los Nueve.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Mas solo encontramos ruinas y devastación, claro resultado de la ira divina.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Fallamos a nuestra reina, y su cuerpo quedó en el desierto. Pero no seríamos derrotados... Pero no seríamos derrotados…</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">Aliados con el poder de Roma, triunfaríamos sobre la derrota de nuestros ancestros.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Igual que los poderosos Perseo o Aquiles, el general Craso se convirtió en nuestro campeón.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Juntos, nuestras obras inspiraron a la gente y trajeron orden al caos.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="79" dialogue-next="RomeLegacy10">Honraremos a los dioses y traeremos una era de iluminación. Pero la avaricia y la ambición envenenaron las mentes de nuestros guardianes. Los romanos ansiaban el poder de los dioses, y nuestros protectores se convirtieron en nuestros opresores. </string>
	<string key="RomeLegacy10" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy11">Los dioses les castigaron por su arrogancia.</string>
	<string key="RomeLegacy11" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy12">La maldición de Medusa encarceló a los infieles durante siglos.</string>
	<string key="RomeLegacy12" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy13">Los fieles deberían probar su valía antes de que los dioses volvieran.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy14">Pero la plaga del mal no puede ser derrotada y corrompe todo lo que toca.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="105" end="112" dialogue-next="RomeLegacy15">Ahora rezamos para que los dioses envíen nuevos adalides.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="113" end="118">Para conquistar la oscuridad y encontrar luz en las sombras del pasado.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Esta isla siempre ha guardado la promesa del paraíso. La humanidad desterrada, considerada indigna de semejantes bendiciones.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Pero no vine aquí buscando el paraíso. Vine en busca de respuestas. La redención tras una vida de debilidad y sufrimiento.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">Y encontré una verdad que desmentía todo lo que me habían enseñado.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">Probé el conocimiento que nos había sido prohibido. Y tuve una visión del potencial real de la humanidad.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">Supe entonces que debía corregir esta antigua injusticia y restablecer el poder que nos pertenece por derecho.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">El corazón de la montaña ahora late con la fuerza de este propósito.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRising08">Tras un siglo de preparativos, nuestra campaña ha comenzado. Las ciudades de esta isla ya caen ante el poderío de nuestros ejércitos.</string>
	<string key="TempestRising08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRising09">Lo único que no pude vaticinar fuiste tú.</string>
	<string key="TempestRising09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRising10">Tú, que has robado el don que me estaba destinado. Ahora tu alma pagará el precio.</string>
	<string key="TempestRising10" start="85" end="100">Pues jamás me detendré hasta recuperar el destino que nos fue arrebatado y traer a este mundo, el antiguo y el nuevo, la verdadera libertad.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apofos ha vuelto a las arenas y Sutekh continúa descansando. Mas la caza no ha hecho más que empezar.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">Esta cacería será mi mayor gesta y, la desgraciada humanidad, mi presa definitiva.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Cuando nos vieron por primera vez, los humanos ansiaban aprender y ser guiados.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Nos acercamos a ellos en formas que les eran familiares y los colmamos de bendiciones.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Pero carecían de la pureza que compartían otras criaturas de estas tierras.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">Advertí a mis hermanos. Estos seres no eran dignos de la vida eterna. Pero, aun así, se les otorgó el regalo.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="69" dialogue-next="WildHuntress08">¿Y cómo nos lo agradecieron? Los muy necios se volvieron contra nosotros. Lo supe entonces: la aniquilación de la especie era nuestra única opción. Pero surgieron amenazas mayores que requerían nuestra atención.</string>
	<string key="WildHuntress08" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress09">Pasaron los años. Tratamos de vivir aquí, en paz y armonía. </string>
	<string key="WildHuntress09" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress10">Mas las viles ambiciones de la humanidad han vuelto a provocar el desastre, una y otra vez.</string>
	<string key="WildHuntress10" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress11">Ahora, sin embargo, el poder de la Enéada fluye por las venas de Aetérnum, alimentando mi sombría tarea.</string>
	<string key="WildHuntress11" start="94" end="100" dialogue-next="WildHuntress12">Emendaré el error que mis hermanos cometieron hace mucho.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="100" end="108">Revocaré el don y restauraré vuestro derecho de nacimiento mortal a sufrir una muerte inevitable y definitiva.</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Hace mucho tiempo, una bruja se adentró en las ciénagas del este. Se trataba de la Bruja cadáver, quien conjuró un hechizo malvado.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">La maldición letal se extiende como una plaga nauseabunda.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">La inmortalidad de la isla se retorció, se volvió obscena. La maldición de los perdidos asolaría nuestras tierras.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">El pueblo ansiaba la salvación frente a la plaga. Desesperados, creímos que solo en la convicción estaba el camino.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="51" dialogue-next="CorpseCrone06">Descubrimos que los sin alma podían estar ocultos entre nosotros. Destinarlos a la frialdad de la tierra era la única respuesta.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone07">Finalmente, la bruja dejó claro su propósito. Su maldición sometería a los perdidos a su voluntad.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="63" end="76">Aún hoy pervive su atroz maldición. Hasta que su maldad sea erradicada para siempre.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="12" dialogue-next="GalahadRegret02">Fue el sueño de Avalon lo que trajo al rey Artorius a estas tierras. Y, por supuesto, el sabio consejo del hechicero, Myrddin.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret03">Sin embargo, los misterios de la isla cegaron al hechicero. Un mal oscuro reclamaba su alma.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret04">La Guerra de la Locura Carmesí arrasó todo durante un siglo. Cuantísimos estandartes… Todos cayeron bajo la Corrupción.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="32" end="44" dialogue-next="GalahadRegret05">Desconozco qué puso fin al conflicto. No hallamos respuestas sobre el destino de Myrddin, ni rastro del Gran Rey.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="44" end="55" dialogue-next="GalahadRegret06">Llegué al Bosque Luminoso buscando paz y sentido. Pero no por mucho tiempo. Una plaga de perdidos sin almas emergió.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="55" end="68" dialogue-next="GalahadRegret07">Junto al hermano Umberto, creé la Vigilia Luminosa para combatir la oscuridad. Pero cuando partí en busca de mi rey, él se quedó solo.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="68" end="82">Regresé con las manos vacías para presenciar el resultado de mis fracasos. La Vigilia, sumida en la desesperación, y el Bosque Luminoso, ahora apagado.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">Los secretos de Aetérnum nos reclamaban en sueños. Prometiendo un conocimiento antiguo sin igual.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth03">Lo que descubrimos fue un ser que ansiaba ser liberado. Myrddin creía que sus hechizos asegurarían la protección.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="18" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth04">Mas ese poder hizo de él su siervo. Como el Hechicero Carmesí, se convirtió en el Heraldo de la Locura.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="30" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth05">Cuando todos los intentos fracasaron, me enfrenté a mi hermano. Nuestras magias se enfrentaron… y, después, silencio. Jamás volví a ser la misma.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth06">Sabía que la corrupción regresaría. Mas el precio a pagar por el poder que necesitaba fue muy alto.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth07">Los secretos que buscaba seguían eludiéndome. Pero me negué a desistir.</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth08">Me convertí en la bruja cadáver, en la Maldición de la Ciénaga de los Tejedores. El objetivo de unos necios cazasombras.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="73" end="84">Durante siglos me he estado preparando sola. Cuando la Locura Carmesí regrese, estaré preparada.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Mi padre decía que era débil.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">Con diez años, le demostré que se equivocaba.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">Elegí el camino del guerrero. Y en dos años, mis hermanos no me hacían sombra en combate.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="34" dialogue-next="SkyeLetter05">Mas entre las hijas de las lanzas, forjé un vínculo inquebrantable. En Aetérnum repelíamos las embestidas incesantes de la oscuridad.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter06">Hasta ese día. Un hechicero sin rostro nos maldijo. Nos arrebató nuestro fuego de guerreras. </string>
	<string key="SkyeLetter06" start="50" end="60" dialogue-next="SkyeLetter07">Lo intentamos todo para liberarnos, incluso la muerte. Pero nada funcionó… Y, sin nuestra fuerza, ¿qué seríamos?</string>
	<string key="SkyeLetter07" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter08">Ahora, nuestros enemigos persiguen un poder aún más oscuro en la Gran Grieta. Hay que detenerlos.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="68" end="76">Adalid de Aetérnum, ayúdame a reclamar nuestro fuego y destruir a nuestro enemigo. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB02">Esta isla siempre ha guardado la promesa del paraíso. La humanidad desterrada, considerada indigna de semejantes bendiciones.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRisingMB03">Pero no vine aquí buscando el paraíso. Vine en busca de respuestas. La redención tras una vida de debilidad y sufrimiento.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB04">Y encontré una verdad que desmentía todo lo que me habían enseñado.</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB05">Probé el conocimiento que nos había sido prohibido. Y tuve una visión del potencial real de la humanidad.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB06">Supe entonces que debía corregir esta antigua injusticia y restablecer el poder que nos pertenece por derecho.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB07">El corazón de la montaña ahora late con la fuerza de este propósito.</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB08">Tras un siglo de preparativos, nuestra campaña ha comenzado. Las ciudades de esta isla ya caen ante el poderío de nuestros ejércitos.</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB09">Lo único que no pude vaticinar fuiste tú.</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB10">Tú, que has robado el don que me estaba destinado. Ahora tu alma pagará el precio.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="85" end="100">Pues jamás me detendré hasta recuperar el destino que nos fue arrebatado y traer a este mundo, el antiguo y el nuevo, la verdadera libertad.</string>
	<string key="DevourerLegacy01" start="1" end="6" dialogue-next="DevourerLegacy02">«Akilu» para los babilonios.</string>
	<string key="DevourerLegacy02" start="7" end="10" dialogue-next="DevourerLegacy03">«Shah Neshen» para los egipcios.</string>
	<string key="DevourerLegacy03" start="11" end="14" dialogue-next="DevourerLegacy04">Su significado: «el Devorador».</string>
	<string key="DevourerLegacy04" start="15" end="23" dialogue-next="DevourerLegacy05">Ni tan siquiera los antiguos pudieron someter la fuerza que le imbuían los titanes.</string>
	<string key="DevourerLegacy05" start="23" end="31" dialogue-next="DevourerLegacy06">Sin embargo, nuestra tribu, la Sangre de las Arenas, se ganó su confianza y aprendió a comunicarse con él.</string>
	<string key="DevourerLegacy06" start="31" end="37" dialogue-next="DevourerLegacy07">Con el tiempo, luchamos brazo con brazo.</string>
	<string key="DevourerLegacy07" start="38" end="45" dialogue-next="DevourerLegacy08">Lo llamábamos «šà-hul sahar», el corazón del desierto,</string>
	<string key="DevourerLegacy08" start="45" end="52" dialogue-next="DevourerLegacy09">Pero, cuando los antiguos desaparecieron, šà-hul se retiró a las profundidades de las arenas.</string>
	<string key="DevourerLegacy09" start="53" end="56" dialogue-next="DevourerLegacy10">No volvimos a saber nada.</string>
	<string key="DevourerLegacy10" start="57" end="61" dialogue-next="DevourerLegacy11">Conservamos sus huevos, pero fueron saqueados por los malvados.</string>
	<string key="DevourerLegacy11" start="62" end="66" dialogue-next="DevourerLegacy12">Fallamos en nuestro deber de protegerlos.</string>
	<string key="DevourerLegacy12" start="67" end="75" dialogue-next="DevourerLegacy13">Para preservar los últimos que quedaban, encomendamos a cuatro portadores la tarea de esconderlos hasta el día de la profecía.</string>
	<string key="DevourerLegacy13" start="75" end="79" dialogue-next="DevourerLegacy14">El viento ha borrado todo rastro de su ubicación.</string>
	<string key="DevourerLegacy14" start="83" end="87" dialogue-next="DevourerLegacy15">Pero los huevos siguen vivos.</string>
	<string key="DevourerLegacy15" start="88" end="93" dialogue-next="DevourerLegacy16">Y si la Sangre de las Arenas no logra ponerlos bajo su custodia antes de que despierten de su letargo,</string>
	<string key="DevourerLegacy16" start="94" end="100">el mundo descubrirá el significado de la palabra «Devorador».</string>
	<string key="FinalCinePlaceholderSub01" start="1" end="15">Placeholder video for the final version.</string>
</resources>

