<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">¡Primera Luz ha caído!</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">Las despiadadas bestias de los tierramarga han ocupado el territorio al que ahora se conoce como Primera Luz Antigua. Acudiendo a la siniestra llamada de la cazadora antigua Adiana, han masacrado nuestros hogares y tomado como rehenes a nuestros amigos, testigos ahora de horrores jamás conocidos.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">El asentamiento de Primera Luz ha sido destrozado y los tierramarga han ocupado el territorio.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Se han cancelado todas las tareas y misiones de Primera Luz pendientes. Echa un vistazo al diario para más información.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Las fronteras de Primera Luz Antigua se han visto asediadas por un muro de espinas que impide el acceso a todos los aventureros.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">Te desconectaste por última vez en Primera Luz. Se te ha reubicado en {location}.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">¡Se han podido rescatar todas las reservas del asentamiento!</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">Como parte de la evacuación de Primera Luz, se han trasladado todos los bienes y recursos en un almacenamiento temporal.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Ve a cualquier almacenamiento para recuperar tus pertenencias personales lo antes posible.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">El almacenamiento de Primera Luz Antigua se cerrará de forma permanente cuando hayas recuperado todas tus pertenencias.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">El puesto comercial local ha quedado destrozado, pero se puede acceder a las transacciones pendientes desde otra región.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Asegúrate de tener las alternativas adecuadas antes de realizar la retirada.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Compensación por casa perdida</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">Antonia Lucian, capitana de Cresta Catalejo, te ha ofrecido una compensación por la pérdida de tu propiedad en Primera Luz. \n\nSe ha enviado la siguiente cantidad a la tesorería:</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Se han guardado todos los muebles y otras pertenencias en el almacenamiento. Puedes retirar tu propiedad cuando quieras.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">¡Compensación para las compañías gobernantes!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">¡Todas las posesiones en Primera Luz han caído en manos de los tierramarga!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Si tu compañía ha perdido algún territorio, recibirás un único depósito directamente en la tesorería.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Se han perdido el resto de derechos y privilegios relativos al control del territorio. Recibe nuestras condolencias en estos tiempos de crisis.</string>
</resources>

