<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Fäulnis</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Die Fäulnis ist ein Fluch der Erde, der auch den Körper befällt. Die Monster in Edenhain sind von ihr befallen, aber sie kann auch den Menschen befallen. Sie schwächt einen und bringt einen mit jedem Atemzug dem Tode näher. Nimm dich in Acht, in den von Fäulnis befallenen Gebieten von Edenhain musst du dich gut gegen sie wappnen.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ähm ... Was ist ein 'Außenpostensturm'?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">Der Außenpostensturm ist ein Spiel, in dem Spieler in 2 Teams à 20 Spieler auf einer großen Insel mit drei Außenposten gegeneinander antreten.\nSpieler müssen die Außenposten erobern und solange wie möglich halten, um so viele Punkte wie möglich für ihr Team zu erringen.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ich suche tatsächlich jemanden."</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ach? Tut mir leid, aber ich kann dir dabei leider nicht helfen. Ich bin erst heute Morgen hier angekommen und kenne niemanden!</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Werden da auch andere Neuankömmlinge sein?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Nun ja ... gestern Abend saß eine junge Frau mit uns am Tisch, aber ich weiß nicht, ob sie hierbleibt. Wenn du mich fragst, schien sie sehr an ihrer Mutter zu hängen.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Hast du eine junge Frau namens Han Liu getroffen?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ja. Bist du mit ihr befreundet? Wenn du dich ihr anschließen möchtest, solltest du mit der Hohen Seherin sprechen. Ich glaube, sie ist heute noch vor Sonnenaufgang zu einem Spaziergang aufgebrochen.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ich suche nach einer Frau namens Han Liu."</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, Fräulein Liu. Ein vielversprechender junger Funke. Sie beschreitet nun den Weg der Wahrheit. Sie wird sich nach dieser Prüfung bestimmt freuen, dich zu sehen. Wir sind alle sehr gespannt auf den Ausgang ihrer Kommunion.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ich bin jetzt bereit, mehr zu erfahren."</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Entweder ich sage es dir oder du überzeugst dich selbst. Folge dem Weg gen Norden auf den Gipfel. Tränke diese Samen mit dem Wasser eines Teichs und stecke sie in weiche Erde.\n\nWenn du dich beeilst, kannst du dich vielleicht Fräulein Liu anschließen.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Sprich den Schwur.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ich stehe in Demut vor der Majestät der Natur vor meinen Kameraden.\n\nIch habe viele Fragen und suche Antworten.\n\nIch gebe mich dem Unbekannten hin, um Körper und Seele zu erneuern.\n\nWas sein soll, wird sein."</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ich weiß nicht, ob ich dazu bereit bin. Bist du es?"</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich glaube schon. Ich habe alles gelesen, was es in der Enklave gab. Ich habe mich lange mit dem Hohen Weisen unterhalten. Ich glaube, ich weiß genug über das Ritual, um einem schmerzvollen Tod zu entrinnen.\n\nAber … kommst du mit?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Sie hat überlebt, schließt sich aber ihnen an."</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Es ist eingetreten, was ich befürchtet habe.\n\nIch habe dir schon so viel abverlangt ... aber kannst du trotzdem bei ihr bleiben? Kannst du sie überzeugen, dass du auch beitreten möchtest? Ich kann sie einfach nicht allein bei denen lassen. Ihr Geist ist so ... schwach.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Das habe ich gefunden."</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Danke. Ich habe dir sehr viel abverlangt. Ruh dich nun aus.\n\nGeh und meditiere über deine Erlebnisse.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Kannst du mir mehr über diesen Kult verraten?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sollte ich ein Pamphlet schreiben, würde ich mich eloquent über das Gleichgewicht, Einfachheit und ein Leben frei von Habgier auslassen.\n\nAber du bist hier bei uns. Bleib. Iss mit uns. Lausche unseren Geschichten. Wir sind offen für alles und jeden.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Was hat es mit der Maske auf sich?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich bin unglaublich hässlich.\n\nNein, entschuldige den Scherz. Ich trage diese Maske, um zu unterstreichen, dass ich zwar ein Nichts, ein NIEMAND bin, aber ein Vehikel für den Ethos dieses Kults. Wer ich bin, spielt keine Rolle, nur, was ich anzubieten habe.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Bist du der Hohe Weise?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Das bin ich, auch wenn ich mir diesen Titel nicht selbst ausgesucht habe. Ich wurde von diesem Ort genauso angezogen wie die anderen, habe aber das Gefühl den Grund dafür am besten formulieren zu können.\n\nVielleicht haben sie mich ja deshalb auserkoren.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Lilian meinte, du könntest mir ein Getränk geben …?"</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich denke, ähm … sie sind wohl gerade nicht da … wie es scheint. Hier, bitte schön. Ich schreibe es auf ihren Deckel.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Bist du Waldläufer Yasins 'Geliebte'?"</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove">Das denkt er vielleicht. Manchmal haben meine Blüten diese Wirkung auf Menschen. Ich werde ihn abholen.\n\nDie Heilmethode ist zwar grausam, aber wirksam. Beschaffe etwas Fäulnis und bringe sie in meine Grotte. Ich zeichne sie auf deiner Karte ein.</string>
</resources>

