<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Nimm dich vor der Fäulnis in Acht. Edenhains Wälder sind schon zu normalen Zeiten gefährlich.\n\nUnd nur, um das noch mal zu verdeutlichen: Das sind keine normalen Zeiten.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Willkommen. Edenhain ist ein sehr schöner Ort, aber nicht für Touristen gedacht.\n\nEs ist eines der gefährliches Gebiete Aeternums, besonders, nachdem die Fäulnis hier Fuß gefasst hat.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Bevor die Fäulnis kam, dachte ich, wir hätten diplomatische Fortschritte erzielt.\n\nJetzt bedroht sie sämtliches Leben in Edenhain, ob Mensch oder Zornige Erdkreatur.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Während du die Tinktur angemischt hast, habe ich deine Proben untersucht.\n\nLangsam erkenne ich ein Muster, aber ich muss noch eine Zornige Erdkreatur untersuchen, die der Fäulnis widerstanden hat.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Du warst mir bisher eine große Hilfe, auch wenn mir klar ist, dass du in Wahrheit die Verderbnis bekämpfen willst.\n\nAber ich glaube, das zwischen all dem eine Verbindung besteht.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Ich bin gerade erst hier angekommen. Ich muss mich erst einmal zurechtfinden, bevor ich loslege.\n\nBitte entschuldige mich kurz.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe die Proben von Dir stundenlang untersucht, um einen Sinn darin zu erkennen. Und dann: Heureka!\n\nIch glaube, ich weiß jetzt endlich, woher die Fäulnis kommt, und möglicherweise sogar, was sie bezweckt.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Ich finde, unsere gemeinsame Arbeit war sehr fruchtbar.\n\nVielleicht schaffen wir es ja gemeinsam, die Fäulnis und diese schreckliche Verderbnis zurückzudrängen.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">Die Fäulnis könnte gleichermaßen Segen wie Fluch sein, aber trotzdem ist sie eine Bedrohung, insbesondere für die Zornigen Erdkreaturen.\n\nSie hat anscheinend sogar schon den Garten des Ursprungs erreicht.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe große Hoffnung, dass unsere Wiederherstellung des Garten des Ursprungs Gutes nach sich ziehen wird.\n\nMach es gut.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO="1407_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Du hättest die Marodeure wählen sollen. Es sei denn, es gefällt dir, in Ketten zu leben. Manchen gefällt das.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">He, Freundchen. Ich sehe dir an, dass du ein Mensch bist, der die Freuden des Lebens zu schätzen weiß. Deshalb bist du ein Marodeur.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">He, Freundchen. Ich sehe dir an, dass du ein Mensch bist, der die Freuden des Lebens zu schätzen weiß. Deshalb bist du ein Marodeur.\n\n[ Für Fraktionsmissionen in Edenhain ist Stufe 49 erforderlich ]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO="1408_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oh. Du bist nicht im Syndikat? Ich glaube, ich sollte dich meiden. Ja, daran erinnere ich mich noch aus der Einweisung.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO="1408_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Wenn wir an einem Strang ziehen, können wir alles erreichen! Wir sind das Syndikat!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO="1408_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Wenn wir an einem Strang ziehen, können wir alles erreichen! Wir sind das Syndikat!\n\n[ Für Fraktionsmissionen in Edenhain ist Stufe 49 erforderlich ]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO="1409_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Es ist noch nicht zu spät für dich, weißt du. Es ist nie zu spät, das Licht des Funken anzunehmen.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO="1409_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Was? Oh, hallo. Du bist wohl hier, um deiner heiligen Pflicht im Bündnis nachzukommen? Gut, gut.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO="1409_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Was? Oh, hallo. Du bist wohl hier, um deiner heiligen Pflicht im Bündnis nachzukommen? Gut, gut.\n\n[ Für Fraktionsmissionen in Edenhain ist Stufe 49 erforderlich ]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Ich hoffe, du bist in Edenhain, um dich am Laub zu erfreuen.\n\nDerlei Freuden sind derzeit nicht möglich.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">Es ist immer schön, einen Wächterkameraden durch diese Tore schreiten zu sehen.\n\nDie Verderbten stoßen in den Wald vor und wir müssen sie aufhalten.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">Ich hoffe, dass wir diesen rotäugigen Mistkerlen einen so schweren Schlag versetzen, dass SIE Albträume von UNS haben.\n\nWas sagst du dazu, wollen wir ihre Anführer ausschalten?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Oh ja, es gibt schon Berichte über den Rückzug der Verderbten aus einigen Sektoren.\n\nDenen haben wir’s gezeigt! Du hast die Wende gebracht.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Wenn du nichts mit mir zu besprechen hast, geh weiter.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ich weiß, dass die Seelenwächter wegen der Verderbten hier sind.\n\nAber du solltest auch wissen, dass hier vielleicht noch mehr als anderswo auch die Ahnenwächter eine Bedrohung darstellen.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">Im Gegensatz zu den anderen Wächtern bist du nicht nur hier, um die Verderbten zu bekämpfen. Es gibt vielerlei Bedrohungen für die Menschheit.\n\nMöglicherweise bedeutet das, dass ich dich gefahrlos in einige der Geheimnisse der Waldläufer einweihen kann.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Überlebenskünstler Ellwood hat mir von deiner Tapferkeit berichtet. \n\nEr scheint so großen Gefallen an dir gefunden zu haben, dass er bei seiner Abreise eine Nachricht für dich hinterlassen hat.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Die Waldläufer sind immer bei dir, auch wenn du dich umdrehst und keinen siehst.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe gehört, was du mit Madaki vollbracht hast.\n\nSie hat mir sogar einen Bauplan zum Entschlüsseln geschickt – für einen undurchdringlichen Turmschild.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Der Wald ist den Zornigen Erdkreaturen und den Waldläufern zwar gleichermaßen heilig, aber es ist nicht verboten, einen Baum zu fällen.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, du hast doch die Waffenpläne der Verderbten mit Waldläuferin Madaki entschlüsselt.\n\nEs ist mir tatsächlich gelungen, den Bauplan für eine gewaltige Streitaxt zu übersetzen.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Der menschliche Verstand ist das komplexeste und rätselhafteste biologische System, das wir kennen.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ich hege zwar eine tiefe Zuneigung zur Natur, aber der menschliche Erfindungsgeist erscheint mir als Wunder.\n\nDenk nur daran, was wir im Laufe der Geschichte alles erreicht haben. Das ist einfach großartig!</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Ich durchstreife diese Gegend zwar schon seit unzähligen Jahren, aber im Hain herrschte noch nie so ein Chaos. Pass in dieser Gegend gut auf dich auf.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Du arbeitest doch mit Madaki zusammen, oder?\n\nJa, ich habe viel von dir gehört. Ich habe auch den Bauplan für einen legendären Bogen entdeckt, falls du Interesse hast.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Dieser Ort soll die Wiege allen Lebens auf der Erde und früher einmal ein Paradies gewesen sein.\n\nEr mag zwar gefährlich sein, aber irgendwie erscheint mir das überzeugend.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Willst du wissen, was ich denke? Ich glaube, die Zornigen Erdkreaturen warten auf den richtigen Augenblick.\n\nSobald wir die Verderbnis bezwungen haben, werden sie uns angreifen. Ich traue diesen Baumviechern nur so weit, wie ich sie werfen kann.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Überlebenskünstler Ellwood erzählt jetzt allen, dass die Zornigen Erdkreaturen uns im Kampf gegen die Verderbnis helfen können und die Waldläufer fallen offenbar darauf herein! \n\nAlle sind blind für die Wahrheit – die Zornigen Erdkreaturen sind auf lange Sicht noch WEITAUS gefährlicher.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_03_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Auch wenn der Kreatur Einhalt geboten wurde, müssen wir uns vor diesen botanischen Unholden in Acht nehmen.\n\nMerk dir meine Worte – sobald die Verderbnis bezwungen ist, werden die Zornigen Erdkreaturen unsere größte Bedrohung sein.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Sag es bitte nicht den anderen Wächtern, aber ich glaube, unsere Rationen haben etwas Fäulnis abbekommen.\n\nHoffentlich werden wir nicht alle krank davon.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Du da! Ich brauche jemanden, der gut schleichen kann. Ich habe eine eilige Nachricht für Brackwasser im Süden.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Nachts ist es im Wald manchmal plötzlich so still, dass man kaum schlafen kann.\n\nIch mag Hintergrundgeräusche, weißt du?</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe mich den Seelenwächtern angeschlossen, um die Verderbnis zu bekämpfen, nicht um durch einen Wald zu eiern.\n\nBisher habe ich mehr Mücken erschlagen als Verderbte.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO_Status="Needs Recording">Ah, du kommst genau zur rechten Zeit zur Wanderrose! Die Natur ist zu dieser Zeit besonders schön.\n\nBitte komm rein und mach es dir gemütlich.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO_Status="Needs Recording">Willkommen im "Zum schmutzigen Taler". Ich sorge dafür, dass dieses Luxusetablissements läuft.\n\nUnser einziges Zimmer ist mit vier flauschigen Liegen ausgestattet, von denen einige mit "traditionellen" Decken bezogen sind. Zumindest eine davon ist gewaschen. Such dir eine aus.</string>
	<string key="1422_01_Innkeep_TaskTopic" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Schöner Tag, nicht wahr? Etwas feucht, aber nettes Wetter für Edenhain.\n\nWie kann ich dir behilflich sein?</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Dududu, ich bin Angelmeister Davies.</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Hm, na gut, na gut. Das soll wohl beweisen, dass es im Wasser mehr zu finden gibt als Fische?</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Danke. Du warst mir eine große Hilfe. Ich würde sagen, du bist bereit, so gut wie jeden Fisch auf Aeternum zu angeln.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ich kenne da einen Ort, der jemanden, der wie du auf der Suche nach Ruhm ist, interessieren könnte.</string>
	<string key="1426_00_DefaultDialogue" comment="Seam = short for POI Name &quot;Profane Seam&quot;" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn du zum Flöz willst, verpass den Verderbten dort eine ordentliche Abreibung für mich.</string>
	<string key="1426_01_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">So ein Mist. Alle meine Bergleute wurden entweder verjagt oder sind zu Verderbten geworden. Meine Vorarbeiter haben mich angegriffen. Alles, was ich in diesen Betrieb investiert habe, ist dahin!\n\nDas lässt einen mit einem Gefühl der Machtlosigkeit zurück.</string>
	<string key="1426_02_DefaultDialogue" comment="They = Corrupted" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, du bist zurück. Und genau zur rechten Zeit. In den Minen hat es gerumpelt und wenn ich mein Handwerk verstehe – und das tue ich – haben sie es gefunden.</string>
	<string key="1426_03_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" gender="M" VO="npc_1426_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mach dir um mich keine Sorgen. Ich bin nur mit Lumpen am Leib und keinem Heller auf dieser Insel angekommen, wie alle anderen auch. Du hast recht – ich kann noch mal von vorne anfangen.</string>
	<string key="1427_00_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Dort drüben geht irgendetwas Seltsames vor sich. Meine Tochter hat zwar nur wenige Minuten mit ihnen verbracht, kennt jetzt aber kein anderes Thema mehr als diesen Kult.\n\nSo eine Schande, einfach so eine einsame junge Frau auszunehmen.</string>
	<string key="1427_01_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich wusste doch, dass ich sie besser im Auge behalten sollte ... Ach! Verzeihung, ich habe dich nicht kommen gehört.\n\nWenn du wegen feiner Seide hier bist, muss ich dir leider sagen, dass ich zurzeit keine neuen Aufträge annehmen kann.</string>
	<string key="1427_02_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn du meinst, ich sollte mir Sorgen machen ... da fallen mir gleich mehrere Sachen ein. Bitte sei offen und ehrlich zu mir. Wo ist meine Tochter?</string>
	<string key="1427_03_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Liu war gerade hier und war ganz außer sich vor Freude. Ich habe zwar keine Ahnung, ob der Kult ihr erlaubt hat, mit mir zu reden, aber ich glaube, ich könnte alles nur noch verschlimmert haben.\n\nIch weiß nicht, was ich tun soll.</string>
	<string key="1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Du hast es zurückgeschafft! Sag schnell – hast du meine Tochter dabei? Geht es ihr gut?</string>
	<string key="1427_04_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Deine Anwesenheit ist ... etwas Besonderes. Ich hätte zwar nie gedacht, dass ich jemanden einmal um solch einen Gefallen bitten würde, aber du hast meine Hoffnungen und Erwartungen bei Weitem übertroffen. Dafür stehe ich tief in deiner Schuld.\n\nErst einmal ... beobachten wir nur. Wir warten ab.</string>
	<string key="1427_05_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Deiner Miene nach zu schließen hast du keine schlechten Nachrichten für mich. Das ist ein kleiner Trost. Mach weiter so. Begleite meine Tochter an meiner Statt überallhin.</string>
	<string key="1427_06_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Als ich von diesem "letzten Ritual" gehört habe, bin ich sofort gekommen. Ich hatte Angst, Liu würde es vielleicht versuchen.\n\nIch bin dankbar, dass sie es nicht getan hat, aber ...</string>
	<string key="1427_07_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" gender="F" VO="npc_1427_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenigstens redet sie wieder mit mir. Das ist zwar nur ein kleiner Trost, aber vielleicht komme ich ja irgendwann wieder an sie heran.\n\nUnd falls nicht ... werde ich diesen Kult vernichten, und wenn ich es selbst in die Hand nehmen muss.</string>
	<string key="1428_00_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mir fehlen die Worte, aber hier … spielt sich irgendetwas Großes ab. Eine universelle Wahrheit. Großes Wissen. \n\nEs klingt albern, aber vielleicht spürst du es ja auch?</string>
	<string key="1428_01_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich hätte nicht erwartet, hier auf der Straße jemandem zu begegnen. Das ist sehr tröstlich. Diese Kreaturen machen mich nervös.</string>
	<string key="1428_02_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Moment mal ... diese Samen in deiner Hand. Wandelst du auch auf dem Weg der Wahrheit?</string>
	<string key="1428_03_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Es ist sehr tröstlich, einen Begleiter an seiner Seite zu haben. Das ist ehrlich gesagt das erste Abenteuer, das ich alleine bestreite.</string>
	<string key="1428_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_01_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Schau dir nur meinen Arm an. Siehst du, wie mir die Haare darauf zu Berge stehen? Ich SPRÜHE nur so vor Energie! \n\nBist du auch auf dem Weg nach Schattingen? Reisen wir wieder zusammen?!</string>
	<string key="1428_04_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mein Herz und mein Kopf quellen fast über und es gibt noch so viel zu erfahren! Doch so vieles davon ist ... nicht greifbar. Ich stehe in Verbindung mit etwas Größerem als mir selbst, aber was ist es?</string>
	<string key="1428_05_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wir wissen so wenig über diesen Ort, seine Bewohner und unsere Position unter ihnen. Der Hohe Weise hat mir gesagt, er will uns lehren.\n\nIch kann es kaum erwarten!</string>
	<string key="1428_06_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wir haben es geschafft! Ich hatte die ganze Zeit schreckliche Angst. Ich habe überall nach Dryaden gesucht, aber seltsamerweise keine gefunden.\n\nEs ist nicht meine Art, einem Segen einfach ins Gesicht zu spucken. Wir haben es so weit geschafft und uns erwartet eine strahlende Zukunft!</string>
	<string key="1428_07_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Während du Kräuter gesammelt hast, ist mir das Privileg zuteil geworden, den Ritualteilnehmern die Füße waschen zu dürfen! Das war eine schrecklich förmliche und ernste Sache. Bedeutsam.\n\nIch habe eine Gänsehaut bekommen und hoffe, irgendwann auch einmal an ihrer Stelle sein zu dürfen.</string>
	<string key="1428_08_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_08_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vielleicht wurden die anderen aufgehalten …?\n\nWenigstens ist einer zurückgekehrt. Seiner Miene nach zu schließen muss es eine sehr bedeutsame Erfahrung gewesen sein. Hach, ich kann es kaum erwarten, selbst teilzunehmen!</string>
	<string key="1428_09_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bitte verrate den anderen nichts von dem Gold. Sie könnten denken, dass du nicht richtig bei der Sache bist. Ich möchte nicht, dass du nach allem, was wir gemeinsam vollbracht haben, ausgeschlossen wirst.\n\nHab Vertrauen!</string>
	<string key="1428_10_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" gender="F" VO="npc_1428_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Unabhängig von unserem komplizierten Verhältnis bin ich froh, dass meine Mutter da ist. Wir haben viel zusammen durchgemacht. Ohne Sie wäre die Ewigkeit sehr einsam.\n\nDanke für dieses Geschenk.</string>
	<string key="1429_00_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Du hast so einen merkwürdigen Blick. Einen gewissen ... Hunger.\n\nMir mag zwar keine Mutmaßung anstehen, aber wenn du auf der Suche nach Sinn bist, solltest du mit dem Hohen Weisen reden. Er ist dort drinnen.</string>
	<string key="1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, noch jemand auf der Suche. Willkommen in der Heimat des Kults der Erneuerung. Der Hohe Weise wird gleich zu uns stoßen. Bis dahin, wie kann diese Hohe Seherin dir weiterhelfen?</string>
	<string key="1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wie ich sehe, bist du zu uns zurückgekehrt. Ich spreche für alle, wenn ich sage, dass uns das sehr freut. Wie kann diese Hohe Seherin dir weiterhelfen?</string>
	<string key="1429_01_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Schade, dass du Fräulein Liu nicht verabschieden konntest. Ich hoffe, sie kehrt zu einem bekannten Gesicht wie dir zurück. Nach einer langen Reise gibt es kein größeres Vergnügen.</string>
	<string key="1429_02_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bis du die Samen eingepflanzt hast, können wir leider nicht weiter über deine Aufnahme in unsere Enklave reden.</string>
	<string key="1429_03_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wie ich sehe, hat auch Fräulein Liu wieder zu uns zurückgefunden. Du hast vermutlich nichts damit zu tun?\n\nKeine Angst. Sich Prüfungen zu teilen, ist durchaus in unserem Geist. Aber nun stehen wir an einer weiteren Kreuzung.</string>
	<string key="1429_04_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wie kommst du mit deinem Studium voran? Verstehst du unsere Sitten inzwischen besser?</string>
	<string key="1429_05_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Der Hohe Weise ist ein vielbeschäftigter Mann. Ich würde es nicht im Traum wagen, dir davon abzuraten mit ihm zu reden; er ist schließlich die Quelle. Aber bitte denke daran, dass auch ich deine Fragen beantworten kann.</string>
	<string key="1429_06_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Die Drei hier zu meiner Linken stehen kurz vor dem letzten Ritual. Schon bald werden sie eines der größten Heiligtümer Edenhains aufsuchen und dort mit dem Herz dieses Ortes kommunizieren.</string>
	<string key="1429_07_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sie werden bald aufbrechen, nachdem sie ihren Tee ausgetrunken und kurz meditiert haben. Ich bin sicher, dass diese Gruppe erfolgreich sein wird.\n\nDu könntest mir helfen, eine kleine Feier zu ihrer Rückkehr vorzubereiten.</string>
	<string key="1429_08_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_08_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wie dir vielleicht aufgefallen ist, ist nur einer unserer Ritualteilnehmer zurückgekehrt. Das kommt häufig vor.\n\nTrauere nicht um sie. Sie sind bis zum Schluss ihrer Überzeugung gefolgt. Ihr Opfer ist nicht umsonst.</string>
	<string key="1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Das war zwar eine schwere Aufgabe, aber ich hoffe, du hast die Bedeutung dessen, was wir zu erreichen versuchen, erkannt. Nur die Gläubigsten nehmen dieses Ritual auf sich und darum wollen sie gewiss nicht, dass ihre Anstrengungen vergebens waren.</string>
	<string key="1429_09_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ruhe, Kontemplation und Meditation erwarten uns nun. Unser neuester Erhabener wird Zeit brauchen, um sich von seinem Martyrium zu erholen.</string>
	<string key="1429_10_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" gender="F" VO="npc_1429_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Fräulein Liu ist nicht allein hergekommen, sondern hat auch noch drei neue Mitglieder für unseren Orden mitgebracht. Ein vielversprechender Start.\n\nUnd du. Wir werden uns deinen Beitrag merken. Vor dir liegt eine strahlende Zukunft.</string>
	<string key="1430_00_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Willkommen in der Heimat des Kults der Erneuerung.\n\nDir wird auffallen, dass wir zwar nur wenig anzubieten haben, aber bitte, fühl dich wie zu Hause.</string>
	<string key="1430_01_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mh, ja, die Hohe Seherin hat mir gesagt, dass du in der Nähe warst. Keine falsche Schüchternheit. Wir sind hier alle gleich.</string>
	<string key="1430_02_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Die Hohe Seherin wird dir höchstwahrscheinlich einige Prüfungen auferlegen, aber bitte geh alles in deinem eigenen Tempo an. Wozu sich beeilen? Erleuchtung kann man nicht erzwingen.</string>
	<string key="1430_03_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Du hast den Eid zwar laut und ehrlich aufgesagt, aber in deinen Augen liegt noch eine gewisse Unsicherheit gegenüber uns und unserem Auftrag. Das ist in dieser Phase jedoch normal. Ich hoffe, du wirst dich mit der Zeit bei uns willkommen fühlen.</string>
	<string key="1430_04_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Du kommst fantastisch schnell voran. Dürstet es dich nach mehr oder treibt dich die Idee an, dir deinen Platz hier verdienen zu wollen?\n\nSollte es Letzteres sein, entspanne dich ruhig. Du bist einer von uns.</string>
	<string key="1430_05_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich beklage zwar jede Seele, die wir verlieren, aber ich bin wahnsinnig stolz auf jeden, der zu uns zurückkehrt.\n\nSchau ihn dir nur an. Er hat sich verwandelt. Das wünsche ich uns allen, auch dir.</string>
	<string key="1430_06_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" gender="M" VO="npc_1430_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mit jedem Opfer erlangen wir mehr Vertrauen, Sinn und Verständnis.\n\nEs ist ein langer Weg zum Verständnis all dessen, was wir sein wollen, aber ich bin froh, dass du uns auf dieser Reise begleitest.</string>
	<string key="1431_00_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Welch herrlicher Tag zur Nahrungssuche. Gutes Wetter, nicht?</string>
	<string key="1431_01_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sei mir gegrüßt. Du wirkst wie jemand, der einen Auftrag von einem einfachen Mykophil annehmen würde. Hast du mal kurz Zeit?</string>
	<string key="1431_02_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Dürfte ich dich um noch einen Gefallen bitten, während das hier kocht? Bevor du fragst – ja, ich hätte gerne noch mehr Pilze. Sie sind zwar schwerer zu finden, aber ich habe volles Vertrauen in deine Fähigkeiten.</string>
	<string key="1431_03_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Der Tod ist ein sehr bewegendes Erlebnis. Zwar recht schmerzhaft, aber kurz bevor alles dunkel wird, kommen einem fantastische Gedanken.\n\nIch bin inspiriert und weißt du auch weshalb?</string>
	<string key="1431_04_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" gender="NB" VO="npc_1431_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich grüble immer noch über das Geheimnis nach, das du enthüllt hast. Ich werde die Wahrheit herausfinden, sobald mein Eintopf fertig ist.\n\nHab Dank und hoffentlich gefällt dir dein Geheimnis auch.</string>
	<string key="1431_01_00_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ein zusammengewürfelter Haufen aus Tagebüchern und losen Blättern liegt auf einem leeren Sammelkorb.</string>
	<string key="1431_01_01_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Auf dem obersten Blatt sind ein primitiv gezeichneter Pilz und ein Pfeil zu sehen, der auf die offene Korbseite zeigt. Unter der Zeichnung steht ein eng geschriebener Text.</string>
	<string key="1432_00_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Nimm dich vor den Bewohnern dieses Dschungels in Acht. Du hast ihren Zorn gewiss schon erlebt.</string>
	<string key="1432_01_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Halt! Ich könnte Hilfe gebrauchen. Ich bin auf dieser Straße auf Probleme gestoßen.</string>
	<string key="1432_02_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Ich fühle mich wie nackt. Die Zornigen Erdkreaturen haben mir fast alles geraubt. Meine Kochzutaten, meine Karte, mein Essen ... alles außer meinem Zelt und dem Bogen.</string>
	<string key="1432_03_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Hast du auf dem Rückweg zufällig meinen Wolfsgefährten gesehen? Er hat sich unglaublich merkwürdig benommen.</string>
	<string key="1432_04_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Wo ist er? Er ist sonst noch nie von meiner Seite gewichen ...</string>
	<string key="1432_05_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" gender="F" VO="npc_1432_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Setz dich gerne zu mir ans Feuer und iss etwas mit mir. Du brauchst nur zu fragen.\n\nScout geht es bestimmt genauso. Er mag seinen Namen sehr. Wedelt immer mit dem Schwanz, wenn ich ihn ausspreche!</string>
	<string key="1433_00_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">(Der Wolf starrt dich mit stechendem Blick an.)</string>
	<string key="1433_01_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">(Der Wolf wedelt einmal mit dem Schwanz, um deinen Gruß zu erwidern.)</string>
	<string key="1433_02_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">(Scout sitzt geduldig da und starrt dich mit eindeutig erwartungsvollem Blick an.)</string>
	<string key="1433_03_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wie gesagt, kann ich dir den Bogen nicht zurückgeben. Sai weiß das zwar nicht, aber es ist eine schwere Beleidigung, den Bogen einer Dryade zu berühren, geschweige denn, ihn zu führen. Sie entwachsen ihren Körpern und sind praktisch ein Teil davon, wie ein zusätzlicher Arm.</string>
	<string key="1433_04_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" gender="M" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">(Scout zwinkert dir zu.)</string>
	<string key="1434_00_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Riechst du das? Das duftet irgendwie ... blumig. Kitzelt den Verstand mehr als die Nase.\n\nAch, wenn du den Außenposten suchst, geh etwas weiter die Straße hinauf.</string>
	<string key="1434_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Du da! Halt dir sofort die Nase zu!</string>
	<string key="1434_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Warte. WARTE. Geh nicht. Ich benötige deine Hilfe.\n\nIch weiß, es klingt verrückt. Ich kann nicht zurück zum Außenposten, aber ich muss – schau mich an – ich MUSS sie finden.\n\nBitte hilf mir. Ich flehe dich an.</string>
	<string key="1434_03_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sie weiß wohl nicht, dass ich hier bin. Ja ... was sollte ihr Fernbleiben sonst erklären?\n\nIch muss sie irgendwie benachrichtigen!</string>
	<string key="1434_04_A_defaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_04_A_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich bin ihrer Liebe nicht würdig. Ich werde hier sterben. Dessen bin ich mir ganz sicher.\n\nBitte überlass mich hier dem Tod.</string>
	<string key="1434_04_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" gender="M" VO="npc_1434_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Dieses Unglück frisst mich auf. Mein Bewusstsein verlässt mich langsam.\n\nAber ... ich will nicht sterben.</string>
	<string key="1435_00_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ihr Menschen stiftet nur Chaos. Wie kann man euch begreiflich machen, dass dieser Wald euch nicht gehört?</string>
	<string key="1435_01_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn das mal nicht der kleine Dieb ist. Willst du noch mehr aus meinem Garten klauen?</string>
	<string key="1435_02_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn du gegen Bezahlung Aufträge annehmen solltest, hätte ich da noch etwas für dich.</string>
	<string key="1435_03_B_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_03_B_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich benötige deine Dienste nicht mehr. Unsere Beziehung ist damit beendet und du kannst gehen.\n\nVergiss nicht, dass dies unsere Bäume sind und der Dschungel uns gehört.</string>
	<string key="1435_03_C_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_03_C_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Was dachtest du, was passiert, wenn du Feuer an den von den Zornigen Erdkreaturen bestellten Grünflächen legst?\n\nWir kennen uns zwar noch nicht lange, aber ich hätte dir mehr Verstand zugetraut.</string>
	<string key="1435_03_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn du vorhast, hierzubleiben, habe ich noch eine Aufgabe für dich. Wie gut kannst du klettern? Eure Art kann das besser als meine.</string>
	<string key="1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich bin zwar schlecht darin, die Gefühle der Menschen zu erkennen, aber offenbar ist dir auf deinen Reisen etwas Beunruhigendes begegnet.\n\nMeine Neugier zwingt mich, danach zu fragen.</string>
	<string key="1435_05_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" gender="F" VO="npc_1435_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Missverstehe bitte meine Bereitschaft, dich für deine Dienste zu bezahlen, nicht als Vertrauensbeweis. Du gehört hier nicht hin.\n\nGeh dahin zurück, wo du herkommst.</string>
	<string key="1436_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hier stehe ich in der Wiege der Schöpfung zwischen den Wesen Mutter Erdes. Das ist wahrlich Ehrfurcht gebietend.</string>
	<string key="1436_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hallo Fremdling! Bist du auch hier, um vom Hohen Weisen zu lernen?</string>
	<string key="1436_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Noch ein Neuankömmling! Dank dir und äh – Fräulein Liu, richtig? – fühle ich mich nicht ganz so allein.\n\nIch frage mich, was als Nächstes kommt. Dieser Ort ist unfassbar geheimnisvoll!</string>
	<string key="1436_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Du hast es geschafft! Schau uns nur an! Hat dir die Hohe Seherin auch diese Sache mit dem Vertrauen erzählt?</string>
	<string key="1436_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" gender="M" VO="npc_1436_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Angeblich soll es Tee geben. Alles ist so ernst und feierlich. Ich versuche, nicht allzu viel zu grinsen. Sehr ernst.</string>
	<string key="1437_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn du kannst, solltest du unbedingt einer der Predigten des Hohen Weisen beiwohnen. Wie er das Leben betrachtet ... unsere Aufgabe ... das hat mich verändert. Vielleicht verändert dich das ja auch.</string>
	<string key="1437_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich kenne dich zwar nicht, aber ich verrate dir ein kleines Geheimnis. Der Hohe Weise wird heute hier erscheinen. Das darfst du nicht verpassen!</string>
	<string key="1437_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich will ehrlich zu dir sein. Ich war nicht sicher, ob du oder Fräulein Liu den Weg der Wahrheit schaffen würdet. Er ist sehr verschlungen, und die, die zurückkehren? Nun.\n\nDu bist jetzt einer von uns. Willkommen.</string>
	<string key="1437_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich kann mich noch gut an meine eigene Ombrage-Prüfung erinnern. Kannst du glauben, dass ich dabei gestorben bin? Erst im dritten Versuch habe ich den Gipfel erreicht und ihn unversehrt wieder verlassen. \n\nIch bin schwer beeindruckt.</string>
	<string key="1437_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" gender="F" VO="npc_1437_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wenn ich hier so stehe und auf die dunklen Bäume blicke, überkommt mich das Grauen.\n\nDoch die Furcht ist nur eine kleine Ablenkung. Bestimmt hilft der Tee dagegen.</string>
	<string key="1438_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Lass dich nicht von den Roben abschrecken. Sie sind recht bequem.\n\nAndere halten uns zwar für merkwürdig, aber wenn ich irgendwas auf meinen Reisen gelernt habe, dann mir selbst ein Bild zu machen.</string>
	<string key="1438_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich kenne diesen Blick. Eine Mischung aus Überwältigung und Unsicherheit. Es gibt keinen Grund dafür. Hier erwartet dich nur Freundlichkeit. Wie kann ich dich beruhigen?</string>
	<string key="1438_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Wie ich höre haben du und Fräulein Liu den Eid abgelegt! Das freut mich sehr. Mein Wissen mit anderen zu teilen, gehört zu den größten Freuden in meinem Leben.\n\nWenn du Fragen hast, komm einfach zu mir.</string>
	<string key="1438_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Jede Prüfung kennzeichnet unseren Erfolg im Kult und diese steht allein dem Ritual nach, das meinen Kameraden und mir bald bevorsteht. Ich betrachte es als Privileg, hier sein zu dürfen, du nicht?</string>
	<string key="1438_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich bin für alles bereit. Der Tee mag helfen, aber ich benötige ihn nicht. \n\nNein, mein Herz ist offen. Sollen die anderen mehr nehmen.</string>
	<string key="1438_05_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" gender="M" VO="npc_1438_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ich kann nicht in Worte fassen, was ich sah und fühlte. Jetzt verstehe ich. Ich verstehe unsere Aufgabe.</string>
	<string key="1439_00_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Die glänzenden, dicken Seiten sind gut erhalten. Auf der aufgeschlagenen Seite des dicken Einbands prangt eine geprägte Überschrift:\n\n"Der Eid der Erneuerung"</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" gender="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Die glänzenden, dicken Seiten sind gut erhalten. Auf der aufgeschlagenen Seite des dicken Einbands prangt eine geprägte Überschrift:\n\n"Der Eid der Erneuerung"</string>
</resources>

