<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9202_00_Hunter_Dialogue" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Vergiss die Skelette und Untoten. Dieses Land gehört der Natur. Wie alle Lande. Es ist unsere Aufgabe, sie zu respektieren, anstatt sie zu beherrschen.\n\nIch empfehle dir herzlichst, Vorkehrungen zu treffen. Stocke Essen und Trinken auf und sei frohen Mutes.</string>
	<string key="9202_01_Hunter_Dialogue" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Vor langer Zeit gab es einmal eine Jägerin im Moor, die den prächtigsten aller Bögen besaß. Ich glaube, ich könnte ihn nachbauen.\n\nDazu müsstest du jedoch mächtige Bestien jagen und zur Strecke bringen.</string>
	<string key="9202_02_Hunter_Dialogue" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Die Leute reden bereits über den Bogen – die Jägerin. Sie ist eine wahre Schönheit.\n\nAber verrate niemandem, woher du sie hast. Das darf nicht jeder wissen!</string>
	<string key="9208_00_Shaman_Dialogue" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Was siehst du? Ohne Sehhilfe und mit mildem Blick. Du bist zwar unschuldig.\n\nAber ich sehe das Verlangen in dir. Wie bei einer Eule. Eine startbereite Leidenschaft. Aber du hast keine Flügel.</string>
	<string key="9208_01_Shaman_Dialogue" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Du hast scharfe Krallen. Und einen Schnabel zum Jagen. Aber ich sehe keine Flügel an deinem Leib, kleiner Vogel.\n\nIch kann dir sagen, wo du welche findest. Ich kann dich das Fliegen lehren.</string>
	<string key="9208_02_Shaman_Dialogue" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Möge deine Rüstung dich vor den bösen Absichten Aeternums schützen.\n\nMögest du ebenso viel Hilfe erhalten, wie du anderen gewährt hast.</string>
	<string key="9203_00_FirePriest_Dialogue" comment="n/a" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Sie ist dort in der Feuerstelle, mit zornigem Blick. Ich höre sie in meinen Träumen, wie sie die Saat des Feuers ausbringt und mit brennendem Zorn ihre Rache vorbereitet.\n\nEines Tages wird ihre reinigende Flamme alles verzehren. Hoffentlich bist du dann da, um das blendende Licht zu begrüßen.</string>
	<string key="9203_01_FirePriest_Dialogue" comment="staff intro" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Hallo! Hast du gefunden, weshalb du auf diese Insel gekommen bist? \n\nFeuer ist die Antwort. Es verrät leise, knisternd und zischend den weiteren Weg.</string>
	<string key="9203_02_FirePriest_Dialogue" comment="post-staff" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Verbringe alleine Zeit an einer Feuerstelle und lausche den Flammen. \n\nMan kann nie wissen. Vielleicht spricht ja auch Falmea zu dir.</string>
	<string key="9205_00_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Willkommen im Moor. Hier gibt es zahlreiche seltsame Gestalten. Pass am besten gut auf dich und deine Taschen auf.\n\nWobei nicht alles hier schlecht ist. Es gibt auch viele mit reinem Herzen zu beschützen. Auf dieser Insel schläft das Böse zwar nie, aber das heißt auch, dass es stets Gelegenheit gibt, seine Tapferkeit zu beweisen.</string>
	<string key="9205_01_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Meine Draufgängertage sind in letzter Zeit rar gesät.\n\nIch denke derzeit über ein Schwert nach, das scharf genug ist, um einen Steinblock durchzuschneiden. Würde dich so etwas interessieren?</string>
	<string key="9205_02_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Die Klinge an deinem Gürtel zu sehen, erfüllt mich mit Stolz, {playerName}.\n\nWenn es jemals eine Kämpferseele gegeben hat, die es wert war, den "Tobenden Zorn" zu tragen, dann bist du das.</string>
	<string key="9207_00_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Pst, he du. Komm und hör mir zu. Bleib im Schatten, wenn dir dein Leben lieb ist. Hier gibt es monströse Unholde und um zu überleben, bleibt man am besten unsichtbar.</string>
	<string key="9207_01_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Pst, nicht so laut. Schleichen ist besser, als sich angreifbar zu machen. \n\nSolltest du Interesse haben, weiß ich da von einer Rüstung, mit der man mucksmäuschenstill ist.</string>
	<string key="9207_02_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Die Erbeutung dieser Rüstung ist eine echte Heldentat. Jetzt bist du ein wahrer Schatten, nicht nur vom Aussehen her, sondern auch wegen deiner Taten.\n\nIch bin sicher, dass man sich eines Tages Geschichten über dich erzählen wird, wart's nur ab.</string>
	<string key="9204_Executioner_00_Dialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Hörst du sie? Die sich windenden, stöhnenden, lüsternen Unholde? Sie alle flehen um die Gnade einer tödlichen Klinge, die ihnen aber niemals zuteil wird.\n\nWas aber keinesfalls die vom Hieb einer gewetzten Axt ausgelöste Befriedigung mindert. Meine Tage als Henker in der Alten Welt sind zwar vorüber, aber Aeternum bietet mannigfaltige Gelegenheiten, jemanden umzubringen. Ich würde dich gerne das Handwerk des Scharfrichters lehren, wenn du nichts dagegen hast.</string>
	<string key="9204_Executioner_01_Dialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ich bin schon seit Jahrzehnten Scharfrichter. Meine Frau meinte, ich solle für mein Seelenheil sorgen, deshalb bin ich hier. Fühle mich aber kein bisschen anders … \n\nDiese Insel könnte ein Paradies für Leute wie dich und mich sein. Wir können dieselbe arme Seele tausendfach hinrichten. Ich zeige dir, wie man seine eigene Henkersklinge schmiedet.</string>
	<string key="9204_Executioner_02_Dialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ah, {playerName}! Sieh nur: Die legendäre Axt wurde neu geschmiedet.\n\nDamit wirst du zahllose verfluchte Seelen enthaupten. Ich freue mich schon auf deine ruhmreichen Taten.</string>
	<string key="9201_Cleric_00_Dialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Die Knochen, die ich an mir trage, zeugen von diesem Leben. Ihre Besitzer sind zwar tot, aber jeder hat mein Studium der Heilkunst vorangebracht.\n\nWenn du jenen in Not helfen willst, musst du nach den Geräuschen unter ihrer Haut horchen.</string>
	<string key="9201_Cleric_01_Dialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Du bist eine Art Heiler. Ich bin vielen begegnet, die du mit deinen Gaben gesegnet hast. Ewiges Leben bedeutet zwar auch einen ewigen Rausch der Gefühle, aber dank Helden wie dir gehört zu diesem Kreislauf kein Leiden. \n\nDarf ich dich daher mit einem passenden Symbol ausstatten, einem sehr mächtigen – einem Stab des Lebens?</string>
	<string key="9201_Cleric_02_Dialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Mit diesem Stab in der Hand bist du es selbst, Jüngling.\n\nDu bist die personifizierte Hoffnung.</string>
	<string key="9206_00_Guardian_Dialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Bündnis, Syndikat, Marodeure. Alle sind sie gleich. Unvorbereitete Menschen mit aufgeblasenen Egos.\n\nWenn du auf Aeternum überleben oder sogar reich werden willst, benötigst du eine gute, eine richtige Rüstung. Nicht diese aufeinander abgestimmten Strumpfhosen, die diese Narren tragen.</string>
	<string key="9206_01_Guardian_Dialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Diese Insel ist das leibhaftige Chaos. Zwischen den zerstrittenen Fraktionen und all den übernatürlichen Schrecken scheint einen hier bei jedem Schritt ein Kampf zu erwarten.\n\nMan kann ihn nicht umgehen. Mann muss sich ihm stellen. Wir müssen den Krieg lieben lernen. Wäre ja auch zu einfach sonst, was?</string>
	<string key="9206_02_Guardian_Dialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Beeindruckend! Du bist wahrlich für den Krieg gerüstet!\n\nDie Umarmung des Kampfes wird dich vor dem Schlimmsten bewahren, das die Verderbten oder die Verlorenen dir entgegensetzen können.</string>
</resources>

