<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Kannst du mir reiten beibringen?"</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Du kannst dein Reittier mit {$player.mount_summon$} beschwören. Gehe mit {$movement.walk$}, sprinte mit {$player.mount_dash$} und springe mit {$movement.jump$}. Galoppieren und Springen kosten Reittierausdauer. Bei Stürzen aus großer Höhe und gegnerischen Treffern verliert es Ausdauer. Um Ausdauer wiederherzustellen, füttere dein Reittier. Sinkt die Ausdauer zu stark, sitzt du ab.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Warum hast du diesen Stall gebaut?"</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Ich kannte hier jemanden. Früher. Wir haben gemeinsam Waren für sehr spezielle Kunden über die Ahnen-Brücken geschafft.\n\nAber mir wurde das Ganze zu anstrengend. Jetzt organisiere ich Pferderennen. Da weiß ich wenigstens, wer hinter mir her ist.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Wie trainiert man Schattenwölfe?"</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Wölfe sind einfacher als Menschen. Sie empfinden weder Gier noch Stolz oder Neid. Zeige einfach Mut, zeige, dass du der geborene Rudelführer bist, und sie folgen dir.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Kennst du den Weg?"</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Oh, ich muss neutral bleiben. Das wäre nicht fair. Aber du wirkst fähig genug. Doch die schnellsten Reiter kennen die versteckten Glyphen und die Ahnen-Brücken.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Vertraust du Menschen?"</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Ihr seid nicht wie wir. Mutter Erde hat euch keinen natürlichen Instinkt geschenkt. Manche, wie du, sind beständig wie die Gezeiten. Andere sind unstet, wie ein Blatt im Wind. Ich vertraue denen, die mein Vertrauen verdienen.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Ich dachte immer, Menschen würden nur Stärke verstehen. Aber nun schulde ich euch jeden Atemzug in Freiheit. In deinem Herz schlägt der Stolz eines Löwen. Ich werde alle meiner Art wissen lassen, dass du ein Freund der Wildnis bist.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Wie war es vor der Ankunft der Menschen auf der Insel?"</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Bevor deinesgleichen hier eintraf, waren wir Löwen die Könige der Tiere. Alle Wesen, groß und klein, verneigten sich vor unserer Majestät.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">Der Löwe sieht stark unterernährt aus. Du hörst ihn winseln.</string>
</resources>

