<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">"Was für Gegner?"</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Edenhain, das Juwel Aeternums. In diesem Land herrscht noch immer die Natur. Ein Land der Dornen – giftig und wunderschön. Nirgendwo sonst in der Welt gibt es so eine Vielzahl einzigartiger Pflanzen.\nApropos 'einzigartig': Wusstest du, dass das Leben Zorniger Erdkreaturen in Edenhain beginnt? Ich habe sie schon lange untersucht, aus sicherer Entfernung. Offensichtlich müssen wir sie jetzt eingehender als je zuvor studieren.\nIm Norden gibt es eine Enklave, die die Druidenältesten gegründet haben. Dort finden wir zweifellos Wissen, das wir suchen …</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Nur zu. Platziere den Kristall und aktiviere Myrddins Höllenmaschine!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Das … Das war Myrddin! Rasch! Folgen wir seinen Anweisungen!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Wenn Raum und Zeit in der Schwebe hängen … sind die Worte der Vergangenheit der Schlüssel.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Worte sind nur Gefäße. Ein Gefängnis für den Sinn, in dem Idee und Verstand gefangen wird.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Wie Facetten eines Kristalls sind auch Verstand, Herz und Seele Aspekte desselben Objekts. Denke daran, Schwester.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Die Wälder von Edenhain sind keine Orte, sondern eigenständige Wesen, die jeder für sich selbst sprechen, aber eine gemeinsame Stimme haben.\nHier beginnt das Leben unserer Geschwister im Garten. Doch wie wir ziehen sie ihre Stärke aus einer tieferen Quelle.\nAlle Kinder werden von der Mutter genährt, aus dem Fluss, der dem einzig wahren Ursprung entspringt.\nWird ein Arm infiziert, muss er zum Schutz der Quelle abgetrennt werden.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Allein, aber am Leben. Hungernd.\nEin Hunger wie eine Krankheit, doch kommt er aus der Erde und ist nun eins mit uns.\nDas Verlangen geht über das reine Überleben weit hinaus. Ein Drang … zur Verbreitung.\nKommt näher, ihr Anderen, fühlt die Wärme unserer weiterentwickelten Form, fühlt das neue Wesen, immun gegen unsere Feinde, doch ewig alleine … getrennt von der Quelle.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Eine Melodie entspringt aus den Tönen der Natur, ein feierliches Lied … und ein Wehklagen.\nDie Brillanz des neuen Lebens erstrahlt im Hain. Ein Klagelied zum Andenken an jene, deren Opfer uns einen Daseinssinn gab.\nFlüsse in Flüssen liefern uns Licht für unsere Vergeltung, unseren Zorn, unsere Macht.\nDie Kinder der Zornigen Erdkreaturen sind die Speerspitze der Mutterquelle und der Untergang unserer Feinde.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Sehr gut, mein Fürst! Hoffentlich hat Euer Schild Euch so gut geschützt, wie er mich einst in dieser Instanz beschützte. Wir sehen uns bald wieder.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Der Schlüssel ist nah am Herzen derer, die Myrddin so sehr liebte …"</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Schwester, nun weißt du, warum ich den Anhänger stahl. Hoffen wir, dass uns dies baldigst wieder vereint.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Wo bin ich? Träume ich? Morgaine … bist du das?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Bruder!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Myrddin! Endlich!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ich bin es, nur älter … doch du bist jünger geworden? Und endlich frei vom Purpurnen Zauberer?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Genug der Sentimentalitäten. Verflucht, Myrddin, wo ist Artorius? Was hast du ihm angetan?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Ich …</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ignoriere den Ritter, Bruder. Was ist das hier? Wie konntest du … Ich habe so viele Fragen.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Und die ERSTE lautet: Was ist mit Artorius passiert?! Antworte, Magier! Oder ich werde dich richten für die Ritter, die durch deine Hand fielen!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Ich …</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Du blecherner Narr! Kannst du deine Besessenheit nicht eine Sekunde vergessen?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Das Schicksal unseres Königs? Du! Du wagst es, du Hexe!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Schluss mit dem törichten Streit, alle beide!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahad … Das ist kompliziert. In diesem Gefängnis verschwimmen Raum und Zeit … Ich sehe Visionen des Königs. Manchmal wirken sie real.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Der König ist … im Innern?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Das Schicksal des Königs ist besiegelt, was zählt ist das Jetzt.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">In der Tat geht die wichtigste Botschaft von allen an dich, Seelenwächter.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Auch wenn wir das verhindern, wie können wir sie besiegen?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Ich sehe zu viele Wege. Die meisten werden nicht gut enden. Bitte höre auf meine Schwester. Sie ist weiser als ich.\n\nIch kann dir nur eins mit Sicherheit raten: Erlange den Stab und zwar rasch.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Was machen wir dann damit?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">Der Stab ist das Mächtigste, was ich je gefertigt habe … und ich habe vieles gefertigt. \n\nDu könntest ihn von der Verderbnis läutern mit einer Quelle immenser Macht. Mehr weiß ich nicht. Ich … kann nicht länger verweilen.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Warum kannst du nicht bleiben?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">Dies ist nur ein Aufschub, der mir viel abverlangt. Einen Weiteren bekomme ich wahrscheinlich nicht.\n\nIch muss gehen. Und auch Galahad hat seinen eigenen Weg. Eine närrische Geste, aber ich kann ihn nicht aufhalten. Viel Glück, Seelenwächter. Mögen wir uns wiedersehen.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">"Was ist mit dem Stab der Zauberkunst?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Der Sturmwind sucht den Stab der Zauberkunst."</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">"Ich kann mit ihr reden."</string>
</resources>

