<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">Erstes Licht ist gefallen!</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">Die übernatürlichen Kräfte der Zornigen Erdkreaturen haben das Gebiet, das als "Altes Erstes Licht" bekannt ist, überrannt, wie sie auch schon vor langer Zeit die aufblühende Zivilisation unserer Vorväter überrannten und unsere Ahnen in die Wildnis trieben. Nun hat sich dieser uralte Schrecken aus der Antike auch in unsere Heime geschlichen.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">Die Siedlung bei Erstes Licht wurde zerstört. Das Gebiet wurde von den Zornigen Erdkreaturen beansprucht.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Alle ausstehenden Aufgaben und Aufträge im Gebiet von Erstes Licht wurden abgebrochen. Sieh in dein Tagebuch für weitere Details.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Ein Dornenwall versperrt nun die Grenze zu Altes Erstes Licht und verwehrt jedem Abenteurer den Zutritt.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">Du hast dich zuletzt in Erstes Licht ausgeloggt. Du wurdest nach {location} versetzt.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">Die Waren wurden gerettet!</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">Im Rahmen der Evakuierung von Erstes Licht wurden alle Waren und Rohstoffe in ein vorübergehendes Lager gebracht.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Melde dich möglichst bald bei einem Lager, um deinen persönlichen Besitz zurückzufordern.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">Sobald aller Besitz wieder zurückgegeben wurde, werden die Lager in Altes Erstes Licht dauerhaft geschlossen.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">Alle Angebote von Handelsposten in der Region wurden aufgekündigt und wieder eingelagert.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Stelle bitte sicher, dass du passende Alternativen verfügbar hast, bevor du etwas abholst.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Entschädigung für verlorene Behausung</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">Kapitänin Antonia Lucian von Fernglaskamm bietet Entschädigungen für verloren gegangenes Eigentum in Erstes Licht an. \n\nFolgende Beträge wurden an deine Schatzkammer übertragen:</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Neben deinen Waren wurden auch alle deine Möbel ins Lager gebracht. Du kannst deinen Besitz jederzeit abholen.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">Entschädigung für herrschende Kompanien!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">Alle Gebietsansprüche in Erstes Licht fielen den Verwüstungen der Zornigen Erdkreaturen zum Opfer.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Sollte deine Kompanie einen Gebietsanspruch verloren haben, erhält sie eine einmalige Zahlung direkt an die Schatzkammer der Kompanie.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Alle anderen Rechte und Privilegien in Zusammenhang mit der Gebietskontrolle gingen verloren. Wir bedauern diese Verluste durch diese Krise sehr.</string>
</resources>

