<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Mácula</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">A mácula é um mal da terra. E, por ser da terra, também aflige o corpo. Os demônios do Bosque do Éden são infectados por ela, mas a mácula também pode contaminar o corpo humano. Ela enfraquece o infectado, deixando-o mais perto da morte a cada respiração. Cuidado. É preciso ter uma defesa adequada ao adentrar áreas maculadas do Bosque do Éden.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Hã... O que é uma “Investida do Posto Avançado”?”</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">A Investida do Posto Avançado é uma partida de 20 versus 20 que acontece em uma grande ilha com três Postos Avançados.\nOs jogadores competem para capturar e segurar estes Postos Avançados pelo maior tempo possível, aumentando a pontuação de sua equipe no processo.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Na verdade, estou procurando uma pessoa.”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, é? Bem, infelizmente não posso ajudar você. Eu cheguei esta manhã e não conheço ninguém por aqui!</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Outros recém-chegados estarão lá?”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bem... Havia uma jovem mulher na nossa mesa ontem à noite, mas não sei se ela escolherá ficar. Na minha opinião, ela parecia muito ligada à mãe dela.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Você viu uma jovem chamada Han Liu?”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vi, sim. Ela é sua amiga? Você deveria falar com a Alta Vidente se deseja se juntar a ela. Acredito que ela tenha partido em uma caminhada na madrugada.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Estou procurando uma mulher chamada Han Liu.”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, srta. Liu. Ela é uma jovem centelha promissora. Ela está percorrendo o caminho da verdade agora. Se ela voltar, tenho certeza que ficará feliz em ver você depois de tal provação. Todos nós esperamos ansiosamente o resultado da comunhão dela.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Já posso aprender mais.”</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Posso te dizer, ou você pode ver por conta própria. Siga o caminho ao sul em direção ao pico. Mergulhe estas sementes nas águas de um grande templo e plante-as em solo macio.\n\nSe você correr, poderá se juntar à srta. Liu.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Speak the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" gender="None" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Diante de meus companheiros, reconheço a grandiosidade da natureza.\n\nTrago muitas perguntas, e busco apenas respostas.\n\nMe entrego ao desconhecido, na esperança de renovar meu corpo e alma.\n\nO que tiver que acontecer, acontecerá.”</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Não sei se consigo fazer isso. E você?”</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Creio que sim. Eu li tudo o que estava disponível para mim no enclave. Conversei muito com o Alto Sábio. Acho que sei o suficiente sobre Ofensa para escapar de uma morte infeliz lá.\n\nEnfim... você vem comigo?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Ela sobreviveu, mas escolheu juntar-se a eles.”</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">É como eu temia.\n\nEu já pedi tanto de você... mas você poderia ficar com ela? Convencê-los de que você também deseja se juntar? Não consigo imaginar deixá-la sozinha com eles. A mente dela é tão... maleável.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Aqui está o que eu coletei.”</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Obrigada. Eu pedi muito de você. Agora você precisa descansar.\n\nVá meditar sobre tudo o que viu.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Você pode me falar mais sobre este culto?”</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se eu tivesse que escrever um panfleto, versaria eloquentemente sobre equilíbrio, simplicidade, uma vida livre de ganância.\n\nMas você está aqui, entre nós. Fique. Compartilhe de nossas refeições. Ouça nossas histórias. Nossos costumes estão abertos para todos.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Qual o significado da máscara?”</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Eu tenho um rosto incrivelmente feio.\n\nNão, perdoe minha piada. Eu escolhi esta máscara para reforçar o fato de que não sou nada, não sou NINGUÉM, além de um condutor para o espírito do Culto. Não importa quem eu sou, apenas o que eu posso oferecer.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Você é o Alto Sábio?”</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sou, embora este não seja um título que eu teria escolhido para mim mesmo. Eu fui atraído até este lugar, como os outros, mas sinto que sou a pessoa mais próxima de expressar o porquê.\n\nTalvez seja por isso que eles me escolheram.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Lilian disse que você poderia me dar uma bebida...?”</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Acho que, ah... a pessoa saiu... por assim dizer. Aqui, vou colocar na conta dela.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">“Você é o ‘Amor’ do Patrulheiro Yasin?”</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" gender="Female">Talvez ele ache que sim. Minha aparência costuma afetar os humanos desse jeito. Vou buscá-lo.\n\nA cura é horripilante, mas eficaz. Colha um pouco de Mácula e leve até a minha gruta. Marcarei em seu mapa.</string>
</resources>

