<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_01_Barkeep" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Esqueça os esqueletos dos mortos-vivos. Esta terra pertence à natureza. Assim como todas as terras. É nosso dever respeitá-la, não dominá-la.\n\nEu recomendo muito que você tome precauções. Estoque comida, bebida e alegria de espírito.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_03_Barkeep" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Muito tempo atrás, havia no Pântano uma Caçadora com o arco mais incrível já visto. Acho que sei como fabricar um igualzinho.\n\nTerá que procurar e caçar feras de grande poder, se sentir segurança em aceitar o desafio.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_04_Barkeep" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">As pessoas já estão falando sobre esse arco... a Caçadora. Ela é linda, linda mesmo.\n\nSó não vá contar a ninguém como conseguiu a dica. Não se pode dar essa informação para qualquer um!</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_001_Survivalist" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">O que você vê? Seus olhos livres e suaves. Ainda tão inocentes.\n\nEu vejo fome em você. Como a de uma coruja. Uma paixão pronta para voar. Mas você não tem asas.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_04_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Você tem garras afiadas. E um bico para caçar. Mas não vejo asas em você, passarinho.\n\nPosso dizer onde encontrá-las. Posso ensinar você a voar.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_05_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Que sua armadura proteja você contra as intenções malignas de Aeternum.\n\nQue você receba tanta ajuda quanto prestou aos outros.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_001_Artificer" comment="n/a" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Na lareira ela está, os olhos brilhando de cólera. Eu a ouço em meus sonhos, semeando sementes de fogo, preparando sua vingança com fúria ardente.\n\nUm dia todos nós seremos consumidos por sua chama purificadora. Espero que você esteja lá para ficar de pé e saudar a luz ofuscante.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_04_Artificer" comment="staff intro" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Olá! Já descobriu o que veio buscar na ilha? \n\nO fogo fornece as respostas. Ele sussurra o caminho à frente com um estalo e um silvo.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_05_Artificer" comment="post-staff" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Passe um tempo só em uma lareira e ouça as chamas de fato. \n\nNunca se sabe. Falmea pode sussurrar para você também.</string>
	<string key="1004_001_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">O Pântano saúda você. Há muitos personagens estranhos nessas partes. Melhor cuidar de suas costas e de seus bolsos.\n\nMas não é de todo ruim, há muitas almas de coração puro para defender. Uma coisa desta ilha é que o mal pode não dormir, mas isso significa que o valor sempre tem a chance de brilhar.</string>
	<string key="1004_05_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Sabe, estava pensando, meus dias de aventura andam bem raros ultimamente.\n\nEstou pensando em uma espada afiada o suficiente para cortar um bloco de pedra. É algo que você gostaria?</string>
	<string key="1004_06_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ver essa espada na sua cintura me enche de orgulho, {playerName}.\n\nSe já houve alguém digno de empunhar a Índole Ávida, essa pessoa só pode ser você.</string>
	<string key="1002_001_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Psiu. Ei, você. Venha aqui e ouça. Fique nas sombras se quiser viver. Existem demônios monstruosos por aí, a melhor maneira de sobreviver é não ser visto.</string>
	<string key="1002_04_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Xiu, para de fazer barulho. É mais eficiente se esconder do que se expor a ataques. \n\nSe tiver interesse, conheço uma armadura que pode ajudar você a ficar como uma sombra silenciosa.</string>
	<string key="1002_05_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Conseguir essa armadura foi um feito e tanto. Agora você é uma verdadeira sombra, não apenas na aparência, mas nas ações.\n\nNão se engane, algum dia haverá histórias sobre você, espere só.</string>
	<string key="0204_001_Overseer_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Está ouvindo? Os demônios se contorcendo, gemendo, lascivos. Todos clamando pela misericórdia de uma lâmina final que não virá.\n\nMas isso não diminui a satisfação de um poderoso golpe de um machado afiado. Meus dias de execuções no velho mundo podem ter acabado, mas Aeternum tem amplas oportunidades para lidar com a morte. Eu ficaria feliz em transmitir os métodos do causador da morte, se você quiser.</string>
	<string key="0204_06_Overseer_DefaultDialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Tenho sido um carrasco por décadas. A esposa me disse que eu deveria buscar a salvação, então estou aqui. Não sinto nada diferente... \n\n Você parece capaz o suficiente para se tornar um carrasco. Esta ilha pode ser um paraíso para pessoas como você e eu. Podemos matar a mesma pobre alma mil vezes. Deixe-me ensinar você a forjar sua própria lâmina do pecado. </string>
	<string key="0204_07_Overseer_DefaultDialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ah, {playerName}! Olhe para isso: o único machado da lenda forjado novamente.\n\nVocê ainda vai decapitar muitas almas condenadas. Espero testemunhar sua glória.</string>
	<string key="0203_001_Survivalist_DefaultDialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Os ossos que uso são testemunhos dessa vida. Embora seus donos possam ter falecido, cada um deles me ensinou lições das artes curativas.\n\nSe deseja ajudar no sofrimento daqueles que conhece, deve ouvir os sons sob sua pele.</string>
	<string key="0203_04_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Você é uma espécie de curador, já conheci muitos abençoados por seus dons. A vida eterna significa emoções sem fim, mas com pessoas heroicas como você, esse ciclo não precisa incluir sofrimento. \n\nSerá que você gostaria de um emblema adequado... um Bastão Vital bem potente?</string>
	<string key="0203_05_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Com esse bastão em mãos, você é ele próprio, jovem.\n\nO Manifesto da Esperança, com certeza.</string>
	<string key="0205_001_Artificer_DefaultDialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Aliança, Sindicato, Saqueadores. São todos iguais. Homens despreparados com egos exagerados.\n\nSe você deseja sobreviver, quanto mais prosperar em Aeternum, precisa de armadura refinada, armadura real. Não esses collants combinando que esses tolos usam.</string>
	<string key="0205_02_Artificer_DefaultDialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Esta ilha é a encarnação do caos. Entre as facções em guerra e todos os horrores sobrenaturais, parece que cada passo é uma batalha à espreita.\n\n Não há maneira de contornar isso, apenas de atravessar. Devemos aprender a abraçar a guerra interior. Bem, ninguém disse que seria fácil, não é?</string>
	<string key="0205_03_Artificer_DefaultDialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Impressionante! Você já pode ir para a guerra!\n\nO Abraço da Batalha protegerá você do pior que os Corrompidos ou os Perdidos podem atirar.</string>
</resources>

