<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">“Pode me explicar como montar?”</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Você pode convocar sua montaria com {$player.mount_summon$}. Ande com {$movement.walk$}, corra com {$player.mount_dash$} e pule com {$movement.jump$}. Correr e Pular custam Vigor para a montaria. Cair de grandes alturas e sofrer golpes de inimigos reduz o Vigor da montaria. Você pode alimentar a montaria para repor seu Vigor. Se o Vigor da montaria ficar baixo demais, você desmontará dela.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">“Por que você construiu este estábulo?”</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Eu e minha antiga companheira usamos nosso conhecimento sobre as pontes de luz anciãs para transportar itens de clientes exclusivos.\n\nMas era desgastante demais. Agora, organizo corridas de cavalos. Quando estou montando, pelo menos sei quem está me perseguindo.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">“O que você acha de treinar Lobos Atrozes?”</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Lobos são mais fáceis do que humanos. Eles não sentem ganância, orgulho ou inveja. Basta mostrar coragem, mostrar que você é a líder natural da alcateia, e eles te seguem.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">“Você conhece o melhor caminho?”</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Ah, não posso tomar partido. Não seria justo. Você parece ser capaz. Mas os montadores mais rápidos conhecem glifos escondidos e sabem sobre as pontes anciãs.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">“Você confia nos humanos?”</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Sua espécie não é como nós. A mãe Terra não deu a vocês um instinto natural para seguir. Alguns, como você, são constantes como as marés. Outros são inconstantes, como uma folha ao vento. Confio naqueles que posso e tenho cuidado com os demais.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Todo esse tempo, acreditei que os humanos só pensavam em dominar. Mas, agora, devo cada instante em liberdade a você. Seu coração bate com o orgulho de um leão. Todo o meu povo saberá da sua amizade com a selva.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">“Como era a ilha antes da chegada da humanidade?”</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Antes de sua espécie chegar a esta terra, nós, leões, éramos conhecidos como o rei dos animais. Todas as criaturas, grandes e pequenas, se curvavam à nossa majestade.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">Este leão parece gravemente desnutrido. Você consegue ouvir sua lamentação.</string>
</resources>

