<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0001_01_CaptainThorpe_DD" speaker="Captain Thorpe" comment="DO NOT TRANSLATE" name="CaptainThorpe" VO="0001_01_CaptainThorpe_DD" VO_Status="Recorded">You, come closer… your captain needs you. \n\nThere's something wrong. I'm not feeling right…</string>
	<string key="9901_00_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_00_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">New face, old story. The wheel grinds on, grinds us down, doesn't it?</string>
	<string key="9901_01_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_01_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">When time slips beneath death's grip once too often, such notions fade.\n\nOr they become tainted, whether by pain or corruption…</string>
	<string key="9901_02_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_02_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Are you still listening, ghost? Why bother? My words are wasted like bait lost from the hook.\n\nNo one listens to the Mad Wanderer… but Corruption WAS coming, IS coming, WILL come. No Soulwardens, this time.</string>
	<string key="9901_03_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_03_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I don't think I care for this... remembering things that want to stay forgotten.\n\nI searched for them, I did… but it was another time, a wasted time.</string>
	<string key="9901_04_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_04_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I remember it now… the final resting place of my friends, my pride, my responsibility.\n\nI outlasted them all, you see? I laid them to rest. It wasn't how it was supposed to end.</string>
	<string key="9901_05_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_05_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Becoming a soulwarden is not like joining a social club or even a military order.\n\nA soulwarden is not one who fights with their brawn, or with their wit… they fight with their soul.</string>
	<string key="9901_06_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_06_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">For the next part of forging your staff, you must acquire one of our consecrated Crosspieces.\n\nIt will be tricky, however, as there are certainly none of these just lying about in an old cave.</string>
	<string key="9901_07_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_07_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Well done, {playerName}. You have the structural components for your Azoth Staff.\n\nNow, you need an element that's a little harder to come by.</string>
	<string key="9901_08_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_08_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I remember that she was beautiful, and terrifying, and ancient, even when I was young…</string>
	<string key="9901_09_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_09_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">While you were gone, I did a little scouting of the Corrupted encampments in this region.\n\nWhy this new wave of Corruption has hit Aeternum with such ferocity.</string>
	<string key="9901_10_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_10_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">They say that's quite a boon here on Aeternum, though I think souls are a little over-rated.\n\nBut indeed, now that you have your staff, you can fight against the Corruption as you couldn't before.</string>
	<string key="9901_11_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_11_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Don't say I didn't warn you now, but you get used to it… sort of. \n\nThere is just one more thing you need before you can be anointed as a Soulwarden.</string>
	<string key="9901_11_B_MSQ_Yonas_TaskTopic" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_11_B_MSQ_Yonas_TaskTopic" VO_Status="Needs Recording">Hm. I should probably mention that there is another way to acquire a Heartgem.\n\nYou would need to forge it yourself, however, and the components may be tedious to track down.</string>
	<string key="9901_12_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_12_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A Soulwarden's power comes from creating distance in your soul, like a firebreak in the forest.\n\nThe Heartgem provides that barrier, inuring your soul against Corruption.</string>
	<string key="9901_13_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;A Great Movement&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_13_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Era uma vez a iniciação de um novo Guarda Espiritual, motivo para festa por três dias e três noites. \n\nMas agora somos apenas dois. Seria um acontecimento muito modesto.</string>
	<string key="9901_14_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;The Syndicates Support&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_14_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Então você saiu marchando na esperança de conquistar os corações, as mentes e as almas da Aliança.\n\nNão creio que foram muito receptivos, foram?</string>
	<string key="9901_15_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;The Marauders Support&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_15_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ainda há uma quantidade enorme de Corrompidos vindo para o sul. Acho melhor mandar alguns Guardas para a Grande Fenda, criar uma linha de defesa...\n\nEnquanto isso, temos a negociação com a sua facção. Ainda estou meio cético em relação a esses... “Saqueadores”?</string>
	<string key="9901_16_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;Into the Depths&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_16_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ele não é mais a pessoa que você conheceu, se transformou em outro alguém, ou até mesmo em outra coisa agora.\n\nTenho certeza de que ele comanda muitos Corrompidos e detém o poder da Tempestade. \n\nE está chamando você pelo nome.</string>
	<string key="9901_17_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="not used">Tenho uma notícia boa e outra ruim. \n\nA boa notícia é que sabemos onde Thorpe está: nas cavernas sob a velha torre da tempestade no Vale das Lamentações. \n\nImagino que ele esteja tentando reivindicar seu poder para a Tempestade. Isso pode ser ruim.</string>
	<string key="9901_18_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="after &quot;Into the Depths&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_18_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Para ser honesto com você, {playerName}, nunca pensei que chegaríamos tão longe.\n\nEu temia que a Corrupção tivesse se tornado poderosa demais para ser detida. Acho que agora temos uma chance de verdade.</string>
	<string key="9901_19_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="before &quot;Old Foes Old Favors&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_19_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Então, uma sombra vem me visitar. Mas sombras não falam, não podemos ouvi-las. \n\nNão é verdade, peixinhos? Seria loucura.</string>
	<string key="9901_20_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="during the Covenant quests in act 2" name="YonasAlazar" VO="9901_20_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Os Guardas Espirituais precisam de uma sede. Não podemos viver todos nesta cabana. \n\nEu me lembro vagamente de um lugar nas montanhas. Parecia um lar...</string>
	<string key="9901_21_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="during the Syndicate quests in act 2" name="YonasAlazar" VO="9901_21_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Quando falar com o Sindicato, escolha com cuidado o que vai dizer. \n\nUma vez, um deles me disse que a única diferença entre o “bem” e o “mal” era um argumento convincente o bastante.</string>
	<string key="9901_22_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="during the Marauders quests in act 2" name="YonasAlazar" VO="9901_22_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Os Saqueadores vivem fazendo todo tipo de competição.</string>
	<string key="9902_00_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_00_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">You should not be in these parts, human.\n\nThis land is wounded, and it will not hesitate to deal with trespassers.</string>
	<string key="9902_01_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_01_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">You are wasting your time and mine. \n\nWhat this land needs is fewer humans, time to heal…and a working azoth fountain. This one seems to be blocked.</string>
	<string key="9902_02_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_02_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">You have done your part, so I will hear what you came here to say.\n\nBut I warn you - I have no sympathy for the plight of humans in the battle against Corruption. It is not our fight.</string>
	<string key="9902_03_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_03_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Your sincerity has impressed me. That is the only reason we are still speaking.\n\nBut I think it will take more than sincerity to earn the trust of the Angry Earth.</string>
	<string key="9902_04_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_04_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">There is nothing else for you right now. You should begone from here.\n\nBut… I do wish you good fortune in your future travels.</string>
	<string key="9902_05_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_05_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A great threat approached the island by sea… a box that contained a soul of great power.\n\nWhen the ship foundered, we seized the box and hid it away.</string>
	<string key="9902_06_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Great Minds&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_06_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Muitos cataclismos estão se desenrolando ao mesmo tempo; devemos lidar com o mais próximo primeiro. \n\nA Mácula que veio no rastro da Tempestade ainda ameaça este lugar.</string>
	<string key="9902_07_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Recipe for Failure&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_07_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Mesmo que considerássemos tal coisa, seria impossível. \n\nA força da Fonte Materna é o que alimenta a Parede da Tempestade, a única coisa que impede a Corrupção de se espalhar pelo planeta.</string>
	<string key="9902_08_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Saboteur&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_08_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Vejo que você está com a bomba de esporos maculada. Tenha muito cuidado com ela. A explosão que mata a podridão também pode matar a raiz.</string>
	<string key="9902_09_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Blessings of Earth&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_09_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Por mais que eu não goste desse plano, a decisão não cabe a mim. A Fonte Materna pertence à Terra Indócil. \n\nSe eles concordarem com a ideia, que seja.</string>
	<string key="9902_10_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;A Selfless Nature&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_10_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Acabou. A Terra Indócil confia em você. \n\nVocê deve entrar na Fonte Materna e... infectá-la.</string>
	<string key="9902_11_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Shattered Mountain&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_11_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sob nossos pés pulsa uma combinação de energias muito voláteis.\n\nO poder à sua disposição não é natural e é incrivelmente perigoso.</string>
	<string key="9902_12_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="after &quot;Shattered Mountain&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_12_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Já ouvi histórias sobre seus atos de diplomacia, agora eu mesma tenho uma para contar. \n\nOs últimos Guardas Espirituais, as facções humanas, a própria Terra Indócil... nunca antes essas forças se uniram pela mesma causa.</string>
	<string key="9902_13_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="after completing MSQ" name="AdianaTheron" VO="9902_13_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Eu posso sentir... como um grande peso em meus ombros. Como o sol no meu rosto após uma longa tempestade. \n\nA Tempestade se foi deste mundo, e a Fonte Materna está segura, tudo graças a você.</string>
	<string key="9903_00_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="default" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_00_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Principiante Zhao, onde está o relatório de vítimas? \n\nLamento profundamente, mas estamos em uma espécie de crise aqui. Seja qual for o assunto, terá que esperar.</string>
	<string key="9903_01_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;A Lost Cause&quot; if not Covenant" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_01_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Confesso que já ouvi histórias horríveis da Grande Fenda, dos Corrompidos agressivos e desta… “Tempestade”.\n\nMas o equilíbrio entre as facções é precário.</string>
	<string key="9903_02_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;A Lost Cause&quot; if Covenant" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_02_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Confesso que já ouvi histórias horríveis da Grande Fenda, dos Corrompidos agressivos e desta… “Tempestade”.\n\nMas você e eu somos da Aliança, e a guerra entre facções vem primeiro, não?</string>
	<string key="9903_03_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Chain of Command&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_03_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Se a Aliança se encontrará ou não com as outras facções, não é algo que posso decidir.\n\nCaberia ao meu superior, o Árbitro General Carvalho.</string>
	<string key="9903_04_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Hearts and Souls&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_04_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Para ser franco, minha fé às vezes fica abalada. No entanto, eu vejo claramente a Centelha em você, {playerName}.\n\nSim, acho que seguiria você na batalha, sem hesitar.</string>
	<string key="9903_05_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="after &quot;Hearts and Souls&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_05_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sou sincero em minha promessa. \n\nEstarei na negociação e levarei outros.</string>
	<string key="9903_06_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;A Heros Duty&quot; and also after &quot;Emiles Request&quot; while still standing outside the cave" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_06_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Fico tão feliz de saber que ao menos você se salvou.</string>
	<string key="9903_07_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Emiles Request&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_07_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Jurei que ajudaria você e Yonas a derrotar a Corrupção. Realmente acreditei que conseguiríamos. \n\nSempre fui um tolo.</string>
	<string key="9903_08_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Something Left to Save&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_08_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A lenda diz que ela e seu amante tiveram uma briga, e ela o matou.\n\nComo vingança, seu fantasma voltou e roubou a alma maligna dela. Colocou ela numa caixa.</string>
	<string key="9903_09_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;She Came Back&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_09_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Mas se o Capitão Thorpe não está mais com a caixa, quem está?\n\nPreciso pensar sobre isso enquanto tomo uma caneca de hidromel. Você devia falar com a Rima, você a viu?</string>
	<string key="9903_10_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="if you talk to him at Mountainhome" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_10_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Bom te ver novamente, {playerName}. Eu tinha razão... os Guardas Espirituais realmente precisavam da minha ajuda por aqui. \n\nE da sua também. Toda ajuda teria sido bem-vinda, na verdade.</string>
	<string key="9903_11_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="If you talk to him at the Restless Shore bar" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_11_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Encontrei o Dr. Theo andando lá fora. Ele é meio estranho, mas tem um coração de ouro!</string>
	<string key="9903_12_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="in the Soulwarden camp, before its destruction" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_12_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Nossa... Desde pequeno ouço lendas sobre os Guardas Espirituais. Não só era tudo verdade como agora posso lutar ao lado deles! \n\nSinto como se estivesse escrevendo a história.</string>
	<string key="9903_13_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="After completing MSQ" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_13_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Decidi me juntar aos Guardas Espirituais. A causa é nobre, e o povo daqui me acolheu de braços abertos. \n\nSinto que finalmente encontrei algo pelo que vale a pena lutar.</string>
	<string key="9903_14_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="Special Case for &quot;In Memoriam&quot;" name="Emile_d'Aquitane">O que é isso? Um símbolo de lembrança para Yonas? Deixe-me pensar um pouco.\n\nAqui, leve isso, ele saberia por quê.</string>
	<string key="9904_00_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="default" name="DrTheo" VO="9904_00_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Não posso conversar ainda. Devo monitorar o experimento, é muito volátil.\n\nDevo observar a condensação... não devo falar... não devo... dormir...</string>
	<string key="9904_01_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;The Nose Knows&quot; if not Syndicate" name="DrTheo" VO="9904_01_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Mas não queria ser rude, só pensei que você estava entregando meus alambiques.\n\nDeixe me apresentar, meus pais me chamaram de Theophrastus Bombastus. Fora isso, eles eram bons pais. Mas você pode me chamar de “Doutor Theo”.</string>
	<string key="9904_02_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;The Nose Knows&quot; if Syndicate" name="DrTheo" VO="9904_02_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Mas não queria ser rude, especialmente com um colega membro do Sindicato.\n\nDeixe me apresentar, meus pais me chamaram de Theophrastus Bombastus. Fora isso, eles eram bons pais. Mas você pode me chamar de “Doutor Theo”.</string>
	<string key="9904_03_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;The Stormwall&quot;" name="DrTheo" VO="9904_03_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Com a ameaça do urso eliminada, podemos estudar mais os aspectos fisiobotânicos desta região.\n\nTenho uma teoria, sabe, sobre a Corrupção e a Terra Indócil.</string>
	<string key="9904_04_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;Two Down&quot;" name="DrTheo" VO="9904_04_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Você percebe todas as consequências disso? Esta parede da tempestade está lá há milênios!\n\nA Terra Indócil deve sentir que a Corrupção representa um perigo no exterior, também...</string>
	<string key="9904_05_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;Enemy of my Enemy&quot;" name="DrTheo" VO="9904_05_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Não consigo parar de pensar em nossas descobertas no Pântano do Tecelão. A Corrupção, a Terra Indócil e a parede da tempestade.\n\nMas o que isso diz sobre essa tal de Mácula?</string>
	<string key="9904_06_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="if you talk to him at the Restless Shore bar" name="DrTheo" VO="9904_06_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Olá, {playerName}. O hidromel daqui é muito bom, não é? O que será que eles colocam? \n\nAgora, se me der licença, tenho um problema a considerar... A Corrupção e a Terra Indócil... hm... \n\ntalvez eu precise de mais hidromel.</string>
	<string key="9904_07_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="in the Soulwarden camp, before its destruction" name="DrTheo" VO="9904_07_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Que maravilha ver as facções deixarem de lado as diferenças em nome de uma causa maior. \n\nPense no que poderíamos conquistar se isso fosse comum…</string>
	<string key="9904_08_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="After completing MSQ" name="DrTheo" VO="9904_08_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Devo dizer que fico um pouco triste por ter perdido a chance de estudar a Tempestade antes de ela ter sido derrotada. \n\nMas suponho que salvar o mundo fosse uma questão mais premente.</string>
	<string key="9904_09_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="After &quot;Enemy of my Enemy&quot;" name="DrTheo" VO="9904_09_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Fico tão feliz por saber que meu trabalho com as bombas de Mácula foi útil para você. Eu sempre soube que a ciência seria capaz de salvar o mundo.</string>
	<string key="9904_10_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="Special Case for &quot;In Memoriam&quot;" name="DrTheo">Hã? O velho? Concordo que ele foi uma grande inspiração.\n\nLeve isso como meu presente, tenho certeza de que ele apreciaria a inteligência de minha escolha.</string>
	<string key="9905_00_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="on first meeting" name="RimaBahar" VO="9905_00_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Este luta para impressionar um amante, enquanto aquele luta para resolver um ressentimento...\n\nSonhos, aprimorando-se uns nos outros... é por isso que a batalha é a moeda da vida.</string>
	<string key="9905_01_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;The Heart of Conflict&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_01_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">É provável que você tenha ouvido falar de mim? Tenho certa fama como música, entre outras coisas.\n\nEu vim aqui para lutar e crescer, além de ver os outros fazerem o mesmo.</string>
	<string key="9905_02_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;Still, We Rise&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_02_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Como você viu, a competição é simples: derrote o máximo possível de criaturas antes de desabar de cansaço. \n\nNo momento, a recordista é a minha amada Yrsa. Ela é uma verdadeira força da natureza. Tenho certeza de que ela vai querer conhecer você.</string>
	<string key="9905_03_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;The Alliance&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_03_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sou conhecida por duas coisas, por meu jeito com as palavras e... quando as palavras falham, por minha espada. \n\nThorpe e seus Corrompidos ficam com a segunda. Vou responder a este desafio com sangue!</string>
	<string key="9905_04_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="after completing &quot;The Alliance&quot;, before leaving Cutlass Keys" name="RimaBahar" VO="9905_04_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Não vou tolerar esse insulto.</string>
	<string key="9905_05_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="in the Soulwarden camp, before its destruction" name="RimaBahar" VO="9905_05_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Veja todas essas pessoas que você convenceu a vir. Que lábia a sua, hein?</string>
	<string key="9905_06_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;Its True Face&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_06_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Uma tempestade veio na forma de uma mulher. \n\nA Corrupção girou em torno dela como um ciclone, mas a tempestade não foi consumida por ela. Ela a comandou.</string>
	<string key="9905_07_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="if you talk to her at the Restless Shores bar" name="RimaBahar" VO="9905_07_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Já provou o ceviche que fazem aqui? É uma delícia.</string>
	<string key="9905_08_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;Commune with Nature&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_08_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Suponho que ficaria feliz se surpreendesse você. Nunca quis fazer o que é esperado de mim. \n\nA verdade é que, de alguma forma, lutar por lutar já perdeu a graça.</string>
	<string key="9905_09_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;The Box&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_09_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">O caminho parece claro. Então, hora de ir para o Bosque do Éden. \n\nAcho que o Dr. Theo também planeja ir para lá. Ele não para de resmungar sobre a Mácula.</string>
	<string key="9905_10_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="if you talk to her at Mountainhome" name="RimaBahar" VO="9905_10_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Olá, {playerName}. Veio ver quem consegue matar mais Corrompidos? \n\nVou logo avisando, meu recorde é difícil de quebrar.</string>
	<string key="9905_11_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="After completing MSQ" name="RimaBahar" VO="9905_11_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Estou pensando em me juntar aos Guardas Espirituais. Tem algo nessa determinação cega deles que é bastante inspirador. \n\nTalvez agora, sem a Tempestade, eles consigam se divertir um pouco mais.</string>
	<string key="9906_00_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="leading into &quot;The Scenic Route&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_00_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">a mácula vem rastejando engolindo a relva \n\nnossa protegida sagrada a fonte materna vai apodrecer \n\nentão você não vem para oferecer sua guerra\n\nmas sim participar da nossa?</string>
	<string key="9906_01_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="leading into &quot;Rare Spice&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_01_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">um elemento final é necessário agora \n\npara dar à nossa receita o tempero de que precisa \n\npara ofuscar a Corrupção em esporos maculados \n\nas sementes da dríade</string>
	<string key="9906_02_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="After completing MSQ" name="ShamanessIxia" VO="9906_02_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">ótimo trabalho, humano</string>
	<string key="9906_03_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="default (before &quot;The Box&quot;)" name="ShamanessIxia" VO="9906_03_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(a dríade faz um som de vento passando pelas folhas.)</string>
	<string key="9906_04_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="after &quot;The Box&quot; and before &quot;Recipe for Failure&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_04_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">tão alto soam seus passos na nossa terra sagrada \n\nmas as questões de agora vencem a ideia cansada</string>
	<string key="9906_05_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="after &quot;Rare Spice&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_05_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">um humano digno da nossa confiança é difícil de achar \n\nmas da sua raça você é um belo exemplar</string>
	<string key="9907_00_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" speaker="Juice the Bear" comment="default (before &quot;The Box&quot;)" name="JuiceTheBear" VO="9907_00_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(urso bramindo)</string>
	<string key="9907_01_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" speaker="Juice the Bear" comment="after &quot;The Box&quot; and before &quot;Blessings of Earth&quot;" name="JuiceTheBear" VO="9907_01_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Oh, nossa, um humano. Veio aqui me fazer uma oferenda? Que saudade.</string>
	<string key="9907_02_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" speaker="Juice the Bear" comment="after &quot;Blessings of Earth&quot;" name="JuiceTheBear" VO="9907_02_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Volte sempre! Mas não precisa exagerar.</string>
	<string key="9908_00_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" speaker="Snap the Wolf" comment="default" name="SnapTheWolf" VO="9908_00_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(ruídos de lobos)</string>
	<string key="9908_01_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" speaker="Snap the Wolf" comment="after &quot;The Box&quot; and before &quot;Blessings of Earth&quot;" name="SnapTheWolf" VO="9908_01_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Não falo com um humano desde o degelo. O que devo dizer? \n\nHm, como anda fazendo calor, não é?</string>
	<string key="9908_02_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" speaker="Snap the Wolf" comment="after &quot;Blessings of Earth&quot;" name="SnapTheWolf" VO="9908_02_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Normalmente, eu tentaria matar você. Sorte sua que gostei de você.</string>
	<string key="9909_00_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" speaker="Range the Wolf" comment="default" name="RangeTheWolf" VO="9909_00_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(ruídos de lobos)</string>
	<string key="9909_01_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" speaker="Range the Wolf" comment="Leading into &quot;Mother Tongue&quot;" name="RangeTheWolf" VO="9909_01_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Normalmente, eu jamais pediria ajuda a um humano. Poucos deles são confiáveis. \n\nMas precisamos agir rápido, e sei que essa é sua especialidade.</string>
	<string key="9909_02_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" speaker="Range the Wolf" comment="After &quot;Mother Tongue&quot;" name="RangeTheWolf" VO="9909_02_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Tantas perguntas. Muito humano da sua parte. \n\nPodemos conversar depois que a tempestade passar.</string>
	<string key="9910_00_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="default" name="GristleTheBear" VO="9910_00_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(urso bramindo)</string>
	<string key="9910_01_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="leading into &quot;The Tempests Heart&quot;" name="GristleTheBear" VO="9910_01_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Está vendo aquele vulcão? É a própria Montanha Arruinada. \n\nEle sempre esteve em atividade, mas a erupção começou há pouco tempo.</string>
	<string key="9910_02_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="After &quot;The Tempests Heart&quot;" name="GristleTheBear" VO="9910_02_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Grr. Rugido. Ruídos de urso. \n\nAh, espere, é você. Olá de novo.</string>
	<string key="9910_03_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="After completing MSQ" name="GristleTheBear" VO="9910_03_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ei, parabéns por derrotar a Tempestade. As coisas andam bem menos tensas por aqui.</string>
	<string key="9919_00_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="default" name="WardenScoutTitus" VO="9919_00_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Fale baixo. Você quer que nos encontrem?</string>
	<string key="9919_01_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="leading into &quot;Master of the Tempest&quot;" name="WardenScoutTitus" VO="9919_01_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Estou muito feliz que você esteja aqui. Yonas diz que você é a melhor pessoa entre nós.\n\nIsso me faz sentir que pelo menos tenho uma chance de sobreviver se os Corrompidos se aproximarem.</string>
	<string key="9919_01b_msq_wardenscout_defaultdialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="leading into Master of the Tempest - Solo" name="WardenScoutTitus" VO="9919_01_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ_Update_4">Sabe, {playerName}, pode haver outra maneira. Uma maneira de tirar Thorpe de seu covil confortável e enfrentá-lo cara a cara.\n\nAcha que conseguiria vencer aquele monstro em um combate individual?</string>
	<string key="9902_08b_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into Dynasty Shipyard Expedition - Solo" name="AdianaTheron" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ_Update_4">Tem certeza, {playerName}? É um ataque tão ousado... Mas não consigo parar de pensar que talvez haja outra maneira.</string>
	<string key="9919_02_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="leading into &quot;Plan B&quot;" name="WardenScoutTitus" VO="9919_02_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">De alguma forma, tenho a triste sensação de que ainda não acabou.\n\nNa verdade, um mensageiro veio com relatórios de um novo surto de Corrupção em Grande Fenda.</string>
	<string key="9919_03_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="after &quot;Plan B&quot;" name="WardenScoutTitus" VO="9919_03_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ouvi dizer que a Tempestade destruiu o acampamento dos Guardas Espirituais. Acho que nem um inimigo tão poderoso quanto Thorpe representa a verdadeira força da Corrupção. \n\nMas não podemos desistir. Nossos amigos derrotados jamais nos perdoariam.</string>
	<string key="9919_04_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="after completing MSQ" name="WardenScoutTitus" VO="9919_04_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Eu soube da notícia, mas não acreditei. Você destruiu mesmo a Tempestade? \n\nIncrível. Talvez nosso pesadelo tenha finalmente chegado ao fim!</string>
	<string key="9914_00_MSQ_Hunter_DefaultDialog" speaker="Hunter Julio" comment="default" name="HunterJulio" VO="9914_00_MSQ_Hunter_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Você aí! É sempre bom ver um rosto amigo por aqui. \n\nSe precisar de alguma coisa, é só pedir.</string>
	<string key="9914_01_MSQ_Hunter_DefaultDialog" speaker="Hunter Julio" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="HunterJulio" VO="9914_01_MSQ_Hunter_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Agora não corro mais o risco de esbarrar naqueles pesquisadores de campo... eles fedem a urina de urso.</string>
	<string key="9915_00_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" speaker="Researcher Piper" comment="default" name="ResearcherPiper" VO="9915_00_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Olá! Eu adoraria conversar, mas os ursos podem ouvir.</string>
	<string key="9915_01_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" speaker="Researcher Piper" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherPiper" VO="9915_01_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sempre que eu conseguir escapar de um urso, vou me lembrar de você.</string>
	<string key="9916_00_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" speaker="Researcher Ling" comment="default" name="ResearcherLing" VO="9916_00_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Onde está o Theo com aquele repelente de ursos? Será que ele se distraiu de novo?</string>
	<string key="9916_01_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" speaker="Researcher Ling" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherLing" VO="9916_01_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Agora finalmente posso me concentrar no meu trabalho.</string>
	<string key="9917_00_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" speaker="Researcher Rinde" comment="default" name="ResearcherRinde" VO="9917_00_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Puxa vida, eu devo ter irritado alguém na sede para ter recebido esta tarefa.</string>
	<string key="9917_01_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" speaker="Researcher Rinde" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherRinde" VO="9917_01_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Valeu pela urina, eu acho.</string>
	<string key="9918_00_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" speaker="Researcher Lubin" comment="default" name="ResearcherLubin" VO="9918_00_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Viu algum urso por aí? Falaram algo sobre mim?</string>
	<string key="9918_01_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" speaker="Researcher Lubin" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherLubin" VO="9918_01_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Talvez tenha sido melhor não ter virado amigo dos ursos... \n\nMelhor manter uma distância profissional.</string>
	<string key="9921_MSQ_WardenWalker_DefaultDialog" speaker="Warden Walker" comment="At Fort Alazar" name="WardenWalker" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Sabe, eu passei a vida inteira em busca de algum propósito.\n\nGraças à providência, eu encontrei este lugar, e essas pessoas!</string>
	<string key="9922_MSQ_WardenWayne_DefaultDialog" speaker="Warden Wayne" comment="At Fort Alazar" name="WardenWayne" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">O Comandante Yonas me deixa muito empolgado. Você já ouviu ele discursar?\n\nMal posso esperar pra encarar ação de verdade.</string>
	<string key="9923_MSQ_WardenConstance_DefaultDialog" speaker="Warden Constance" comment="At Fort Alazar" name="WardenConstance" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Você estudou a maneira como bolsões de Corrupção entram em erupção ao longo da ilha?\n\nHá um padrão nisso tudo. Tenho certeza!</string>
	<string key="9924_MSQ_WardenEliza_DefaultDialog" speaker="Warden Eliza" comment="At Fort Alazar" name="WardenEliza" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Samir é um tolo presunçoso.\n\nVou lamentar muito quando o inevitável tirá-lo de nós.</string>
	<string key="9925_MSQ_WardenSamir_DefaultDialog" speaker="Warden Samir" comment="At Fort Alazar" name="WardenSamir" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Eliza, minha grande amiga. Não tema o horizonte rubro.\n\nQue a Tempestade venha. Quando ela chegar, eu, Samir, colocarei um fim nela.</string>
	<string key="9926_00_VK_AbigailRose_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" comment="pre-quest, near Stonereach Keep" name="AbigailRose" VO="9926_00_VK_AbigailRose_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Finalmente encontro um lar valioso, só para ele me ser arrancado por invasores malditos.\n\nÉ esse o lema nesta ilha amaldiçoada.</string>
	<string key="9926_01_VK_AbigailRose_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" comment="quest, &quot;Tenacious Rose&quot;" name="AbigailRose" VO="9926_01_VK_AbigailRose_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Quem é você? Tem cara de gente perigosa. Se acha que vou ser presa fácil, é um engano infeliz seu. \n\nVá em frente, ataque!</string>
	<string key="9926_02_VK_AbigailRose_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" comment="post-quest" name="AbigailRose" VO="9926_02_VK_AbigailRose_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Cuidado por onde pisa se estiver indo para a Torre de Menagem do Estreito de Pedra de novo.\n\nMinhas armadilhas têm uma força capaz de te assombrar pelo resto dos seus dias.</string>
	<string key="9927_00_VK_ScoutsNote_DefaultDialog" speaker="Scout Desdemona" comment="Lore Note Bestowal, 'Visions of Invaders'" name="ScoutDesdemona" VO="9927_00_VK_ScoutsNote_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Suplico a quem encontrar este bilhete que o entregue ao Sobrevivencialista Riches no Assentamento de Primeira Luz! \n\nTemo que minha missão de patrulha tenha falhado e que minha captura pelo inimigo seja iminente.</string>
	<string key="9928_MSQ_YonasMemorial_Default" speaker="Yonas Memorial" comment="Default Yonas Memorial" name="YonasMemorial" VO_Status="Needs Recording">(Em comemoração à força e, principalmente, ao sacrifício de Yonas Alazar, Guarda Espiritual)</string>
	<string key="9928_01_YonasMemorial" speaker="Yonas Memorial" comment="Yonas Memorial post" name="YonasMemorial" VO_Status="Needs Recording">(Em comemoração à força e, principalmente, ao sacrifício de Yonas Alazar, Guarda Espiritual)</string>
	<string key="9929_MSQ_RecliningThorpe_Default" speaker="Captain Thorpe" comment="Lost Captain Thorpe" name="CaptainThorpe" VO_Status="Needs Recording">(Thorpe está frio. Além da morte, mas longe de estar vivo.)</string>
	<string key="9926_00_VK_AbigailRoseEp2_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" name="AbigailRose" VO_Status="Needs Recording">Você de novo? É bom encontrar alguém aqui que sabe o que estamos enfrentando. Mas é melhor você abaixar a cabeça... Os guardas do acampamento lá embaixo ainda não perceberam que estou aqui, e espero que continue assim.</string>
	<string key="9926_01_VK_AbigailRoseEp2_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" name="AbigailRose" VO_Status="Needs Recording">Você de novo? É bom encontrar alguém aqui que sabe o que estamos enfrentando. Mas é melhor você abaixar a cabeça... Os guardas do acampamento lá embaixo ainda não perceberam que estou aqui, e espero que continue assim.</string>
	<string key="9926_02_VK_AbigailRoseEp2_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" name="AbigailRose" VO_Status="Needs Recording">Agradeço por ir atrás de Romac e tirá-lo de lá. Gostaria de não ter que pedir para você arriscar sua vida por mim toda hora.\nA vida nessa ilha, hein?</string>
	<string key="9930_00_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_00_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Outro… O que será desta vez? Mais brasas? Vai levar um dedo da mão ou do pé?\n\nEspere, você não é um daqueles Varangianos! Você tem que me ajudar a sair daqui!</string>
	<string key="9930_01_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_01_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Outro… O que será desta vez? Mais brasas? Vai levar um dedo da mão ou do pé?\n\nEspere, você não é um daqueles Varangianos! Você tem que me ajudar a sair daqui!</string>
	<string key="9930_00_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_00_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Obrigado pela ajuda lá atrás. Vou descansar um pouco aqui, e depois pegar o caminho mais longo de volta para o sul. Não quero esbarrar naqueles cretinos blindados de novo.</string>
	<string key="9930_01_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_01_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Obrigado pela ajuda lá atrás. Vou descansar um pouco aqui, e depois pegar o caminho mais longo de volta para o sul. Não quero esbarrar naqueles cretinos blindados de novo.</string>
	<string key="9931_00_VK_Caoimhe_DefaultDialog" speaker="Caoimhe" name="CaoimheAlsandair" VO="npc_9931_00_VK_Caoimhe_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Esta ilha é tão estranha, mas as magias daqui são tão familiares. Será que existem outros lugares no mundo que dão essa mesma sensação...</string>
	<string key="9931_01_VK_Caoimhe_DefaultDialog" speaker="Caoimhe" name="CaoimheAlsandair" VO="npc_9931_01_VK_Caoimhe_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Esta ilha é tão estranha, mas as magias daqui são tão familiares. Será que existem outros lugares no mundo que dão essa mesma sensação...</string>
	<string key="9932_00_VK_RomacNote_DefaultDialog">Um pedaço de papel foi enfiado na parede, longe dos olhos dos Varangianos.</string>
</resources>

