<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">“Que tipo de inimigos?”</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Eis Bosque do Éden, a joia de Aeternum! Aqui é uma terra onde a natureza ainda manda. É espinhosa, venenosa e bela, e você nunca encontrará em todo o mundo tamanha abundância dessa flora peculiar.\nFalando em peculiar, sabia que o ciclo de vida da Terra Indócil começa no Bosque do Éden? Venho os estudando há anos, mas sempre à distância. Parece que agora devemos estudá-los cada vez mais de perto.\nHá um enclave fundado pelos druidas mais velhos ao norte; teremos que visitar o local... Eles com certeza acumulam o conhecimento que buscamos...</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Então vá em frente, deposite os cristais, ative a máquina infernal de Myrddin!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Aquele... Era Myrddin! Depressa, vamos seguir as instruções dele!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Quando o tempo e o espaço são suspensos... as palavras do passado para o futuro são a chave.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">As palavras são apenas recipientes. Prisões de significado, onde uma ideia ou uma mente pode ser aprisionada.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Como as facetas desses cristais, mente, coração e alma são apenas aspectos de algo singular. Preste atenção, irmã.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">As florestas de Bosque do Éden não são lugares, são entidades em si mesmas, cada uma falando por si, mas com uma voz compartilhada.\nAqui, a vida de nossos irmãos caminhantes começa no Jardim, mas, como nós, extraímos nossa força de um poço mais profundo.\nTodas as crianças são alimentadas pela mãe, seu sustento tirado do rio que flui da única fonte verdadeira.\nSe um membro for infectado, ele deve ser cortado para proteger a fonte.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Sozinhos, mas vivos, o sustento é necessário, mas nunca saciado.\nUma sede adquirida como um contágio de nossos inimigos, mas da Terra, e agora dentro dela.\nAs necessidades sentidas estão além daquelas adequadas à vida; há um desejo de... se espalhar.\nAproximem-se, outros, sintam o calor da nossa forma evoluída, uma nova entidade, imune ao inimigo, mas para sempre sozinha... Isolada do poço.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Dos sons do mundo natural emerge uma melodia, um canto de festa... e de lamento.\nO brilho da nova vida florescendo no bosque e o canto fúnebre em memória daqueles cujo sacrifício nos deu nosso propósito.\nRios dentro de rios fornecem a luz de nossa vingança, nossa fúria, nosso poder.\nOs filhos da Terra Indócil são encarregados da Fonte Materna, a fonte da destruição de nossos inimigos.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Bom trabalho! Espero que seu escudo tenha protegido você também, pois me deu proteção neste caso. Vejo você em breve.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">“A chave está perto do coração daqueles que Myrddin amava...”</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Bem, irmã, agora você sabe por que roubei seu pingente. Esperemos que tenha sido para nos reunirmos em breve.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Onde estou? Isso é real? Morgaine... É você?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Irmão!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Myrddin! Finalmente!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Sou eu, embora mais velha... Mas você ficou mais jovem? E livre do Feiticeiro Carmesim?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Chega de sentimentalismo fraterno! Droga, Myrddin, onde está Artório? O que você fez com ele?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Eu...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ignore o cavaleiro, irmão. Que lugar é esse? Como você... Tenho tantas perguntas!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">E a PRIMEIRA é o que aconteceu com Artório! Responda, mago! Ou farei você responder pelos cavaleiros que caíram por suas mãos!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Eu...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Seu idiota de estanho! Não consegue deixar de lado sua obsessão nem por um minuto?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">O destino do nosso rei? Você! Como ousa, bruxa!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Parem com essa briga idiota, vocês dois!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahad… É complicado. Dentro desta prisão, o tempo e o espaço se confundem. Vejo vislumbres do rei. Às vezes, ele até parece real.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">O rei está... dentro?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">O destino do rei já passou, o que importa agora é o presente.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Realmente, na verdade, a mensagem mais importante que tenho é para você, Guarda Espiritual.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">“Mesmo se impedirmos isso, como vamos derrotá-la?”</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Existem muitas possibilidades. Lamento dizer que a maioria delas não termina bem, mas escute minha irmã. Ela é mais sábia do que eu de qualquer maneira.\n\nA única coisa que posso lhe dizer com confiança é para conseguir aquele bastão, e rápido.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">“E aí o que fazemos com ele?”</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">O bastão é um artefato poderoso, além de qualquer outro que já fiz... e fiz muitos. \n\nVocê poderia purificá-lo da Corrupção, mas isso exigiria uma fonte de imenso poder. Eu não sei. Eu... não posso mais ficar aqui.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">“Por que você tem que ir embora?”</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">Tenho um indulto temporal, pelo qual sacrifiquei muito. Posso não conseguir outro.\n\nPreciso ir. Sinto que Galahad quer ir junto. Um gesto tolo, mas não posso detê-lo. Boa sorte, Guarda Espiritual. Espero que nos encontremos novamente de alguma forma.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">“E o Bastão da Magia?”</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">“A Tempestade procura o Bastão da Magia.”</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">“Posso falar com ela.”</string>
</resources>

