<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">Primeira Luz caiu!</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">As forças sobrenaturais da Terra Indócil dominaram o território agora conhecido como Antiga Primeira Luz, assim como já fizeram ruir as civilizações prósperas dos nossos precursores, deixando seus descendentes em meio à natureza selvagem. Agora, esse horror primitivo saiu das ruínas antigas e chegou aos nossos lares.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">O assentamento de Primeira Luz foi destruído, e o território foi dominado pela Terra Indócil.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Todas as missões regionais e tarefas pendentes de Primeira Luz foram canceladas. Confira mais detalhes no seu diário.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Agora uma muralha de espinhos Primeira Luz assola a fronteira de Antiga Primeira Luz, bloqueando a entrada de exploradores.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">Você se desconectou pela última vez em Primeira Luz. Realocamos você para {location}.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">Os estoques foram salvos!</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">Como parte da evacuação de Primeira Luz, todos os bens e recursos foram colocados em um armazenamento temporário.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Vá a qualquer instalação de armazém para buscar seus bens pessoais assim que puder.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">Quando todos os bens forem retirados, o armazenamento de Antiga Primeira Luz será fechado permanentemente.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">Todas as ofertas do Entreposto Comercial nessa região foram canceladas e devolvidas ao armazenamento.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Certifique-se de ter alternativas adequadas disponíveis antes de fazer uma retirada.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Restituição por alojamentos perdidos</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">A Capitã Antonia Lucian de Cume da Luneta ofereceu uma compensação pela perda de sua propriedade em Primeira Luz. \n\nA seguinte quantia foi creditada ao seu saldo:</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Toda a mobília da sua casa foi colocada em armazenamento, junto com seus outros bens. Você pode retirar suas posses quando quiser.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">Compensação para companhias governantes!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">Todas as posses em Primeira Luz foram perdidas para a devastação da Terra Indócil.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Se sua companhia tiver sofrido perda territorial, você receberá um depósito único diretamente em sua tesouraria.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Todos os outros direitos e privilégios associados ao controle do território foram perdidos. Oferecemos nossa compreensão neste momento de crise.</string>
</resources>

