<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Zaraza</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Zaraz to klątwa, która dotyka gleby, a skoro dotyka gleby, dotyka i ciała. Jej ofiarą padły diabły z Rajskiego Gaju, ale może też zakazić ludzi. Osłabia cię i z każdym oddechem przybliża do śmierci. Zachowaj ostrożność. Musisz odpowiednio się ochronić podczas przemierzania dotkniętych zarazą terenów w Rajskim Gaju.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Hę… Co to takiego »Napad na posterunek«?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">Napad na posterunek to potyczka drużynowa (20 przeciwko 20), rozgrywana na dużej wyspie z trzema posterunkami.\nGracze rywalizują o kontrolę nad posterunkami i utrzymanie ich jak najdłużej, co zwiększa liczbę punktów ich drużyny.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Szukam kogoś".</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tak? Obawiam się, że nie mogę ci pomóc. Przybyłem tu dopiero dziś rano i nikogo nie znam!</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Czy są tu też inni nowo przybyli?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hmm… wczoraj dosiadła się do nas młoda kobieta, ale nie wiem, czy zdecydowała się zostać. Wydawało mi się, że była przywiązana do swojej matki.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Kojarzysz młodą kobietę imieniem Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tak. To twoja przyjaciółka? Jeśli chcesz do niej dołączyć, porozmawiaj z prorokinią. Z tego, co wiem, wyruszyła stąd tuż przed świtem.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Szukam pewnej kobiety. Nazywa się Han Liu".</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ach, tak, panna Liu. Obiecująca młoda osóbka. Teraz kroczy ścieżką prawdy. Jeśli wróci, z całą pewnością chętnie się z tobą zobaczy. Próba, której się podjęła, nie należy do łatwych. Czekamy z niecierpliwością na wynik jej wysiłków.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Chcę dowiedzieć się więcej".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mogę ci o wszystkim opowiedzieć. Możesz też ujrzeć prawdę na własne oczy. Wejdź na szczyt ścieżką prowadzącą na północ. Zanurz te nasiona w wodach stawu i zasiej je w miękkiej glebie.\n\nJeśli się pospieszysz, może spotkasz pannę Liu.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Wypowiedz słowa przysięgi.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Stoję przed swymi towarzyszami, z pokorą przyjmując majestat natury.\n\nMam wiele pytań i poszukuję tylko odpowiedzi.\n\nOddaję się nieznanemu, w nadziei, że odnowi me ciało i mą duszę.\n\nCo ma być, to będzie".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Nie wiem, czy chcę to zrobić. A ty?"</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Chyba tak. Przeczytałam w enklawie wszystko, co było do przeczytania. Odbyłam wiele rozmów z naczelnym mędrcem. Myślę, że wiem o rytuale wystarczająco dużo, by móc uniknąć nieprzyjemnej śmierci.\n\nTak czy inaczej… pójdziesz ze mną?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Przeżyła. Ale zdecydowała się do nich dołączyć".</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Właśnie tego się obawiałam.\n\nJuż tak wiele ci zawdzięczam… ale czy możesz jej towarzyszyć? Przekonać ich, że też chcesz do nich dołączyć? Drżę na samą myśl, że zostanie z nimi sama. Ona jest taka… uległa.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Oto, co udało mi się zdobyć".</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Dziękuję. Wiem, że prosiłam o wiele. Czas odpocząć.\n\nIdź i oddaj się rozważaniom nad tym, co widziały twe oczy.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Opowiedz mi więcej o tym kulcie".</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Gdybym miał napisać o nim broszurę, rozwodziłbym się nad równowagą, prostotą i życiem wolnym od chciwości.\n\nAle po co, skoro tu jesteś? Zostań z nami. Jedz z nami. Słuchaj naszych opowieści. Jesteśmy otwarci na każdego.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"O co chodzi z tą maską?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Widzisz… Mam doprawdy paskudną facjatę.\n\nHa! Wybacz mi ten dowcip. Noszę tę maskę, by podkreślić, że jestem niczym, czy raczej – że nie jestem kimś, konkretną osobą, ale przekaźnikiem etosu naszego kultu. Nieważne, kim jestem. Ważne jest to, co mam do zaoferowania.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Jesteś naczelnym mędrcem?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tak. Choć nie jest to tytuł, który sam bym dla siebie wybrał. Podobnie jak wielu innych, coś mnie tu przyciągnęło. Czuję, że jestem bliski znalezienia odpowiedzi, co to było.\n\nPrawdopodobnie dlatego wybrano mnie do pełnienia tej zaszczytnej funkcji.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Lilia twierdzi, że dostanę u ciebie napitek".</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Rozumiem, że… robi sobie przerwę od wszystkiego. Proszę. Doliczę to do rachunku Lilii.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Czy to ty jesteś »miłością« pioniera Yasina?"</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove">Tak mu się wydaje. Moje kwiaty czasem działają na ludzi jak afrodyzjak. Pomogę mu dojść do siebie.\n\nLekarstwo jest okropne, acz efektywne. Zdobądź nieco zarazy i przynieś ją do mojej groty. Zaznaczę ją na twojej mapie.</string>
</resources>

