<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9202_00_Hunter_Dialogue" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Nie zwracaj uwagi na szkielety czy nieumarłych. Te ziemie należą do natury. Podobnie zresztą jak wszystkie inne. Powinniśmy je szanować, a nie nad nimi dominować.\n\nGorąco zalecam powzięcie odpowiednich środków ostrożności. Zrób zapas żywności, wody i przygotuj się psychicznie.</string>
	<string key="9202_01_Hunter_Dialogue" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Dawno temu na Mokradłach żyła pewna łowczyni, która miała najwspanialszy łuk na świecie. Myślę, że dałbym radę wytworzyć taki sam.\n\nAle potrzeba do tego wytropić i upolować potężne bestie – masz ochotę podjąć się tego wyzwania?</string>
	<string key="9202_02_Hunter_Dialogue" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ludzie już plotkują o tym łuku – Łowczyni. Piękny jest, mówię ci.\n\nTylko nie mów nikomu, skąd go masz. Nie ma co rozpowiadać takich rzeczy!</string>
	<string key="9208_00_Shaman_Dialogue" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Co widzisz? Twoimi własnymi, łagodnymi oczami. Jeszcze niewinnymi.\n\nDostrzegam w tobie głód. Taki jak u sowy. Dostrzegam pragnienie lotu. Ale nie masz skrzydeł.</string>
	<string key="9208_01_Shaman_Dialogue" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Twoje szpony są ostre. A dziób gotów, by polować. Jednak brakuje ci skrzydeł, ptaszyno.\n\nPowiem ci, gdzie można je znaleźć. Nauczę cię, jak szybować.</string>
	<string key="9208_02_Shaman_Dialogue" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Niechaj ten pancerz chroni cię przed złowrogimi zamiarami Aeternum.\n\nMam nadzieję, że dostaniesz tyle samo pomocy, ile inni dostali od ciebie.</string>
	<string key="9203_00_FirePriest_Dialogue" comment="n/a" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Skrywa się w ogniu, a jej oczy płoną gniewem. Słyszę ją w swoich snach, widzę, jak zasiewa ziarna ognia, przygotowując się do płomiennej zemsty.\n\nPewnego dnia jej oczyszczający ogień pochłonie nas wszystkich. Mam nadzieję, że będziesz tu, by powitać oślepiające światło.</string>
	<string key="9203_01_FirePriest_Dialogue" comment="staff intro" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Witaj! Zapewne przybywasz na tę wyspę w konkretnym celu. Udało ci się znaleźć to, czego szukasz? \n\nOgień dostarcza odpowiedzi. Wskaże ci właściwą drogę językiem trzasku drewna i syku płomieni.</string>
	<string key="9203_02_FirePriest_Dialogue" comment="post-staff" speaker="Hariq Azar - Brightwood" name="HariqAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Usiądź przy palenisku i wsłuchaj się w to, o czym szepczą płomienie. \n\nNigdy nie wiesz, co usłyszysz. Być może przemówi do ciebie sama Falmea.</string>
	<string key="9205_00_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Witaj na Mokradłach. W tych stronach mieszka wiele dziwnych osobistości. Lepiej oglądaj się za siebie. I pilnuj swych kieszeni.\n\nMimo wszystko nie jest tu tak źle, mieszka tu wiele osób o czystym sercu. Na tej wyspie zło wprawdzie nie śpi, ale dzięki temu jest wiele szans na to, by zabłysnąć odwagą.</string>
	<string key="9205_01_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ostatnimi czasy rzadko mam okazję uskuteczniać awanturniczy styl życia.\n\nOd pewnego czasu rozmyślam o mieczu tak ostrym, że mógłby przeciąć kamienny blok. Co o tym sądzisz?</string>
	<string key="9205_02_Blademaster_Dialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Widok tego ostrza u twego boku napawa mnie dumą, {playerName}.\n\nJeśli jakaś osoba zasługuje na dzierżenie "Zagorzałości", to jesteś nią ty. Bez dwóch zdań.</string>
	<string key="9207_00_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Psst. Hej, ty. Słuchaj uważnie. Jeśli chcesz żyć, trzymaj się cieni. Po tych ziemiach grasują koszmarne monstra. Najlepszą szansę na przeżycie daje pozostawanie w ukryciu.</string>
	<string key="9207_01_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Jesteś za głośno. Lepiej się ukrywać niż wystawiać się na atak. \n\nJeśli chcesz, znam pancerz, dzięki któremu można przemykać cicho jak cień.</string>
	<string key="9207_02_Rogue_Dialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Zdobycie tego pancerza to nie lada osiągnięcie. Teraz to dopiero z ciebie cień jak się patrzy! Nie chodzi tylko o wygląd, ale o twe czyny.\n\nWierz mi, pewnego dnia ludzie będą opowiadać o tobie legendy.</string>
	<string key="9204_Executioner_00_Dialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Słyszysz? Słyszysz te wijące się, zawodzące, lubieżne czorty? Błagają o litość, o śmiertelny cios, który nigdy nie nadejdzie.\n\nAle to nie znaczy, że potężny wymach toporem nie sprawia satysfakcji. W Starym Świecie byłem katem. Moja kariera wprawdzie dobiegła końca, ale tak się składa, że na Aeternum jest mnóstwo okazji do uśmiercania innych istot. Z chęcią przekażę ci tajniki mojego zawodu – widzę, że to cię bardzo interesuje.</string>
	<string key="9204_Executioner_01_Dialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Jestem katem od wielu lat. Żona powiedziała, że muszę szukać ocalenia, więc jestem. Wcale nie czuję różnicy. \n\nTa wyspa może być rajem dla takich jak ty czy ja. Trzeba zabijać po tysiąc razy tę samą znękaną duszyczkę. Pozwól, że nauczę cię wykuwać własne ostrze potępienia.</string>
	<string key="9204_Executioner_02_Dialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ach, {playerName}! No proszę. Topór z legend wykuty na nowo.\n\nNiechybnie zetniesz nim wiele głów przeklętników. Mam nadzieję, że będzie mi dane to oglądać.</string>
	<string key="9201_Cleric_00_Dialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Kości, które noszę, są świadectwem tamtego życia. Ich właściciele opuścili ten świat, ale każdy z nich udzielił mi cennych lekcji sztuki leczenia.\n\nJeśli chcesz ulżyć w cierpieniach tym, których napotkasz na swej drodze, musisz wsłuchać się w dźwięki pod ich skórą.</string>
	<string key="9201_Cleric_01_Dialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Można powiedzieć, że i ty zajmujesz się uzdrawianiem. Spotkałem wielu ludzi, którzy otrzymali twój dar. Życie wieczne oznacza niekończące się emocje, ale dzięki takim herosom jak ty cierpienie nie musi być częścią tego cyklu. \n\nTak się zastanawiam… Może przypadłby ci do gustu pewien symbol – laska życia? Jest wyjątkowo potężna.</string>
	<string key="9201_Cleric_02_Dialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Dzięki tej lasce tym właśnie jesteś.\n\nObjawioną Nadzieją.</string>
	<string key="9206_00_Guardian_Dialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Przymierze, syndykat, maruderzy… Niczym się od siebie nie różnią. To nieprzygotowana banda o przerośniętym ego.\n\nJeśli chcesz przetrwać na Aeternum, a co dopiero odnieść tu sukces, potrzebujesz porządnego pancerza z prawdziwego zdarzenia. Ale na pewno nie takiego badziewia, jakie noszą ci durnie.</string>
	<string key="9206_01_Guardian_Dialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ta wyspa jest istną personifikacją chaosu. Każdy krok stawiany pomiędzy walczącymi ze sobą frakcjami i nadprzyrodzonymi koszmarami może wieść do walki o życie.\n\nNie sposób ominąć tego chaosu. Trzeba się przez niego przebić. Musimy się nauczyć akceptować wojnę. Nikt nie mówił, że będzie łatwo, co?</string>
	<string key="9206_02_Guardian_Dialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Imponujące! Teraz żadna wojna nie będzie ci straszna!\n\nObjęcia bitwy ochronią cię przed najgorszym, co mogą ci zgotować skażeni lub zagubieni.</string>
</resources>

