<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Jak jeździć na wierzchowcu?"</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Możesz przywołać swojego wierzchowca, naciskając {$player.mount_summon$}. {$movement.walk$} odpowiada za chód, {$player.mount_dash$} za bieg, a {$movement.jump$} za skok. Bieg i skok zużywają wytrzymałość wierzchowca. Upadek z dużej wysokości lub ataki wrogów zmniejszają wytrzymałość wierzchowca. Możesz przywrócić wytrzymałość, karmiąc wierzchowca. Jeśli wytrzymałość wierzchowca będzie zbyt niska, zsiądziesz z wierzchowca.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Dlaczego zbudowałeś tę stajnię?"</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Razem z mym poprzednim lubym wykorzystaliśmy opracowane przez pradawnych techniki budowy lekkich mostów, których używaliśmy do dyskretnego transportu towarów dla rozmaitej klienteli.\n\nAle znudziło mi się ciągłe oglądanie się przez ramię. Postanowiłem więc, że przerzucę się na organizowanie wyścigów konnych. Przynajmniej wiem, kto mnie ściga, gdy siedzę w siodle.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Jak to jest trenować wielkie wilki?"</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Wilki są łatwiejsze w kontakcie niż ludzie. Nie czują chciwości, dumy czy zawiści. Wystarczy, że wykażesz się odwagą, pokażesz, że jesteś naturalnym przywódcą watahy, a pójdą za tobą wszędzie.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Jaka jest najlepsza trasa?"</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Wybacz, nie mogę być stronnicza. Muszę pilnować uczciwej rywalizacji. Ale wyglądasz na zaradną osobę. Najszybsi jeźdźcy wiedzą o ukrytych glifach i pradawnych mostach.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Ufasz ludziom?"</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Nie jesteście tacy jak my. Matka Ziemia nie obdarzyła was naturalnym instynktem, którym moglibyście się kierować. Niektórzy spośród was, jak na przykład ty, są przewidywalni jak morskie fale. Inni zaś są kapryśni i nieprzewidywalni niczym liść niesiony wiatrem. Ufam tym, którym mogę, i uważam na innych.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Do tej pory myślałem, że ludzie chcą jedynie dominować. Ale teraz zawdzięczam ci każdy haust powietrza, który mogę zaczerpnąć na wolności. Twe serce jest pełne lwiej dumy. Powiadomię moich pobratymców, by od dziś traktowali cię jak jednego z nas.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Jak wyglądała ta wyspa, zanim przybyli tu ludzie?"</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Zanim ludzie przybyli na tę wyspę, my, lwy, byliśmy królami bestii. Wszystkie stworzenia, małe i wielkie, kłaniały się przed naszym majestatem.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">Ten lew wygląda na bardzo niedożywionego. Słyszysz, jak cicho stęka.</string>
</resources>

