<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">"Co to za wrogowie"?</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Oto Rajski Gaj, klejnot Aeternum! Tą krainą wciąż włada natura. Jest ciernisty, trujący i przepiękny. Nigdzie indziej nie znajdziesz takiego bogactwa niezwykłej flory.\nA skoro o niezwykłości mowa, czy wiesz, że cykl życia istot wściekłej ziemi zaczyna się w Rajskim Gaju? Badam je od lat, ale zawsze z bezpiecznej odległości. Jestem zdania, że powinniśmy zbadać te istoty jeszcze dokładniej.\nNa północy leży enklawa założona przez starszych druidów. Musimy się tam udać… druidzi z pewnością zgromadzili chociaż część wiedzy, której poszukujemy…</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Dalejże, umieść kryształy w odpowiednim miejscu i aktywuj piekielną machinę Myrddina!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">To… to był Myrddin! Prędko, musimy wypełnić jego instrukcje!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Gdy czas i przestrzeń są w stanie zawieszenia… kluczem są słowa od przeszłości do przyszłości.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Słowa są tylko nośnikiem. Więzieniem znaczenia, w którym można spętać umysł albo ideę.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Umysł, serce i dusza są aspektami tego samego bytu, podobnie jak ścianki tych kryształów są aspektami tej samej rzeczy. Rozważ to, siostro.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Lasy porastające Rajski Gaj nie są miejscami, lecz odrębnymi bytami. Każdy z nich przemawia we własnym imieniu, lecz wspólnym głosem.\nŻywot naszych chodzących sióstr i braci zaczyna się tu, w Ogrodzie. Podobnie jak my wszyscy, oni również czerpią siłę z głębokiej studni.\nMatka karmi wszystkie swoje dzieci pożywieniem, które pochodzi z rzeki wypływającej z jedynego prawdziwego źródła.\nJeśli któraś z kończyn zostanie zarażona, należy ją odciąć, by ochronić źródło.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Samotni, lecz żywi… Pożywienie jest nieodzowne, lecz głodu nie sposób zaspokoić.\nTym głodem zarazili nas nasi wrogowie, lecz pochodzi on od Ziemi, a teraz zalęgł się w nas wszystkich.\nPotrzeby, które odczuwamy, przewyższają zwykłe życie; pragniemy się… rozprzestrzeniać.\nZbliżcie się, poczujcie ciepło naszej nowej, lepszej formy, odpornej na zakusy wroga, lecz samotnej aż po wieki… odciętej od studni.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Natura nuci melodię, pieśń triumfalną… i żałobną.\nW zagajniku kwitnie nowe życie, lecz towarzyszy mu elegia upamiętniająca tych, których poświęcenie nadało nam poczucie celu.\nRzeki w rzekach rozświetlają naszą zemstę, naszą furię i potęgę.\nDzieci wściekłej ziemi są wychowankami Studni Matki, źródła zagłady naszych wrogów.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Dobra robota! Mam nadzieję, że tarcza chroniła cię równie dobrze, co mnie. Wkrótce się zobaczymy.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Klucz jest blisko serca tych, których kochał Myrddin…"</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Pewnie już rozumiesz, droga siostro, dlaczego ukradłem twój naszyjnik. Miejmy nadzieję, że dzięki temu wkrótce dane nam będzie się spotkać.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Gdzie ja jestem? Czy to się dzieje naprawdę? Morgaine, czy to ty?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Bracie!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Myrddin! Nareszcie!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">To ja, choć przybyło mi lat… Lecz ty z kolei odmłodniałeś? I uwolniłeś się od Szkarłatnego Czarownika?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Dość tej ckliwości! Mów, Myrddinie! Gdzie jest Artorius? Co mu zrobiłeś?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Ja…</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Nie zwracaj uwagi na tego rycerza, bracie. Co to za miejsce? Jak ci się udało… Mam tyle pytań!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Pierwsze z nich brzmi: co się stało z Artoriusem? Odpowiadaj, czarowniku! Albo zapłacisz mi za wszystkich rycerzy, którzy padli z twej ręki!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Ja…</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ty blaszany durniu! Czy nie możesz choć na chwilę zapomnieć o swojej obsesji?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">O losie naszego króla? Ty! Jak śmiesz, wiedźmo!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Skończcie z tymi niedorzecznymi kłótniami!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahadzie… to skomplikowane. W tym więzieniu zacierają się granice między czasem a przestrzenią. Zdarza mi się kątem oka zobaczyć króla. Czasami wydaje mi się, że jest prawdziwy.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Król jest… tutaj?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Los króla to sprawa przeszłości, a liczy się tylko teraźniejszość.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Zaiste. Moja najważniejsza wiadomość jest przeznaczona dla ciebie, strażniku dusz.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Jeśli nawet pokrzyżujemy jej plany, w jaki sposób możemy ją pokonać?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Istnieje wiele możliwości. Przykro mi to mówić, ale większość z nich nie kończy się dobrze. Słuchaj więc mojej siostry. Jest mądrzejsza ode mnie.\n\nJedyne, czego jestem pewien, to że należy odzyskać tę laskę. I to szybko.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Co później z nią zrobimy?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">Ta laska jest potężnym artefaktem, przewyższającym każdy przedmiot, jaki stworzyłem… a stworzyłem ich wiele. \n\nMożna oczyścić ją ze skażenia, lecz potrzeba do tego źródła wielkiej mocy. Sam nie wiem. Ja… nie mogę tu dłużej zostać.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Dlaczego musisz odejść?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">Mogę tu być tylko przez krótką chwilę. Wiele poświęciłem, by to umożliwić. Być może nie uda mi się tego powtórzyć.\n\nMuszę iść. Czuję, że Galahad chce pójść za mną. To czysta głupota, ale nie mogę go powstrzymać. Powodzenia. Mam nadzieję, że jeszcze się spotkamy.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">"Co z laską Czarodziejstwa?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Burza chce zdobyć laskę Czarodziejstwa".</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">"Mogę z nią porozmawiać".</string>
</resources>

