<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">I tak oto historia dobiegła końca…</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">Serce Burzy – kapitan Isabella – została pokonana.</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">Moc, za którą oddała wszystko, porzuciła ją w chwili próby.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">Strażnicy dusz zwyciężyli.</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">Ocalili przed zagładą zarówno Aeternum, jak i cały świat.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Lecz za jaką cenę?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Wielu z nich uległo skażeniu lub zmieniło się w zagubionych.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">Ich kruchy sojusz rozpada się, a frakcje walczą o dominację.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">Jakimi zaś sprzymierzeńcami okażą się istoty wściekłej ziemi?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">To się wkrótce okaże.</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">Mściwa natura zapewne nie zadowoli się samą tylko równowagą.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">Zaś próżnia, która ujawniła się, gdy skażenie zaczęło słabnąć, niedługo sama stanie się poważnym zagrożeniem.</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">Bezduszne powłoki tych, którzy polegli na tej wojnie, powstają…</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">szukając celu i potęgi w nieznanym dotąd miejscu.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Nieszczęśni mieszkańcy Aeternum wkrótce przekonają się, że ten rozdział historii może i dobiegł końca…</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">Lecz prawdziwy koszmar dopiero się zaczyna.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy02">Bogowie wezwali nas tu ze Starego Świata. Wezwali nas do raju, do bezśmiertnej krainy, obiecując życie wieczne.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy03">Boscy pradawni podzielili się z nami swą mądrością, przykazując nam budowę wspaniałych świątyń, które miały pomieścić ich cuda.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="21" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy04">Dzieła mego ludu lśniły niczym brylanty w tym Nowym Świecie. Lecz ziemie te ogarnęło szaleństwo. Szaleństwo, po którym nastała straszliwa wojna. Nasze wspaniałe dzieła zostały zniszczone.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="37" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy05">Gdy ogień zgasł, po pradawnych nie było śladu. Pozostały tylko ruiny. I nieszczęsna rasa nieśmiertelnych żołnierzy strzegących pustych świątyń.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy06">Lecz byliśmy zdeterminowani, by przetrwać.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy07">Pod nieobecność pradawnych staliśmy się kowalami własnego losu.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy08">Walczyliśmy z pierwotnymi istotami, zrodzonymi z kataklizmu.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy09">Zrozumieliśmy też, że nieśmiertelność jest w istocie przekleństwem. Śmierć nie została pokonana. Jedynie zmieniła swą formę.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="78" end="81" dialogue-next="AncientsLegacy10">W końcu wróciło też szaleństwo, by znów nas dręczyć.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="83" end="92" dialogue-next="AncientsLegacy11">Obietnice pradawnych okazały się zwykłym kłamstwem.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="94" end="102">Oby nie zostawili nas na pastwę koszmaru czyhającego pośród piasków…</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Wyruszyliśmy na poszukiwania Pól Jaru, świętego domu bogów.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Nasza królowa umierała. Jedyną nadzieją było odnalezienie daru nieśmiertelności.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Spodziewaliśmy się odkryć boską moc, raj uświęcony przez samą Dziewiątkę.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Lecz znaleźliśmy jedynie ruiny i zniszczenie, powstałe wskutek boskiego gniewu.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Zawiedliśmy naszą królową. Oddaliśmy jej ciało pustyni. Lecz nie zamierzaliśmy się poddać.</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">Stała za nami potęga Rzymu. Zamierzaliśmy odnieść sukces tam, gdzie zawiedli nasi przodkowie.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Naszym herosem stał się generał Krassus. Był niczym potężny Perseusz czy mężny Achilles.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Nasze wspólne działania zainspirowały lud i zaprowadziły ład na tych niespokojnych ziemiach.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="79" dialogue-next="RomeLegacy10">Zamierzaliśmy czcić bogów i rozpocząć epokę oświecenia. Lecz chciwość i ambicja zatruły umysły naszych sprzymierzeńców. Rzymianie pragnęli mocy bogów dla siebie. Nasi obrońcy stali się naszymi prześladowcami. </string>
	<string key="RomeLegacy10" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy11">Bogowie surowo ukarali ich arogancję.</string>
	<string key="RomeLegacy11" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy12">Klątwa Meduzy uwięziła tych wiarołomców na wieki.</string>
	<string key="RomeLegacy12" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy13">My, wierni wyznawcy, musieliśmy dowieść przed powrotem bogów, że jesteśmy godni ich łaski.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy14">Lecz plagi zła nie da się zwalczyć. Skazi wszystko, czego dotknie.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="105" end="112" dialogue-next="RomeLegacy15">Modlimy się, by bogowie zesłali nam nowych czempionów.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="113" end="118">Czempionów, którzy przepędzą ciemność i odnajdą światło w mrokach naszej przeszłości.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Ta wyspa od zawsze skrywała obietnicę raju. Ludzkość została wygnana, uznana za niegodną tych dobrodziejstw.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Lecz ja nie szukałam raju. Przybyłam tu po odpowiedzi. Po wybawienie od słabego, pełnego cierpienia życia.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">A prawda, którą znalazłam, zadała kłam wszystkiemu, w co wierzyłam.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">Skosztowałam wiedzy zakazanej, której odmówiono nam przy stworzeniu. Ujrzałam wizję prawdziwego potencjału ludzkości.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">Wtedy zrozumiałam, że muszę naprawić tę przedwieczną niesprawiedliwość. I przywrócić nam moc, która się nam należy.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">Serce góry bije mocno w rytm tego zamiaru.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRising08">Po wieku przygotowań nadszedł czas, by rozpocząć naszą kampanię. Osady, które wyrosły na wyspie, już padają pod naporem naszej armii.</string>
	<string key="TempestRising08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRising09">Nie przewidziałam tylko jednego: ciebie.</string>
	<string key="TempestRising09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRising10">Odpowiadasz za kradzież daru, który miał trafić do mnie. Teraz zaś zapłacisz mi za to swą duszą.</string>
	<string key="TempestRising10" start="85" end="100">Nie spocznę, dopóki nie odzyskam przeznaczenia, które zostało nam odebrane. Dopóki cały świat – stary i nowy – nie zasmakuje prawdziwej wolności.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apofis został wypędzony do piasków, Sutech zaś wciąż jest pogrążony we śnie. Lecz to dopiero początek łowów.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">To będą moje najwspanialsze łowy. A mą zwierzyną będzie ludzkość – nędzna, przeklęta ludzkość.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Gdy ukazaliśmy się im po raz pierwszy, ludzie chcieli się uczyć. Pragnęli przewodnictwa.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Ukazaliśmy się im pod postacią, którą znali. Udzieliliśmy ludziom błogosławieństwa.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Lecz brakowało im czystości, którą miały w sobie inne stworzenia na tych ziemiach.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">Ostrzegłam swych pobratymców, że te istoty nie zasługują na życie wieczne. Lecz mimo to otrzymały ten dar.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="69" dialogue-next="WildHuntress08">A jak nam podziękowały? Ci głupcy zwrócili się przeciwko nam. Wtedy zrozumiałam, że musimy unicestwić cały ich gatunek. Pojawiło się jednak inne, większe zagrożenie wymagające naszej uwagi.</string>
	<string key="WildHuntress08" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress09">Lata mijały. Próbowaliśmy żyć w pokoju i harmonii. </string>
	<string key="WildHuntress09" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress10">Lecz plugawe ambicje ludzi co i rusz doprowadzały do katastrofy.</string>
	<string key="WildHuntress10" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress11">Teraz jednak… Teraz moc Enneady płynie w żyłach Aeternum. Ma ona być paliwem dla mego ponurego zadania.</string>
	<string key="WildHuntress11" start="94" end="100" dialogue-next="WildHuntress12">Naprawię błąd popełniony przez mych pobratymców przed wielu laty.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="100" end="108">Odbiorę wam ten dar i przywrócę wasze śmiertelne prawo do nieuchronnej i ostatecznej śmierci.</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Dawno temu na wschodnie mokradła zakradła się wiedźma. Trupowiedźma, która rzuciła na okolicę nikczemne zaklęcie.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">Zabójcza klątwa rozprzestrzeniła się jak plugawa zaraza.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">Nieśmiertelność wyspy była wynaturzona, wypaczona. Nasze ziemie ogarnęła Klątwa Zagubionych.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">Ludzie szukali zbawienia od tej plagi. W akcie desperacji zwróciliśmy się ku gorliwej wierze.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="51" dialogue-next="CorpseCrone06">Odkryliśmy, że bezduszni potrafią się kryć pośród nas. Jedynym wyjściem było oddanie ich w objęcia chłodnej ziemi.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone07">Zamiary wiedźmy w końcu wyszły na jaw. Jej klątwa pozwoliła jej ugiąć nieukojonych zagubionych do jej woli.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="63" end="76">Jej plugawa klątwa ciąży nad nami po dziś dzień. I pozostanie tak, dopóki jej zło nie zostanie ostatecznie stłamszone.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="12" dialogue-next="GalahadRegret02">To sen o Avalonie sprowadził króla Artoriusa na ten brzeg. A także, rzecz jasna, mądre porady czarodzieja Myrddina.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret03">Ale czarodziej wpadł w obsesję na punkcie tajemnic wyspy. Podstępne zło pochłonęło jego duszę.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret04">Wojny Szkarłatnego Obłędu trwały cały wiek. Tak wiele sztandarów… Wszystkie padły ofiarą skażenia.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="32" end="44" dialogue-next="GalahadRegret05">Nie wiem, co doprowadziło do końca konfliktu. Nie znaleźliśmy ani wskazówek co do losu Myrddina, ani śladu Najwyższego Króla.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="44" end="55" dialogue-next="GalahadRegret06">To w Lśniącej Kniei znalazłem ukojenie i nowy cel mego życia. Ale nastał tego kres. Pojawiła się nowa plaga bezdusznych zagubionych.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="55" end="68" dialogue-next="GalahadRegret07">Razem z bratem Umbertem założyliśmy bractwo Czujnych, których zadaniem była walka z mrokiem. Musiał jednak walczyć sam, gdy ja wyruszyłem na poszukiwanie mego króla.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="68" end="82">Wróciłem z niczym, by na własne oczy zobaczyć owoce mojej porażki. Czujnych bez nadziei i Lśniącą Knieję bez blasku.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">Tajemnice Aeternum wezwały nas we śnie. To obietnica olbrzymiej, pradawnej wiedzy.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth03">Odkryliśmy byt, który pragnął wolności. Myrddin uważał, że jego magiczne umiejętności będą wystarczającą ochroną.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="18" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth04">Lecz ta przeklęta moc go pochłonęła. Pod postacią Szkarłatnego Czarownika stał się Heroldem Obłędu.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="30" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth05">Kiedy wszystko inne zawiodło, sama stawiłam czoła mojemu bratu. Nasze magiczne moce starły się… i zapanowała cisza. Zostałam odmieniona na zawsze.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth06">Wiedziałam, że skażenie powróci. Ale moc, której potrzebowałam, miała straszną cenę.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth07">Tajemnice, których poszukiwałam, wciąż mi umykały. Ale nie miałam zamiaru się poddawać.</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth08">Stałam się Trupowiedźmą, Klątwą Tkackich Mokradeł. Celem nieroztropnych Łowców Cieni.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="73" end="84">Spędziłam całe wieki w samotności, przygotowując się. Kiedy Szkarłatny Obłęd powróci, będę gotowa.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Ojciec powiedział, że jestem słaba.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">Miałam dziesięć lat, kiedy pokazałam mu, że się myli.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">Wybrałam ścieżkę wojowniczki. Po dwóch latach moi bracia nie byli w stanie dorównać mi w walce.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="34" dialogue-next="SkyeLetter05">To w szeregach Cór Włóczni wykułam niezniszczalną więź. Na Aeternum walczyłyśmy z nieustannym zalewem ciemności.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter06">Aż do dnia, w którym Bezimienny czarownik nas przeklął. Skradł ogień naszych wojowniczek. </string>
	<string key="SkyeLetter06" start="50" end="60" dialogue-next="SkyeLetter07">Próbowałyśmy wszystkiego, by się wyzwolić – nawet śmierci. Ale nic nie pomogło… A kim jesteśmy bez naszej siły?</string>
	<string key="SkyeLetter07" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter08">Teraz nasi wrogowie poszukują jeszcze mroczniejszej mocy w Wielkiej Wyrwie. Musimy ich powstrzymać.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="68" end="76">Herosie Aeternum, pomóż mi odzyskać nasz ogień i rozbić w perzynę naszych wrogów. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB02">Ta wyspa od zawsze skrywała obietnicę raju. Ludzkość została wygnana, uznana za niegodną tych dobrodziejstw.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRisingMB03">Lecz ja nie szukałam raju. Przybyłam tu po odpowiedzi. Po wybawienie od słabego, pełnego cierpienia życia.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB04">A prawda, którą znalazłam, zadała kłam wszystkiemu, w co wierzyłam.</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB05">Skosztowałam wiedzy zakazanej, której odmówiono nam przy stworzeniu. Ujrzałam wizję prawdziwego potencjału ludzkości.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB06">Wtedy zrozumiałam, że muszę naprawić tę przedwieczną niesprawiedliwość. I przywrócić nam moc, która się nam należy.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB07">Serce góry bije mocno w rytm tego zamiaru.</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB08">Po wieku przygotowań nadszedł czas, by rozpocząć naszą kampanię. Osady, które wyrosły na wyspie, już padają pod naporem naszej armii.</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB09">Nie przewidziałam tylko jednego: ciebie.</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB10">Odpowiadasz za kradzież daru, który miał trafić do mnie. Teraz zaś zapłacisz mi za to swą duszą.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="85" end="100">Nie spocznę, dopóki nie odzyskam przeznaczenia, które zostało nam odebrane. Dopóki cały świat – stary i nowy – nie zasmakuje prawdziwej wolności.</string>
</resources>

