<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">Brzask upadł!</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">Bezlitosne istoty wściekłej ziemi zajęły terytorium zwane Starym Brzaskiem. Odpowiedziały na mroczne wezwanie pradawnej łowczyni, Adiany – zniszczyły nasze domy i pojmały naszych przyjaciół. Kto wie, jakim męczarniom są oni teraz poddawani.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">Osada w Brzasku została spustoszona, a całe terytorium zajęte przez istoty wściekłej ziemi.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Wszystkie nieukończone zadania z Brzasku zostały anulowane. Sprawdź dziennik, by dowiedzieć się więcej.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Ściana ciernistych krzewów, która wyrosła z ziemi, oddziela Stary Brzask od reszty wyspy, zagradzając drogę wszelkim ciekawskim.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">Ostatnim razem wylogowano się z terytorium Brzasku. Przeniesiono cię do: {location}.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">Zapasy zostały odzyskane!</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">W ramach ewakuacji Brzasku wszystkie towary i zapasy zostały umieszczone w tymczasowym magazynie.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Odwiedź dowolny magazyn, by odzyskać swój dobytek.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">Gdy wszystkie przedmioty zostaną odebrane, magazyn Starego Brzasku zostanie na stałe zamknięty.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">Lokalna faktoria została zniszczona, ale w innych regionach można uzyskać dostęp do wszystkich aktywnych transakcji.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Upewnij się, że masz odpowiednie alternatywy, zanim pobierzesz przedmioty z tego magazynu.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Rekompensata za utracone nieruchomości</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">Kapitan Antonia Lucian z Lunetowej Grani oferuje rekompensatę za nieruchomości utracone w Brzasku. \n\nKwota rekompensaty wynosi:</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Wszystkie meble z twojego domu zostały przeniesione do magazynu wraz z innymi przedmiotami. Możesz odebrać swoją własność z magazynu w dowolnym momencie.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">Rekompensata dla kompanii zarządzających!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">Wszystkie aktywa z Brzasku zostały zniszczone lub przejęte przez istoty wściekłej ziemi.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Jeśli twoja kompania utraciła terytorium, do waszego skarbca wpłynie jednorazowa rekompensata.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Wszystkie pozostałe prawa i przywileje wynikające z utrzymywania kontroli nad tym terytorium zostały utracone. Łączymy się z wami w bólu w tym trudnym czasie.</string>
</resources>

