<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Dépérissement</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Le dépérissement est une malédiction de la terre. Et, venant de la terre, il affecte aussi le corps. Les aliénés de Bois-Éden en sont atteint, néanmoins, le dépérissement peut aussi toucher l'être humain. À mesure que le fléau vous affaiblit, chaque souffle vous rapproche un peu plus de la mort. Alors restez sur vos gardes, et faites tout pour vous en préserver dans les zones viciées de Bois-Éden.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Euh... Qu'est-ce qu'une "Déferlante" ? »</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">La Déferlante est un match à 20 contre 20 qui se déroule sur une grande île dotée de trois avant-postes.\nLes joueurs doivent capturer et tenir ces avant-postes aussi longtemps que possible pour augmenter le score de leur équipe.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« En fait, je cherche quelqu'un. »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Oh ? J'ai bien peur de ne pas vous être d'une grande aide. Je ne suis ici que depuis ce matin et je ne connais pas un seul nom !</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Savez-vous s'il y a d'autres nouveaux arrivants ici ? »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Eh bien... Il y avait bien cette jeune femme à notre table hier soir, mais je ne sais pas si elle va choisir de rester. J'avais plutôt l'impression qu'elle était fort attachée à sa mère.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Avez-vous rencontré une jeune femme nommée Han Liu ? »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Eh bien, oui. C'est une amie à vous ? Vous devriez peut-être vous adresser à la grande voyante, si vous souhaitez la rejoindre. Je crois qu'elle est partie ce matin à pied, alors qu'il faisait encore nuit.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Je cherche une femme nommée Han Liu. »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, mademoiselle Liu. Une jeune fille vive et prometteuse. Elle arpente la voie de la vérité, en ce moment même. Si elle nous revient, elle sera sans doute ravie de vous voir après une telle épreuve. Nous attendons tous avec impatience le résultat de sa communion.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Je souhaite en savoir plus. »</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je pourrais vous en parler, ou vous pourriez en faire l'expérience par vous-même. Suivez le chemin vers le nord en remontant la montagne. Imbibez ces graines dans les eaux d'un bassin et plantez-les dans un sol meuble.\n\nSi vous êtes habile, vous rejoindrez peut-être mademoiselle Liu.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Speak the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Je me tiens devant les miens, modeste devant la nature majestueuse.\n\nNombreuses sont mes questions et je ne cherche que des réponses.\n\nJe m'offre à l'inconnu, dans l'espoir de purifier mon corps et mon âme.\n\nCe qui peut être, sera. »</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Je ne sais pas si j'ai envie de faire ça. Vous vous sentez prête, vous ? »</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je crois, oui. J'ai lu tout ce que je pouvais trouver dans l'enclave. J'ai longuement échangé avec le grand-sage. Je crois que j'en sais suffisamment sur le rituel pour échapper à la mort déplaisante qui pourrait m'y attendre.\n\nMais... ça vous dirait de venir avec moi ?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Elle a survécu, mais elle a choisi de les rejoindre. »</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">C'est bien ce que je craignais.\n\nJe vous ai déjà tant demandé... Mais accepteriez-vous de rester avec elle ? En les persuadant que vous avez l'intention de les rejoindre, vous aussi ? Je ne supporte pas l'idée de la laisser toute seule avec eux. Son esprit est si... malléable.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Voici ce que j'ai trouvé. »</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je vous remercie. Je vous en ai beaucoup demandé. Il est temps de vous reposer.\n\nVous pouvez disposer et méditer sur ce à quoi vous avez assisté.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Pouvez-vous m'en dire plus sur ce culte ? »</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si je devais écrire un pamphlet, je m'épancherais sur notre équilibre, notre simplicité, nos vies libérées de toute cupidité...\n\nMais vous êtes ici, parmi nous. Restez un peu. Partagez nos repas. Écoutez nos histoires. Nous sommes ouverts à tout le monde.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Pourquoi portez-vous un masque ? »</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mon visage est extrêmement laid.\n\nJe plaisante, pardonnez-moi. J'ai choisi de porter ce masque pour appuyer l'idée que je ne suis rien d'autre et personne d'autre qu'un canal pour transmettre la philosophie de notre culte. Seul ce que je peux offrir importe, pas qui je suis.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Êtes-vous le grand-sage ? »</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">C'est bien moi, même si je n'aurais pas choisi de me qualifier moi-même ainsi. J'ai été appelé ici, tout comme les autres, mais j'ai l'impression d'être le plus proche de comprendre la raison de cet appel.\n\nC'est peut-être pour ça qu'ils m'ont choisi.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Lilian a dit que vous pourriez m'offrir un verre... ? »</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">J'en déduis qu'ils ont... fait un pas en avant... pour ainsi dire. Voilà, allez-y, je le mets sur leur note.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">« Êtes-vous la bien-aimée du pisteur Yasin ? »</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove">C'est peut-être ce qu'il croit, en effet. Mes fleurs ont parfois cet effet sur les humains. Je vais l'aider à reprendre ses esprits.\n\nLe remède est répugnant, mais efficace. Récoltez du dépérissement et rapportez-en dans ma grotte. Je vais l'indiquer sur votre carte.</string>
</resources>

