<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="n/a" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Prenez garde au dépérissement ! Les forêts de Bois-Éden sont dangereuses même en temps normal.\n\nEt franchement, les temps sont loin d'être normaux.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="to gates" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenue. Bois-Éden est un endroit magnifique, mais n'est pas recommandé pour les touristes.\n\nC'est un des territoires les plus dangereux d'Aeternum, surtout depuis qu'il est en proie au dépérissement.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="gates to tincture" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Je pensais en fait que nous avions fait des progrès significatifs en terme de diplomatie, mais c'était avant que le dépérissement surgisse.\n\nIl menace toute vie à Bois-Éden, humains comme Terre enragée.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="tincture to Blightpox" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Pendant que vous prépariez cette teinture mère, j'ai étudié les échantillons que vous avez récupérés.\n\nJe commence à entrevoir un modèle, mais j'ai besoin d'étudier un spécimen de Terre enragée qui est parvenu à résister au dépérissement.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="pox to Blightstrength" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Vous avez joué un rôle essentiel dans mes efforts jusque-là, bien que je sache pertinemment que votre véritable objectif est de combattre l'altération.\n\nMais je crois que tout est lié d'une façon ou d'une autre.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="new loc" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Je viens tout juste d'arriver. Je dois prendre mes repères avant de me mettre au travail.\n\nJ'espère que vous voudrez bien m'excuser, du moins pour l'instant.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="strength to migration" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">J'ai étudié les échantillons que vous m'avez rapportés pendant des heures, je voulais à tout prix comprendre. J'ai eu une révélation !\n\nJe crois que j'ai enfin compris l'origine du dépérissement, et peut-être même son but ultime.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="post migration" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Je crois que notre collaboration s'est avérée très fructueuse, camarade.\n\nPeut-être pouvons-nous ensemble changer le cours des événements et contrer le dépérissement et cette immonde altération.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="GKW" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">Le dépérissement tient peut-être autant de la bénédiction que de la malédiction, mais elle constitue tout de même une menace, notamment pour la Terre enragée.\n\nIl semblerait qu'elle ait même atteint le Jardin de la Genèse.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="post GKW" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">J'ai bon espoir que ce que nous avons accompli en restaurant le Jardin de la Genèse sera bénéfique pour le futur.\n\nPortez-vous bien.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" VO="1407_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Vous auriez dû choisir les Maraudeurs, camarade. À moins que vous n'appréciiez être enchaîné. C'est le cas de certains.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" comment="Marauder Member" name="CommanderHakim" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Hé, vous. Je devine au premier coup d'œil que vous savez ce qu'il y a de mieux dans la vie. C'est pourquoi vous faites partie des Maraudeurs.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" comment="Marauder Member" name="CommanderHakim" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Hé, vous. Je devine au premier coup d'œil que vous savez ce qu'il y a de mieux dans la vie. C'est pourquoi vous faites partie des Maraudeurs.\n\n[ Niveau 49 requis pour les missions de faction de Bois-Éden ]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" VO="1408_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oh, vous n'appartenez pas à l'Ombre ? Il me semble que je suis censé vous mépriser, alors. Oui, on nous a dit ça à la formation, je crois.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" comment="Syndicate Member" name="AlchemistZhi" VO="1408_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ensemble, nous pouvons tout accomplir ! Nous sommes l'Ombre !</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" comment="Syndicate Member" name="AlchemistZhi" VO="1408_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ensemble, nous pouvons tout accomplir ! Nous sommes l'Ombre !\n\n[ Niveau 49 requis pour les missions de faction de Bois-Éden ]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" VO="1409_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Il n'est pas trop tard, vous savez. Il n'est jamais trop tard pour accueillir la lumière de l'Étincelle.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" comment="Covenant Member" name="AdjudicatorHansen" VO="1409_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Comment ? Oh, bonjour. Je suppose que vous avez décidé d'accomplir votre devoir sacré envers les Engagés ? Parfait, parfait.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" comment="Covenant Member" name="AdjudicatorHansen" VO="1409_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Comment ? Oh, bonjour. Je suppose que vous avez décidé d'accomplir votre devoir sacré envers les Engagés ? Parfait, parfait.\n\n[ Niveau 49 requis pour les missions de faction de Bois-Éden ]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="n/a" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Eh bien ! J'espère que vous n'avez pas fait le voyage jusqu'à Bois-Éden pour admirer le feuillage de saison.\n\nCe n'est pas la bonne saison pour un tel spectacle.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="to sabotage" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">C'est toujours bon de voir des Protecteurs passer ces portes.\n\nNous avons observé l'avance des altérés dans la forêt, mais nous ne sommes pas encore parvenus à les arrêter.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="sabotage to foreman" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">J'espère que nous tomberons sur ces saletés avec tant de force que cette fois, ce sont elles qui feront des cauchemars.\n\nCela vous dirait-il que nous éliminions leurs chefs ?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="post foreman" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Ah, oui, des rapports font déjà état du retrait des forces altérées dans certains secteurs.\n\nCela leur montre ce qui leur attend ! Vous avez permis de changer le cours des choses.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="n/a" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Si vous n'avez pas besoin de moi, circulez.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="lights" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Je sais que les Protecteurs des âmes sont ici à cause des altérés.\n\nMais sachez qu'ici, peut-être plus qu'ailleurs, les gardiens anciens constituent également une menace.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="lights to azure tears" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">Contrairement aux autres Protecteurs, vous avez prouvé que vous n'êtes pas seulement là pour affronter les altérés. L'humanité est menacée par bien des choses.\n\nCela signifie qu'il serait peut-être temps de partager avec vous quelques-uns des secrets de pisteurs.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="tears to northeast" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Ellwood, l'argonaute, a mentionné votre bravoure. \n\nOn dirait que vous l'avez tellement impressionné qu'il vous a laissé un message avant de partir.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="post northeast" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Les pisteurs couvriront toujours vos arrières, même si vous ne les voyez pas.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="intro to RD" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">J'ai appris ce que vous avez accompli avec Madaki, vous savez.\n\nElle m'a même envoyé quelques-uns des plans à décrypter, ceux d'un pavois infranchissable.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Herb - Edengrove" comment="n/a" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">La forêt est sacrée tant aux yeux de la Terre enragée que des pisteurs, mais on a quand même le droit d'y abattre un arbre.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Herb - Edengrove" comment="reformation" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, c'est vous qui avez décrypté les plans d'armes des altérés avec la pisteuse Madaki !\n\nJ'ai réussi à traduire le procédé de fabrication pour une énorme hache double.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" comment="n/a" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Il n'est pas de système naturel plus complexe et mystérieux que l'esprit humain.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" comment="clamorous vox" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">La nature a toute ma gratitude, mais je crois que l'ingéniosité humaine est un miracle à part entière.\n\nPensez à tout ce que nous avons accompli tout au long de l'histoire. C'est magnifique.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" comment="n/a" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Cela fait bien des années que j'arpente ce territoire, mais je n'ai jamais vu le bois plongé dans un tel chaos. Faites très attention lorsque vous êtes ici.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" comment="torrent" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">C'est vous qui travaillez avec Madaki, je me trompe ?\n\nOui, j'ai entendu parler de vous. Je suis parvenue à découvrir les plans d'un arc légendaire, si cela vous intéresse.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Waters - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Il paraît que c'est de là que provient toute vie sur Terre, qu'il s'agissait autrefois d'un paradis.\n\nAussi dangereux que cet endroit puisse être, je crois savoir pourquoi.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Lin - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Vous voulez mon avis ? Je pense que la Terre enragée ne fait qu'attendre son heure.\n\nDès que nous aurons vaincu l'altération, elle nous tombera dessus. Je ne fais pas confiance à ces créatures-arbres.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Lin - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherLin" VO="1413_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">L'argonaute Ellwood dit à qui veut l'entendre que la Terre enragée peut nous aider à lutter contre l'altération et les pisteurs semblent le croire ! \n\nPersonne ne veut voir la réalité en face : la Terre enragée est bien plus dangereuse, au bout du compte.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" speaker="Watcher Lin - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherLin" VO="1413_03_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Même avec les créatures affaiblies, nous devons rester vigilants avec ces monstres végétaux.\n\nCroyez-moi, dès que l'altération sera définitivement maîtrisée, la Terre enragée surgira et deviendra la plus grande menace que nous n'ayons jamais eue à affronter.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherReynolds" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ne le dites pas aux autres protecteurs, mais je crois que le dépérissement a atteint nos rations.\n\nJ'espère simplement que cela ne nous rendra pas tous malades.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" VO="1414_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Vous, là ! J'ai besoin de quelqu'un de rapide. J'ai un message urgent à délivrer à Eaux-Fétides, dans le sud.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Parfois, la nuit, la forêt devient soudain si tranquille qu'il est presque impossible de fermer l'œil.\n\nJ'aime bien les bruits de fond, vous savez.</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" comment="n/a" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">J'ai rejoint les Protecteurs des âmes pour affronter l'altération, pas tergiverser dans la forêt.\n\nJusqu'à présent, j'ai tué plus de moustiques que d'altérés.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO_Status="Needs Recording">Ah, votre visite à l'Âtre-foyer ne pouvait pas mieux tomber ! La nature est magnifique, en ce moment.\n\nVenez, venez, faites comme chez vous.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO_Status="Needs Recording">Bienvenue à la Pièce poussiéreuse. Je suis le tenancier de cet établissement de luxe.\n\nNotre unique chambre offre des lits cossus, certains disposant même de couvertures « d'époque ». Et au moins l'un d'elles a récemment été lavée. Faites votre choix...</string>
	<string key="1422_01_Innkeep_TaskTopic" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Quel temps merveilleux ! Vous ne trouvez pas ? Un peu humide, mais après tout, nous sommes à Bois-Éden.\n\nComment puis-je vous aider ?</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ha ! (rire), je suis Davies, pêcheur expert...</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ah, très bien, très bien. J'imagine que cela est censé démontrer que l'on trouve autre chose que des poissons dans l'eau ?</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Merci. Vous m'avez été d'une aide inestimable. Je pense que vous êtes désormais capable d'attraper n'importe quel poisson de valeur en Aeternum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Je connais un endroit qui pourrait intéresser les chasseurs de gloire dans votre genre.</string>
	<string key="1426_00_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" comment="Seam = short for POI Name &quot;Profane Seam&quot;" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si vous vous rendez à la Veine, donnez une bonne raclée aux altérés pour moi.</string>
	<string key="1426_01_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Quel gâchis. Tous mes mineurs, chassés ou altérés... Mes contremaîtres se sont retournés contre moi. Tout ce que j'avais investi dans cette opération est parti en fumée !\n\nIl y a vraiment de quoi être découragé, je vous le dis.</string>
	<string key="1426_02_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" comment="They = Corrupted" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, vous revoilà. Vous ne pouviez pas mieux tomber. J'ai entendu un grondement dans les mines. Si j'en crois mon expérience – et je n'en manque pas – ils l'ont trouvé.</string>
	<string key="1426_03_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ne vous inquiétez pas pour moi. Je suis arrivé sur cette île loqueteux et sans le sou, comme tout le monde. Vous l'avez dit vous-même : je peux recommencer.</string>
	<string key="1427_00_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Il se trame quelque chose d'étrange là-bas, vous savez. Ma fille n'a passé que quelques minutes en leur compagnie et la voilà qui ne parle plus que de ce culte !\n\nIls devraient avoir honte de s'en prendre à une jeune femme esseulée.</string>
	<string key="1427_01_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je savais que j'aurais dû la surveiller de plus près... Oh ! Pardonnez-moi, je n'avais pas vu que vous étiez là.\n\nSi vous venez pour mes soieries, je crains de ne pouvoir accepter plus de commandes pour le moment.</string>
	<string key="1427_02_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Quand vous dites que j'avais raison de m'inquiéter... je ne peux m'empêcher d'envisager le pire. Répondez-moi franchement et sans ambiguïté. Où est ma fille ?</string>
	<string key="1427_03_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Liu vient juste de passer. Elle avait des tas de choses à me raconter. Je ne saurais dire si le culte lui a donné la permission de me parler, mais je crois que je n'ai fait qu'empirer les choses.\n\nJe ne sais plus quoi faire.</string>
	<string key="1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous voilà ! Vite, dites-moi : est-ce que ma fille est avec vous ? Comment va-t-elle ?</string>
	<string key="1427_04_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous avez... une sacrée présence. Je n'aurais jamais osé vous demander un tel service, mais vous avez dépassé toutes mes espérances. Je vous dois beaucoup.\n\nPour l'heure... observons. Et attendons.</string>
	<string key="1427_05_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si j'en crois votre démarche, vous n'avez pas de catastrophes à m'annoncer. Ce n'est déjà pas si mal. Continuez de faire ce que vous faites. Accompagnez ma fille partout où elle ira. Faites-le pour moi.</string>
	<string key="1427_06_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je suis venue dès que j'ai eu vent de leur « dernier rituel ». Il fallait que je le voie par moi-même. Je craignais que Liu n'y participe.\n\nJe suis infiniment soulagée qu'elle ne s'y soit pas prêtée, mais...</string>
	<string key="1427_07_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Au moins, elle me parle à nouveau. C'est une bien maigre consolation, mais je la raisonnerai peut-être avec le temps.\n\nEt si je n'y parviens pas... je veillerai à ce que ce culte soit démantelé, quitte à m'en charger moi-même.</string>
	<string key="1428_00_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je n'ai pas de mots pour l'exprimer, vraiment, mais il y a quelque chose de... merveilleux ici. Une vérité universelle. Une grande sagesse. \n\nÇa semble ridicule, mais peut-être l'avez-vous ressenti aussi ?</string>
	<string key="1428_01_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je ne m'attendais pas à croiser quelqu'un d'autre. Je dois avouer que j'en suis rassurée. Ces créatures me rendent nerveuse.</string>
	<string key="1428_02_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Attendez... ces graines. Empruntez-vous aussi la voie de la vérité ?</string>
	<string key="1428_03_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">C'est si réconfortant d'avoir quelqu'un à mes côtés. Pour tout vous dire, c'est la première fois que je pars seule à l'aventure.</string>
	<string key="1428_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO_Type="npc_" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Regardez mon bras. J'ai la chair de poule, vous voyez ? Je RAYONNE d'énergie ! \n\nAllons-nous de nouveau voyager ensemble ?</string>
	<string key="1428_04_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mon cœur et mon esprit débordent d'émerveillement et il me reste encore tant de choses à découvrir ! La plupart sont... immatérielles. Je me sens reliée à quelque chose de bien plus grand que moi, mais quoi ?</string>
	<string key="1428_05_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Nous ignorons tant de cet endroit, de ses habitants et du rôle que nous devons jouer à leurs côtés. Le grand-sage m'a dit qu'il avait des leçons à nous enseigner.\n\nJ'ai hâte !</string>
	<string key="1428_06_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Nous avons réussi ! J'étais terrorisée du début à la fin. J'ai cherché partout, mais allez savoir pourquoi, je n'ai trouvé aucune dryade.\n\nJe ne suis pas du genre à cracher sur une bénédiction. Nous voilà ici, à présent, et notre avenir s'annonce radieux !</string>
	<string key="1428_07_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Pendant que vous cueilliez des herbes, j'ai eu le privilège de laver les pieds de ceux qui vont participer au rituel ! Tout était si grave et solennel... Lourd de sens.\n\nJ'en ai eu des frissons. J'espère pouvoir un jour être à leur place.</string>
	<string key="1428_08_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO_Type="npc_" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Les deux autres ont peut-être simplement pris du retard... ?\n\nUn est revenu, au moins. Vu son comportement, l'expérience a dû être profondément édifiante. Oh, j'ai tellement hâte que ce soit mon tour !</string>
	<string key="1428_09_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ce que vous m'avez dit au sujet de l'or... essayez de le garder pour vous. Les autres pourraient remettre en cause votre dévouement. Je ne voudrais pas que l'on vous chasse après tout ce que nous avons accompli ensemble.\n\nNe perdez pas la foi !</string>
	<string key="1428_10_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Notre relation est parfois complexe, mais je suis heureuse que ma mère soit là. Nous avons traversé tant d'épreuves ensemble. L'éternité serait bien longue sans elle.\n\nMerci pour ce précieux cadeau.</string>
	<string key="1429_00_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Il y a quelque chose en vous. Comme une certaine... faim.\n\nLoin de moi l'idée d'en identifier la cause, mais si vous cherchez un sens à votre vie, je vous recommanderais de parler au grand-sage. Il est à l'intérieur.</string>
	<string key="1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, un autre esprit curieux. Bienvenue au cœur du culte du renouveau. Le grand-sage sera bientôt parmi nous. En attendant, comment puis-je vous aider ?</string>
	<string key="1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je vois que vous avez choisi de nous revenir. Je peux vous assurer que nous en sommes ravis. Dites-moi, comment puis-je vous aider ?</string>
	<string key="1429_01_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Quel dommage que vous n'ayez pas pu dire au revoir à mademoiselle Liu. J'espère que vous serez là pour l'accueillir à son retour. Rien n'est plus heureux que de revoir des visages familiers après un long voyage.</string>
	<string key="1429_02_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tant que vous n'aurez pas planté ces graines, nous ne pourrons pas envisager de vous compter parmi les nôtres, je le crains.</string>
	<string key="1429_03_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je vois que mademoiselle Liu est de retour parmi nous. J'imagine que vous n'y êtes pour rien ?\n\nNe vous en faites pas. L'entraide fait partie de nos valeurs. Cependant, nous nous tenons maintenant à un nouveau carrefour.</string>
	<string key="1429_04_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Où en êtes-vous de vos études ? Avez-vous acquis une meilleure compréhension de nos principes ?</string>
	<string key="1429_05_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Le grand-sage est un homme très sollicité. Loin de moi l'idée de vous dissuader de lui parler. Il est la source, après tout. Mais n'oubliez pas que je suis également en mesure de répondre à vos questions.</string>
	<string key="1429_06_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO_Type="npc_" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Trois sont prêts à quitter le dernier rituel. Ils se rendront bientôt dans l'un des lieux les plus sacrés de Bois-Éden pour communier de tout leur être avec le cœur de cet endroit.</string>
	<string key="1429_07_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ils partiront bientôt, dès qu'ils auront bu leur thé et pris le temps de méditer. J'ai la ferme conviction que ce groupe va réussir.\n\nVous pourriez m'aider à organiser une petite fête pour leur retour.</string>
	<string key="1429_08_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_08_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">J'imagine que vous l'avez remarqué, mais seul l'un de nos disciples est revenu. Cela arrive, plus souvent qu'on ne le souhaiterait.\n\nMais ne les pleurez pas. Leurs convictions les ont portés jusqu'à la fin. Leur sacrifice ne sera pas vain.</string>
	<string key="1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Cette tâche était très solennelle, mais j'espère que vous avez saisi l'importance de ce que nous cherchons à accomplir. Seuls les plus dévoués tentent de se plier à ce rituel et ils ne voudraient pas que leurs efforts soient vains.</string>
	<string key="1429_09_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">L'heure est au repos, à la contemplation et la méditation pour chacun d'entre nous. Notre nouveau séide va avoir besoin de temps pour se remettre de cette épreuve, après tout.</string>
	<string key="1429_10_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mademoiselle Liu ne nous a pas rejoints seule. Elle nous a présenté trois autres novices. C'est un bon début.\n\nEt vous. Vos contributions sont remarquables. Vous avez un bel avenir, cela ne fait aucun doute.</string>
	<string key="1430_00_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bienvenue au cœur du culte du renouveau.\n\nVous remarquerez que nous n'avons que peu de choses à offrir, mais je vous invite à vous mettre à l'aise.</string>
	<string key="1430_01_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La grande voyante m'a dit que vous tourniez en rond. Ne soyez pas timide. Nous sommes tous égaux, ici.</string>
	<string key="1430_02_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La grande voyante vous encouragera très certainement à vous soumettre à de nombreuses épreuves, mais je tiens à vous rappeler que vous pouvez entreprendre ce voyage à votre rythme. Rien ne presse. Nul ne peut forcer l'illumination.</string>
	<string key="1430_03_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous avez prononcé vos vœux avec sincérité et conviction, mais je vois dans vos yeux que vous doutez encore de nous et de notre cause. C'est bien normal, pour le moment. Avec le temps, j'espère que vous finirez par vous sentir chez vous.</string>
	<string key="1430_04_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous progressez à une allure très prometteuse. Est-ce parce que vous avez soif de plus ou parce que vous voulez prouver que vous méritez votre place ?\n\nS'il s'agit de la seconde option, je vous invite à vous détendre. Vous faites partie des nôtres.</string>
	<string key="1430_05_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bien que je pleure tous ceux que nous perdons, je ne peux m'empêcher d'être empli de fierté chaque fois que l'un de nos disciples revient de cette épreuve.\n\nRegardez-le. Il est métamorphosé. C'est ce que je souhaite à chacun d'entre nous, vous y compris.</string>
	<string key="1430_06_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Chaque sacrifice renforce notre confiance, notre dessein et notre compréhension.\n\nLongue est la route qui nous permet d'appréhender tout ce que nous espérons devenir, mais je suis heureux que vous ayez choisi de l'emprunter à nos côtés.</string>
	<string key="1431_00_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Quelle belle journée pour la cueillette. Le temps est agréable, n'est-ce pas ?</string>
	<string key="1431_01_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Salutations. Vous avez l'air aimable. L'humble mycophile que je suis a une mission à vous confier. Auriez-vous une minute à m'accorder ?</string>
	<string key="1431_02_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Pendant que ceux-là cuisent, puis-je vous demander un autre service ? Et avant que vous ne posiez la question : oui, il me faut d'autres champignons. Vous aurez plus de mal à vous les procurer, mais j'ai confiance en vos capacités.</string>
	<string key="1431_03_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La mort est une expérience terriblement profonde. Et douloureuse, certes, mais c'est au moment où l'on s'éteint, que des choses merveilleuses jaillissent dans notre esprit.\n\nJe sens monter l'inspiration et vous savez pourquoi ?</string>
	<string key="1431_04_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je m'interroge toujours sur le mystère que vous avez découvert. Je connaîtrai moi-même la vérité dès que mon ragoût aura fini de mijoter.\n\nMerci. J'espère que vous aurez la joie de trouver un mystère bien à vous.</string>
	<string key="1431_01_00_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Une pile de journaux et de pages isolées est posée sur un panier de cueillette vide.</string>
	<string key="1431_01_01_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sur la première page de la pile sont grossièrement dessinés un champignon et une flèche pointant sur le côté ouvert du panier. Quelque chose est inscrit en petit sous le dessin.</string>
	<string key="1432_00_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Faites attention aux habitants de cette jungle. Vous avez sans doute déjà fait les frais de leur colère.</string>
	<string key="1432_01_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Hé, vous ! Je ne dirais pas non à un petit coup de main. J'ai eu quelques ennuis dans ces contrées sauvages.</string>
	<string key="1432_02_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Avant que vous partiez, les créatures de la Terre enragée m'ont volé la plupart de mes affaires lors de l'attaque. \n\nMes ustensiles de cuisine, ma carte, mes vivres... À vrai dire, ma tente et mon arc sont tout ce qu'il me reste.</string>
	<string key="1432_03_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Auriez-vous vu mon loup en revenant ici ? Je ne l'avais encore jamais vu se comporter comme ça, c'était tellement étrange...</string>
	<string key="1432_04_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Mais où peut-il bien être ? Il ne s'était encore jamais éloigné de moi...</string>
	<string key="1432_05_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">N'hésitez pas à vous servir dans ma cocotte et à profiter du feu. Il vous suffit de demander.\n\nJe suis certaine qu'Éclaireur n'y verra pas d'inconvénient. Son nom lui plaît beaucoup. Il remue la queue chaque fois que je l'appelle !</string>
	<string key="1433_00_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Le loup vous observe d'un regard fixe et pénétrant.]</string>
	<string key="1433_01_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Répondant favorablement à vos salutations, le loup remue la queue.]</string>
	<string key="1433_02_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Éclaireur s'assoit et vous regarde, attendant patiemment.]</string>
	<string key="1433_03_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Comme je vous l'ai dit, je ne peux pas vous rendre l'arc. Même si Sai ne pouvait le savoir, le simple fait de toucher l'arc d'une dryade constitue un affront, alors l'utiliser... Ces armes sont taillées avec des branches de leurs propres corps. Elles font partie d'elles.</string>
	<string key="1433_04_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Éclaireur vous fait un clin d'œil.]</string>
	<string key="1434_00_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous sentez ça ? C'est... comme un parfum fleuri. Il titille davantage la pensée que les narines.\n\nOh, si vous cherchez l'avant-poste, vous le trouverez plus loin le long de cette route.</string>
	<string key="1434_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous, là ! Couvrez-vous le nez, vite !</string>
	<string key="1434_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Une minute. UNE MINUTE. Ne partez pas. J'ai besoin de votre aide.\n\nVous allez croire que j'ai perdu la tête. Je ne peux pas rentrer à l'avant-poste, mais il faut... regardez-moi... il FAUT que je la trouve.\n\nJe vous en prie, aidez-moi. Je vous en supplie.</string>
	<string key="1434_03_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Elle ne sait sans doute pas que je suis là. Oui... Pourquoi ma bien-aimée me ferait-elle faux bond ?\n\nJe dois trouver un moyen de lui faire signe !</string>
	<string key="1434_04_A_defaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_04_A_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je ne suis pas digne de son amour. Je vais mourir ici. Je le sais, je le sens dans mes tripes.\n\nLaissez-moi mourir.</string>
	<string key="1434_04_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ma vie est un calvaire. Je sens que mon esprit s'étiole de jour en jour.\n\nEt pourtant... je ne veux pas mourir.</string>
	<string key="1435_00_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous, les humains... toujours à semer le trouble. Que faudra-t-il pour que vous compreniez que cette forêt ne vous appartient pas ?</string>
	<string key="1435_01_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tiens, voilà le parasite. Vous venez à nouveau vous servir dans mon jardin ?</string>
	<string key="1435_02_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si vous avez coutume de jouer les coursiers pour de l'argent, j'ai une nouvelle mission à vous confier.</string>
	<string key="1435_03_B_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_03_B_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je n'ai plus besoin de vos services. Notre collaboration s'arrête ici, vous pouvez y aller.\n\nN'oubliez pas que ces arbres sont à nous, tout comme cette jungle.</string>
	<string key="1435_03_C_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_03_C_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Que croyez-vous qu'il se passerait si vous invitiez les flammes dans les jardins de la Terre enragée ?\n\nJe ne vous connais pas depuis longtemps, mais tant de bêtise me consterne.</string>
	<string key="1435_03_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Si vous comptez vous attarder ici, j'ai une dernière mission pour vous. Savez-vous grimper ? J'ai remarqué que votre espèce s'y prenait mieux que moi.</string>
	<string key="1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je ne suis pas très douée pour lire les émotions humaines, mais il semblerait que quelque chose d'inquiétant ait troublé vos voyages.\n\nLa curiosité m'impose de vous demander quoi.</string>
	<string key="1435_05_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">N'allez pas croire que ma volonté de vous dédommager de vos services était un signe de bonne foi. Vous n'avez rien à faire ici.\n\nRetournez donc d'où vous venez.</string>
	<string key="1436_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Me voici dans le berceau de la création, marchant parmi les êtres nés de la terre mère elle-même. C'est stupéfiant.</string>
	<string key="1436_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bonjour ! Êtes-vous ici pour suivre les enseignements du grand-sage, vous aussi ?</string>
	<string key="1436_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Une autre recrue ! Grâce à vous et... ah, mademoiselle Liu, c'est ça ? Je me sens un peu mieux.\n\nJ'ai hâte de découvrir ce qui nous attend. Cet endroit est si mystérieux !</string>
	<string key="1436_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vous avez réussi ! Regardez-nous ! La grande voyante vous a parlé de confiance, à vous aussi ?</string>
	<string key="1436_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Apparemment, il y aura du thé. Tant de formalités et de cérémonies. Je fais de mon mieux pour ne pas trop sourire. C'est très sérieux.</string>
	<string key="1437_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je vous conseille d'assister au moins une fois aux sermons du grand-sage, si vous le pouvez. Sa vision de la vie... de notre raison d'être... j'en suis sortie changée. Peut-être que ça vous transformera aussi.</string>
	<string key="1437_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">C'est la première fois que je vous vois ici, mais laissez-moi vous confier un petit secret. Il paraît que le grand-sage a prévu de nous rendre visite, aujourd'hui. Ce serait dommage de rater ça !</string>
	<string key="1437_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je ne vais pas vous mentir. Je n'étais pas certaine que vous et mademoiselle Liu parviendriez à atteindre le bout de la voie de la vérité. Nombreux sont ceux qui s'en détournent, mais ceux qui en reviennent ? Enfin.\n\nVous faites désormais partie des nôtres. Je vous souhaite la bienvenue.</string>
	<string key="1437_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je me souviens de mon propre voyage à Ombrage. Croyez-le ou non, mais j'ai péri durant l'épreuve. Il m'a fallu trois tentatives pour atteindre le sommet et revenir indemne. \n\nJe suis impressionnée.</string>
	<string key="1437_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Maintenant que je me tiens ici, les yeux rivés sur cette sombre forêt, je sens l'angoisse monter en moi.\n\nCette peur n'est guère plus qu'une distraction. Ce thé parviendra certainement à me détendre.</string>
	<string key="1438_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ne vous laissez pas rebuter par ces robes. Elles sont très confortables.\n\nCertains nous trouvent étranges, mais s'il y a une chose que j'ai apprise au cours de mes voyages, c'est qu'il ne faut jamais juger quelqu'un avant de l'avoir écouté.</string>
	<string key="1438_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je connais ce regard. Empreint de confusion et d'incertitude. Ne craignez rien. Vous ne trouverez ici que bienveillance. Que puis-je faire pour vous en assurer ?</string>
	<string key="1438_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">J'ai appris que vous et mademoiselle Liu aviez prononcé vos vœux ? Quelle joie ! Partager ce que l'on a appris est l'un des plus grands plaisirs de la vie.\n\nSi vous avez des questions, n'hésitez pas à me demander.</string>
	<string key="1438_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Chaque épreuve ponctue notre ascension au sein du culte et celle-ci n'est surpassée que par le rite auquel mes compagnons et moi sommes sur le point de nous soumettre. C'est un privilège pour moi de me tenir ici. Vous n'êtes pas d'accord ?</string>
	<string key="1438_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je ne crains pas d'affronter ce qui m'attend. Le thé m'aiderait peut-être, mais je n'en ai pas besoin. \n\nNon, mon cœur est déjà grand ouvert. Ça en fera plus pour les autres.</string>
	<string key="1438_05_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Je suis incapable d'exprimer ce que j'ai vu, ce que j'ai ressenti. Je le comprends, maintenant. Je sais ce que nous faisons ici.</string>
	<string key="1439_00_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Les pages épaisses et brillantes ont résisté à l'épreuve du temps. Ce livre volumineux est ouvert sur une page ornée d'un titre embossé :\n\n« Le serment du renouveau »</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Les pages épaisses et brillantes ont résisté à l'épreuve du temps. Ce livre volumineux est ouvert sur une page ornée d'un titre embossé :\n\n« Le serment du renouveau »</string>
</resources>

