<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_01_Barkeep" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Oubliez les squelettes et les morts-vivants. Cette terre appartient à la nature, comme toutes les terres. Nous devons la respecter, et non la dominer.\n\nJe vous conseille vivement de prendre vos précautions. Faites le plein de vivres, de boisson et de bonne humeur.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_03_Barkeep" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Une chasseresse parcourait autrefois le marais, équipée d'un arc incroyable. Je crois que je sais comment en fabriquer un.\n\nIl faudra pour ça pister et chasser de puissantes bêtes, si vous vous sentez de taille.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_04_Barkeep" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Les gens parlent déjà de cet arc, la Chasseresse. Une vraie beauté, croyez-moi.\n\nMais n'en parlez pas à tout le monde. Je ne peux pas partager cette information avec n'importe qui !</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_001_Survivalist" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Que voyez-vous ? Avec vos yeux tristement faibles. Quelle innocence !\n\nJe sens en vous un appétit, pareil à celui d'une chouette. Une passion prête à prendre son envol. Or, vous n'avez pas d'ailes.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_04_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Vous avez des griffes acérées. Et un bec taillé pour la chasse. Mais je ne vois pas d'ailes chez vous, petit moineau.\n\nJe puis en revanche vous indiquer où en trouver. Je peux vous apprendre à voler.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_05_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Puisse votre armure vous protéger du mal en Aeternum.\n\nQue la bonté dont vous faites preuve vous soit rendue un jour.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_001_Artificer" comment="n/a" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Elle se trouve dans l'âtre, ses yeux flamboyant de courroux. J'entends sa voix dans mes rêves, qui sème les graines rougeoyantes de sa vengeance avec une fureur ardente.\n\nUn jour, sa flamme purificatrice nous consumera tous. J'espère que vous êtes là pour acclamer sa lueur éclatante.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_04_Artificer" comment="staff intro" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Bonjour ! Avez-vous trouvé ce pour quoi vous avez débarqué sur cette île ? \n\nLe feu fournit des réponses. Il vous murmure le chemin à prendre avec force crépitements et grésillements.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_05_Artificer" comment="post-staff" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Passez du temps près d'un âtre et écoutez attentivement les flammes. \n\nSait-on jamais ? Falmea pourrait bien vous parler, à vous aussi.</string>
	<string key="1004_001_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Bienvenue dans le marais. Bien des personnages singuliers peuplent les environs. Surveillez bien vos arrières et vos poches.\n\nMais n'allez pas croire que tout est noir, il y a de nombreux cœurs purs à défendre. Le mal ne dort jamais sur cette île, ce qui signifie que toute heure est propice à la vaillance.</string>
	<string key="1004_05_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Vous savez, ma vie d'aventurière a un peu été mise entre parenthèses dernièrement.\n\nJe réfléchis depuis un moment à une épée dont la lame serait si aiguisée qu'elle pourrait trancher un bloc de pierre. Ça vous intéresserait ?</string>
	<string key="1004_06_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Voir cette lame accrochée à votre ceinture me remplit de fierté, {playerName}.\n\nOn dirait que le Tempérament fougueux a été fait pour vous !</string>
	<string key="1002_001_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Psst. Hé, vous. Approchez un peu et écoutez-moi. Restez bien dans l'ombre si vous voulez survivre. De terribles monstres rôdent dans les parages, et le meilleur moyen de survivre est de ne pas se faire voir.</string>
	<string key="1002_04_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Eh, l'éléphant dans un magasin de porcelaine ! Mieux vaut se faufiler que de s'exposer aux attaques. \n\nSi cela vous intéresse, il existe une armure qui permet de se déplacer aussi silencieusement qu'une ombre.</string>
	<string key="1002_05_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Obtenir cette armure a été un exploit. Maintenant, vous avez non seulement l'apparence, mais aussi l'attitude d'une véritable ombre !\n\nVous verrez, on racontera bientôt des histoires sur vous.</string>
	<string key="0204_001_Overseer_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Les entendez-vous ? Ces monstres grouillants, gémissants et lubriques. Implorant tous la merci d'une lame libératrice qui se refuse à eux.\n\nMais cela n'atténue en rien la satisfaction d'un grand coup de hache bien affûtée. Mon passé de bourreau dans le Vieux Monde est loin derrière moi, mais ce ne sont pas les occasions de faire l'œuvre de la mort qui manquent en Aeternum. Je vous transmettrai volontiers mon savoir en la matière, si cela vous intéresse.</string>
	<string key="0204_06_Overseer_DefaultDialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">J'ai exercé le métier de bourreau pendant des décennies. Ma femme m'a dit que je devais trouver le salut ; c'est pourquoi je suis là. Ne croyez pas que nous sommes si différents... \n\nVous semblez tout à fait capable d'exercer la profession de bourreau. Cette île pourrait être un paradis pour des gens comme vous et moi. Nous aurions à tuer les mêmes pauvres malheureux un millier de fois. Laissez-moi vous enseigner comment forger votre propre lame du péché. </string>
	<string key="0204_07_Overseer_DefaultDialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ah, {playerName} ! Regardez-moi ça ! La hache légendaire, reforgée.\n\nAvec elle, vous allez décapiter des âmes damnées à tour de bras. J'espère être témoin de vos prouesses.</string>
	<string key="0203_001_Survivalist_DefaultDialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Les os que je porte témoignent de l'existence que j'ai menée. Bien que leurs propriétaires ne soient plus, ils m'ont tous permis d'approfondir ma connaissance de la médecine.\n\nSi vous souhaitez atténuer les souffrances de vos prochains, vous devez écouter ce qui se trame sous leur peau.</string>
	<string key="0203_04_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">L'art de la guérison n'a pas de secret pour vous. J'ai vu vos talents à l'œuvre chez bien des gens. Qui vit éternellement est condamné à éprouver des émotions sans répit, mais avec des héros comme vous, il n'est pas nécessaire que ce cycle s'accompagne de souffrance. \n\nJe me demande si un emblème approprié vous intéresserait : un bâton de vie très puissant ?</string>
	<string key="0203_05_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Maintenant que ce bâton est entre vos mains, c'est précisément ce que vous incarnez, l'espoir.</string>
	<string key="0205_001_Artificer_DefaultDialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">L'Ombre, les Engagés et les Maraudeurs. Tous les mêmes. Des hommes mal préparés aux egos surdimensionnés.\n\nSi vous voulez survivre et prospérer en Aeternum, vous allez avoir besoin d'une véritable armure de qualité. Vous ne ferez pas long feu avec les justaucorps que portent ces imbéciles.</string>
	<string key="0205_02_Artificer_DefaultDialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Cette île est l'incarnation même du chaos. Entre les factions rivales et toutes ces horreurs surnaturelles, il semble qu'on ne puisse pas faire dix mètres sans tomber dans un combat.\n\nLe seul moyen est de faire face. Nous devons accepter la guerre qui fait rage en nous. Personne n'a dit que ce serait facile, n'est-ce pas ?</string>
	<string key="0205_03_Artificer_DefaultDialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Impressionnant ! Vous avez l'équipement idéal pour la guerre !\n\nL'Étreinte de la guerre vous protégera de tout ce que les altérés ou les dévoyés pourront vous envoyer de pire.</string>
</resources>

