<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">« Pouvez-vous m'expliquer comment chevaucher une monture ? »</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Vous pouvez invoquer votre monture avec {$player.mount_summon$}. Marchez avec {$movement.walk$}, galopez avec {$player.mount_dash$} et sautez avec {$movement.jump$}. Galoper et sauter coûte de la vitalité à la monture. Chuter de très haut et les coups ennemis réduisent sa vitalité. Votre monture récupère de la vitalité en mangeant. Si sa vitalité est trop basse, vous mettrez pied à terre.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">« Pourquoi avez-vous construit cette écurie ? »</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Autrefois, mon ancienne maîtresse et moi-même utilisions nos connaissances sur les ponts de lumière des Anciens afin de transporter des marchandises pour notre clientèle très privée.\n\nMais j'étais constamment sur le qui-vive. J'organise des courses hippiques, maintenant. Au moins, quand je monte à cheval, je sais qui me pourchasse.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">« Qu'est-ce que ça fait d'entraîner des loups géants ? »</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Les loups sont plus simples que les êtres humains. Ils ne connaissent pas l'avidité, l'orgueil et la jalousie. Il suffit de faire preuve de courage, de montrer ses compétences de chef de meute pour qu'ils nous suivent.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">« Quel est le meilleur itinéraire ? »</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Je ne peux pas prendre parti. Ce ne serait pas très juste. Vous me semblez être une personne compétente. Mais les cavaliers les plus rapides connaissent des glyphes secrets et les ponts des Anciens.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">« Faites-vous confiance aux humains ? »</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Votre espèce n'est pas comme la nôtre. Mère Nature ne vous a pas dotés d'un instinct naturel à suivre. Certains, comme vous, sont aussi constants que les marées. D'autres sont capricieux, comme une feuille emportée par le vent. J'accorde ma confiance à ceux qui l'ont méritée et je me méfie des autres.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Pendant tout ce temps, j'ai cru que les humains ne comprenaient que la domination. Mais c'est à vous que je dois chacune de mes inspirations. Votre cœur bat avec la fierté d'un lion. Je ferai savoir aux miens que vous respectez la faune sauvage.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">« Comment était l'île avant l'arrivée des hommes ? »</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Avant l'arrivée de votre race sur cette terre, nous autres lions étions les rois des bêtes. Toute créature, grande ou petite, s'inclinait devant notre majesté.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">Ce lion paraît à demi mort de faim. Vous l'entendez gémir.</string>
</resources>

