<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">« Quel genre d'ennemis ? »</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Contemplez Bois-Éden, le joyau d'Aeternum ! Une terre où la nature est encore reine. Elle est à la fois dangereuse, monstrueuse et fascinante, et vous ne trouverez nulle part ailleurs dans le monde une telle diversité d'espèces végétales.\nSaviez-vous d'ailleurs que le cycle de vie de la Terre enragée commence à Bois-Éden ? Je les observe depuis longtemps, mais toujours à distance. Il semblerait qu'il nous faille à présent les étudier de plus près encore.\nAu nord se trouve une enclave fondée par les druides ancestraux que nous allons devoir visiter... Ils ont sûrement acquis une partie des connaissances que nous recherchons...</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Allez-y, déposez les cristaux, et activez la machine infernale de Myrddin !</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ce... C'était Myrddin ! Vite, suivons ses instructions !</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Lorsque le temps et l'espace sont suspendus... les mots du passé détiennent la clé du futur.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Les mots ne sont que des réceptacles. Prisons de sens, où une idée ou un esprit peuvent être emprisonnés.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Tout comme les facettes de ces cristaux, l'esprit, le cœur et l'âme ne sont que des aspects d'une seule et même chose. Prenez garde, ma sœur.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Les forêts de Bois-Éden ne sont pas des lieux, mais des entités à part entière, chacune d'elles parlant de sa propre voix, en conjonction avec les autres.\nIci, les vies de nos frères errants commencent dans le Jardin, mais comme nous, ils puisent leur force d'un puits plus profond.\nTous les enfants sont nourris par leur mère, leur subsistance tirée de la rivière coulant de la seule véritable source.\nSi un membre est infecté, il doit être coupé pour protéger la source.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Seule, mais en vie, nourrie, mais jamais rassasiée.\nUne soif acquise telle une contagion par nos ennemis, mais de la Terre, et désormais de l'intérieur.\nLes besoins ressentis sont supérieurs à ceux nécessaires à la vie, avec un désir... de s'étendre.\nApprochez-vous, vous autres, ressentez la chaleur de notre forme évoluée, une nouvelle entité, immunisée à nos ennemis, mais pour toujours seule... coupée du puits.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Une mélodie se fait entendre parmi les bruits de la nature. Une chanson festive... et une complainte.\nLa brillance d'une nouvelle vie s'épanouissant dans le bosquet et le chant funèbre à la mémoire de ceux dont le sacrifice nous a donné un sens.\nDes rivières dans les rivières fournissent la lumière de notre vengeance, notre fureur, notre puissance.\nLes enfants de la Terre enragée sont des charges du puits-mère, la source du funeste destin de nos ennemis.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Beau travail, Majesté ! J'espère que votre bouclier vous a autant protégé qu'il m'a béni de sa protection ici. Je vous verrai bientôt.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">« La clé est près du cœur de ceux que Myrddin aimait... »</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Eh bien, ma sœur, tu comprends à présent pourquoi je t'ai dérobé ton pendentif. Espérons que cela nous permettra d'être à nouveau réunis.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Où suis-je ? Est-ce bien réel ? Morgaine, c'est toi ?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Mon frère !</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Myrddin ! Enfin !</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">C'est moi, bien que je sois plus âgée... Pourtant toi, tu as rajeuni... Et tu t'es libéré du joug du sorcier pourpre ?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Assez de ces mièvreries ! Bon sang, Myrddin, où est Artorius ? Qu'as-tu fait de lui ?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Je...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ne prête pas attention au chevalier, mon frère. Quel est cet endroit ? Et comment as-tu... J'ai tant de questions !</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Et la PREMIÈRE est : qu'est-il advenu d'Artorius ? Réponds, sorcier ! Ou tu répondras des chevaliers qui sont morts de ta main !</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Je...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Espèce d'imbécile en armure ! Ne peux-tu pas mettre ton obsession de côté ne serait-ce qu'un instant ?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Le sort de notre roi ? Toi ! Comment oses-tu, sorcière !</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Cessez de vous chamailler bêtement, tous les deux !</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahad... c'est compliqué. Dans cette prison, le temps et l'espace se confondent... J'ai des visions du roi. Parfois, il me paraît même réel.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Le roi est... à l'intérieur ?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Le sort du roi appartient depuis longtemps au passé. Seul importe le présent, désormais...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">En effet, en vérité, mon but est de vous remettre un message...</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">« Même si nous empêchons cela, comment la vaincre ? »</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Il existe de trop nombreuses possibilités. Je suis désolé de vous dire que la plupart d'entre elles ne finissent pas bien, mais vous devriez écouter ma sœur. Elle est bien plus sage que moi.\n\nLa seule chose que je peux vous dire avec certitude est que vous devez récupérer ce bâton, et vite.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">« Et qu'en ferons-nous ? »</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">Le bâton est un puissant artéfact, bien plus puissant que tous ceux que j'ai créés... et j'en ai créé de nombreux. \n\nVous pourriez le débarrasser de l'altération, mais cela nécessiterait une immense quantité d'énergie. Je ne sais pas. Je... Je ne peux pas rester ici plus longtemps.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">« Pourquoi devez-vous partir ? »</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">J'ai eu un sursis temporel, un pour lequel j'ai beaucoup sacrifié. Je n'en aurais peut-être pas d'autre.\n\nJe dois y aller. Je sens que Galahad désire suivre. Un acte insensé, mais je ne peux pas l'arrêter. Bonne chance, membre des Protecteurs des âmes. J'espère que nous nous recroiserons.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">« Et qu'en est-il du Bâton de sorcellerie ? »</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">« La Tempête recherche le Bâton de sorcellerie. »</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">« Je peux lui parler. »</string>
</resources>

