<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">Et c'est ainsi ce que tout prit fin...</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">Que le cœur de la Tempête, la capitaine Isabella elle-même a été vaincue,</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">abandonnée par le pouvoir pour lequel elle avait tout sacrifié.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">Les Protecteurs des âmes ont remporté la victoire...</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">Arrachant Aeternum, et le monde, à la ruine.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Mais à quel prix ?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Tant d'entre eux ont été altérés ou dévoyés.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">Leur fragile alliance se délite tandis que les factions se disputent la suprématie.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">Et que dire des alliés qu'ils pensaient avoir trouvés avec la Terre enragée ?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">Ils ne tarderont pas à réaliser...</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">Que la main vengeresse de la nature recherche plus que l'équilibre.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">Et que le néant, révélé par le déclin de l'altération, va à son tour devenir une menace...</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">Tandis que les survivants sans âme de ce conflit se relèvent déjà sur le champ de bataille...</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">en quête d'un but et d'un pouvoir provenant d'une source jusque-là inexploitée.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Oui, les malheureux habitants d'Aeternum vont bientôt apprendre que ce chapitre est sur le point de se terminer...</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">Mais que la véritable terreur ne fait que commencer.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy02">Les dieux nous ont fait venir du Vieux Monde. Ils nous ont invités au paradis, la terre éternelle, en nous promettant l'immortalité.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy03">Les divins Anciens nous ont offert leur sagesse et ordonné de bâtir d'immenses temples où entreposer leurs merveilles.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="21" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy04">Les monuments de mon peuple étaient les joyaux de ce Nouveau Monde. Mais la folie a frappé cette île et l'a mise à feu et à sang. Et nos monuments furent dévastés.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="37" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy05">Une fois les feux éteints, les Anciens avaient disparu, ne laissant que des ruines. Ainsi qu'une race maudite de soldats immortels destinés à garder des temples vides.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy06">Mais nous étions déterminés à survivre.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy07">En l'absence des Anciens, nous sommes devenus les maîtres de notre destin.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy08">Nous avons affronté les êtres primordiaux nés du cataclysme.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy09">Et découvert que l'immortalité n'était plus qu'une malédiction. La mort n'avait pas été éradiquée, mais transformée.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="78" end="81" dialogue-next="AncientsLegacy10">Même la folie est revenue nous accabler.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="83" end="92" dialogue-next="AncientsLegacy11">En fin de compte, les promesses des Anciens n'étaient que des mensonges.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="94" end="102">Je prie pour qu'ils ne nous aient pas caché l'horreur qui s'agite sous le désert...</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Nous avons pris la mer pour trouver le Champ des roseaux, le foyer sacré des dieux.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Nous transportions notre défunte reine. Notre seul espoir était de trouver l'immortalité.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Nous pensions découvrir un pouvoir divin, un paradis béni des Neuf.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Mais nous n'avons trouvé que ruines et dévastation, résultant manifestement de la colère des dieux.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Ayant déçu notre reine, nous avons confié sa dépouille au désert. Mais nous comptions bien survivre.</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">En nous alliant à la puissance de Rome, nous réussirions là où nos ancêtres avaient échoué.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Tels les fameux Persée ou Achille, le général Crassus est devenu notre plus grand champion.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Ensemble, notre œuvre a inspiré le peuple et ramené l'ordre là où régnait le chaos.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="79" dialogue-next="RomeLegacy10">Nous allions honorer les dieux et amener une ère de lumière. Mais la cupidité et l'ambition ont empoisonné l'esprit de nos gardiens.\n Les Romains convoitaient le pouvoir des dieux, et nos protecteurs sont devenus nos oppresseurs. </string>
	<string key="RomeLegacy10" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy11">Les dieux les ont punis pour leur arrogance.</string>
	<string key="RomeLegacy11" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy12">La malédiction de Méduse piégerait les infidèles pendant des siècles.</string>
	<string key="RomeLegacy12" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy13">Quant aux fidèles, ils devraient prouver leur valeur avant le retour des dieux.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy14">Mais le mal est un fléau invincible\n qui corrompt tout ce qu'il touche.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="105" end="112" dialogue-next="RomeLegacy15">Aujourd'hui, nous prions les Dieux de nous envoyer de nouveaux champions.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="113" end="118">Qui sauront triompher des ténèbres et trouver la lumière dans les ombres du passé.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Pour beaucoup, cette île a toujours été synonyme de paradis. L'humanité rejetée, jugée indigne de ces bénédictions.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Mais ce n'est pas ce que je suis venue chercher. Ce que je voulais, c'étaient des réponses, la rédemption pour une vie de faiblesse et de souffrance.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">Et j'ai découvert une vérité qui remettait tout ce que j'avais appris en question.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">J'ai goûté au savoir qui nous avait été interdit à la création... Et j'ai eu une vision du véritable potentiel de l'humanité.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">J'ai alors su qu'il me fallait réparer cette injustice d'antan et nous rendre le pouvoir qui nous revenait de droit.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">C'est cette mission qui fait battre le cœur de la montagne.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRising08">Après des siècles de préparation, notre campagne commence. Déjà, les communes de l'île ploient face à la puissance de nos armées...</string>
	<string key="TempestRising08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRising09">Il n'y a qu'une chose que je n'avais pas vue venir : vous.</string>
	<string key="TempestRising09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRising10">Vous, qui m'avez privée du don qui me revenait. Et croyez bien que vous me le paierez.</string>
	<string key="TempestRising10" start="85" end="100">Car je ne reculerai devant rien pour nous rendre le destin qui nous a été volé. Pour apporter la liberté, la vraie, au Vieux Monde comme au Nouveau.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apophis a été rendu au désert, et Sutekh sommeille encore. Mais la chasse ne fait que commencer.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">Cette chasse sera sans pareille. L'humanité tout entière... cette meute méprisable sera ma plus grande proie.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Lorsque nous sommes apparus pour la première fois devant eux, les humains avaient soif d'apprendre. Ils voulaient qu'on les guide.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Nous avons pris une forme qui leur était familière et les avons couverts de bienfaits.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Mais ils n'avaient pas la pureté des autres créatures qui vivent en ces terres.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">J'ai prévenu les miens : ces êtres ne méritaient pas d'avoir la vie éternelle... Ce don leur a pourtant été accordé.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="69" dialogue-next="WildHuntress08">Et comment nous ont-ils remerciés ? Ces imbéciles se sont retournés contre nous. Alors, j'ai su : nous n'avions pas d'autre choix que de les exterminer. Mais des menaces plus grandes encore ont nécessité notre attention...</string>
	<string key="WildHuntress08" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress09">Les années ont passé. Nous avons tenté de vivre ici, dans la paix et l'harmonie... </string>
	<string key="WildHuntress09" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress10">Mais les viles ambitions de l'humanité ont entraîné désastre sur désastre.</string>
	<string key="WildHuntress10" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress11">Voilà cependant que le pouvoir de l'Ennéade coule dans les veines d'Aeternum pour permettre ma funeste mission...</string>
	<string key="WildHuntress11" start="94" end="100" dialogue-next="WildHuntress12">Je corrigerai l'erreur qu'ont commise les miens, il y a longtemps.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="100" end="108">Je vous reprendrai notre don et vous rendrai votre droit à cette fin inéluctable qu'est la mort.</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Il y a fort longtemps, une sorcière rôdait dans les marais de l'est. C'était le corps de l'aïeule, qui jetait de terribles sortilèges.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">Le sortilège mortel s'est propagé comme la peste.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">L'immortalité de l'île fut corrompue et souillée. La malédiction des dévoyés avait frappé nos terres.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">Ces gens voulaient être délivrés de ce fléau. Nous étions désespérés, et la foi semblait notre seule issue.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="51" dialogue-next="CorpseCrone06">Nous avons découvert que des damnés se cachaient parmi nous. Les renvoyer sous terre était la seule solution.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone07">Finalement, on comprit le dessein de la sorcière. Grâce à son sortilège, elle pouvait commander les dévoyés.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="63" end="76">Sa terrible malédiction subsiste encore à ce jour. Et elle persistera tant que personne ne l'arrêtera.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="12" dialogue-next="GalahadRegret02">Ce fut le rêve d'Avalon qui mena Artorius sur ce rivage. Mais aussi, les conseils avisés de Myrddin le mage.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret03">L'enchanteur était devenu obsédé par les mystères que recelait cette île. Un mal insidieux s'était emparé de son âme.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret04">La guerre de la folie pourpre dura des siècles. Tant de bannières... décimées par l'altération.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="32" end="44" dialogue-next="GalahadRegret05">Je ne saurais dire ce qui a mis fin à cette guerre. Mais Myrrdin ainsi que le haut roi avaient disparu sans laisser la moindre trace.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="44" end="55" dialogue-next="GalahadRegret06">Je trouvai la paix et un nouveau sens à ma vie dans le village de Boisclair. Mais la paix ne dura pas bien longtemps. Une horde de dévoyés fit son apparition.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="55" end="68" dialogue-next="GalahadRegret07">Le frère Umberto et moi avons formé la Veillée brillante dans le but de repousser les ténèbres. Mais je le quittai bientôt pour partir à la recherche de mon roi.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="68" end="82">Revenant les mains vides, je fus témoin des conséquences de mon échec. La Veillée avait sombré dans le désespoir, et Boisclair était tombé.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">Les secrets d'Aeternum nous ont appelés dans nos songes. Avec la promesse d'une connaissance infinie.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth03">Mais tout ce que nous avons trouvé, c'est une entité cherchant à être libérée. Myrddin pensait que ses sortilèges le protègeraient.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="18" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth04">Mais ce terrible pouvoir finit par le posséder. Et ainsi, le sorcier pourpre devint le héraut de la folie.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="30" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth05">Après avoir tout tenté, je décidai d'affronter mon frère. Nos pouvoirs s'entrechoquèrent... puis, plus rien. Je ne fus plus jamais la même.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth06">Je savais que l'altération ressurgirait. Mais la puissance dont j'avais besoin avait un prix terrible.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth07">Les secrets que je convoitais continuaient à m'échapper. Mais je refusais de baisser les bras.</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth08">Je devins le corps de l'aïeule, la malédiction du marais des Trames. La cible de ces idiots de chasseurs de l'Ombre.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="73" end="84">Je suis restée isolée pendant des siècles, à me préparer. Quand la folie pourpre sera de retour, je serai prête.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Mon père disait toujours que j'étais faible.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">J'avais dix ans quand je lui ai prouvé le contraire.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">J'ai choisi la voie du guerrier. Et en seulement deux ans, mes frères ne faisaient plus le poids face à moi.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="34" dialogue-next="SkyeLetter05">En rejoignant les filles-lances, j'ai trouvé une seconde famille. En Aeternum, nous sommes venues à bout d'une véritable armée des ténèbres.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter06">Jusqu'au jour où un enchanteur sans visage nous a maudites. Il avait éteint la flamme de nos guerrières. </string>
	<string key="SkyeLetter06" start="50" end="60" dialogue-next="SkyeLetter07">Même la mort n'a pas suffi à nous libérer. Nous avons tout essayé... Sans notre force, nous n'étions plus rien.</string>
	<string key="SkyeLetter07" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter08">Désormais, nos ennemis recherchent un pouvoir encore plus sombre au sein de la grande Faille. Quelqu'un doit les arrêter.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="68" end="76">Héros d'Aeternum, aidez-moi à recouvrer notre feu et à anéantir notre ennemi. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB02">Pour beaucoup, cette île a toujours été synonyme de paradis. L'humanité rejetée, jugée indigne de ces bénédictions.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRisingMB03">Mais ce n'est pas ce que je suis venue chercher. Ce que je voulais, c'étaient des réponses, la rédemption pour une vie de faiblesse et de souffrance.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB04">Et j'ai découvert une vérité qui remettait tout ce que j'avais appris en question.</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB05">J'ai goûté au savoir qui nous avait été interdit à la création... Et j'ai eu une vision du véritable potentiel de l'humanité.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB06">J'ai alors su qu'il me fallait réparer cette injustice d'antan et nous rendre le pouvoir qui nous revenait de droit.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB07">C'est cette mission qui fait battre le cœur de la montagne.</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB08">Après des siècles de préparation, notre campagne commence. Déjà, les communes de l'île ploient face à la puissance de nos armées...</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB09">Il n'y a qu'une chose que je n'avais pas vue venir : vous.</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB10">Vous, qui m'avez privée du don qui me revenait. Et croyez bien que vous me le paierez.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="85" end="100">Car je ne reculerai devant rien pour nous rendre le destin qui nous a été volé. Pour apporter la liberté, la vraie, au Vieux Monde comme au Nouveau.</string>
	<string key="DevourerLegacy01" start="1" end="6" dialogue-next="DevourerLegacy02">Les Babyloniens les appelaient « Akilu ».</string>
	<string key="DevourerLegacy02" start="7" end="10" dialogue-next="DevourerLegacy03">Les Égyptiens, « Shah Neshen ».</string>
	<string key="DevourerLegacy03" start="11" end="14" dialogue-next="DevourerLegacy04">En français ? « Les Dévoreurs. »</string>
	<string key="DevourerLegacy04" start="15" end="23" dialogue-next="DevourerLegacy05">Imprégnés du pouvoir des Titans, même les Anciens ne pouvaient pas les contrôler.</string>
	<string key="DevourerLegacy05" start="23" end="31" dialogue-next="DevourerLegacy06">Mais notre tribu, le Sang des sables, gagna leur confiance, apprit à communiquer avec eux.</string>
	<string key="DevourerLegacy06" start="31" end="37" dialogue-next="DevourerLegacy07">Et à terme, nous combattions côte à côte.</string>
	<string key="DevourerLegacy07" start="38" end="45" dialogue-next="DevourerLegacy08">Nous les avons appelés « šà-hul sahar », le cœur du désert.</string>
	<string key="DevourerLegacy08" start="45" end="52" dialogue-next="DevourerLegacy09">Mais lorsque les Anciens disparurent, les šà-hul se retirèrent dans les dunes...</string>
	<string key="DevourerLegacy09" start="53" end="56" dialogue-next="DevourerLegacy10">Nous n'en entendîmes plus parler.</string>
	<string key="DevourerLegacy10" start="57" end="61" dialogue-next="DevourerLegacy11">Leurs œufs restèrent, mais furent pillés par des êtres malfaisants.</string>
	<string key="DevourerLegacy11" start="62" end="66" dialogue-next="DevourerLegacy12">Nous avons échoué dans notre devoir de les protéger.</string>
	<string key="DevourerLegacy12" start="67" end="75" dialogue-next="DevourerLegacy13">Afin de préserver les derniers des œufs, des porteurs furent envoyés afin de les cacher en attendant le jour de la prophétie.</string>
	<string key="DevourerLegacy13" start="75" end="79" dialogue-next="DevourerLegacy14">Leurs emplacements, disséminés aux vents.</string>
	<string key="DevourerLegacy14" start="83" end="87" dialogue-next="DevourerLegacy15">Mais les œufs ont survécu.</string>
	<string key="DevourerLegacy15" start="88" end="93" dialogue-next="DevourerLegacy16">Et s'ils devaient être éveillés sans le Sang des sables pour s'en occuper...</string>
	<string key="DevourerLegacy16" start="94" end="100">Le monde connaîtra la véritable signification du nom de « Dévoreur ».</string>
	<string key="FinalCinePlaceholderSub01" start="1" end="15">Vidéo temporaire pour la version finale.</string>
</resources>

