<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">Et c'est ainsi ce que tout prit fin...</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">Que le cœur de la Tempête, la capitaine Isabella elle-même a été vaincue,</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">abandonnée par le pouvoir pour lequel elle avait tout sacrifié.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">Les Protecteurs des âmes ont remporté la victoire...</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">Arrachant Aeternum, et le monde, à la ruine.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Mais à quel prix ?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Tant d'entre eux ont été altérés ou dévoyés.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">Leur fragile alliance se délite tandis que les factions se disputent la suprématie.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">Et que dire des alliés qu'ils pensaient avoir trouvés avec la Terre enragée ?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">Ils ne tarderont pas à réaliser...</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">Que la main vengeresse de la nature recherche plus que l'équilibre.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">Et que le néant, révélé par le déclin de l'altération, va à son tour devenir une menace...</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">Tandis que les survivants sans âme de ce conflit se relèvent déjà sur le champ de bataille...</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">en quête d'un but et d'un pouvoir provenant d'une source jusque-là inexploitée.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Oui, les malheureux habitants d'Aeternum vont bientôt apprendre que ce chapitre est sur le point de se terminer...</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">Mais que la véritable terreur ne fait que commencer.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy02">Les dieux nous ont fait venir du Vieux Monde. Ils nous ont invités au paradis, la terre éternelle, en nous promettant l'immortalité.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy03">Les divins Anciens nous ont offert leur sagesse et ordonné de bâtir d'immenses temples où entreposer leurs merveilles.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="21" end="26" dialogue-next="AncientsLegacy04">Les monuments de mon peuple étaient les joyaux de ce Nouveau Monde.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="27" end="33" dialogue-next="AncientsLegacy05">Mais la folie a frappé cette île et l'a mise à feu et à sang.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="34" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy06">Et nos monuments furent dévastés.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="38" end="43" dialogue-next="AncientsLegacy07">Une fois les feux éteints, les Anciens avaient disparu, ne laissant que des ruines.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="43" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy08">Ainsi qu'une race maudite de soldats immortels destinés à garder des temples vides.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy09">Mais nous étions déterminés à survivre.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy10">En l'absence des Anciens, nous sommes devenus les maîtres de notre destin.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy11">Nous avons affronté les êtres primordiaux nés du cataclysme.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy12">Et découvert que l'immortalité n'était plus qu'une malédiction. La mort n'avait pas été éradiquée, mais transformée.</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Nous avons pris la mer pour trouver le Champ des roseaux, le foyer sacré des dieux.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Nous transportions notre défunte reine. Notre seul espoir était de trouver l'immortalité.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Nous pensions découvrir un pouvoir divin, un paradis béni des Neuf.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Mais nous n'avons trouvé que ruines et dévastation, résultant manifestement de la colère des dieux.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Ayant déçu notre reine, nous avons confié sa dépouille au désert. Mais nous comptions bien survivre.</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">En nous alliant à la puissance de Rome, nous réussirions là où nos ancêtres avaient échoué.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Tels les fameux Persée ou Achille, le général Crassus est devenu notre plus grand champion.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Ensemble, notre œuvre a inspiré le peuple et ramené l'ordre là où régnait le chaos.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="67" dialogue-next="RomeLegacy10">Nous allions honorer les dieux et amener une ère de lumière.</string>
	<string key="RomeLegacy10" start="67" end="72" dialogue-next="RomeLegacy11">Mais la cupidité et l'ambition ont empoisonné l'esprit de nos gardiens.\n </string>
	<string key="RomeLegacy11" start="72" end="79" dialogue-next="RomeLegacy12">Les Romains convoitaient le pouvoir des dieux, et nos protecteurs sont devenus nos oppresseurs. </string>
	<string key="RomeLegacy12" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy13">Les dieux les ont punis pour leur arrogance.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy14">La malédiction de Méduse piégerait les infidèles pendant des siècles.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy15">Quant aux fidèles, ils devraient prouver leur valeur avant le retour des dieux.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy16">Mais le mal est un fléau invincible\n qui corrompt tout ce qu'il touche.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Pour beaucoup, cette île a toujours été synonyme de paradis. L'humanité rejetée, jugée indigne de ces bénédictions.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Mais ce n'est pas ce que je suis venue chercher. Ce que je voulais, c'étaient des réponses, la rédemption pour une vie de faiblesse et de souffrance.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">Et j'ai découvert une vérité qui remettait tout ce que j'avais appris en question.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">J'ai goûté au savoir qui nous avait été interdit à la création... Et j'ai eu une vision du véritable potentiel de l'humanité.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">J'ai alors su qu'il me fallait réparer cette injustice d'antan et nous rendre le pouvoir qui nous revenait de droit.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">C'est cette mission qui fait battre le cœur de la montagne.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRising08">Après des siècles de préparation, notre campagne commence.</string>
	<string key="TempestRising08" start="61" end="72" dialogue-next="TempestRising09">Déjà, les communes de l'île ploient face à la puissance de nos armées...</string>
	<string key="TempestRising09" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRising10">Il n'y a qu'une chose que je n'avais pas vue venir : vous.</string>
	<string key="TempestRising10" start="77" end="85" dialogue-next="TempestRising11">Vous, qui m'avez privée du don qui me revenait. Et croyez bien que vous me le paierez.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apophis a été rendu au désert, et Sutekh sommeille encore. Mais la chasse ne fait que commencer.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">Cette chasse sera sans pareille. L'humanité tout entière... cette meute méprisable sera ma plus grande proie.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Lorsque nous sommes apparus pour la première fois devant eux, les humains avaient soif d'apprendre. Ils voulaient qu'on les guide.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Nous avons pris une forme qui leur était familière et les avons couverts de bienfaits.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Mais ils n'avaient pas la pureté des autres créatures qui vivent en ces terres.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">J'ai prévenu les miens : ces êtres ne méritaient pas d'avoir la vie éternelle... Ce don leur a pourtant été accordé.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="56" dialogue-next="WildHuntress08">Et comment nous ont-ils remerciés ? Ces imbéciles se sont retournés contre nous.</string>
	<string key="WildHuntress08" start="56" end="72" dialogue-next="WildHuntress09">Alors, j'ai su : nous n'avions pas d'autre choix que de les exterminer.</string>
	<string key="WildHuntress09" start="64" end="69" dialogue-next="WildHuntress10">Mais des menaces plus grandes encore ont nécessité notre attention...</string>
	<string key="WildHuntress10" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress11">Les années ont passé. Nous avons tenté de vivre ici, dans la paix et l'harmonie... </string>
	<string key="WildHuntress11" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress12">Mais les viles ambitions de l'humanité ont entraîné désastre sur désastre.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress13">Voilà cependant que le pouvoir de l'Ennéade coule dans les veines d'Aeternum pour permettre ma funeste mission...</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Il y a fort longtemps, une sorcière rôdait dans les marais de l'est. C'était le corps de l'aïeule, qui jetait de terribles sortilèges.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">Le sortilège mortel s'est propagé comme la peste.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">L'immortalité de l'île fut corrompue et souillée. La malédiction des dévoyés avait frappé nos terres.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">Ces gens voulaient être délivrés de ce fléau. Nous étions désespérés, et la foi semblait notre seule issue.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="47" dialogue-next="CorpseCrone06">Nous avons découvert que des damnés se cachaient parmi nous.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="47" end="51" dialogue-next="CorpseCrone07">Les renvoyer sous terre était la seule solution.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone08">Finalement, on comprit le dessein de la sorcière. Grâce à son sortilège, elle pouvait commander les dévoyés.</string>
	<string key="CorpseCrone08" start="63" end="76">Sa terrible malédiction subsiste encore à ce jour. Et elle persistera tant que personne ne l'arrêtera.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="8" dialogue-next="GalahadRegret02">Ce fut le rêve d'Avalon qui mena Artorius sur ce rivage.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="8" end="12" dialogue-next="GalahadRegret03">Mais aussi, les conseils avisés de Myrddin le mage.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret04">L'enchanteur était devenu obsédé par les mystères que recelait cette île. Un mal insidieux s'était emparé de son âme.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret05">La guerre de la folie pourpre dura des siècles. Tant de bannières... décimées par l'altération.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="32" end="38" dialogue-next="GalahadRegret06">Je ne saurais dire ce qui a mis fin à cette guerre.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="38" end="44" dialogue-next="GalahadRegret07">Mais Myrrdin ainsi que le haut roi avaient disparu sans laisser la moindre trace.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="44" end="51" dialogue-next="GalahadRegret08">Je trouvai la paix et un nouveau sens à ma vie dans le village de Boisclair.</string>
	<string key="GalahadRegret08" start="51" end="55" dialogue-next="GalahadRegret09">Mais la paix ne dura pas bien longtemps. Une horde de dévoyés fit son apparition.</string>
	<string key="GalahadRegret09" start="55" end="63" dialogue-next="GalahadRegret10">Le frère Umberto et moi avons formé la Veillée brillante dans le but de repousser les ténèbres.</string>
	<string key="GalahadRegret10" start="63" end="68" dialogue-next="GalahadRegret11">Mais je le quittai bientôt pour partir à la recherche de mon roi.</string>
	<string key="GalahadRegret11" start="68" end="75" dialogue-next="GalahadRegret12">Revenant les mains vides, je fus témoin des conséquences de mon échec.</string>
	<string key="GalahadRegret12" start="75" end="82">La Veillée avait sombré dans le désespoir, et Boisclair était tombé.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">Les secrets d'Aeternum nous ont appelés dans nos songes. Avec la promesse d'une connaissance infinie.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="15" dialogue-next="MorgaineTruth03">Mais tout ce que nous avons trouvé, c'est une entité cherchant à être libérée.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="15" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth04">Myrddin pensait que ses sortilèges le protègeraient.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="18" end="24" dialogue-next="MorgaineTruth05">Mais ce terrible pouvoir finit par le posséder.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="24" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth06">Et ainsi, le sorcier pourpre devint le héraut de la folie.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="30" end="37" dialogue-next="MorgaineTruth07">Après avoir tout tenté, je décidai d'affronter mon frère. Nos pouvoirs s'entrechoquèrent...</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="37" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth08">Puis, plus rien. Je ne fus plus jamais la même.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth09">Je savais que l'altération ressurgirait. Mais la puissance dont j'avais besoin avait un prix terrible.</string>
	<string key="MorgaineTruth09" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth10">Les secrets que je convoitais continuaient à m'échapper. Mais je refusais de baisser les bras.</string>
	<string key="MorgaineTruth10" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth11">Je devins le corps de l'aïeule, la malédiction du marais des Trames. La cible de ces idiots de chasseurs de l'Ombre.</string>
	<string key="MorgaineTruth11" start="73" end="84">Je suis restée isolée pendant des siècles, à me préparer. Quand la folie pourpre sera de retour, je serai prête.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Mon père disait toujours que j'étais faible.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">J'avais dix ans quand je lui ai prouvé le contraire.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">J'ai choisi la voie du guerrier. Et en seulement deux ans, mes frères ne faisaient plus le poids face à moi.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="31" dialogue-next="SkyeLetter05">En rejoignant les filles-lances, j'ai trouvé une seconde famille.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="31" end="34" dialogue-next="SkyeLetter06">En Aeternum, nous sommes venues à bout d'une véritable armée des ténèbres.</string>
	<string key="SkyeLetter06" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter07">Jusqu'au jour où un enchanteur sans visage nous a maudites. Il avait éteint la flamme de nos guerrières. </string>
	<string key="SkyeLetter07" start="50" end="56" dialogue-next="SkyeLetter08">Même la mort n'a pas suffi à nous libérer.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="56" end="60" dialogue-next="SkyeLetter09">Nous avons tout essayé... Sans notre force, nous n'étions plus rien.</string>
	<string key="SkyeLetter09" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter10">Désormais, nos ennemis recherchent un pouvoir encore plus sombre au sein de la grande Faille. Quelqu'un doit les arrêter.</string>
	<string key="SkyeLetter10" start="68" end="76">Héros d'Aeternum, aidez-moi à recouvrer notre feu et à anéantir notre ennemi. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="7" dialogue-next="TempestRisingMB02">Pour beaucoup, cette île a toujours été synonyme de paradis.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="7" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB03">L'humanité rejetée, jugée indigne de ces bénédictions.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="13" end="21" dialogue-next="TempestRisingMB04">Mais ce n'est pas ce que je suis venue chercher. Ce que je voulais, c'étaient des réponses,</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="21" end="26" dialogue-next="TempestRisingMB05">la rédemption pour une vie de faiblesse et de souffrance.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="27" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB06">Et j'ai découvert une vérité qui remettait tout ce que j'avais appris en question.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="33" end="37" dialogue-next="TempestRisingMB07">J'ai goûté au savoir qui nous avait été interdit à la création...</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="37" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB08">Et j'ai eu une vision du véritable potentiel de l'humanité.</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="43" end="49" dialogue-next="TempestRisingMB09">J'ai alors su qu'il me fallait réparer cette injustice d'antan.</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="49" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB10">et nous rendre le pouvoir qui nous revenait de droit.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB11">C'est cette mission qui fait battre le cœur de la montagne.</string>
	<string key="TempestRisingMB11" start="61" end="67" dialogue-next="TempestRisingMB12">Après des siècles de préparation, notre campagne commence.</string>
	<string key="TempestRisingMB12" start="67" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB13">Déjà, les communes de l'île ploient face à la puissance de nos armées...</string>
	<string key="TempestRisingMB13" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB14">Il n'y a qu'une chose que je n'avais pas vue venir : vous.</string>
	<string key="TempestRisingMB14" start="79" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB15">Vous, qui m'avez privée du don qui me revenait.</string>
	<string key="DevourerLegacy01" start="1" end="6" dialogue-next="DevourerLegacy02">Les Babyloniens les appelaient « Akilu ».</string>
	<string key="DevourerLegacy02" start="7" end="10" dialogue-next="DevourerLegacy03">Les Égyptiens, « Shah Neshen ».</string>
	<string key="DevourerLegacy03" start="11" end="14" dialogue-next="DevourerLegacy04">Cela signifie « Le Dévoreur. »</string>
	<string key="DevourerLegacy04" start="15" end="23" dialogue-next="DevourerLegacy05">Même les Anciens ne pouvaient les contrôler, car ils étaient investis de la puissance des Titans.</string>
	<string key="DevourerLegacy05" start="23" end="31" dialogue-next="DevourerLegacy06">Mais notre tribu, le Sang des sables, a gagné leur confiance et a appris à leur parler.</string>
	<string key="DevourerLegacy06" start="31" end="37" dialogue-next="DevourerLegacy07">Plus tard, nous combattîmes ensemble.</string>
	<string key="DevourerLegacy07" start="38" end="45" dialogue-next="DevourerLegacy08">Nous les appelions « šà-hul sahar », le cœur du désert.</string>
	<string key="DevourerLegacy08" start="45" end="52" dialogue-next="DevourerLegacy09">Mais lorsque les Anciens disparurent, les šà-hul se retirèrent loin sous les sables...</string>
	<string key="DevourerLegacy09" start="53" end="56" dialogue-next="DevourerLegacy10">Nous ne les entendîmes plus.</string>
	<string key="DevourerLegacy10" start="57" end="61" dialogue-next="DevourerLegacy11">Leurs œufs étaient toujours là, pillés par les impurs.</string>
	<string key="DevourerLegacy11" start="62" end="66" dialogue-next="DevourerLegacy12">Notre devoir était de les protéger. Et nous avons échoué.</string>
	<string key="DevourerLegacy12" start="67" end="75" dialogue-next="DevourerLegacy13">Pour sauver les derniers des œufs, nous avons envoyé des porteurs pour les cacher jusqu'au jour annoncé.</string>
	<string key="DevourerLegacy13" start="75" end="79" dialogue-next="DevourerLegacy14">Leurs emplacements furent dispersés aux quatre vents.</string>
	<string key="DevourerLegacy14" start="83" end="87" dialogue-next="DevourerLegacy15">Mais les œufs sont toujours en vie.</string>
	<string key="DevourerLegacy15" start="88" end="93" dialogue-next="DevourerLegacy16">Et s'ils s'éveillent sans les soins du Sang des sables...</string>
	<string key="DevourerLegacy16" start="94" end="100">Le monde apprendra le véritable sens de « Dévoreur ».</string>
	<string key="BonesEarth01" start="1" end="6" dialogue-next="BonesEarth02">Les glyphes relatent une guerre civile entre les Anciens immortels.</string>
	<string key="BonesEarth02" start="6" end="13" dialogue-next="BonesEarth03">Les partisans de l'altération livrèrent bataille contre ceux qui refusaient de s'y soumettre.</string>
	<string key="BonesEarth03" start="13" end="18" dialogue-next="BonesEarth04">Dans un dernier acte de sacrifice désespéré, alors que la victoire des altérés approchait,</string>
	<string key="BonesEarth04" start="18" end="26" dialogue-next="BonesEarth05">les nobles Anciens capitulèrent, abandonnant leur Azoth, afin de purifier le fléau.</string>
	<string key="BonesEarth05" start="26" end="31" dialogue-next="BonesEarth06">Mais de leurs enveloppes détruites naquit une nouvelle vie.</string>
	<string key="BonesEarth06" start="31" end="36" dialogue-next="BonesEarth07">Une nature torturée par le pouvoir et assoiffée de vengeance.</string>
	<string key="BonesEarth07" start="36" end="42" dialogue-next="BonesEarth08">Les années passèrent et le sacrifice des Anciens fut une bénédiction pour ce territoire.</string>
	<string key="BonesEarth08" start="42" end="50" dialogue-next="BonesEarth09">La Terre enragée connut un grand essor, et Bois-Éden avec elle, mais cette prospérité... ne dura pas.</string>
	<string key="BonesEarth09" start="50" end="57" dialogue-next="BonesEarth10">Le mal séculaire refit surface et commença alors la guerre de la folie pourpre.</string>
	<string key="BonesEarth10" start="58" end="66" dialogue-next="BonesEarth11">Et c'est ainsi que la progéniture des Anciens développa de nouvelles défenses... le dépérissement, tel que nous le connaissons.</string>
	<string key="BonesEarth11" start="66" end="70" dialogue-next="BonesEarth12">La Terre enragée remporta une nouvelle fois la victoire, en devenant une menace non seulement pour l'altération...</string>
	<string key="BonesEarth12" start="70" end="75" dialogue-next="BonesEarth13">mais également pour les cités et les colonies humaines.</string>
	<string key="BonesEarth13" start="75" end="81" dialogue-next="BonesEarth14">À présent, alors que nous sommes confrontés à un plus grand défi encore...</string>
	<string key="BonesEarth14" start="81" end="92">n'oublions pas que ces créatures sont sur leurs terres, qu'elles les défendront, et qu'il semble bien mal avisé d'empiéter sur leur territoire.</string>
	<string key="FallCaerDun01" start="1" end="6" dialogue-next="FallCaerDun02">Je n'ai jamais vu quelqu'un se battre avec autant de courage que Yonas dans la grande Faille.</string>
	<string key="FallCaerDun02" start="6" end="11" dialogue-next="FallCaerDun03">Malmené et blessé, il a tenu bon malgré tout.</string>
	<string key="FallCaerDun03" start="11" end="18" dialogue-next="FallCaerDun04">Victorieux, nous sommes revenus pour nous soigner et pour profiter d'un moment de tranquillité.</string>
	<string key="FallCaerDun04" start="17" end="24" dialogue-next="FallCaerDun05">Mais dans le silence de la nuit, cette quiétude vola en éclats.</string>
	<string key="FallCaerDun05" start="24" end="32" dialogue-next="FallCaerDun06">Les altérés ont déferlé sur le fort en une vague tranchante et dévastatrice...</string>
	<string key="FallCaerDun06" start="32" end="36" dialogue-next="FallCaerDun07">Nos nouvelles recrues ont été massacrées.</string>
	<string key="FallCaerDun07" start="37" end="46" dialogue-next="FallCaerDun08">J'ai tenté en vain d'aider... Puis ce démon est apparu, éliminant une personne après l'autre. Elle aurait pu m'achever... </string>
	<string key="FallCaerDun08" start="46" end="50" dialogue-next="FallCaerDun09">Elle aurait dû... Mais Yonas était là...</string>
	<string key="FallCaerDun09" start="50" end="57" dialogue-next="FallCaerDun10">Il a utilisé tout son pouvoir, toute sa volonté, afin de tous nous sauver</string>
	<string key="FallCaerDun10" start="57" end="60" dialogue-next="FallCaerDun11">mais elle était trop forte.</string>
	<string key="FallCaerDun11" start="60" end="65" dialogue-next="FallCaerDun12">Elle a fauché notre chef courageux et l'a emmené au loin.</string>
	<string key="FallCaerDun12" start="66" end="72" dialogue-next="FallCaerDun13">Notre forteresse en ruine... les Protecteurs des âmes, terrassés.</string>
	<string key="FallCaerDun13" start="72" end="80">Nous étions trop faibles pour les arrêter. Il ne reste plus rien. Plus rien.</string>
	<string key="BeastLords01" start="1" end="7" dialogue-next="BeastLords02">Au commencement, les seigneurs des bêtes comptaient parmi les Titans qui peuplaient la Terre.</string>
	<string key="BeastLords02" start="7" end="13" dialogue-next="BeastLords03">Ils vivaient en harmonie, maîtrisant le monde dans son état naturel.</string>
	<string key="BeastLords03" start="13" end="19" dialogue-next="BeastLords04">Les Anciens, à leur arrivée, tentèrent de les soumettre,</string>
	<string key="BeastLords04" start="19" end="27" dialogue-next="BeastLords05">mais ils découvrirent rapidement que les enfants de la Terre ne pouvaient être apprivoisés.</string>
	<string key="BeastLords05" start="27" end="35" dialogue-next="BeastLords06">Je vivais alors parmi les humains et reçus les dons immortels des Anciens.</string>
	<string key="BeastLords06" start="35" end="40" dialogue-next="BeastLords07">Je devins leur émissaire dans le monde primitif.</string>
	<string key="BeastLords07" start="40" end="47" dialogue-next="BeastLords08">Pendant la guerre civile des Anciens, je combattis au côté d'Artémis contre l'altération.</string>
	<string key="BeastLords08" start="47" end="54" dialogue-next="BeastLords09">Mais les seigneurs des bêtes s'en détournèrent, préférant se retirer dans les profondeurs.</string>
	<string key="BeastLords09" start="54" end="58" dialogue-next="BeastLords10">Ils emportèrent la Larme de Gaia.</string>
	<string key="BeastLords10" start="58" end="63" dialogue-next="BeastLords11">La Terre fut ainsi protégée de son pouvoir de transformation.</string>
	<string key="BeastLords11" start="64" end="70" dialogue-next="BeastLords12">Des milliers d'années plus tard, la Chasseresse m'appela de nouveau pour combattre.</string>
	<string key="BeastLords12" start="70" end="77" dialogue-next="BeastLords13">Elle promit de restaurer l'ordre naturel et la place des seigneurs des bêtes.</string>
	<string key="BeastLords13" start="78" end="84" dialogue-next="BeastLords14">Mais ses pouvoirs semblent avoir fait naître une étrange frénésie...</string>
	<string key="BeastLords14" start="84" end="92">Une frénésie si destructrice qu'elle pourrait bien menacer tout Aeternum.</string>
	<string key="NewEden01" start="0" end="6" dialogue-next="NewEden02">C'est à l'éveil de l'Ennéade que tout a commencé, quand son pouvoir s'est répandu sur ces terres.</string>
	<string key="NewEden02" start="6" end="13" dialogue-next="NewEden03">De la tour, sa lumière rayonnait dans un éclat terrifiant.</string>
	<string key="NewEden03" start="14" end="20" dialogue-next="NewEden04">Ceux qui osèrent enquêter furent témoins d'une hideuse transformation.</string>
	<string key="NewEden04" start="20" end="26" dialogue-next="NewEden05">Artémis se créa une alliée, une alliée dont le regard transformait la chair en pierre.</string>
	<string key="NewEden05" start="27" end="33" dialogue-next="NewEden06">Alors que la terreur de l'Ancien se propageait, les habitants de la colonie se mobilisèrent une dernière fois...</string>
	<string key="NewEden06" start="33" end="37" dialogue-next="NewEden07">Mais la flore du Levant se métamorphosa... et se retourna contre eux.</string>
	<string key="NewEden07" start="38" end="43" dialogue-next="NewEden08">Les vaincus reçurent l'ordre de servir un plus grand dessein...</string>
	<string key="NewEden08" start="43" end="50" dialogue-next="NewEden09">Leurs destins et leurs esprits seraient liés à la naissance d'un nouveau monde.</string>
	<string key="NewEden09" start="50" end="55" dialogue-next="NewEden10">Artémis aurait alors appelé une horde de bêtes,</string>
	<string key="NewEden10" start="55" end="61" dialogue-next="NewEden11">des créatures primitives issues des ténèbres.</string>
	<string key="NewEden11" start="61" end="68" dialogue-next="NewEden12">Ce qui suivit fut pure folie... des pratiques ignobles pour créer des amalgames d'hommes, de bêtes et de plantes...</string>
	<string key="NewEden12" start="69" end="76" dialogue-next="NewEden13">Devant un tel spectacle, notre témoin prit la fuite... tant physiquement que mentalement.</string>
	<string key="NewEden13" start="76" end="83" dialogue-next="NewEden14">Sa santé mentale vacilla face à une telle vision d'horreur.</string>
	<string key="NewEden14" start="83" end="89">Un Eden sauvage où l'humanité n'a pas sa place.</string>
	<string key="ShadowAwakens01" start="1" end="7" dialogue-next="ShadowAwakens02">Depuis le début, j'endure des sacrifices pour protéger la Terre.</string>
	<string key="ShadowAwakens02" start="7" end="16" dialogue-next="ShadowAwakens03">J'ai vu mes frères et mes sœurs renoncer à leur nature même pour endiguer la première vague du mal.</string>
	<string key="ShadowAwakens03" start="17" end="28" dialogue-next="ShadowAwakens04">À son retour, j'ai voulu restaurer le jardin et racheter l'humanité, complice de l'altération.</string>
	<string key="ShadowAwakens04" start="29" end="37" dialogue-next="ShadowAwakens05">Mais vous m'en avez empêchée... et provoqué des dangers qui dépassent votre compréhension.</string>
	<string key="ShadowAwakens05" start="37" end="44" dialogue-next="ShadowAwakens06">Vos alliés avancent, portant un pouvoir qu'ils ne devraient pas détenir.</string>
	<string key="ShadowAwakens06" start="44" end="49" dialogue-next="ShadowAwakens07">Inconscients des horreurs qu'il fait surgir des ténèbres.</string>
	<string key="ShadowAwakens07" start="49" end="54" dialogue-next="ShadowAwakens08">Les seigneurs des bêtes ne sont que l'avant-garde des légions sauvages...</string>
	<string key="ShadowAwakens08" start="54" end="59" dialogue-next="ShadowAwakens09">et ils vous traqueront pour obtenir leur récompense.</string>
	<string key="ShadowAwakens09" start="60" end="69" dialogue-next="ShadowAwakens10">Un mal qui dormait depuis des siècles s'éveille, avec une soif insatiable...</string>
	<string key="ShadowAwakens10" start="70" end="79" dialogue-next="ShadowAwakens11">Mais surtout, le spectre du temps plane sur Aeternum, prêt à prélever son tribut.</string>
	<string key="ShadowAwakens11" start="79" end="87">Le jugement va enfin s'abattre sur l'île des immortels.</string>
	<string key="DarkCommand01" start="1" end="7" dialogue-next="DarkCommand02">Ce ne sont ni le devoir ni la volonté divine qui m'ont fait quitter le Vieux Monde...</string>
	<string key="DarkCommand02" start="7" end="16" dialogue-next="DarkCommand03">J'ai navigué vers l'oubli en maître de ma destinée... sans l'ombre d'une crainte.</string>
	<string key="DarkCommand03" start="16" end="23" dialogue-next="DarkCommand04">Et j'ai trouvé ici ce que je cherchais : le véritable pouvoir...</string>
	<string key="DarkCommand04" start="23" end="29" dialogue-next="DarkCommand05">auquel j'ai juré fidélité pour l'éternité.</string>
	<string key="DarkCommand05" start="30" end="35" dialogue-next="DarkCommand06">J'ai alors tout recommencé à zéro, privé de mon statut et de mon identité,</string>
	<string key="DarkCommand06" start="35" end="43" dialogue-next="DarkCommand07">acceptant le labeur inhumain et la souffrance comme chemin de retour.</string>
	<string key="DarkCommand07" start="43" end="49" dialogue-next="DarkCommand08">Puis le moment arriva où j'ai pu de nouveau prouver ma valeur en combat.</string>
	<string key="DarkCommand08" start="49" end="56" dialogue-next="DarkCommand09">Aucun homme ni démon ne pouvait résister à ma nouvelle force.</string>
	<string key="DarkCommand09" start="56" end="61" dialogue-next="DarkCommand10">Ma domination établie et ma nouvelle destinée en main...</string>
	<string key="DarkCommand10" start="62" end="69" dialogue-next="DarkCommand11">c'est moi que la voix de la vérité désignait comme défenseur de notre juste cause.</string>
	<string key="DarkCommand11" start="69" end="75" dialogue-next="DarkCommand12">J'ai alors mené nos armées à la victoire, bataille après bataille...</string>
	<string key="DarkCommand12" start="75" end="81" dialogue-next="DarkCommand13">En écrasant en chemin les vestiges d'une humanité décimée...</string>
	<string key="DarkCommand13" start="82" end="88" dialogue-next="DarkCommand14">Jusqu'à atteindre le seuil de mon ultime accomplissement.</string>
	<string key="DarkCommand14" start="88" end="97">Les forces de ce monde et au-delà... sont désormais sous mon commandement.</string>
	<string key="FinalCinePlaceholderSub01" start="1" end="15">Vidéo temporaire pour la version finale.</string>
</resources>

