<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">Le Levant est tombé !</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">Les impitoyables créatures de la Terre enragée ont envahi le territoire désormais connu sous le nom du Vieux Levant. Répondant au sinistre appel d'Adiana, la chasseresse des Anciens, elles ont détruit nos foyers et ont fait prisonniers nos amis, les soumettant à d'indicibles horreurs.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">La colonie du Levant a été ravagée et le territoire est désormais aux mains de la Terre enragée.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Toutes les quêtes et tâches du Levant en cours ont été annulées. Consultez votre journal pour obtenir plus de détails.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Un mur de ronces a surgi du sol le long de la frontière du Vieux Levant, barrant l'entrée à tout aventurier.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">Vous vous trouviez au Levant lors de votre dernière déconnexion. Vous avez été transféré(e) à : {location}.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">Le contenu des boutiques de la colonie a été récupéré !</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">En raison de l'évacuation du Levant, toutes les marchandises et ressources qui s'y trouvaient entreposées ont été placées dans un rangement temporaire.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Visitez n'importe quelle installation de rangement pour récupérer vos biens dès que possible.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">Une fois que tous les biens seront récupérés, le rangement du Vieux Levant sera définitivement fermé.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">Le comptoir local a été détruit, mais toutes les transactions en cours sont accessibles depuis les autres régions.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Veuillez vous assurer d'avoir des alternatives appropriées disponibles avant de faire un retrait.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Dédommagement pour un logement perdu</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">Le capitaine Antonia Lucian de la Crête de la Longue-vue vous a offert un dédommagement pour la perte de votre propriété du Levant. \n\nLe montant suivant a été crédité sur votre compte :</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Tous les meubles de votre foyer ont été placés dans un rangement, avec vos autres biens. Vous pourrez retirer vos biens à votre guise.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">Dédommagement pour les compagnies dirigeantes !</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">Toutes les possessions du Levant ont été perdues à cause des ravages de la Terre enragée.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Si votre compagnie a perdu un territoire, vous recevrez un paiement forfaitaire versé directement dans votre trésorerie.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Tous les autres droits et privilèges associés au contrôle du territoire ont été perdus. Veuillez accepter notre plus profonde sympathie en ces temps de crise.</string>
</resources>

