<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0242a_00_EdeAbernathy" comment="Default" speaker="Ede Abernathy" name="EdeAbernathy" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0242a_00_EdeAbernathy" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Attenzione! Non calpestare il mio caprifoglio! È già difficile far crescere qualcosa in questo posto, non ho bisogno delle tue impronte sulla mia aiuola\n\nHo dovuto portare qui degli alveari solo per far sbocciare i fiori.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0242a_01_EdeAbernathy" comment="After learning about Bright Vigil" speaker="Ede Abernathy" name="EdeAbernathy" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0242a_01_EdeAbernathy" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Questo è ciò che siamo veramente, viandante. Vigliacchi, siamo tutti vigliacchi. Disposti a fare le scarpe ad amici e conoscenti solo per salvarci la pelle.\n\nAlcuni crimini non sono fatti per essere perdonati. Credimi... Lo so meglio di tanti altri.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0242a_02_EdeAbernathy" comment="After retrieving heartgem" speaker="Ede Abernathy" name="EdeAbernathy" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0242a_02_EdeAbernathy" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Fai attenzione, viandante. Più a lungo rimani in questo posto, più è probabile che ti perda.\n\nUna volta ero come te: orgoglio e coraggio in abbondanza. Poi, l'uomo di cui mi fidavo di più mi ha tolto la spada di mano e mi ha dato una vanga...</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0243a_00_Nikodemus" comment="Default" speaker="Nikodemus" name="SentryNikodemus" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0243a_00_Nikodemus" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Meglio continuare a marciare, viandante. Vedi, in questo posto a volte il tuo eterno riposo non è proprio eterno.\n\nE quando i morti diventano irrequieti, qui li diamo alla terra. Meglio non essere in giro quando diventano irrequieti, giusto?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0243a_01_Nikodemus" comment="After learning about Bright Vigil" speaker="Nikodemus" name="SentryNikodemus" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0243a_01_Nikodemus" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non hai idea di come andassero le cose, viandante. Amici e persone care che badavano tranquilli ai propri affari, se ne andavano in città e tornavano Perduti!\n\nVolevamo solo risparmiare alle famiglie quel dolore.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0243a_02_Nikodemus" comment="After retrieving heartgem" speaker="Nikodemus" name="SentryNikodemus" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0243a_02_Nikodemus" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non ci sono più? Beh, questo non cambia nulla!\n\nHo giurato che avrei fatto rivoltare gli oscuri nelle proprie tombe, finché le acque non avessero sommerso questo luogo. Farò in modo che i morti restino sepolti, finché avrò la forza di sollevare il badile!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0243a_03_Nikodemus" comment="BW MSQ complete" speaker="Nikodemus" name="SentryNikodemus" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0243a_03_Nikodemus" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ho sentito che i Vigilanti ci hanno lasciato la pelle, vero? Beh, maledizione o meno, i morti qui sono ancora irrequieti.\n\nE tocca al vecchio Nik tenerli sotto terra. È un lavoro infame. Ma per il bene della vecchia Calvario, qualcuno deve pur farlo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0244a_00_SebastionMoler" comment="Default" speaker="Sebastion Moler" name="SebastionMoler" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0244a_00_SebastionMoler" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Uova, mandorle, vaniglia, un tocco di acqua di rose e... magia!\n\nGuten Tag, viandante! Sono Sebastian, pasticcere straordinario. Esistono forse altre ragioni di vita in questo luogo dimenticato da Dio? Ora, per favore, prova il marzapane. Ist wunderbar!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0244a_01_SebastionMoler" comment="After learning about Bright Vigil" speaker="Sebastion Moler" name="SebastionMoler" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0244a_01_SebastionMoler" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Questi sono giorni terribili. Ma qui la realtà è sempre dolce! Assaggia qualche Buchteln.\n\nCome il sole che si leva sopra le nuvole, portando una ventata di aria fresca. Mantieni il passo spedito mentre ti ergi contro i poteri oscuri che si aggirano in questo luogo maledetto!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0244a_02_SebastionMoler" comment="BW MSQ complete" speaker="Sebastion Moler" name="SebastionMoler" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0244a_02_SebastionMoler" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, eccoti! Finalmente siamo liberi! C'è di nuovo speranza negli occhi della gente.\n\nBisogna celebrare. Devo preparare una torta fantastica! Una che renderà giustizia a un'occasione così importante. Un capolavoro!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0245a_00_ZhuLiang" comment="Default" speaker="Zhu Liang" name="ZhuLiang" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0245a_00_ZhuLiang" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Da dove vengo? C'è una terra a nord-ovest di qui. La mia imperatrice è molto preoccupata per ciò che è avvenuto in questi luoghi.\n\nDall'accalcarsi della Corruzione a nord, al flagello dei Perduti. Ha mandato me a indagare su queste nuove minacce.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0245a_01_ZhuLiang" comment="After meeting Pennyfather" speaker="Zhu Liang" name="ZhuLiang" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0245a_01_ZhuLiang" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Fai attenzione a chi scegli di servire, viandante.\n\nIl nemico del tuo nemico non è sempre tuo amico. Le cose che gli uomini fanno in preda alla paura non sono sempre guidate dalla ragione.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0245a_02_ZhuLiang" comment="After retrieving heartgem" speaker="Zhu Liang" name="ZhuLiang" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0245a_02_ZhuLiang" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Procedi con cautela. I Perduti non riposano in pace facilmente, e quelli alimentati dal risentimento o dal bigottismo di solito non se ne vanno in silenzio.\n\nTieni sempre la lama al tuo fianco e gli occhi aperti.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0245a_03_ZhuLiang" comment="BW MSQ complete" speaker="Zhu Liang" name="ZhuLiang" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0245a_03_ZhuLiang" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il destino, a quanto pare, non ha finito con te. Mi fa piacere che tu stia bene.\n\nQuesto strano posto ha bisogno di combattenti come te, che resisteranno alla marea delle forze innaturali finché non dovranno pagare il prezzo dell'eternità.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0246a_00_CorneliusvanLeiden" comment="Default" speaker="Cornelius van Leiden" name="CorneliusvanLeiden" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0246a_00_CorneliusvanLeiden" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Strano. Davvero strano! Corteccia, radici, foglie, rami: il potere dell'Azoth permea tutto.\n\nIn quale altro posto potrebbe esistere una cosa tanto strana? Hai mai visto una tale meraviglia? Grazie al cielo!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0246a_01_CorneliusvanLeiden" comment="After meeting Alchemist Sun" speaker="Cornelius van Leiden" name="CorneliusvanLeiden" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0246a_01_CorneliusvanLeiden" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Fuori equilibrio? Sciocchezze!\n\nQuesta terra brulica di tutte le energie positive dell'universo! La vita stessa attraversa questo suolo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0246a_02_CorneliusvanLeiden" comment="After retrieving Azoth tree water" speaker="Cornelius van Leiden" name="CorneliusvanLeiden" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0246a_02_CorneliusvanLeiden" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">L'hai visto? L'hai toccato? E hai avuto la buona sorte di tornare per raccontarlo?\n\nLa fortuna non ti manca, viandante! Questa terra ti ha donato le sue benedizioni e ti ritiene degno.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0246a_03_CorneliusvanLeiden" comment="BW MSQ complete" speaker="Cornelius van Leiden" name="CorneliusvanLeiden" gender="M" VO="NPC_DefaultDialogue_0246a_03_CorneliusvanLeiden" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">L'equilibrio è stato ristabilito! Sì... ora lo sento.\n\nIl flusso sembra più regolare. Addirittura più forte. Non sapevo si potesse migliorare la perfezione, però mi sbagliavo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0247a_00_AnoraWoodville" comment="Default" speaker="Anora Woodville" name="AnoraWoodville" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0247a_00_AnoraWoodville" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non creare problemi, viandante. Solo perché i tempi sono difficili, non significa che tu possa fare quello che ti pare.\n\nCalvario ha le sue leggi e vengono rigorosamente applicate!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0247a_01_AnoraWoodville" comment="After meeting Pennyfather" speaker="Anora Woodville" name="AnoraWoodville" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0247a_01_AnoraWoodville" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non ci sono eroi là fuori, per le strade, in attesa di venire a salvarci.\n\nDobbiamo trovare la forza per salvarci da soli!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0247a_02_AnoraWoodville" comment="After learning about Bright Vigil" speaker="Anora Woodville" name="AnoraWoodville" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0247a_02_AnoraWoodville" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sai com'è dura proteggere la propria casa di questi tempi? Fare scelte difficili per difendere le persone che ami?\n\nLa gente era spaventata! L'ordine stava crollando! Abbiamo fatto quello che dovevamo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0247a_03_AnoraWoodville" comment="After retrieving heartgem" speaker="Anora Woodville" name="AnoraWoodville" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0247a_03_AnoraWoodville" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Era vero quello che ho detto sui tempi difficili. Ma ho sempre avuto dubbi.\n\nIl costo è stato altissimo. Forse... alla fine, si raccoglie quello che si semina. Prego che, col tempo, io possa essere perdonata.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0247a_04_AnoraWoodville" comment="BW MSQ complete" speaker="Anora Woodville" name="AnoraWoodville" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0247a_04_AnoraWoodville" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Forse ora che il regno del terrore dei Vigilanti è finito, possiamo ricominciare a fidarci gli uni degli altri.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0248a_00_RoseColly" comment="Default" speaker="Rose Colly" name="RoseColly" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0248a_00_RoseColly" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Com'è la situazione là fuori? Vivere di espedienti, combattere per una giusta causa. Mi piacerebbe seguirti, se non ci fosse bisogno di me qui.\n\nIl cavalierato è bello, ma non esistono città senza un bravo muratore che metta una pietra sopra l'altra.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0248a_01_RoseColly" comment="After learning about Bright Vigil" speaker="Rose Colly" name="RoseColly" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0248a_01_RoseColly" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Quindi la cavalleria è morta? Suppongo che nulla possa durare in questo nostro strano nuovo mondo.\n\nI Vigilanti brillanti dovevano essere una luce in questi tempi bui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0248a_02_RoseColly" comment="After retrieving heartgem" speaker="Rose Colly" name="RoseColly" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0248a_02_RoseColly" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">I Vigilanti brillanti sono caduti? Meglio così. Forse una persona come te può essere un nuovo faro nell'oscurità per Boscobrillante.\n\nCi fai sperare che ci siano ancora eroi in questo mondo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0248a_03_RoseColly" comment="BW MSQ complete" speaker="Rose Colly" name="RoseColly" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0248a_03_RoseColly" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Pensavo che i Vigilanti brillanti fossero qui per proteggerci dalle forze oscure, ma eravamo noi che dovevamo proteggerci da loro!</string>
	<string key="0202a_00_Magistrate_DefaultDialogue" comment="Default" speaker="Guard Captain Farrell - Brightwood" name="JusticiarFarrell" VO="0202_00_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Beh, allora Boscobrillante ti dà il benvenuto, suppongo.\n\nFai attenzione alla tua anima da queste parti: potrebbe perdersi, è successo a molti.</string>
	<string key="0202a_01_Magistrate_DefaultDialogue" comment="Brightwood MSQ halfway point" speaker="Guard Captain Farrell - Brightwood" name="JusticiarFarrell" VO="0202_01_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non so cos'hai sentito dire di Boscobrillante, ma potrebbe anche essere vero.\n\nDa secoli siamo trincerati qui a combattere i Perduti senz'anima.</string>
	<string key="0202a_02_Magistrate_DefaultDialogue" comment="Brightwood MSQ complete" speaker="Guard Captain Farrell - Brightwood" name="JusticiarFarrell" VO="0202_04_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Per quanto possa essere difficile accettare le verità che hai esposto, credo che abbiamo fatto la differenza nella lotta contro i Perduti.\n\nHo sentito dire che la Palude del tessitore è ancora in difficoltà.</string>
	<string key="0202a_03_Magistrate_DefaultDialogue" comment="Weavers MSQ started" speaker="Guard Captain Farrell - Brightwood" name="JusticiarFarrell" VO="0202_05_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ho saputo che alla fine hai raggiunto la Palude!\n\nHo anche sentito dire anche che i Perduti laggiù sono ancora più accaniti dei nostri. Non oso immaginare.</string>
	<string key="0210a_00_Barkeep_DefaultDialogue" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="0210_00_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ehilà! Anch'io mi trovo a Boscobrillante da poco.\n\nLa situazione è peggiorata a Scaglianera, quindi ho deciso di trasferirmi qui.</string>
	<string key="0210a_01_Barkeep_DefaultDialogue" comment="Brightwood MSQ halfway point" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="0210_01_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Suppongo che tu conosca almeno un po' la storia di Boscobrillante...\n\nIo non la conosco tutta, ma sembra chiaro che il territorio presenti vari tipi di infestazione.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Locus della Mietitrice (Spedizione)</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_quest_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi la Mietitrice di pietra stellare e raccogli il Locus della Mietitrice. Parla con l'Erborista Lau nell'insediamento di Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0210a_02_Barkeep_DefaultDialogue" comment="post insanity to Reapers" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="0210a_02_Barkeep_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sai, sono giunta alla conclusione che io e te abbiamo molto in comune.\n\nSiamo volti nuovi a Boscobrillante e voglio seguire il tuo esempio.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Sul serio? Perché?"</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_proposal" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="02A_Side01_ReapersLocus_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side01_ReapersLocus_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Perché ho intenzione di rimanere qui! E questo significa che devo rendere questa città un posto migliore.\n\nMa a differenza tua, io non sono una guerriera.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Se c'è da combattere, ti aiuterò".</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_proposal_next" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="02A_Side01_ReapersLocus_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side01_ReapersLocus_proposal_next2" dialogue-prompt="@02A_Side01_ReapersLocus_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, grazie per la tua comprensione. C'è un terribile mostro che infesta l'Obelisco infranto, ma avrai bisogno di compagnia.\n\nUna mietitrice che un tempo falciava creature per raccoglierne l'Azoth.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"È tremendo."</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_proposal_next2" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="02A_Side01_ReapersLocus_proposal_next2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side01_ReapersLocus_proposal_prompt2" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Come tante altre cose a Boscobrillante, anche se hai fatto molto per migliorare la situazione.\n\nPare che questa mietitrice usasse una sorta di Locus per raccogliere l'Azoth: è di quello che ho bisogno.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_incomplete" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="02A_Side01_ReapersLocus_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Prima di avviarti verso l'Obelisco infranto, ti suggerisco di trovare qualcuno che venga con te.\n\nLa mietitrice non è l'unico mostro che si aggira tra le rovine.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_complete" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="Barkeep_0210_0102_ReapersLocus_Complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side01_ReapersLocus_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Oh, finalmente. Sai davvero il fatto tuo, anche se, a dire il vero, pensavo ci avresti impiegato molto meno tempo.\n\nMa non fraintendermi, ti sono molto grata. Io prendo il Locus, tu puoi avere questa ricompensa.</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Cosa ne farai?"</string>
	<string key="02A_Side01_ReapersLocus_complete_next" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="02A_Side01_ReapersLocus_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side01_ReapersLocus_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Lo userò! Non per raccogliere altro Azoth, il solo pensiero mi fa venire il voltastomaco.\n\nMa questo Locus contiene una quantità di Azoth sufficiente a stimolare la crescita delle piante e a migliorare le pozioni. Le possibilità sono infinite!</string>
	<string key="02A_Side01_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Addentrati nei Tumuli di pietra stellare per raccogliere il Locus della Mietitrice di pietra stellare</string>
	<string key="02A_Side01_Task_Locus" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Da {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="0210a_03_Barkeep_DefaultDialogue" comment="post Expedition" speaker="Herbalist Lau - Brightwood" name="HerbalistLau" VO="0210a_03_Barkeep_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ehilà, ti do il benvenuto! Grazie ancora per aver trovato quel Locus.\n\nUsarlo in modo sicuro è stato complicato, ma sto prendendo tutte le precauzioni del caso.</string>
	<string key="0203a_00_Survivalist_DefaultDialogue" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="0203_00_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ti vedo e vedo anche la tua anima.\n\nSembra forte, ma lo sarà abbastanza?</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_title" speaker="UI - Journal - Quest  Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Segreti della terra</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_description" speaker="UI - Journal - Quest  Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Raccogli spore dai guerrieri Radice bronzea a Conca di Pendle e polvere d'ossa dai Perduti a Pendleton. Torna dall'imbalsamatore Bankole a Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0203a_01_Survivalist_DefaultDialogue" comment="secrets of earth" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="0203_01_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Boscobrillante non è diversa dalle altre località di Aeternum.\n\nI Perduti sono considerati nemici, ma non ci rendiamo conto di quanto stiano soffrendo.</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Dovremmo dispiacerci per i Perduti?"</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_proposal" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="02A_Side02_01_Secrets_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side02_01_Secrets_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Naturalmente.\n\nSono qui da più tempo di loro, tanto che nessuno ascolta più il vecchio Bankole.</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Dimmi di più."</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_proposal_next" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="02A_Side02_01_Secrets_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side02_01_Secrets_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Allora senti qua... a quanto pare, i guerrieri Radice bronzea della Terra irata hanno la capacità di respingere naturalmente i Perduti.\n\nCon le spore che emanano e la polvere d'ossa dei Perduti, potrei creare un modo per respingere i Perduti senza violenza.</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_incomplete" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">I guerrieri Radice bronzea sono una nuova espressione della Terra irata, ma non si comportano diversamente.\n\nSpero solo che i miei sforzi non aumentino la sofferenza dei Perduti.</string>
	<string key="02A_Side02_01_Secrets_complete" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="Survivalist_0203_0101_PocketfulofMemories_AvailResponse" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Queste tracolle... l'odore... lo senti? Spore di muschio.\n\nHa senso, non credi? Ciò che appassisce con una morte a metà può ricevere l'energia di una nuova vita.</string>
	<string key="02A_Side02_01_container" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Componenti per i talismani dell'imbalsamatore:</string>
	<string key="02A_Side02_01_Task_Goto1" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Trova polvere d'ossa dei Perduti presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side02_01_Task_KillToken1" comment="Bone Dust" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dai Perduti presso {POITags} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side02_01_Task_Goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Procurati spore della Terra irata presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side02_01_Task_KillToken2" comment="Spore Satchel" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dalle driadi Radice bronzea presso {POITags} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side02_02_EarthProvide_title" speaker="UI - Journal - Quest  Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La terra provvederà</string>
	<string key="02A_Side02_02_EarthProvide_description" speaker="UI - Journal - Quest  Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi le driadi di Bosco bronzeo che sorvegliano le preziose scorte di alkahest. Torna dall'imbalsamatore Bankole a est di Bronzeto.</string>
	<string key="0203a_02_Survivalist_DefaultDialogue" comment="secrets to earth will provide" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="0203a_02_Survivalist_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il materiale che mi hai portato è potente, ma non basta.\n\nCi serve qualcosa per raffinare le spore di muschio.</string>
	<string key="02A_Side02_02_EarthProvide_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Non saprei dove cercare."</string>
	<string key="02A_Side02_02_EarthProvide_proposal" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="02A_Side02_02_EarthProvide_proposal" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, fortunatamente io sì.\n\nLa Terra irata ha invaso le rovine degli Antichi a sud. Nelle rovine potrebbero esserci ancora dei reagenti rari, anche se dovrai ricavare un sentiero attraverso le driadi.</string>
	<string key="02A_Side02_02_EarthProvide_incomplete" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="02A_Side02_02_EarthProvide_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cosa ha attirato la Terra irata tra le rovine?\n\nIl potere celato in quel luogo? Forse non lo sapremo mai...</string>
	<string key="02A_Side02_02_EarthProvide_complete" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="02A_Side02_02_EarthProvide_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Un po' di potente alkahest? Perfetto, perfetto.\n\nNon pensavo che qualcun altro provasse pena per i Perduti. Ma tu hai dimostrato che mi sbagliavo. Grazie.</string>
	<string key="02A_Side02_02_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dirigiti verso {POITags} per ottenere reagenti più potenti</string>
	<string key="02A_Side02_02_Task_KillMobs" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Distruggi {targetName} presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side02_02_Task_ChestToken" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dai forzieri presso {POITags} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="0203a_03_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after provide" speaker="Embalmer Bankole - Brightwood" name="EmbalmerBankole" VO="0203a_03_Survivalist_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Rimarrò qui a osservare la Terra irata e i Perduti.\n\nPrima o poi spero di riuscire a realizzare un talismano capace di placarli senza violenza. Boscobrillante ha già sofferto abbastanza.</string>
	<string key="0205a_00_Artificer_DefaultDialogue" speaker="Artificer Sobol - Brightwood" name="JusticiarSobol" VO="0205_00_Artificer_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non è giusto aver passato decenni qui a combattere i Perduti per poi ritrovarsi di fronte una nuova minaccia.\n\nSpero che la Corruzione non si diffonda ulteriormente.</string>
	<string key="0205a_01_Artificer_DefaultDialogue" speaker="Artificer Sobol - Brightwood" name="JusticiarSobol" VO="0205a_01_Artificer_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Hai fatto un grande favore a Boscobrillante, viandante.\n\nAbbiamo finalmente la possibilità di riprendere fiato... prima che la prossima minaccia incomba.</string>
	<string key="0207a_00_Commander_DefaultDialogue" speaker="Commander Jang - Brightwood" name="CommanderJang" VO="0207_00_Commander_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Vattene. Non arriverò al punto di sguainare la mia lama contro di te, ma questo non significa che io abbia voglia di chiacchierare.</string>
	<string key="0207a_01_Commander_DefaultDialogue" speaker="Commander Jang - Brightwood" name="CommanderJang" VO="0207_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il dovere mi chiama a Boscobrillante, dove mi aspetta una prova di forza. Qui mi sento a casa. Vedremo se hai altrettanto coraggio.</string>
	<string key="0207a_01pre_Commander_DefaultDialogue" speaker="Commander Jang - Brightwood" name="CommanderJang" VO="0207_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il dovere mi chiama a Boscobrillante, dove mi aspetta una prova di forza. Qui mi sento a casa. Vedremo se hai altrettanto coraggio.\n\n[ Per le missioni della fazione a Boscobrillante è richiesto il livello 24 ]</string>
	<string key="0207a_02_Commander_DefaultDialogue" speaker="Commander Jang - Brightwood" name="CommanderJang" VO="0207_02_Commander_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">I libri non possono prepararti per Boscobrillante. Pazienza. Mi divertirò a ripulire il tuo cadavere, quando arriverà il momento.</string>
	<string key="0207a_03_Commander_DefaultDialogue" speaker="Commander Jang - Brightwood" name="CommanderJang" VO="0207_03_Commander_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Voi portatori di luce mi annoiate. Se il tuo credo funziona, perché l'oscurità è ancora qui? Risparmia il fiato. Lo so già.</string>
	<string key="0208a_00_Alchemist_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Krockes - Brightwood" name="AlchemistKrockes" VO="0208_00_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, ecco una persona che vaga senza conoscere la propria meta. Che strano.</string>
	<string key="0208a_01_Alchemist_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Krockes - Brightwood" name="AlchemistKrockes" VO="0208_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Entrambi vogliamo sapere e comprendere. Come posso aiutarti, esimio collega?</string>
	<string key="0208a_01pre_Alchemist_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Krockes - Brightwood" name="AlchemistKrockes" VO="0208_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Entrambi vogliamo sapere e comprendere. Torna quando ne saprai di più.\n\n[ Per le missioni della fazione a Boscobrillante è richiesto il livello 24 ]</string>
	<string key="0208a_02_Alchemist_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Krockes - Brightwood" name="AlchemistKrockes" VO="0208_02_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Oh, sarà interessante! Un bruto Predone a Boscobrillante. Non vedo l'ora di ricevere notizia dei tuoi fallimenti.</string>
	<string key="0208a_03_Alchemist_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Krockes - Brightwood" name="AlchemistKrockes" VO="0208_03_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì, avvicinati, mio farneticante amico. Spiegami di nuovo perché credere nelle favole aiuterebbe a risolvere i mali dell'umanità. Non mi stanco mai di sentirlo dire.</string>
	<string key="0209a_00_Adjudicator_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Roose - Brightwood" name="AdjudicatorRoose" VO="0209_00_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non scegliere che strada prendere è a sua volta una scelta. Non è mai troppo tardi per lasciare l'oscurità e votarsi alla luce.</string>
	<string key="0209a_01_Adjudicator_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Roose - Brightwood" name="AdjudicatorRoose" VO="0209a_01_Adjudicator_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, un'altra anima alla ricerca della giustizia. Assisterti sarà per me un sacro onore.</string>
	<string key="0209a_01pre_Adjudicator_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Roose - Brightwood" name="AdjudicatorRoose" VO="0209a_01pre_Adjudicator_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, un'altra anima alla ricerca della giustizia. Assisterti sarà per me un sacro onore.\n\n[ Per le missioni della fazione a Boscobrillante è richiesto il livello 24 ]</string>
	<string key="0209a_02_Adjudicator_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Roose - Brightwood" name="AdjudicatorRoose" VO="0209_02_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Beh, sembri molto forte! Anche se qui a Boscobrillante non servirà a molto. Però, ogni scelta ha una conseguenza, e temo che tu abbia scelto incautamente, Predone.</string>
	<string key="0209a_03_Adjudicator_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Roose - Brightwood" name="AdjudicatorRoose" VO="0209a_03_Adjudicator_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Oh cielo, quanta fretta per cercare di imparare tutto. È uno spreco perché tutto ciò di cui abbiamo bisogno è credere in una giusta causa.</string>
	<string key="0222a_00_Innkeep_DefaultDialogue" speaker="Innkeep Okorie - Brightwood" name="InnKeepOkorie" VO="0222_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Oh cielo, mi hai colta di sorpresa! Gli spettri e gli spiriti di questa città mi hanno innervosito.\n\nBeh, lascia che ti dia il benvenuto al Riposo del Vigilante. Offriamo garanzia ai nostri ospiti di riposare in pace. Ah!</string>
	<string key="0223a_00_Fisher_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Park - Brightwood" name="MasterFisherPark" VO="0223_00_Fisher_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Salve, sono il mastro pescatore Park! Mi occupo di pesca e alchimia.</string>
	<string key="0223a_01_Fisher_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Park - Brightwood" name="MasterFisherPark" VO="0223_01_Fisher_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Salve. Sono il mastro pescatore Park! Mi occupo di pesca e alchimia.</string>
	<string key="0223a_02_Fisher_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Park - Brightwood" name="MasterFisherPark" VO="0223_02_Fisher_Default" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La mia ricerca sta procedendo bene grazie a te.</string>
	<string key="0230a_Ranger_DefaultDialogue_00" comment="Begin" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230a_Ranger_DefaultDialogue_00" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Appena ho sentito il frastuono proveniente da Calata eterna ho capito che ormai era solo questione di tempo.\n\nI Corrotti sono arrivati a Boscobrillante in forze.</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Armamenti infernali</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sventa l'attacco dei Corrotti sconfiggendo i loro capi nella Miniera di Corlew e nella Segheria di Shervey. Poi incontra la Ranger Shui Tijong a fuori da Calvario.</string>
	<string key="0230a_Ranger_DefaultDialogue_01" comment="begin infernalarmaments" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_Ranger_DefaultDialogue_02" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Avevo pensato di chiedere aiuto ai ranger in altri territori, ma forse io e te possiamo farcela.\n\nIo farò ricognizione, tu dovrai dare l'assalto.</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Sembra che stia funzionando."</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_proposal" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_0202_infernalarmaments_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side03_01_Infernal_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Le attività dei Corrotti in questa zona hanno come scopo principale quello di rifornire le forze di armamenti.\n\nHanno messo in piedi una catena completa che va dall'estrazione di minerali fino alla forgiatura di armi.</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Qual è il loro punto debole?"</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_proposal_next" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="02A_Side03_01_Infernal_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side03_01_Infernal_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il fulcro delle attività è qui nelle miniere e intorno alla segheria a sud.\n\nSe riuscissi a tagliare entrambe le teste, per così dire, non avrebbero modo di proseguire.</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_incomplete" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="02A_Side03_01_Infernal_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non possiamo lasciare che continuino a estrarre risorse.\n\nBastano a malapena per gli abitanti di Boscobrillante.</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_complete" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="02A_Side03_01_Infernal_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side03_01_Infernal_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ben fatto. Controllano ancora entrambi i luoghi, ma non gli servirà a molto.\n\nPerò hai l'aria turbata. Hai scoperto qualcosa?</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"I progetti di un fabbro corrotto."</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_complete_next" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="02A_Side03_01_Infernal_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side03_01_Infernal_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Oh no, il mastro fabbro McCoy? È scomparso settimane fa.\n\nHo smesso di cercarlo quando la situazione si è fatta troppo pericolosa, ma non avrei mai creduto che...</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sabota le l'attività estrattive dei Corrotti {POITags}</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_Task_Mccoy" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Per interrompere l'approvvigionamento di armi dei Corrotti, distruggi: {targetName}</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_Task_LootChests" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dai forzieri presso {POITags} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_Task_Goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Indaga sulle attività di Taglio e trasporto di legname dei Corrotti presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_Task_KillToken" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi {targetName} per ottenere: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side03_01_Infernal_Task_KillToken2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi {targetName} e raccogli: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il ventre dei Corrotti</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sabota la catena di approvvigionamento alimentare dei Corrotti a Rifugio di Reida. Parla con la Ranger Shui Tijong vicino a Calvario dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0230a_Ranger_DefaultDialogue_02" comment="Begin Belly of Corrupted" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230a_Ranger_DefaultDialogue_02" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non posso soffermarmi sui fallimenti del passato. Il pericolo attuale è troppo grande.\n\nLa presenza dei Corrotti a Rifugio di Reida è ancora molto forte.</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"La prossima volta sarà quello il nostro obiettivo."</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_proposal" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_0201_bellyofcorrupted_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side03_02_Belly_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Pensavo esattamente la stessa cosa. Avvertiremo l'insediamento più tardi. Dobbiamo agire in maniera rapida e decisa.\n\nHo osservato i movimenti delle forze corrotte dal loro arrivo.</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Hai notato qualcosa in particolare?"</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_proposal_next" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_0201_bellyofcorrupted_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side03_02_Belly_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì. Hanno preso il controllo di questa zona per usarla come centro di smistamento nella loro catena di approvvigionamento di cibo e armi.\n\nUn esercito marcia solo a stomaco pieno, perciò colpiamo prima le loro scorte di cibo ed eliminiamo i loro cacciatori.</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_incomplete" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_0201_bellyofcorrupted_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Se distruggiamo i cacciatori e ci impossessiamo di tutte le loro razioni, le linee di approvvigionamento delle forze corrotte saranno in estrema difficoltà.</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_complete" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_0201_bellyofcorrupted_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ben fatto. Senza razioni e con i cacciatori decimati, i Corrotti soffriranno la fame.\n\nUn soldato affamato è un soldato disperato, e i soldati disperati non combattono bene.</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sabota la catena di approvvigionamento dei Corrotti presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_Task_Hunters" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi: {targetName}</string>
	<string key="02A_Side03_02_Belly_Task_Butcher" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Da {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="0230a_Ranger_DefaultDialogue_03" comment="Final" speaker="Ranger Shui Tijong - Brightwood" name="ShuiTijong" VO="0230_Ranger_DefaultDialogue_04" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Rimarrò qui e terrò d'occhio le operazioni dei Corrotti.\n\nPerò temo che ci vorrà del tempo prima che le loro linee di approvvigionamento tornino a funzionare.</string>
	<string key="0231a_Painter_DefaultDialogue_00" comment="Begin" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_Painter_DefaultDialogue_00" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dovrebbero davvero pubblicizzare la bellezza di Vallegrigia. Gli alberi secolari e l'acqua frizzante hanno qualcosa di meraviglioso.\n\nNon trovi tutta questa natura stimolante?</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_title" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">In cerca di paesaggi</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca delle cascate suggestive che possano essere dipinte da Walcott e piazza un cavalletto presso ognuna di esse. Parla con il Pittore Wolcott a Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0231a_Painter_DefaultDialogue_01" comment="locationscout" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_Painter_DefaultDialogue_01" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Hai mai osservato veramente il paesaggio di Vallegrigia? La luce che filtra tra le foglie o danza sui laghi.\n\nOh, se solo avessi il tempo di dipingere questi paesaggi!</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Non hai tempo?"</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_proposal" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0201_locationscout_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side04_01_Location_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Vorrei trovare degli splendidi paesaggi e dipingerli, ma purtroppo non ho tempo per fare entrambe le cose. Cercarli richiede calma e dedizione, ma mi serve tempo per preparare i colori nel modo in cui li voglio.\n\nForse, però, potresti darmi una mano!</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Che cosa intendi dire?"</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_proposal_next" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0201_locationscout_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side04_01_Location_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Potresti andare tu a cercare dei meravigliosi paesaggi da dipingere.\n\nMi faresti risparmiare un bel po' di tempo se inoltre posizionassi un cavalletto presso ogni cascata che scopri. Poi torna da me e dimmi dove si trovano. Sarà perfetto!</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_incomplete" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0201_locationscout_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Mi serve ispirazione, qualcosa che spicchi dallo sfondo e salti dritto sulla tela!\n\nCoraggio, so che ce la puoi fare!</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_complete" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0201_locationscout_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side04_01_Location_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Splendido! L'irruenza dell'acqua, il modo in cui la luce del sole trafigge gli alberi. Sì, sì! È il soggetto ideale.</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Cosa farai ora?"</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_complete_next" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0201_locationscout_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side04_01_Location_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ora che hai segnato questi luoghi sulla mia mappa, mi dedicherò a sistemare i colori.\n\nMa non vorrei trovarmi a iniziare l'opera per poi accorgermi di non avere la sfumatura giusta di blu.</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_placeEasel1" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona nord di Vallegrigia in cerca di una cascata</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_placeEasel2" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona sud di Vallegrigia in cerca di una cascata</string>
	<string key="02A_Side04_01_Location_placeEasel3" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona nord del Lago Genevieve in cerca di una cascata</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Occhio per i riflessi</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca delle cascate impetuose che possano essere dipinte da Walcott e piazza un cavalletto presso ognuna di esse. Parla con il Pittore Wolcott a Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0231a_Painter_DefaultDialogue_02" comment="eyeforreflection" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_Painter_DefaultDialogue_02" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">L'acqua in movimento ha una certa energia, ha un modo di attirare lo sguardo e di trattenerlo. Un potere che balza fuori dalla tela e riempie una stanza.</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"La potenza?"</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_proposal" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0202_eyeforreflection_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side04_02_Reflection_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il dinamismo che dona all'immagine. La sensazione di sentirsi vivi quando la guardi. Il modo in cui si muove anche se è ferma.\n\nSo già che tutte queste cascate andranno a ruba. Mi serviranno altri soggetti!</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Altre cascate?"</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_proposal_next" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0202_eyeforreflection_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side04_02_Reflection_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì! Ce ne sono tante a Vallegrigia. È il paradiso di ogni pittore.\n\nIl tuo occhio allenato non dovrebbe avere problemi a trovare altre cascate per i miei dipinti.</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_incomplete" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0202_eyeforreflection_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il tuo aiuto mi è già stato prezioso e vorrei approfittarne di nuovo.\n\nCerca delle cascate impetuose da usare come soggetto.</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_complete" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0202_eyeforreflection_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side04_02_Reflection_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sono magnifiche! Grazie per aver segnato le posizioni sulla mia mappa. Spero solo che i miei dipinti di cascate siano all'altezza di quanto si trova già in giro.</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Che cosa intendi dire?"</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_complete_next" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0202_eyeforreflection_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side04_02_Reflection_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ci sono altri pittori di paesaggi a Aeternum. La pittrice Cole è già famosa per i suoi dipinti "Orso nella prateria" e "Alba di montagna", che sono molto popolari negli insediamenti.</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_placeEasel1" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona sud di Vallegrigia in cerca di una cascata</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_placeEasel2" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona nord di Vallegrigia in cerca di una cascata</string>
	<string key="02A_Side04_02_Reflection_placeEasel3" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona ovest di Vallegrigia in cerca di una cascata</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il capolavoro di Wolcott</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca dei laghi pittoreschi che possano essere dipinti da Walcott e piazza un cavalletto presso ognuno di essi. Parla con il Pittore Wolcott a Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0231a_Painter_DefaultDialogue_03" comment="wolcottsmasterpiece" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_Painter_DefaultDialogue_03" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Le cascate sono davvero emozionanti, però mi piace anche dipingere paesaggi più tranquilli.\n\nCosa c'è di più rilassante che osservare un lago silenzioso? È come magia.</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Ci sono dei bei laghi da queste parti."</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_proposal" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0203_wolcottsmasterpiece_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side04_03_Masterpiece_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ho deciso che la mia prossima serie di dipinti avrà come soggetto i laghi della zona.\n\nVoglio dei soggetti che riposino gli occhi e calmino l'anima. Di sicuro riscuoterebbero grande successo!</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"E le cascate?"</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_proposal_next" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0203_wolcottsmasterpiece_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side04_03_Masterpiece_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dipingerò anche quelle! Devo immortalarle tutte se voglio rivaleggiare con quell'ambiziosa di Cole.\n\nPer favore, trova tre laghi poetici e piazza il mio cavalletto presso ognuno di essi.</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_incomplete" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0203_wolcottsmasterpiece_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Le cascate che hai trovato erano splendide.\n\nOra mi servono tre laghi per i miei prossimi dipinti!</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_complete" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0203_wolcottsmasterpiece_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side04_03_Masterpiece_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Superbo! I soggetti che hai scelto si fondono alla perfezione con il paesaggio, come fette di cielo cadute sulla terra.\n\nDipingere questi laghi sarà una gioia. E poi Cole non ha ancora ritratto niente del genere!</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Davvero?"</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_complete_next" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_0203_wolcottsmasterpiece_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side04_03_Masterpiece_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì, sarò io il primo a dipingere questi laghi! Presto diventerò celebre come il pittore di "Laghi e cascate".\n\nGrazie per aver segnato i luoghi sulla mia mappa. Non vedo l'ora di mettermi all'opera!</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_placeEasel1" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona centrale di Vallegrigia in cerca di un lago</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_placeEasel2" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona nord di Vallegrigia in cerca di un lago</string>
	<string key="02A_Side04_03_Masterpiece_placeEasel3" speaker="UI - Tracker Text" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esplora la zona est di Vallegrigia in cerca di un lago</string>
	<string key="0231a_Painter_DefaultDialogue_04" comment="Final" speaker="Painter Pietr Wolcott - Brightwood" name="PietrWolcott" VO="0231_Painter_DefaultDialogue_04" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Grazie al tuo aiuto, il mio nome sarà famoso in ogni casa di Aeternum.\n\nI miei dipinti abbelliranno le pareti di tutti coloro che desiderano possedere un pezzo di natura.</string>
	<string key="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_00" comment="Begin" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_00" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Gli alberi vivono così a lungo e racchiudono così tanta esperienza. Vorrei poter avere la loro conoscenza.</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Un semplice tè</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Raccogli foglie di tè non contaminate nella Caverna verdeggiante e linfa zuccherina nel Rifugio lussureggiante. Poi portale alla Naturalista Khunbish a Boscobrillante.</string>
	<string key="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_01" comment="Simple Tea" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_01" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La senti anche tu? La forza della vita cavalca la brezza del sud, l'unica flora vivente rimasta in queste terre morte.\n\nSe stai andando in quella direzione, avrei bisogno di un favore.</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Di che cosa hai bisogno?"</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_proposal" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_01_Tea_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side05_01_Tea_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">I Perduti senz'anima hanno saccheggiato Boscobrillante per secoli. Alcuni sostengono che il terreno sia maledetto.\n\nEppure la Terra irata prospera da quelle parti, malgrado l'ambiente circostante sia impregnato di morte.</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Qual è il loro segreto?"</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_proposal_next" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_01_Tea_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side05_01_Tea_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La Terra irata ha molti segreti, ma quello che mi interessa è legato al tè che bevono.\n\nI Radice bronzea della Caverna verdeggiante possiedono foglie di tè speciali e usano una particolare linfa come dolcificante.</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_incomplete" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_01_Tea_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non te lo chiedo solo per me.\n\nSe troverai le foglie e il miele, condividerò con te la mia ricetta.</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_complete" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_01_Tea_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ah, allora, le hai trovate? Sì, queste foglie sono perfette!\n\nNeanch'io so ancora di preciso quali proprietà abbia il tè che ne potrò ricavare.</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Raccogli foglie di tè presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_Task_Gather_leaves" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dai forzieri della Terra irata presso {POITags} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_Task_Goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Raccogli la linfa zuccherina lussureggiante presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side05_01_Tea_Task_Gather_sap" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dai giovani alberi presso {POITags} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Achenio dell'albero di Azoth</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi Ceran, capo locale della Terra irata, presso l'albero di Azoth e raccogline l'achenio. Parla con la Naturalista Khunbish a Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_02" comment="Azothtreeachene" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_02" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ora è arrivato il momento di restituire il favore.\n\nCondividere i segreti della Terra irata non è cosa di tutti i giorni, e ora ho bisogno della tua forza.</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Cosa? Il nostro accordo finiva lì."</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_proposal" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_02_Achene_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side05_02_Achene_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Quindi rifiuti? Non hai voglia di squarciare, incendiare e saccheggiare? Non è questo che fanno quelli come te?\n\nNon importa. Devi sconfiggere una driade di nome Ceran.</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Perché? Cos'ha fatto?"</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_proposal_next" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_02_Achene_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side05_02_Achene_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">È una storia lunga e noiosa.\n\nMa se insisti te la racconterò... dopo che avrai affrontato Ceran e mi avrai portato il suo achenio.</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_incomplete" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_02_Achene_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ceran... quanto tempo è passato?\n\nSperava che mi fossi dimenticata di lui. Ma io non dimentico. E non perdono.</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_complete" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_02_Achene_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side05_02_Achene_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ceran non c'è più e hai ristabilito l'ordine delle cose.\n\nSe ancora lo desideri, ora potrai conoscere tutta la verità.</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Era ora!"</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_complete_next" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="02A_Side05_02_Achene_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side05_02_Achene_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Bada a come parli, essere umano. Prima di Ceran, ero uno dei guardiani dell'albero di Azoth.\n\nOra che lui non c'è più, grazie a questo potente tè potrò riassumere le mie vere sembianze e occupare di nuovo il posto che mi spetta.</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi il capo locale della Terra irata presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side05_02_Achene_Task_LootCeran" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi {targetName} e raccogli: {itemName}</string>
	<string key="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_03" comment="Final" speaker="Naturalist Yargui Khunbish - Brightwood" name="YarguiKhunbish" VO="0232a_Naturalist_DefaultDialogue_03" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Vattene, essere umano. Mentre riprendo il mio posto tra la Terra irata, non posso garantire la tua sicurezza.\n\nLa tua generosità, tuttavia, la ricorderemo per sempre.</string>
	<string key="0233a_Hunter_DefaultDialogue_00" comment="Begin" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_Hunter_DefaultDialogue_00" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Se stai andando a Vallegrigia, ti do un consiglio:\n\nnon dare da mangiare agli orsi! Soprattutto evita di diventare tu il loro pasto.</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Convivenza con gli orsi</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aiuta il Cacciatore Hutchison a Boscobrillante a vendicarsi degli orsi selvaggi di Vallegrigia che hanno distrutto la sua famiglia.</string>
	<string key="0233a_Hunter_DefaultDialogue_01" comment="bearcohabitation" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_Hunter_DefaultDialogue_01" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dimmi, vuoi attraversare il fiume per andare a Vallegrigia?\n\nQuello è territorio di orsi. Lo so bene, perché era anche casa mia.</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Non vivi più lì?"</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_proposal" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0201_bearcohabitation_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side06_01_Bears_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">No. Non mi vogliono. Me l'hanno fatto capire in maniera tremendamente inequivocabile.\n\nIo e mia moglie Susan abbiamo vissuto in mezzo a loro per decenni, in perfetta armonia. Poi, qualche mese fa...</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Che cosa è successo?"</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_proposal_next" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0201_bearcohabitation_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side06_01_Bears_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Un giorno si sono rivoltati contro di noi, ci hanno fatti a pezzi e divorati. In seguito a quell'evento, Susan... è diventata una Perduta.\n\nNon so perché io sia ancora qui, se non per cercare vendetta. Per questo ti chiedo di distruggere alcune di quelle bestie. Ti ricompenserò.</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_incomplete" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0201_bearcohabitation_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non riesco ancora a farmene una ragione. Di punto in bianco ci si sono avventati addosso.\n\nSe mi aiuti a vendicarmi, sarò in debito con te.</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_complete" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0201_bearcohabitation_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ho sentito quei bastardi ringhiare e ruggire laggiù.\n\nÈ quello che si meritano.</string>
	<string key="02A_Side06_01_Bears_Task_kill_bears" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Distruggi {targetName} presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Papà orso (Riservato)</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Il Cacciatore Hutchison ti ha chiesto di distruggere Gren, l'enorme orso che ha ucciso sua moglie, e di recuperare l'anello di lei. Riporta l'anello al Cacciatore Hutchison a Boscobrillante.</string>
	<string key="0233a_Hunter_DefaultDialogue_02" comment="papabear" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_Hunter_DefaultDialogue_02" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">A dire il vero però non so proprio cosa fare.\n\nOra che Susan non c'è più e gli orsi si sono rivoltati contro di me, non ho un altro posto dove andare.</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Hai dei familiari da qualche parte?"</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_proposal" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0202_papabear_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side06_02_PapaBear_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">No, Susan e quegli orsi erano l'unica vera famiglia che abbia mai avuto.\n\nVivere in mezzo alla natura, andare in cerca di miele, cadere in letargo... è la sola vita che conosco, nell'unico posto in cui mi senta a casa.</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Forse allora dovresti restare."</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_proposal_next" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0202_papabear_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side06_02_PapaBear_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Per quanto sia infuriato, è l'unica scelta che mi paia davvero giusta. Posso provarci.\n\nÈ stato il patriarca, Gren, a rivoltarsi contro di noi. Se tu riuscissi a distruggere Gren e a recuperare l'anello di Susan, potrei avere una possibilità. Fai molta attenzione, però.</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_incomplete" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0202_papabear_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">È stato quel mostro di Gren a divorare la mia amata moglie.\n\nSe lo distruggerai, potrò tornare dalla mia famiglia, da coloro che ho lasciato.</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_complete" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_0202_papabear_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Allora è fatta! Quell'orso mostruoso è morto! Hai coraggio da vendere, e hai anche la pelle dura.\n\nBene, mi farò forza e tornerò a casa. Se dovessero rivoltarsi di nuovo contro di me, non so cosa potrebbe accadere. Probabilmente farei la stessa fine di Susan.</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Trova l'orso alfa presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side06_02_PapaBear_Loot_Ring" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi {targetName} e raccogli: {itemName}</string>
	<string key="0233a_Hunter_DefaultDialogue_03" comment="Final" speaker="Holt Hutchison - Brightwood" name="HoltHutchison" VO="0233_Hunter_DefaultDialogue_03" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sto cercando ancora di farmi coraggio. È più difficile di quanto credessi.\n\nPensa, quegli orsi sono l'unica famiglia che io abbia mai conosciuto, ma non so se mi sentirò mai completamente a mio agio con loro.</string>
	<string key="0234a_Mourner_DefaultDialogue_00" comment="Begin" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_Mourner_DefaultDialogue_00" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Se stai cercando l'insediamento di Boscobrillante, si trova a nord.\n\nA sud troverai soltanto amore perduto... e rimorso.</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ricordi di un'altra vita</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Molti decenni fa, Megara Pantazis viveva dalle parti di Walsham. Ti ha chiesto di andare in città e recuperare i suoi cimeli personali e riportarli a Boscobrillante, così potrà ricordare i tempi andati.</string>
	<string key="0234a_Mourner_DefaultDialogue_01" comment="memoriesofanotherlife" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_Mourner_DefaultDialogue_01" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Può sembrare difficile da credere, ma questa era una delle zone più sicure e vivaci di Boscobrillante.\n\nPerò adesso tutto ciò che resta sono i miei ricordi, molto tristi. E ora, anche quelli stanno iniziando a svanire.</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Che cosa è successo?"</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_proposal" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_0201_memoriesofanotherlife_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side07_01_Memories_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La città di Walsham cadde in mano ai Perduti... Ho perso il conto di quanti anni siano passati da allora.\n\nChe tu ci creda o no, fu proprio qui che mi sposai: un momento che non vorrei mai dimenticare. Era l'amore della mia vita.</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"È diventato un Perduto?"</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_proposal_next" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_0201_memoriesofanotherlife_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side07_01_Memories_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì, ha ceduto alla disperazione. Io ero troppo orgogliosa per lasciarmi abbattere: non so più quante volte ho preso le mie cose e ricominciato da capo.\n\nOra, però, voglio quei ricordi. Se ti avventurassi in città, mi piacerebbe che recuperassi alcuni dei miei vecchi pegni.</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_incomplete" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_0201_memoriesofanotherlife_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">A Walsham ho passato gli anni più belli della mia vita.\n\nSignificherebbe tanto per me se riuscissi a recuperare quei cimeli.</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_complete" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="02A_Side07_01_Memories_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sono stupita. Hai trovato tutti questi pezzi del mio passato, persino il mio vecchio diario.\n\nÈ triste, vero? Almeno dovrebbe esserlo.</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca i pegni di Megara presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_Task_Mementos" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Nei forzieri presso {POITags} cerca: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_Task_ReadLore" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Leggi il diario di Megara presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_Task_Goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca il diario di Megara presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side07_01_Memories_Task_Defeat" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Presso {POITags} sconfiggi: {targetName}</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Finché morte non ci separi</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Megara Pantazis ha ammesso che l'amore della sua vita era Padre Prewitt. Ti ha chiesto di assicurarti che non sia rimasto niente della sua natura umana. Parla con lei a Boscobrillante dopo aver completato l'incarico.</string>
	<string key="0234a_Mourner_DefaultDialogue_02" comment="Til Death do us Part" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_Mourner_DefaultDialogue_03" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Leggere queste parole è come visitare un vecchio amico... suscita tante emozioni.\n\nMa piuttosto che rattristarmi, mi fanno arrabbiare. Vedi, quando è emersa la verità, tutti in città se la sono presa con me.</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Quale verità è venuta a galla?"</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_proposal" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_0203_tildeathdouspart_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side07_02_Death_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La verità sul mio amato. Non ti ho raccontato tutta la storia.\n\nIl mio matrimonio fu celebrato qui, ma in realtà questo non è il luogo in cui sposai l'uomo della mia vita, bensì quello in cui lo incontrai.</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Di chi era il matrimonio?"</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_proposal_next" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="02A_Side07_02_Death_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side07_02_Death_proposal_next2" dialogue-prompt="@02A_Side07_02_Death_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Oh, era il mio, ma il mio promesso sposo era come... spento. Non ricordo nemmeno come si chiamasse.\n\nFu Padre Prewitt a sposarci. E fu lui che divenne... l'amore della mia vita.</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Vorresti rivederlo?"</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_proposal_next2" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="02A_Side07_02_Death_proposal_next2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side07_02_Death_proposal_prompt2" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì. Quindi rifiuti? Non lo so.\n\nSe potessi affrontarlo per scoprire se ci sia ancora un po' di umanità in lui, forse riuscirei a decidermi.</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_incomplete" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_0203_tildeathdouspart_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">In vita, il mio amato era un uomo formidabile.\n\nTemo che sarà difficile da sconfiggere. Sii prudente.</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_complete" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234_0203_tildeathdouspart_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side07_02_Death_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Dimmi, l'hai incontrato? Ti è sembrato triste, come Perduto, oppure aveva un'aria serena? Cos'hai trovato?\n\nDi cosa si tratta?</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Una lettera indirizzata a te."</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_complete_next" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="02A_Side07_02_Death_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side07_02_Death_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Fammi vedere... Cosa? È diventato un Perduto per evitare di affrontare me?! A quanto pare, non poteva sopportare di essere oggetto di disprezzo e disapprovazione da parte dell'intera città.\n\nChe vigliacco! Beh, Padre, forse mi hai convinta a vivere! Grazie!</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_Task_goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Affronta padre Prewitt alla Congregazione di Walsham</string>
	<string key="02A_Side07_02_Death_Task_Loot" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi {targetName} e raccogli: {itemName}</string>
	<string key="0234a_Mourner_DefaultDialogue_03" comment="Final" speaker="Megara Pantazis - Brightwood" name="MegaraPantazis" VO="0234a_Mourner_DefaultDialogue_03" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Un'altra dimostrazione che la vita è solo per chi è abbastanza audace e coraggioso da viverla veramente.\n\nGrazie per avermelo ricordato in questo momento così triste. Forse adesso potrò ricominciare da capo.</string>
	<string key="ui_whisper_isabella_beach1_message" comment="first whisper" speaker="Isabella" name="Isabella" VO="00_Whisper_01" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esempio di sottotitolo di un sussurro inquietante di Isabella</string>
	<string key="whisper_test_01" comment="Whisper Testing" speaker="Isabella" name="Isabella" VO="00_Whisper_Test_01" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sussurro di prova 1</string>
	<string key="whisper_test_02" comment="Whisper Testing" speaker="Isabella" name="Isabella" VO="00_Whisper_Test_02" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sussurro di prova 2</string>
	<string key="whisper_test_03" comment="Whisper Testing" speaker="Isabella" name="Isabella" VO="00_Whisper_Test_03" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sussurro di prova 3</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_00_Aethelwynn" comment="default" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_00_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">I villaggi non sembrano affatto invitanti, e ancor meno gli abitanti.\n\nUgh, forse questo non è il posto giusto, dopotutto. Dove ho messo la mappa?</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Tesori terreni</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aethelwynn, un'autoproclamata cacciatrice di tesori, ha bisogno di aiuto per trovare tombe redditizie a Boscobrillante. Trova i registri degli abitanti di Boscobrillante, poi torna da Aethelwynn vicino a Deggendorf.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_01_Aethelwynn" comment="R1 start" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_01_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Salve. Oh, grazie al cielo, non fai parte delle schiere dei Perduti.\n\nSono Aethelwynn e tu sei il volto più amichevole che abbia visto oggi.</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Non ci sono molte facce amichevoli da queste parti."</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_proposal" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_01_Treasures_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_01_Treasures_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Lo so benissimo. I Perduti diventano violenti quando frughi nelle loro case.\n\nOh, dai, non guardarmi così. Tutti devono guadagnarsi da vivere.</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"E tu come ti guadagni da vivere?"</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_proposal_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_01_Treasures_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_01_Treasures_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Recuperando tesori! Boscobrillante è così pieno di tombe, che è difficile sapere da dove cominciare.\n\nDimmi, se ti stai dirigendo nei villaggi, puoi sfoltire le file dei Perduti e cercare qualche documento? Potrebbero contenere indizi, e condividerò con te tutto ciò che trovo.</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_incomplete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_01_Treasures_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Pensi che i Perduti ricordino le azioni compiute in vita?\n\nUhm… no, ne dubito. Solo a pensarci mi vengono i brividi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_02_Aethelwynn" comment="NOTE: The loc for this quest was intentionally re-ordered" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_02_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ho quasi finito di leggere questi documenti.\n\nHo gli occhi appannati, ma alla fine ne varrà la pena. Deve valerne la pena.</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_complete" comment="NOTE: The loc for this quest was intentionally re-ordered" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_01_Treasures_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Lo fai sembrare facile. Avevi già esperienza nella ricerca di tesori?\n\nLa grafia in questi documenti è orribile, ma posso decifrarla. Quindi è solo questione di abbinare i nomi alle tombe!</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_Task_goto1" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aiuta Aethelwynn a trovare i tesori lasciati dai Perduti presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_Task_Kill" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sconfiggi i Perduti</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_Task_goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aiuta Aethelwynn a trovare i tesori lasciati dai Perduti presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_01_Treasures_Task_Loot" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca nei forzieri presso {POITags} per ottenere: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Perduto e ritornato</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aethelwynn ha individuato due tombe promettenti che potrebbero contenere un tesoro. Disperdi i Perduti che difendono le bare ed esamina ogni tomba. Poi torna da Aethelwynn con il bottino.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_03_Aethelwynn" comment="THIS LINE NO LONGER USED" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_03_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Stavo per venire a cercarti, {playerName}!\n\nNon indovinerai mai cosa ho trovato in quei vecchi registri ammuffiti.</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_start_prompt" comment="NOTE: The loc for this quest was intentionally re-ordered" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Quindi ora andiamo a caccia di tesori?"</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_proposal" comment="NOTE: The loc for this quest was intentionally re-ordered" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_02_LostReturned_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_02_LostReturned_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Sì! Forse. Lo spero proprio.\n\nAlcune bare a Boscobrillante non sono state... seppellite correttamente, se capisci cosa intendo. Iniziamo con i prelievi facili e vediamo cosa troviamo.</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_proposal_next_prompt" comment="NOTE: The loc for this quest was intentionally re-ordered" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"D'accordo, io controllo le bare."</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_proposal_next" comment="NOTE: The loc for this quest was intentionally re-ordered" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_02_LostReturned_incomplete" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_02_LostReturned_proposal_next_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Le bare dovrebbero essere piuttosto vecchie ormai, quindi basterà una spintarella per aprire i coperchi.\n\nNon chiedermi come faccio a saperlo.</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_incomplete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_02_LostReturned_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Le bare dovrebbero essere piuttosto vecchie ormai, quindi basterà una spintarella per aprire i coperchi.\n\nNon chiedermi come faccio a saperlo.</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_complete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_02_LostReturned_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_02_LostReturned_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Quello è un cestino? Oh... il colore è ancora brillante come un uovo di pettirosso.\n\nQuel che è giusto è giusto: ho promesso di dividere il tesoro con te. Tu tieni il denaro, io prendo questo cestino.</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Sul serio? Davvero non vuoi denaro?"</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_complete_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_02_LostReturned_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_02_LostReturned_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">B-beh, mi hai aiutato molto, quindi ti chiederò ancora aiuto in futuro.\n\nBoscobrillante trabocca di cimiteri abbandonati. Scommetto che troverò qualcosa che mi piace.</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_Task_goto1" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Vai in cerca di tesori presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_Task_coffinA" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca nei forzieri presso {POITags} per ottenere: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_Task_goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca tesori presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_02_LostReturned_Task_coffinB" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Controlla le bare in cerca di oggetti preziosi presso: {POITags}</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_04_Aethelwynn" comment="between R2 and R3" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_04_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La gente vive ancora qui?\n\nPensavo che questo posto fosse pieno solo di fantasmi.</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Musica per le sue orecchie</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aethelwynn vorrebbe sapere se c'è un tesoro nell'antica cattedrale e nel villaggio vicino, nonostante quella chiesa goda di una terribile reputazione. Perlustra entrambi i luoghi e poi torna da Aethelwynn.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_05_Aethelwynn" comment="R3 start" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_05_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Tu... vuoi ancora aiutarmi, vero? A trovare un tesoro.\n\nSe non vuoi farlo, lo capisco. Potrei trovare una soluzione per conto mio.</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Sembri nervosa."</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_proposal" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_03_Music_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_03_Music_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Nervosa? Vuoi sapere cosa dico io invece? Immagino sia piuttosto ovvio.\n\nIl prossimo posto in cui cercare tesori sepolti è la vecchia cattedrale a nord della città. Ma sono anni che sento storie terribili al riguardo. Perduti ululanti, ombre che strangolano gli intrusi...</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Me la caverò. Fidati."</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_proposal_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_03_Music_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_03_Music_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Eh. Sei la persona più coraggiosa o più pazza che abbia mai incontrato.\n\nSe la cattedrale sembra troppo pericolosa, potresti provare il villaggio di Morgenstadt. Potrebbe essere più facile.</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_incomplete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_03_Music_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ho sentito che un demone sputafuoco vive sotto le assi del pavimento della cattedrale.\n\nDubito che sia vero. Giusto? Esatto, sicuramente non è vero.</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_complete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_03_Music_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_03_Music_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Che flauto adorabile! Posso?\n\nScommetto che suona delle melodie dolcissime. Facciamo che questa è la mia parte? Insieme al coltello da taglio, nel caso mi andasse di aggiungere qualche intaglio.</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Perché? Non valgono molto."</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_complete_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_03_Music_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_03_Music_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non avranno un gran valore monetario, ma io amo la musica. Mio padre suonava per noi la sera, per attutire il suono di... ah, non importa.\n\nCi vediamo più tardi all'incrocio a sud!</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_Task_goto1" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca indizi di altri tesori presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_Task_chests" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca nei forzieri presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_Task_note" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Leggi la confessione di Adalbert</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_Task_goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca bare abbandonate presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_03_Music_Task_coffinC">Ispeziona la bara in cerca di tesori</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0250a_00_Baldr" speaker="Large Dog - Brightwood" name="Baldr" gender="M" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">(Chiaramente il grosso cane non è interessato a te.)</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Eredità oscura</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aethelwynn aveva detto che ti avrebbe raggiunto più tardi, ma di lei non c'è traccia. Potrebbe essere al maniero di Mortemer o al cimitero di Riposobrillante.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0250a_01_Baldr" comment="R4 start" speaker="Large Dog - Brightwood" name="Baldr" gender="M" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">(Qui è dove avresti dovuto incontrare Aethelwynn, ma di lei non c'è traccia.\n\nC'è solo un grosso cane seduto al crocevia.)</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Ciao. Bello."</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_proposal" speaker="Large Dog - Brightwood" name="Baldr" gender="F" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">(Il cane si alza e annusa i tuoi vestiti.\n\nSi gira e, con il muso, indica il gruppo di case intorno al maniero di Mortemer.)</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_incomplete" speaker="Large Dog - Brightwood" name="Baldr" gender="F" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">(Il cane ti guarda con occhi pieni di compassione.\n\nSembra quasi voglia accompagnarti al maniero di Mortemer, ma teme i Perduti.)</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0251a_00_Headstone" speaker="Object" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La scritta su questa lapide grezza è consumata dal tempo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0251a_01_Headstone" comment="talk to object step" speaker="Object" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La scritta su questa lapide grezza è consumata dal tempo.\n\nA un esame più attento, è possibile distinguere alcune parole: Aethelwynn, figlia di Adalbert il falegname.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0251a_02_Headstone" comment="object quest complete convo state" speaker="Object" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">La lapide di Aethelwynn, abbandonata al vento e alla pioggia.\n\nCol tempo, anche il nome sbiadito scomparirà.</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_complete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_04_Legacy_complete" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_04_Legacy_complete_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">O-oh. S-sei tu. S-scusa se non ci siamo incontrati come ti avevo promesso.\n\nGiuro che non l'ho dimenticato, è solo che... non ha importanza. A ogni modo, hai trovato qualcosa di interessante al cimitero?</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Una tomba. Con il tuo nome."</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_complete_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_04_Legacy_complete_next" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_04_Legacy_complete_next2" dialogue-prompt="@02A_Side08_04_Legacy_complete_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">&lt;i&gt;Cosa?!&lt;/i&gt;Allora eri... Io...</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_complete_prompt2" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Dimmi cosa sta succedendo."</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_complete_next2" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_04_Legacy_complete_next2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_04_Legacy_complete_prompt2" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">N-non posso! Mi dispiace, mi dispiace tanto!\n\nSei una persona davvero gentile, ma non posso affrontarlo adesso...</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_Task_goto1" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca tracce di Aethelwynn presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_Task_coffinD" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca bare che potrebbero contenere tesori</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_Task_goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca tracce di Aethelwynn presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_04_Legacy_Task_talkto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Esamina la lapide danneggiata dalle intemperie</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_06_Aethelwynn" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_06_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ciao.\n\nSembra che tu abbia conosciuto Baldr.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0250a_02_Baldr" speaker="Baldr - Brightwood" name="Baldr" gender="M" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">(Vedendoti, il cane scodinzola amichevolmente, ma rimane al fianco di Aethelwynn.)</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Riunione</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aethelwynn è finalmente pronta ad affrontare il proprio passato e a rivelarti ciò che cerca davvero. Aiutala a trovare il cognato perlustrando i villaggi vicini, poi torna da lei al santuario dello spirito.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_07_Aethelwynn" comment="R5 start" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_07_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ti devo una spiegazione. E tantissima gratitudine.\n\nOrmai avrai capito la verità: io non so andare a caccia di tesori. Spiacente...</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Voglio solo conoscere la verità."</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_proposal" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_05_Reunion_proposal" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_05_Reunion_proposal_next" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Non è diversa da qualsiasi altra triste storia di Boscobrillante. Mia madre ha ceduto per prima alla disperazione, poi i Vigilanti hanno messo mio padre "sotto chiave".\n\nAlla fine... erano pronti a seppellirci tutti vivi.</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Ma tu sei riuscita a fuggire?"</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_proposal_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_05_Reunion_proposal_next" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@02A_Side08_05_Reunion_proposal_next2" dialogue-prompt="@02A_Side08_05_Reunion_proposal_prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Grazie a Baldr. Ha masticato le corde la stessa notte in cui hanno scavato la mia tomba. Dopodiché, sono scappata.\n\nMi ci sono voluti anni per trovare il coraggio di tornare. Il cestino, il flauto e il coltello: tutte le cose che hai trovato appartenevano alla mia famiglia.</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Cosa manca ancora?"</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_proposal_next2" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_05_Reunion_proposal_next2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@02A_Side08_05_Reunion_proposal_prompt2" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Quindi continuerai ad aiutarmi? Non ho parole.\n\nNon ho mai trovato traccia di Roderick, mio cognato. So che la sua famiglia veniva da un villaggio a ovest, ma questo è tutto.</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_incomplete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_05_Reunion_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Roderick era solito combattere per i Vigilanti brillanti. Non ho mai saputo cosa gli sia successo.\n\nSpero... No, forse è meglio non sperare a questo punto.</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_complete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_05_Reunion_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Quello è lo scudo di Roderick Ma non hai trovato alcuna traccia di lui?\n\nAllora almeno posso sperare che si sia lasciato alle spalle i Vigilanti e si sia fatto una vita migliore altrove.</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_Task_goto1" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca indizi di Roderick presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_Task_kill" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca tracce di Roderick e sconfiggi: {targetName}</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_Task_goto2" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca indizi di Roderick presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_05_Reunion_Task_chest" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cerca gli effetti personali di Roderick nei forzieri</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_title" speaker="UI - Quest Title" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Cuore di tenebra (élite)</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_description" speaker="UI - Quest Description" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Aethelwynn sospetta che la collana di sua sorella sia nelle avide mani dell'Arciministro Havelock. Distruggilo, trova la collana e torna da Aethelwynn al santuario dello spirito.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_08_Aethelwynn" comment="R6 start" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_08_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Un'ultima cosa. La collana di mia sorella Emmeline. Era l'unica cosa di valore che possedevamo.\n\nScommetto che l'ha presa l'Arciministro Havelock. È sempre stato un avido bastardo.</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Te la riporterò. Così potrai metterti l'anima in pace."</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_proposal" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_06_Heart_proposal" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">E avere la mia vendetta. Se Havelock soffrirà per quello che ha fatto alla mia famiglia, tanto meglio.\n\nSarà rintanato sull'isola. I Vigilanti tenevano lì il loro tesoro.</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_incomplete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_06_Heart_incomplete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Pensavo che ormai mi sarei sentita meglio, ma sono solo nervosa. E piuttosto preoccupata per te.\n\nFai attenzione. Sei una brava persona e non voglio che ti faccia male.</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_complete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_06_Heart_complete" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ce l'hai fatta. La collana di Emmeline. Vedi quel piccolo ciondolo?\n\nAll'inizio mi ero pentita di essere tornata. C'erano così tanti vecchi fantasmi. Ma posso iniziare a metterli a tacere, grazie a te.</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">"Ora cosa farai?"</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_complete_next" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="02A_Side08_06_Heart_complete_next" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Mmh. Non sono una gran cacciatrice di tesori. Dovrei lasciare che se ne occupi qualcuno come te.\n\nMa viaggiare è stato bello e penso che a Baldr piacerebbe avere la possibilità di sgranchirsi le gambe. Non è vero, vecchio mio?</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_Task_Goto" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Distruggi l'Arciministro Havelock presso: {POITags}</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_Task_Fetch" speaker="UI" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Nei forzieri presso {POITags} cerca: {itemName}</string>
	<string key="02A_Side08_06_Heart_Task_Kill" speaker="UI" dialogue-prompt="The Alchemist" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Distruggi: {targetName}</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0249a_09_Aethelwynn" comment="Quest chain complete" speaker="Aethelwynn - Brightwood" name="Aethelwynn" gender="F" VO="NPC_DefaultDialogue_0249a_09_Aethelwynn" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Posso raccontarti un segreto? Al nostro primo incontro, mi hai spaventata.\n\nMa ero disperata e ho colto l'occasione. Fortunatamente per me, eri una delle anime più luminose rimaste a Boscobrillante.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0250a_03_Baldr" comment="Quest chain complete" speaker="Baldr - Brightwood" name="Baldr" gender="M" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">(Ci è voluto un po', ma sembra che ora Baldr si sia finalmente affezionato a te.)</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_00_0252a_guard" speaker="Lorenz Werner" name="LorenzWerner" gender="M" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">Ti do il benvenuto a Calvario! Incontrare stranieri è l'unico vantaggio di questo lavoro. Ho detto a mia figlia di non seguire le orme di suo padre, ma non mi ascolta mai.\n\nBisogna sempre dare retta ai genitori. Sanno cosa sia meglio per te.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_00_0253a_guard" speaker="Agatha Werner" name="AgathaWerner" gender="M" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_Brightwood">È la tua prima volta a Boscobrillante? Beh, le cose sono due: puoi perderti in un cimitero e affrontare mostri urlanti oppure stare al calduccio nel nostro sgangherato ma adorabile insediamento.\n\nIndovina un po' cosa ho scelto io?</string>
</resources>

