<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="n/a" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Fai attenzione al logoramento. Le foreste di Frutteto dell'Eden sono pericolose anche in tempi normali.\n\nE questi non sono tempi normali.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="to gates" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Hah! Ti do il benvenuto, audace viandante. Frutteto dell'Eden è un luogo di grande bellezza, ma non è per turisti.\n\nÈ uno dei territori più letali di Aeternum, specialmente ora che è invaso dal logoramento.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="gates to tincture" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Credevo davvero che avessimo fatto dei progressi a livello diplomatico, prima che spuntasse il logoramento.\n\nÈ una minaccia per chiunque viva a Frutteto dell'Eden, umani o Terra irata.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="tincture to Blightpox" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Mentre mescolavi quella tintura, ho studiato i campioni che hai portato.\n\nInizio a scorgere delle caratteristiche comuni, ma devo esaminare un campione della Terra irata che ha resistito al logoramento.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="pox to Blightstrength" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Finora hai ricoperto un ruolo fondamentale per i miei sforzi, anche se so che il tuo vero obiettivo è combattere la Corruzione.\n\nCredo che in qualche modo sia tutto collegato, ma mi serve il tuo aiuto.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="new loc" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Sono arrivato qui da poco. Devo orientarmi, prima di poter cominciare a lavorare.\n\nTi prego di scusarmi, almeno per il momento.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="strength to migration" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">Ho studiato per ore i campioni che mi hai portato, cercando di costringermi a darvi un senso. Ho avuto una rivelazione!\n\nCredo di aver finalmente scoperto le origini del logoramento, e forse anche il suo fine ultimo.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="post migration" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Credo che i nostri sforzi congiunti abbiano prodotto grandi benefici.\n\nInsieme forse riusciremo a contrastare più efficacemente il logoramento e questa maledetta Corruzione.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="GKW" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">Il logoramento potrebbe essere tanto una benedizione quanto una maledizione, ma è ancora una minaccia, soprattutto per la Terra irata.\n\nSembra che abbia raggiunto addirittura il Giardino della Genesi.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" comment="post GKW" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Spero davvero che il ripristino del Giardino della Genesi si riveli di grande utilità in futuro.\n\nAbbi cura di te.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" VO="1407_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Avresti dovuto scegliere i Predoni, dai retta a me. A meno che non ti piaccia essere in catene. Ad alcuni piace.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" comment="Marauder Member" name="CommanderHakim" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ehi. Mi è bastato uno sguardo per capire che sei una persona che apprezza le vere gioie della vita. È per questo che fai parte dei Predoni.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" comment="Marauder Member" name="CommanderHakim" VO="1407_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ehi. Mi è bastato uno sguardo per capire che sei una persona che apprezza le vere gioie della vita. È per questo che fai parte dei Predoni.\n\n[ Per le missioni della fazione a Frutteto dell'Eden è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" VO="1408_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Oh, non sei nell'Unione? Forse dovrei evitarti. Già, credo fossero queste le istruzioni.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" comment="Syndicate Member" name="AlchemistZhi" VO="1408_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Quando lavoriamo insieme, niente è impossibile! Siamo l'Unione!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" comment="Syndicate Member" name="AlchemistZhi" VO="1408_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Quando lavoriamo insieme, niente è impossibile! Siamo l'Unione!\n\n[ Per le missioni della fazione a Frutteto dell'Eden è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" VO="1409_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Non è troppo tardi per te. Non è mai troppo tardi per accogliere la luce della Scintilla.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" comment="Covenant Member" name="AdjudicatorHansen" VO="1409_01_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Cosa? Oh, salve. Presumo che tu sia qui per accettare i tuoi sacri doveri nei confronti del Patto? Bene, bene.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" comment="Covenant Member" name="AdjudicatorHansen" VO="1409_01pre_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Cosa? Oh, salve. Presumo che tu sia qui per accettare i tuoi sacri doveri nei confronti del Patto? Bene, bene.\n\n[ Per le missioni della fazione a Frutteto dell'Eden è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="n/a" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Beh, spero che tu non sia qui a Frutteto dell'Eden solo per goderti il fogliame stagionale.\n\nNon è il periodo giusto per cose del genere.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="to sabotage" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">È sempre bello vedere un altro Custode varcare la nostra soglia.\n\nAbbiamo notato che i Corrotti stanno avanzando nella foresta, ma non siamo ancora riusciti a fermarli.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="sabotage to foreman" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">La mia speranza è di poter colpire quei bastardi dagli occhi rossi così duramente da fare in modo che siano loro a avere incubi su di NOI.\n\nChe ne dici di abbattere i loro capi?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" comment="post foreman" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Oh sì, ho già ricevuto rapporti su Corrotti che si ritirano da alcuni settori.\n\nÈ ora di dar loro una lezione, Custode! Il tuo intervento ha ribaltato la situazione.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="n/a" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Se non hai niente da dirmi, allora sparisci.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="lights" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">So che i Custodi di anime sono qui per via dei Corrotti.\n\nMa devi sapere che qui, forse più che altrove, anche i Guardiani antichi sono una minaccia.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="lights to azure tears" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">A differenza degli altri Custodi, hai dimostrato di non essere qui solo per combattere i Corrotti. L'umanità deve affrontare molte minacce.\n\nForse ciò significa che possiamo condividere con te alcuni dei segreti dei Ranger.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="tears to northeast" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Il Survivalista, Ellwood, mi ha parlato del tuo coraggio. \n\nA quanto pare gli piaci talmente tanto da aver lasciato un messaggio per te prima di partire.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="post northeast" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">I Ranger ti guarderanno sempre le spalle, anche se ti giri e non vedi niente.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" comment="intro to RD" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Ho sentito di quello che hai fatto con Madaki.\n\nMi ha addirittura mandato alcuni progetti da decifrare: uno scudo a torre impenetrabile.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Herb - Edengrove" comment="n/a" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Anche se la foresta è sacra sia per la Terra irata che per i Ranger, abbattere un albero non è un crimine.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Herb - Edengrove" comment="reformation" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, sei tu ad aver decifrato i progetti delle armi dei Corrotti con la ranger Madaki.\n\nIo ho finito di tradurre le istruzioni per realizzare una possente ascia grande.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" comment="n/a" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Ahahah! Non esistono sistemi naturali più complessi o misteriosi della mente umana.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" comment="clamorous vox" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Per quanto apprezzi profondamente la natura, credo che l'ingegno umano sia un vero e proprio miracolo.\n\nPensa a quello che siamo riusciti a realizzare nel corso della storia. È qualcosa di magnifico.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" comment="n/a" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Calco i sentieri di questo territorio da più tempo di quanto ricordi, ma non ho mai visto il Boschetto in un simile caos. Fai attenzione quando ti avventuri da queste parti.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" comment="torrent" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Sei tu che hai lavorato con la ranger Madaki, vero?\n\nGià, so tutto di te. Se ti interessa, ho anche scoperto il progetto di un arco leggendario.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Waters - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ho sentito dire che questo posto è stato l'origine della vita sulla Terra, che a un certo punto era un paradiso.\n\nPer quanto il luogo sia pericoloso, non stento a crederlo.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Lin - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Vuoi sapere cosa penso? Penso che la Terra irata stia solo aspettando il momento giusto.\n\nAppena avremo sconfitto la Corruzione, ci attaccheranno. Non mi fido affatto di quegli alberi ambulanti.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Lin - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherLin" VO="1413_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Il Survivalista Ellwood sta dicendo a tutti che la Terra irata potrebbe aiutarci a combattere la Corruzione, e pare che i ranger ci credano! \n\nNessuno vuole vedere la verità, e cioè che a lungo andare la Terra irata sarà MOLTO più pericolosa.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" speaker="Watcher Lin - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherLin" VO="1413_03_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Anche dopo aver reso innocua la creatura, dobbiamo tenere gli occhi aperti con questi demoni botanici.\n\nRicorda le mie parole: appena la Corruzione sarà davvero sconfitta, la Terra irata si trasformerà nella più grande minaccia che abbiamo mai fronteggiato.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherReynolds" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Non dirlo agli altri Custodi, ma credo che ci sia un po' di logoramento nelle nostre razioni.\n\nSpero solo che non ci faccia ammalare.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" VO="1414_02_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ehi tu! Mi serve qualcuno dal passo veloce. Devo recapitare un messaggio urgente ad Acquafetida, a sud.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" comment="n/a" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">A volte di notte la foresta diventa talmente silenziosa che è quasi impossibile prendere sonno.\n\nMi piace un po' di rumore di fondo, sai.</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" comment="n/a" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Mi sono unita ai Custodi di anime per combattere la Corruzione, non per perdere tempo in una foresta.\n\nFinora ho ucciso più zanzare che Corrotti.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO_Status="Needs Recording">Ah, hai scelto un momento splendido per visitare il Focolare! La natura è bellissima in questo periodo.\n\nEntra pure e mettiti a tuo agio.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO_Status="Needs Recording">Ti do il benvenuto alla Moneta polverosa. Mi occupo io di questa lussuosa struttura.\n\nLa nostra unica stanza è dotata di quattro comodi lettini, alcuni con coperte "vintage". Almeno uno di essi dispone di biancheria lavata. Scegli quello che vuoi.</string>
	<string key="1422_01_Innkeep_TaskTopic" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Bella giornata, vero? Un po' umido forse, ma per Frutteto dell'Eden va più che bene così.\n\nCome posso aiutarti?</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Du du du, sono il mastro pescatore Davies...</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ah, molto bene, molto bene. Suppongo che questo dimostri che nell'acqua oltre ai pesci ci sia ben altro?</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Grazie. Il tuo aiuto è stato molto prezioso. Direi che adesso sei in grado di pescare qualsiasi pesce di Aeternum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Conosco un posto che potrebbe interessare a chi come te è in cerca di gloria.</string>
	<string key="1426_00_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" comment="Seam = short for POI Name &quot;Profane Seam&quot;" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se stai andando al Filone, da' a quei Corrotti una bella lezione da parte mia.</string>
	<string key="1426_01_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Che disastro. Tutti i miei minatori sono stati messi in fuga o sono diventati Corrotti. I miei capomastri si sono rivoltati contro di me. Tutti miei sforzi per mettere in piedi questa impresa sono stati inutili!\n\nMi sento così impotente...</string>
	<string key="1426_02_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" comment="They = Corrupted" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, rieccoti qui. Giusto in tempo. Ho sentito del frastuono provenire dalle miniere e, se la mia esperienza non mi inganna, direi che l'hanno trovato.</string>
	<string key="1426_03_DefaultDialogue" speaker="Auberon Gowering - Edengrove" name="AuberonGowering" VO="npc_1426_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non preoccuparti per me. Sono arrivato su quest'isola vestito di stracci e senza un soldo, come tutti. Hai ragione: posso ricominciare da zero.</string>
	<string key="1427_00_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sta succedendo qualcosa di strano laggiù, viandante. Mia figlia è stata non più di qualche minuto insieme a loro, ma non smette più di parlare di quella setta.\n\nChe vergogna, circuire una ragazza sola.</string>
	<string key="1427_01_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sapevo che avrei dovuto tenerla d'occhio... Oh! Scusami, non ti ho sentito arrivare.\n\nSe sei qui per la seta pregiata, mi spiace ma al momento non posso accettare nuove ordinazioni.</string>
	<string key="1427_02_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se dici che dovrei preoccuparmi... la mia mente inizia a materializzare innumerevoli paure. Ho bisogno di informazioni più specifiche. Non nascondermi niente. Dov'è mia figlia?</string>
	<string key="1427_03_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Liu è appena stata qui e mi ha raccontato molte cose. Non so se la setta le avesse dato il permesso di parlare con me, ma temo di aver solo peggiorato la situazione.\n\nNon so cosa fare.</string>
	<string key="1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_03_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sei di ritorno! Su, dimmi, mia figlia è con te? Sta bene?</string>
	<string key="1427_04_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La tua presenza è... preziosa. Non avrei mai sognato di chiederti un favore del genere, ma hai superato ogni mia speranza e aspettativa. Ti sono debitrice.\n\nPer il momento... stiamo a vedere. Aspettiamo.</string>
	<string key="1427_05_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">A giudicare dalla tua espressione, non mi porti cattive notizie. Questo già mi basta per sentirmi meglio. Continua così. Resta sempre accanto a mia figlia al posto mio.</string>
	<string key="1427_06_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sono venuta appena ho saputo di questo "rito finale". Dovevo vederlo con i miei occhi, perché temevo che Han Liu volesse parteciparvi con tutta la motivazione di cui sa essere capace.\n\nSono immensamente sollevata che non l'abbia fatto, ma...</string>
	<string key="1427_07_DefaultDialogue" speaker="Han Fang - Edengrove" name="HanFang" VO="npc_1427_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Almeno adesso ha ricominciato a parlarmi. È una magra consolazione ma forse, con il tempo, si aprirà di più.\n\nE se non dovesse succedere farò di tutto per smantellare questa setta, costi quel che costi.</string>
	<string key="1428_00_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non so spiegarlo a parole, davvero, ma qui c'è... qualcosa di grande. Una verità universale. Un sapere solenne. \n\nSo che suona esagerato ma forse... l'hai percepito anche tu?</string>
	<string key="1428_01_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non mi aspettavo di incontrare qualcun altro lungo la strada. Ammetto però che mi conforta. Queste creature mi rendono nervosa.</string>
	<string key="1428_02_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Un momento... Quei semi che hai in mano. Anche tu stai percorrendo il Cammino della Verità?</string>
	<string key="1428_03_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">È bello condividere il viaggio con qualcun altro. A essere sincera, questa è la prima avventura che affronto da sola.</string>
	<string key="1428_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO_Type="npc_" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Guarda il mio braccio. Guarda i peli, sono come elettrizzati. Sto EMANANDO energia! \n\nFaremo di nuovo il viaggio insieme?!</string>
	<string key="1428_04_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Il mio cuore e la mia mente sono pieni fino all'orlo e ho ancora così tanto da apprendere! E in gran parte è... intangibile. Sento di essere in contatto con qualcosa di più grande di me, ma cos'è?</string>
	<string key="1428_05_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ci sono talmente tante cose che non conosciamo su questo luogo, sui suoi abitanti e sul ruolo che abbiamo in mezzo a loro. Il Saggio supremo mi ha detto che ha degli insegnamenti da impartirci.\n\nNon vedo l'ora!</string>
	<string key="1428_06_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ce l'abbiamo fatta! Sono stata terrorizzata tutto il tempo. Ho cercato le driadi dietro ogni angolo ma, misteriosamente, non c'erano.\n\nNon sono tipa da sputare benedizioni dritto in faccia. Ora siamo qui e il nostro futuro è luminoso.</string>
	<string key="1428_07_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mentre raccoglievi erbe ho avuto il privilegio di lavare i piedi dei partecipanti al rito! È stato terribilmente formale e solenne. Notevole.\n\nHo i brividi e spero di essere anch'io tra loro, un giorno.</string>
	<string key="1428_08_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO_Type="npc_" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Forse gli altri due sono solo in ritardo?\n\nAlmeno uno è tornato. A giudicare da suo aspetto dev'essere stata un'esperienza profonda e significativa. Non vedo l'ora di viverla anch'io!</string>
	<string key="1428_09_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non dire a nessun'altro quello che hai detto a me, riguardo l'oro. Potrebbero pensare che la tua fede nella causa non sia abbastanza salda. Mi dispiacerebbe se ti escludessero dopo tutto quello che abbiamo vissuto insieme.\n\nAbbi fede!</string>
	<string key="1428_10_DefaultDialogue" speaker="Han Liu - Edengrove" name="HanLiu" VO="npc_1428_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Anche se abbiamo una relazione complicata, sono felice che mia madre sia qui. Ne abbiamo passate tante insieme. Mi sentirei sola nell'eternità senza di lei.\n\nGrazie per questo dono.</string>
	<string key="1429_00_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hai un'aria particolare. Come se avessi un certo... appetito.\n\nLungi da me presumere le intenzioni altrui ma, se stai cercando uno scopo, ti invito a parlare con il Saggio supremo. È dentro.</string>
	<string key="1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_01_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, un altra anima alla ricerca della verità. Ti do il benvenuto nella Setta del Rinnovamento. Il Saggio supremo sarà tra noi a breve. Nel frattempo, come può esserti utile questa veggente suprema?</string>
	<string key="1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_02_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vedo che hai deciso di tornare tra noi. Ne siamo felici, e lo dico a nome di tutti. Come può esserti utile questa veggente suprema?</string>
	<string key="1429_01_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mi rincresce che tu non abbia potuto salutare la signorina Liu. Spero che trovi ad attenderla un volto familiare come il tuo. Non c'è gioia più grande dopo un lungo viaggio.</string>
	<string key="1429_02_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Temo che finché non avrai piantato i semi non potremo continuare a discutere del tuo ingresso nella nostra enclave.</string>
	<string key="1429_03_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Vedo che la signorina Liu è tornata da noi. È stata opera tua, anche solo in parte?\n\nNon preoccuparti. Una prova condivisa non è contro le nostre pratiche. Tuttavia, ora ci troviamo a un altro incrocio.</string>
	<string key="1429_04_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Come procedono i tuoi studi? Ora comprendi meglio le nostre motivazioni?</string>
	<string key="1429_05_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Il Saggio supremo è un uomo molto impegnato. Non ho alcuna intenzione di dissuaderti dal parlare con lui. Del resto, lui è la fonte. Ma ricorda che anch'io sono più che in grado di rispondere a tutte le domande che potresti voler porre.</string>
	<string key="1429_06_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO_Type="npc_" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Tre stanno per partire per il rito finale. Presto faranno il loro ingresso nel luogo più sacro di tutta Frutteto dell'Eden ed entreranno in profonda comunione con il cuore di questo posto.</string>
	<string key="1429_07_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_07_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Partiranno presto, una volta bevuto il loro tè e dopo una breve meditazione. Sono fermamente convinta che questo gruppo riuscirà a raggiungere l'obiettivo!\n\nNel frattempo, puoi aiutarmi a preparare una piccola celebrazione per il loro ritorno.</string>
	<string key="1429_08_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_08_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Come forse avrai notato, solo uno dei partecipanti al rito ha fatto ritorno. Capita, e anche piuttosto spesso.\n\nNon dolerti per gli altri. La loro convinzione li ha accompagnati fino all'ultimo. Il loro sacrificio non è stato vano.</string>
	<string key="1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_08_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">So che è stato impegnativo, ma spero che tu abbia compreso la portata di quello che stiamo cercando di realizzare. Solo i più devoti ambiscono a prendere parte a questo rito, perciò si aspettano che i loro sforzi non vengano vanificati a causa nostra.</string>
	<string key="1429_09_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_09_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ora dobbiamo tutti dedicarci al riposo, alla contemplazione e alla meditazione. Dopotutto, ai nostri nuovi Venerabili occorrerà del tempo per riprendersi dalla prova che hanno affrontato.</string>
	<string key="1429_10_DefaultDialogue" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" name="HighSeerAgnes" VO="npc_1429_10_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La signorina Liu ha portato al nostro ordine non solo se stessa, ma anche tre nuovi membri. Un inizio davvero colmo di buoni auspici.\n\nVale anche per te. I tuoi contributi sono degni di nota. Il tuo futuro è indubbiamente luminoso.</string>
	<string key="1430_00_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ti do il benvenuto, viandante, nella casa della Setta del Rinnovamento.\n\nCome noterai, abbiamo poco da offrire, ma puoi fare come se fossi a casa tua.</string>
	<string key="1430_01_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La veggente suprema mi ha detto che eri titubante. Metti da parte la timidezza. Siamo tutti uguali qui.</string>
	<string key="1430_02_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Con ogni probabilità, la veggente suprema ti esorterà a sostenere diverse prove. Tuttavia, mi preme ricordarti che puoi affrontare questo viaggio al ritmo che più ti aggrada. Perché affrettare le cose? L'illuminazione non può essere raggiunta a tappe forzate.</string>
	<string key="1430_03_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hai pronunciato il giuramento con voce forte e sincera, ma vedo nei tuoi occhi che nutri ancora qualche incertezza su di noi e sulla nostra causa. È normale, in questa fase. Spero che col tempo riuscirai a sentirti più a tuo agio qui.</string>
	<string key="1430_04_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Stai avanzando a grandi passi, come era auspicabile. È sete di conoscenza o accarezzi l'idea di guadagnarti il tuo posto qui?\n\nIn quest'ultimo caso, ti invito a rilassarti. Tu sei dei nostri.</string>
	<string key="1430_05_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sebbene pianga ogni anima che perdiamo, non posso evitare che il mio cuore si gonfi d'orgoglio per ogni persona che fa ritorno da noi.\n\nOsservalo. È trasformato. Auguro lo stesso a tutti noi, e includo anche te.</string>
	<string key="1430_06_DefaultDialogue" speaker="The High Sage - Edengrove" name="TheHighSage" VO="npc_1430_06_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Dopo ogni sacrificio, la nostra fiducia, la nostra volontà e la nostra ispirazione aumentano.\n\nLunga è la strada per comprendere tutto quello che speriamo di diventare, ma sono felice che tu abbia scelto di unirti a noi in questo viaggio.</string>
	<string key="1431_00_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Un giornata perfetta per andare in cerca di funghi. Davvero piacevole, eh?</string>
	<string key="1431_01_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Salve. Hai l'aria di una persona che sarebbe disposta a svolgere un incarico per un umile amante dei funghi. Hai un momento?</string>
	<string key="1431_02_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mentre si cuociono, posso chiederti un altro favore? Hai indovinato: sì, mi servirebbero altri funghi. Questi saranno più difficili da trovare, ma confido nella tua abilità.</string>
	<string key="1431_03_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La morte è un'esperienza così profonda! Dolorosa, sì, e molto, ma c'è un momento, appena prima che tutto diventi buio, in cui nella mente accadono cose meravigliose.\n\nHo trovato l'ispirazione, e sai perché?</string>
	<string key="1431_04_DefaultDialogue" speaker="Mycophile Lilian - Edengrove" name="LiliandOrgemont" VO="npc_1431_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sto ancora riflettendo sul mistero che hai svelato. Quando il mio stufato sarà pronto, scoprirò la verità.\n\nGrazie. E auguro anche a te di trovare un mistero da assaporare con piacere.</string>
	<string key="1431_01_00_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sopra un cesto da raccolta vuoto c'è una pila di fogli di carta e documenti spiegazzati.</string>
	<string key="1431_01_01_DefaultDialogue" speaker="None - Object as NPC" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">La prima pagina riporta il disegno abbozzato di un fungo e di una freccia che puntano verso il lato aperto del cesto. E proprio sotto a quel disegno c'è una scritta in caratteri fitti.</string>
	<string key="1432_00_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Fai attenzione agli abitanti di questa giungla. Senz'altro avrai già avuto modo di osservarne l'ira.</string>
	<string key="1432_01_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Ehi tu! Un aiuto mi farebbe molto comodo. Mi sono imbattuta in alcune difficoltà lungo questa strada impervia.</string>
	<string key="1432_02_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Prima di andare. Quando la Terra irata ha sferrato il suo attacco, ha preso gran parte delle mie cose. \n\nLe mie provviste, la mia mappa, il mio cibo. Tutto eccetto la tenda e il mio arco.</string>
	<string key="1432_03_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Per caso mentre tornavi hai visto il mio lupo? Ultimamente si comportava in maniera strana, come non aveva mai fatto.</string>
	<string key="1432_04_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Dove sarà andato? Non si era mai allontanato da me prima...</string>
	<string key="1432_05_DefaultDialogue" speaker="Sai Khanam - Edengrove" name="SaiKhanam" VO="npc_1432_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove" hidePlayerAvatar="TRUE">Condivido volentieri con te il mio falò e quel che c'è nella mia pentola. Devi solo chiedere.\n\nE sono certa che Fiuto la pensi come me. Gli piace molto il suo nome. Ogni volta che lo chiamo agita la coda!</string>
	<string key="1433_00_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Il lupo ti guarda con occhi fermi e penetranti.]</string>
	<string key="1433_01_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Il lupo scuote una volta la coda in risposta al tuo saluto.]</string>
	<string key="1433_02_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Fiuto siede pazientemente e ti fissa con uno sguardo chiaramente carico di aspettative.]</string>
	<string key="1433_03_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Come dicevo, non posso restituirti l'arco. Sai non può saperlo, ma toccare l'arco di una driade è un grave affronto, e impugnarlo è ancora peggio. Cresce dal loro corpo e funge da arto aggiuntivo.</string>
	<string key="1433_04_DefaultDialogue" speaker="Scout the Wolf- Edengrove" name="ScouttheWolf" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">[Fiuto ti fa l'occhiolino.]</string>
	<string key="1434_00_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Senti questo odore? Una sorta di... aroma floreale. Stuzzica la mente più che il naso.\n\nOh, se stai cercando l'avamposto, è più avanti lungo la strada.</string>
	<string key="1434_01_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ehi tu! Tappati immediatamente il naso!</string>
	<string key="1434_02_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Un momento. UN MOMENTO. Non andartene. Mi serve il tuo aiuto.\n\nTi sembrerà una follia. Non posso tornare all'avamposto, ma devo farlo. Guardami. Io DEVO trovarla.\n\nAiutami, ti prego. Ti imploro.</string>
	<string key="1434_03_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Forse non sa che sono qui. Già... Altrimenti perché il mio amore non arriverebbe?\n\nDevo trovare il modo di farglielo sapere.</string>
	<string key="1434_04_A_defaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_04_A_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non sono degno del suo amore. Morirò qui. Lo so, è chiaro come la luce del sole.\n\nTi prego, lasciami morire.</string>
	<string key="1434_04_DefaultDialogue" speaker="Ranger Yasin - Edengrove" name="SahalYasin" VO="npc_1434_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sto soffrendo troppo. Sento che la mia anima mi abbandona a poco a poco.\n\nEppure... non voglio morire.</string>
	<string key="1435_00_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Voi umani... mettete sempre tutto a soqquadro. Capirete mai che questa foresta non è il vostro territorio di conquista?</string>
	<string key="1435_01_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ecco di nuovo uno di quei ladruncoli. Sei qui per servirti nel mio giardino?</string>
	<string key="1435_02_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se hai voglia di accettare incarichi in cambio di denaro, ho un'altra proposta per te.</string>
	<string key="1435_03_B_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_03_B_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non ho più bisogno dei tuoi servigi. Il nostro rapporto può considerarsi concluso: puoi andare.\n\nNon dimenticare che questi sono i nostri alberi, e questa è la nostra giungla.</string>
	<string key="1435_03_C_defaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_03_C_defaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Hai invitato il fuoco nelle verdi terre coltivate dalla Terra irata, cosa ti aspettavi che sarebbe successo?\n\nIl tempo che abbiamo trascorso insieme è stato breve, ma tanta stoltezza ha scosso persino me.</string>
	<string key="1435_03_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se intendi trattenerti qui, ho un altro incarico per te. Come te la cavi ad arrampicarti? Ho notato che quelli della tua razza possiedono questa abilità in misura maggiore rispetto a me.</string>
	<string key="1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_04_TaskTopic_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Io non sono brava a leggere le emozioni umane, ma ho l'impressione che tu abbia avuto un incontro con qualcosa di preoccupante nel corso dei tuoi viaggi.\n\nLa curiosità mi spinge a chiedere.</string>
	<string key="1435_05_DefaultDialogue" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" name="GroveTenderHedera" VO="npc_1435_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non confondere la mia disponibilità a scambiare denaro con servigi per un segno di fiducia. Questa non è la tua casa.\n\nTorna nel luogo da cui provieni, qualunque esso sia.</string>
	<string key="1436_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sono qui, nella culla della creazione, tra creature nate dal ventre stesso della madre terra. Quale maestosità!</string>
	<string key="1436_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Salve! Anche tu sei qui per imparare dal Saggio supremo?</string>
	<string key="1436_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Anch'io, come te, sono nuovo qui. Tra te e... la signorina Liu, se non erro... non mi sento fuori luogo.\n\nNon vedo l'ora di continuare a imparare. Questo posto è così misterioso!</string>
	<string key="1436_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ce l'hai fatta! Ce l'abbiamo fatta! Il Saggio supremo ha fatto anche a te il discorso sulla fiducia?</string>
	<string key="1436_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Akech - Edengrove" name="CultistAkech" VO="npc_1436_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Dicono che ci verrà servito del tè. È tutto così solenne e cerimoniale. Proverò a non sorridere troppo. Rimarrò serissimo.</string>
	<string key="1437_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se ne hai l'occasione, devi assolutamente ascoltare un sermone del Saggio supremo. Il modo in cui vede la vita... e il nostro scopo... mi ha cambiata. Forse cambierà anche te.</string>
	<string key="1437_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Il tuo volto non mi è familiare, ma condividerò con te un piccolo segreto. Pare che oggi avremo la possibilità di incontrare il Saggio supremo. È un'occasione da non perdere!</string>
	<string key="1437_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non ti mentirò. Non avevo la certezza che tu e la signorina Liu ce l'avreste fatta a completare il Cammino della Verità. Moltissimi abbandonano, ma quelli che fanno ritorno... Beh...\n\nOra sei dei nostri. Ti do il benvenuto.</string>
	<string key="1437_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ricordo la mia prova del Risentimento. Ci credi se ti dico che sono morta nell'affrontarla? Solo al terzo tentativo ho raggiunto la vetta e ho fatto ritorno incolume. \n\nSono davvero colpita.</string>
	<string key="1437_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" name="CultistYlva" VO="npc_1437_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ora che sono qui a guardare quegli alberi scuri, provo una sensazione terribile.\n\nMa questa paura è solo un contrattempo. Di certo il tè mi aiuterà: è questo il suo scopo.</string>
	<string key="1438_00_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_00_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non lasciare che queste vesti ti dissuadano. Sono piuttosto comode.\n\nGli altri pensano che siamo strani ma, se c'è una cosa che ho imparato nei miei viaggi, è che occorre prima ascoltare e poi giudicare.</string>
	<string key="1438_01_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_01_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Conosco quello sguardo. Un po' intimorito, un po' incerto. Non ce n'è motivo. Qui troverai solo gentilezza. Come posso farti sentire a tuo agio?</string>
	<string key="1438_02_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_02_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mi hanno detto che tu e la signorina Liu avete fatto il giuramento! Ne sono molto felice. Uno dei più grandi piaceri della vita è condividere ciò che si impara con gli altri.\n\nSe hai delle domande, non esitare a chiedere.</string>
	<string key="1438_03_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_03_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ogni prova segna i progressi che otteniamo nella setta, e questa è seconda solo al rito a cui io e i miei compagni ci accingiamo a partecipare. Per me essere qui è un privilegio, e per te?</string>
	<string key="1438_04_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_04_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sono pronto, sia quello che sia. Il tè potrebbe aiutarmi, ma non ne ho bisogno. \n\nNo, il mio cuore è già aperto. Ce ne sarà di più per gli altri.</string>
	<string key="1438_05_DefaultDialogue" speaker="Cultist Jalair - Edengrove" name="CultistJalair" VO="npc_1438_05_DefaultDialogue" VO_Type="npc_" VO_Status="Recorded" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Non riesco a esprimere a parole ciò che ho visto e quello che ho provato. Ora ho aperto gli occhi. Ora capisco il nostro scopo.</string>
	<string key="1439_00_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Le pagine spesse e lucide sono ben conservate. Il grosso tomo è aperto su un testo dal titolo goffrato:\n\n"Il Giuramento del Rinnovamento".</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" speaker="Oath Object - Edengrove" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Le pagine spesse e lucide sono ben conservate. Il grosso tomo è aperto su un testo dal titolo goffrato:\n\n"Il Giuramento del Rinnovamento".</string>
</resources>

