<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Logoramento</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Il logoramento è una maledizione terrestre e, in quanto tale, è anche una maledizione corporale. I demoni di Frutteto dell'Eden ne sono infettati, ma il logoramento colpisce anche il corpo degli umani. Ti indebolisce, facendoti avvicinare alla morte a ogni respiro. Fai attenzione, devi difenderti adeguatamente quando ti trovi nelle aree logorate di Frutteto dell'Eden.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Uhm... Cos'è una "Carica all'avamposto"?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">Carica all'avamposto è una partita 20 contro 20 ambientata su una grande isola con tre avamposti.\nI giocatori dovranno conquistare e difendere questi avamposti il più a lungo possibile, aumentando così il punteggio della propria squadra.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Per la verità sto cercando qualcuno."</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response" speaker="Cultist Akech - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Oh? Beh, temo di non poterti aiutare. È solo da stamattina che sono qui e non conosco neanche un nome!</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ci saranno altri nuovi arrivi?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response" speaker="Cultist Ylva - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Beh... ieri sera c'era una giovane donna al nostro tavolo, ma non so dire se deciderà di restare. A dire il vero sembrava molto attaccata a sua madre.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Hai incontrato una giovane donna di nome Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response" speaker="Cultist Jalair - Edengrovr" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sì. È una tua amica? Potresti andare a parlare con la veggente suprema e dirle che desideri incontrarla. Credo che sia partita per la sua camminata prima dell'alba.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Sto cercando una donna di nome Han Liu."</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ah, la signorina Liu. Una giovane molto promettente, davvero. Ha intrapreso il Cammino della Verità. Se farà ritorno, di certo sarà felice di incontrarti dopo una prova del genere. Aspettiamo tutti con ansia l'esito della sua comunione.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Desidero apprendere di più."</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response" speaker="Agnes Cubert - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Posso dirti qualcosa di più io, o puoi andare alla scoperta di persona. Segui il sentiero che va verso sud e sale verso la vetta. Bagna questi semi con l'acqua di un grande tempio e piantali in un terreno soffice.\n\nSe farai in fretta, potresti incontrare la signorina Liu.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">&lt;Speak the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response" speaker="Oath Object" gender="None" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Sono qui, al cospetto dei miei compagni, umile davanti alla maestosità della natura.\n\nPorto con me molte domande e cerco solo risposte.\n\nMi affido all'ignoto, nella speranza di rinnovare il mio corpo e la mia anima.\n\nSia quello che sia."</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Non so se me la sento. Tu?"</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response" speaker="Han Liu - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Io credo di sì. Ho letto tutti i testi che avevo a disposizione nell'enclave. Ho conversato a lungo con il Saggio supremo. Penso di sapere abbastanza su Risentimento da riuscire a evitare una spiacevole morte.\n\nAd ogni modo... venire con me?</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"È sopravvissuta, ma ha scelto di unirsi a loro."</string>
	<string key="1427_0104_TalkTo_CultMother_Response" speaker="Han Fang - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Come temevo.\n\nTi ho già chiesto molto ma... te la sentiresti di restarle accanto? Magari potresti convincerli che anche tu vuoi unirti alla setta? Non posso pensare di lasciarla sola con loro. La sua mente è così... malleabile.</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Ecco cosa ho trovato."</string>
	<string key="1427_0109_TalkTo_CultOfficer_Gold_Response" speaker="High Seer Agnes - Edengrove" gender="Female" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Grazie. Ti ho chiesto davvero tanto. Ora ti meriti un po' di riposo.\n\nVai e medita su tutto ciò che hai visto.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Potresti dirmi di più su questa setta?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutCult_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Se dovessi scrivere un opuscolo, parlerei con eloquenza di equilibrio, semplicità e di una vita libera dall'avidità.\n\nMa tu sei qui, tra di noi. Resta. Condividi i nostri pasti. Ascolta le nostre storie. Siamo aperti a tutti.</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Perché quella maschera?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_AboutMask_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Ho una bruttissima faccia.\n\nNo, perdona il mio umorismo. Ho scelto questa maschera per sottolineare il fatto che io non sia niente, non sia nessUNO, ma solo il mezzo che veicola la filosofia della setta. Non importa chi io sia, importa solo ciò che posso offrire.</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Prompt" speaker="Player Prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Sei tu il Saggio supremo?"</string>
	<string key="1430_CultLeader_HighSage_Response" speaker="The High Sage - Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Sì, anche se non è il titolo che avrei scelto. Sono stato attirato qui, come gli altri, ma mi sono avvicinato più di tutti all'esprimerne il motivo.\n\nForse è per questo che mi hanno scelto.</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Lilian ha detto che mi avresti offerto da bere..."</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response" speaker="Innkeeper Yatim- Edengrove" gender="Male" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">Mi sa che... si sono allontanati... per così dire. Tieni, lo metto sul loro conto.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Quest_Supplement_Edengrove">"Sei tu l'"amore" del ranger Yasin?"</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response" speaker="Dryad Hedera - Edengrove" gender="Female">Potrebbe pensarlo. A volte i miei fiori hanno questo effetto sugli umani. Andrò da lui.\n\nLa cura è cruenta ma efficace. Raccogli del Logoramento e portalo nella mia grotta. Aggiungerò delle indicazioni alla tua mappa.</string>
</resources>

