<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_01_Barkeep" comment="n/a" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Altro che scheletri o morti viventi. Questa terra appartiene alla natura. Come tutte le terre. È nostro destino rispettarla, non dominarla.\n\nConsiglio vivamente di prendere precauzioni. Fai scorta di cibo, bevande e allegria.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_03_Barkeep" comment="bow intro" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Molto tempo fa, c'era una cacciatrice nella palude che possedeva l'arco più incredibile che tu possa immaginare. Credo di sapere come fare a costruirne uno identico.\n\nRichiederà la ricerca e la caccia di bestie potentissime, se te la senti di affrontare la sfida.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1310_04_Barkeep" comment="post - bow" speaker="Ajax Halfhand - Weaver's Fen" name="AjaxHalfhand" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">La gente sta già parlando di quell'arco: la Cacciatrice. È uno splendore, lascia che te lo dica.\n\nPerò non dire a nessuno dove l'hai trovata. Non posso certo rivelarlo a tutti!</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_001_Survivalist" comment="n/a" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Cosa vedi? I tuoi occhi sono onesti e gentili. Ancora così innocenti.\n\nVedo la fame dentro di te. Come quella di un gufo. Una passione pronta a volare. Ma non hai le ali.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_04_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Hai artigli affilati. E un becco per cacciare. Però ti mancano le ali, uccellino.\n\nPosso dirti dove trovarle. Posso insegnarti a volare.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1303_05_Survivalist" comment="post wyrd" speaker="Fiona Harrower - Weaver's Fen" name="FionaHarrower" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Possa la tua armatura proteggerti da intenti malvagi su Aeternum.\n\nTi auguro di ricevere tanto aiuto quanto ne hai dato agli altri.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_001_Artificer" comment="n/a" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Nel focolare lei è lì, con gli occhi ardenti di collera. La sento nei miei sogni, che semina il fuoco preparando la sua vendetta con furia ardente.\n\nUn giorno saremo tutti consumati dalla sua fiamma purificatrice. Spero che tu sia lì per alzarti e salutare la luce accecante.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_04_Artificer" comment="staff intro" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Salve! Hai trovato ciò che cercavi sull'isola? \n\nIl fuoco fornisce le risposte. Sussurra la strada da seguire con un crepitio e un sibilo.</string>
	<string key="NPC_Default_Dialogue_1305_05_Artificer" comment="post-staff" speaker="Hakeem Azar - Brightwood" name="HakeemAzar" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Passa del tempo davanti a un caminetto e ascolta le fiamme. \n\nNon si sa mai. Falmea potrebbe sussurrare qualcosa anche a te.</string>
	<string key="1004_001_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ti do il benvenuto alla Palude. Ci sono molti personaggi strani da queste parti. Meglio guardarsi le spalle, e le tasche.\n\nNon è poi così male però, ci sono molte anime pure di cuore da difendere. Una cosa su quest'isola: il male potrà anche non dormire mai, ma ciò significa che al valore viene sempre data la possibilità di brillare.</string>
	<string key="1004_05_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Sai, stavo pensando, ultimamente i miei giorni da spadaccina sono sempre più rari.\n\nMi è frullata in testa questa idea di una spada tanto affilata da affettare un blocco di pietra. Potrebbe interessarti?</string>
	<string key="1004_06_Overseer_DefaultDialogue" speaker="Tillian Parsons – Weaver's Fen" name="TillianParsons" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Vedere quella spada alla tua cintura mi riempie d'orgoglio, {playerName}.\n\nL'unico guerriero degno di brandire "Temperamento incisivo", è qui dinanzi a me.</string>
	<string key="1002_001_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Psst, ehi tu. Vieni qui e ascolta. Resta nell'ombra, se vuoi vivere. Ci sono demoni mostruosi in giro, il modo migliore per sopravvivere è non farsi vedere.</string>
	<string key="1002_04_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Psst, quanto rumore! È meglio nascondersi che finire vittima di attacchi. \n\nSe ti interessa, conosco un'armatura che potrebbe aiutarti a muoverti in silenzio come un'ombra.</string>
	<string key="1002_05_Magistrate_DefaultDialogue" speaker="Julien Blackthorn – Weaver's Fen" name="JulienBlackthorn" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Recuperare quell'armatura è stata una grande impresa. Ora sei veramente un'ombra, non solo nell'aspetto, ma anche nelle azioni.\n\nUn giorno si racconteranno storie sulle tue gesta, puoi scommetterci. Aspetta e vedrai.</string>
	<string key="0204_001_Overseer_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Li senti? I demoni lascivi che si contorcono e gemono. Tutti invocano la pietà di una lama finale che non arriverà.\n\nMa ciò non diminuisce la soddisfazione di un potente colpo con un'ascia affilata. I miei giorni da boia nel vecchio mondo saranno anche finiti, ma Aeternum offre ampie opportunità di distribuire morte. Sarei lieto di spiegarti cosa fa un dispensatore di morte, se ti interessa.</string>
	<string key="0204_06_Overseer_DefaultDialogue" comment="post - insanity to executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">È da decenni che faccio il boia. Mia moglie mi ha detto che avrei dovuto guadagnarmi la salvezza eterna, perciò eccomi qui. Non mi pare che cambi poi molto... \n\n Tu sembri avere la stoffa da boia. Quest'isola potrebbe rivelarsi un paradiso per persone come te e me. Potremmo uccidere uno stesso poveraccio migliaia di volte. Ti insegnerò a forgiare una perfetta lama del peccato. </string>
	<string key="0204_07_Overseer_DefaultDialogue" comment="post executioner" speaker="Joseph Black - Brightwood" name="JosephBlack" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Ah, {playerName}! Guarda qui. L'ascia leggendaria riforgiata.\n\nDecapiterai molte altre anime dannate. Spero di assistere alla tua gloria.</string>
	<string key="0203_001_Survivalist_DefaultDialogue" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Le ossa che indosso sono tutte testimonianze di quella vita. Sebbene i loro proprietari siano morti, ognuno di loro mi ha insegnato lezioni sulle arti curative.\n\nSe desideri aiutare le sofferenze di coloro che incontri, devi ascoltare i suoni sotto la loro pelle.</string>
	<string key="0203_04_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after provide to hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Il tuo talento è curare, ho incontrato molte persone con i tuoi doni. Vita eterna significa emozioni senza fine, ma con persone eroiche come te, quel ciclo non ha bisogno di includere la sofferenza. \n\nTi farebbe piacere avere un emblema appropriato, tipo un bastone della vita... uno molto potente?</string>
	<string key="0203_05_Survivalist_DefaultDialogue" comment="after hope manifest" speaker="Kristjan Magnuson - Weaver's Fen" name="KristjanMagnuson" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Con quel bastone in mano, infondi speranza. Anzi, sei la vera e propria manifestazione della speranza.</string>
	<string key="0205_001_Artificer_DefaultDialogue" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Patto, Unione, Predoni. Sono tutti uguali. Uomini impreparati con un ego sproporzionato.\nSe vuoi sopravvivere, o addirittura prosperare su Aeternum, hai bisogno di una bella armatura, anzi, di una vera armatura. Non le tutine coordinate che indossano quegli sciocchi.</string>
	<string key="0205_02_Artificer_DefaultDialogue" comment="after new threat" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Quest'isola è l'incarnazione del caos. Tra le fazioni in guerra e tutti gli orrori soprannaturali, sembra che ogni passo sia una battaglia in agguato.\n\nNon c'è modo di aggirarla, va attraversata. Dobbiamo imparare ad ascoltare la guerra interiore. Si sapeva che non sarebbe stato facile, no?</string>
	<string key="0205_03_Artificer_DefaultDialogue" comment="after armor quest" speaker="Gwendolin Drake - Brightwood" name="GwendolinDrake" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ2_WeaversFen">Straordinario! La guerra non ti coglierà di sorpresa!\n\nL'Abbraccio battagliero ti proteggerà dal peggio che i Corrotti o i Perduti potranno lanciarti contro.</string>
</resources>

