<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="9401_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Mi potresti spiegare come si cavalca?"</string>
	<string key="9401_Hint_Response" speaker="JochiKhan" name="Jochi Khan" gender="Male" VO_Status="Do Not Record" rel_version="Feature_Mounts">Puoi richiamare la tua cavalcatura con {$player.mount_summon$}. Cammina con {$movement.walk$}, scatta con {$player.mount_dash$} e salta con {$movement.jump$}. Scatti e salti consumano l'energia della cavalcatura. Anche cadere da grandi altezze e subire colpi da parte dei nemici riduce l'energia. Puoi rigenerare l'energia della tua cavalcatura dandole del cibo. Se l'energia cala troppo, la cavalcatura ti disarcionerà.</string>
	<string key="9402_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Perché hai costruito questa stalla?"</string>
	<string key="9402_Hint_Response" speaker="FrancoisDeLaRama" name="Francois De La Rama" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Io e la mia vecchia fiamma abbiamo sfruttato le nostre conoscenze sui ponti di luce degli Antichi per muovere delle merci rivolte a una clientela alquanto esclusiva.\n\nMa dovevo costantemente guardarmi le spalle. Ora organizzo gare di cavalli. Se non altro, quando cavalco so chi mi sta inseguendo.</string>
	<string key="9403_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Com'è addestrare i lupi?"</string>
	<string key="9403_Hint_Response" speaker="ValenciaIznov" name="Valencia Iznov" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">È più facile avere a che fare con i lupi che con gli umani. Loro non sanno cosa siano l'avidità, la superbia o l'invidia. Dimostra coraggio, di essere per tua natura il capo branco, e loro ti seguiranno.</string>
	<string key="9404_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Sai dirmi qual è il percorso migliore?"</string>
	<string key="9404_Hint_Response" speaker="SatiahRamotep" name="Satiah Ramotep" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Oh, io non posso schierarmi. Non sarebbe sportivo. Ma so che puoi farcela. Tuttavia, i cavalieri più veloci conoscono i glifi nascosti e i ponti degli Antichi.</string>
	<string key="9405_Hint_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Ti fidi degli umani?"</string>
	<string key="9405_Hint_Response" speaker="BeastLordZinumun" name="Zinnumun" gender="Female" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">La tua specie è diversa dalla nostra. La Madre Terra non vi ha dotati di un istinto primordiale da seguire. Alcuni, come te, sono costanti come le maree. Altri sono capricciosi, come una foglia in balia del vento. Mi fido di chi posso, ma diffido degli altri.</string>
	<string key="9405_Kaluru_00_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Per tutto questo tempo, ho creduto che agli umani interessasse soltanto il dominio. Ma ora devo a te la mia libertà. Il tuo cuore batte con l'orgoglio di un leone. Farò sapere a tutti i miei simili della tua amicizia con le creature selvatiche.</string>
	<string key="9405_FirstLion_Prompt" speaker="UI - player prompt" rel_version="Feature_Mounts">"Com'era l'isola prima che arrivasse la mia specie?"</string>
	<string key="9405_Kaluru_01_Dialogue" speaker="Kaluru" name="Kaluru" gender="Male" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Feature_Mounts">Prima che la tua specie arrivasse in questa terra, noi leoni eravamo considerati i re degli animali. Tutte le creature, grandi e piccole, si inchinavano alla nostra maestà.</string>
	<string key="9405_Kaluru_02_Dialogue" rel_version="Feature_Mounts">Questo leone sembra gravemente malnutrito. Lo senti lamentarsi.</string>
</resources>

