<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0001_01_CaptainThorpe_DD" speaker="Captain Thorpe" comment="DO NOT TRANSLATE" name="CaptainThorpe" VO="0001_01_CaptainThorpe_DD" VO_Status="Recorded">You, come closer… your captain needs you. \n\nThere's something wrong. I'm not feeling right…</string>
	<string key="9901_00_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_00_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">New face, old story. The wheel grinds on, grinds us down, doesn't it?</string>
	<string key="9901_01_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_01_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">When time slips beneath death's grip once too often, such notions fade.\n\nOr they become tainted, whether by pain or corruption…</string>
	<string key="9901_02_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_02_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Are you still listening, ghost? Why bother? My words are wasted like bait lost from the hook.\n\nNo one listens to the Mad Wanderer… but Corruption WAS coming, IS coming, WILL come. No Soulwardens, this time.</string>
	<string key="9901_03_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_03_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I don't think I care for this... remembering things that want to stay forgotten.\n\nI searched for them, I did… but it was another time, a wasted time.</string>
	<string key="9901_04_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_04_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I remember it now… the final resting place of my friends, my pride, my responsibility.\n\nI outlasted them all, you see? I laid them to rest. It wasn't how it was supposed to end.</string>
	<string key="9901_05_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_05_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Becoming a soulwarden is not like joining a social club or even a military order.\n\nA soulwarden is not one who fights with their brawn, or with their wit… they fight with their soul.</string>
	<string key="9901_06_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_06_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">For the next part of forging your staff, you must acquire one of our consecrated Crosspieces.\n\nIt will be tricky, however, as there are certainly none of these just lying about in an old cave.</string>
	<string key="9901_07_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_07_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Well done, {playerName}. You have the structural components for your Azoth Staff.\n\nNow, you need an element that's a little harder to come by.</string>
	<string key="9901_08_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_08_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I remember that she was beautiful, and terrifying, and ancient, even when I was young…</string>
	<string key="9901_09_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_09_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">While you were gone, I did a little scouting of the Corrupted encampments in this region.\n\nWhy this new wave of Corruption has hit Aeternum with such ferocity.</string>
	<string key="9901_10_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_10_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">They say that's quite a boon here on Aeternum, though I think souls are a little over-rated.\n\nBut indeed, now that you have your staff, you can fight against the Corruption as you couldn't before.</string>
	<string key="9901_11_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_11_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Don't say I didn't warn you now, but you get used to it… sort of. \n\nThere is just one more thing you need before you can be anointed as a Soulwarden.</string>
	<string key="9901_11_B_MSQ_Yonas_TaskTopic" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_11_B_MSQ_Yonas_TaskTopic" VO_Status="Needs Recording">Hm. I should probably mention that there is another way to acquire a Heartgem.\n\nYou would need to forge it yourself, however, and the components may be tedious to track down.</string>
	<string key="9901_12_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="DO NOT TRANSLATE" name="YonasAlazar" VO="9901_12_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A Soulwarden's power comes from creating distance in your soul, like a firebreak in the forest.\n\nThe Heartgem provides that barrier, inuring your soul against Corruption.</string>
	<string key="9901_13_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;A Great Movement&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_13_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">In passato, l'iniziazione di un nuovo Custode di anime veniva festeggiata per tre giorni e tre notti. \n\nMa ora ci siamo soltanto io e te. Sarebbe una festa piuttosto sottotono.</string>
	<string key="9901_14_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;The Syndicates Support&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_14_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Quindi hai viaggiato con la speranza di conquistare i cuori, le menti e le anime del Patto.\n\nScommetto che sono stati piuttosto prevenuti, vero?</string>
	<string key="9901_15_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;The Marauders Support&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_15_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I Corrotti stanno ancora venendo a sud in gran numero. Manderò dei Custodi a Grande Breccia a stabilire una linea difensiva...\n\nNel frattempo c'è l'incontro con la tua fazione. Sono ancora un po' scettico nei confronti di questi... "Predoni"?</string>
	<string key="9901_16_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="leading into &quot;Into the Depths&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_16_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Chiunque fosse quando lo conoscevi, ora si è trasformato in qualcos'altro.\n\nSicuramente comanda molti Corrotti ed esercita il potere della Tempesta. \n\nOltre a invocarti per nome.</string>
	<string key="9901_17_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="not used">Ci sono notizie buone e notizie cattive. \n\nLa buona notizia è che sappiamo dove sia Thorpe: nelle caverne sotto la vecchia torre della tempesta di Valle del cordoglio. \n\nProbabilmente sta cercando di rivendicarne il potere per la Tempesta. Potrebbe essere gravissimo.</string>
	<string key="9901_18_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="after &quot;Into the Depths&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_18_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A essere sincero, {playerName}, non avrei mai pensato che saremmo arrivati a questo punto.\n\nTemevo che la Corruzione fosse diventata troppo potente per essere fermata. Forse ora abbiamo davvero una chance.</string>
	<string key="9901_19_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="before &quot;Old Foes Old Favors&quot;" name="YonasAlazar" VO="9901_19_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">E così un'ombra ci fa visita. Ma le ombre non parlano, non possiamo sentirle. \n\nNon è vero, pesciolini? Sarebbe folle.</string>
	<string key="9901_20_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="during the Covenant quests in act 2" name="YonasAlazar" VO="9901_20_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ai Custodi di anime serve un quartier generale. Non possiamo vivere tutti nella mia capanna. \n\nMi sembra di ricordare un luogo sulle montagne, un luogo in cui mi sentivo a casa...</string>
	<string key="9901_21_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="during the Syndicate quests in act 2" name="YonasAlazar" VO="9901_21_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Quando parli con quelli dell'Unione, scegli attentamente le tue argomentazioni. \n\nUna volta uno di loro mi disse che ciò che distingueva il "bene" dal "male" era un'argomentazione sufficientemente convincente.</string>
	<string key="9901_22_MSQ_Yonas_DefaultDialog" speaker="Yonas Alazar" comment="during the Marauders quests in act 2" name="YonasAlazar" VO="9901_22_MSQ_Yonas_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">I Predoni organizzano sempre gare di un qualche tipo.</string>
	<string key="9902_00_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_00_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">You should not be in these parts, human.\n\nThis land is wounded, and it will not hesitate to deal with trespassers.</string>
	<string key="9902_01_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_01_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">You are wasting your time and mine. \n\nWhat this land needs is fewer humans, time to heal…and a working azoth fountain. This one seems to be blocked.</string>
	<string key="9902_02_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_02_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">You have done your part, so I will hear what you came here to say.\n\nBut I warn you - I have no sympathy for the plight of humans in the battle against Corruption. It is not our fight.</string>
	<string key="9902_03_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_03_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Your sincerity has impressed me. That is the only reason we are still speaking.\n\nBut I think it will take more than sincerity to earn the trust of the Angry Earth.</string>
	<string key="9902_04_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_04_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">There is nothing else for you right now. You should begone from here.\n\nBut… I do wish you good fortune in your future travels.</string>
	<string key="9902_05_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="DO NOT TRANSLATE" name="AdianaTheron" VO="9902_05_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A great threat approached the island by sea… a box that contained a soul of great power.\n\nWhen the ship foundered, we seized the box and hid it away.</string>
	<string key="9902_06_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Great Minds&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_06_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ci sono molti cataclismi in corso contemporaneamente: dobbiamo affrontare prima il più vicino. \n\nIl logoramento, arrivato sulla scia della Tempesta, minaccia ancora questo posto.</string>
	<string key="9902_07_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Recipe for Failure&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_07_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Anche se dovessimo considerarlo, sarebbe impossibile. \n\nLa forza del Pozzo materno è ciò che alimenta il Muro della tempesta, l'unica cosa che impedisce alla Corruzione di diffondersi in tutto il pianeta.</string>
	<string key="9902_08_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Saboteur&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_08_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Vedo che hai la bomba di spore logorate. Fai molta attenzione: l'esplosione che uccide il marciume può anche uccidere la radice.</string>
	<string key="9902_09_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Blessings of Earth&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_09_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Per quanto non mi piaccia questo piano, non sono io a dover prendere una decisione. Il Pozzo materno appartiene alla Terra irata. \n\nSe loro sono d'accordo, allora così sia.</string>
	<string key="9902_10_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;A Selfless Nature&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_10_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">È fatta. La Terra irata ripone la propria fiducia in te. \n\nPuoi entrare nel Pozzo materno e... contaminarlo.</string>
	<string key="9902_11_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into &quot;Shattered Mountain&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_11_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sotto i nostri piedi pulsa una combinazione di energie molto instabili.\n\nIl potere a tua disposizione è innaturale e incredibilmente pericoloso.</string>
	<string key="9902_12_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="after &quot;Shattered Mountain&quot;" name="AdianaTheron" VO="9902_12_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ho sentito altri chiamarti "amante della pace" e ora l'ho visto con i miei occhi. \n\nL'ultimo dei Custodi di anime, le fazioni umane, la stessa Terra irata... mai prima d'ora queste forze si erano unite sotto un'unica bandiera.</string>
	<string key="9902_13_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="after completing MSQ" name="AdianaTheron" VO="9902_13_MSQ_Adiana_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Lo sento... come un grande peso che mi si toglie dalle spalle. Come il sole che mi accarezza il volto dopo una lunga tempesta. \n\nLa Tempesta se n'è andata da questo mondo e il Pozzo materno è salvo, grazie a te.</string>
	<string key="9903_00_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="default" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_00_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Neofita Zhao, dov'è il rapporto sulle vittime? \n\nSono profondamente dispiaciuto, ma qui siamo un po' in crisi. Qualunque cosa tu stia cercando, dovrà aspettare.</string>
	<string key="9903_01_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;A Lost Cause&quot; if not Covenant" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_01_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Devo ammettere di aver sentito storie dell'orrore dalla Grande Breccia... L'offensiva dei Corrotti e questa... "Tempesta".\n\nMa l'equilibrio tra le fazioni è precario.</string>
	<string key="9903_02_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;A Lost Cause&quot; if Covenant" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_02_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Devo ammettere di aver sentito storie dell'orrore dalla Grande Breccia... L'offensiva dei Corrotti e questa... "Tempesta".\n\nMa io e te facciamo parte del Patto e la guerra tra fazioni viene prima di tutto, giusto?</string>
	<string key="9903_03_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Chain of Command&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_03_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Tuttavia, non sta a me decidere se il Patto si incontrerà o meno con le altre fazioni.\n\nLa decisione spetterebbe al mio superiore, il Giudice generale Carvalho.</string>
	<string key="9903_04_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Hearts and Souls&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_04_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">A essere sincero, a volte la mia fede tentenna. Tuttavia vedo chiaramente la Scintilla in te, {playerName}.\n\nSì, penso che ti seguirei in battaglia, in qualsiasi momento.</string>
	<string key="9903_05_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="after &quot;Hearts and Souls&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_05_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">La mia promessa è sincera. \n\nSarò presente all'incontro e porterò gli altri.</string>
	<string key="9903_06_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;A Heros Duty&quot; and also after &quot;Emiles Request&quot; while still standing outside the cave" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_06_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sono davvero felice che almeno tu stia bene.</string>
	<string key="9903_07_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Emiles Request&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_07_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ho giurato che avrei aiutato te e Yonas a sconfiggere la Corruzione. Credevo davvero che ce l'avremmo fatta. \n\nSono sempre stato un ingenuo.</string>
	<string key="9903_08_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;Something Left to Save&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_08_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Secondo la leggenda, lei e il suo amato avevano litigato e lei lo uccise.\n\nPer vendicarsi, il suo fantasma tornò a rubare la sua anima malvagia. La mise in una scatola.</string>
	<string key="9903_09_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="leading into &quot;She Came Back&quot;" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_09_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ma se il Capitano Thorpe non è più in possesso della scatola, chi ce l'ha?\n\nDevo rifletterci davanti a una tazza di idromele. Dovresti parlare con Rima, l'hai vista?</string>
	<string key="9903_10_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="if you talk to him at Mountainhome" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_10_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">È bello rivederti, {playerName}. Avevo ragione: quassù i Custodi di anime avevano davvero bisogno del mio aiuto. \n\nE del tuo aiuto. Di qualsiasi aiuto possano avere, a essere onesti.</string>
	<string key="9903_11_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="If you talk to him at the Restless Shore bar" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_11_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ho trovato il Dottor Theo che vagava qua fuori. È un tipo strano, ma è mosso da buone intenzioni!</string>
	<string key="9903_12_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="in the Soulwarden camp, before its destruction" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_12_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Wow... È da quando ero piccolo che non faccio che sentire leggende sui Custodi di anime. Ora non solo scopro che esistono davvero, ma ho la possibilità di combattere al loro fianco! \n\nMi sento come se fossi entrato a far parte della storia.</string>
	<string key="9903_13_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="After completing MSQ" name="Emile_d'Aquitane" VO="9903_13_MSQ_Emile_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ho deciso di entrare a far parte dei Custodi di anime. È una giusta causa e tutti qui mi hanno davvero fatto sentire a casa. \n\nSento di aver finalmente trovato qualcosa per cui valga la pena lottare.</string>
	<string key="9903_14_MSQ_Emile_DefaultDialog" speaker="Emile d'Aquitane" comment="Special Case for &quot;In Memoriam&quot;" name="Emile_d'Aquitane">Che cos'è? Un pegno della rimembranza per Yonas? Fammici pensare un attimo.\n\nEcco, prendi questo, lui capirà.</string>
	<string key="9904_00_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="default" name="DrTheo" VO="9904_00_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Non posso ancora parlare. Devo monitorare l'esperimento, molto instabile.\n\nBisogna fare attenzione alla condensa... non c'è tempo per parlare... né per... dormire...</string>
	<string key="9904_01_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;The Nose Knows&quot; if not Syndicate" name="DrTheo" VO="9904_01_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Non voglio essere scortese. Credevo che fossi qui per consegnarmi gli alambicchi.\n\nPermettimi di presentarmi: i miei genitori mi hanno chiamato Theophrastus Bombastus. A parte questo, erano dei bravi genitori. Ma tu puoi chiamarmi "Dottor Theo".</string>
	<string key="9904_02_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;The Nose Knows&quot; if Syndicate" name="DrTheo" VO="9904_02_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Non voglio essere scortese, specialmente con un altro membro dell'Unione.\n\nPermettimi di presentarmi: i miei genitori mi hanno chiamato Theophrastus Bombastus. A parte questo, erano dei bravi genitori. Ma tu puoi chiamarmi "Dottor Theo".</string>
	<string key="9904_03_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;The Stormwall&quot;" name="DrTheo" VO="9904_03_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Eliminata la minaccia dell'orso, possiamo studiare ulteriormente gli aspetti fisio-botanici di questa regione.\n\nVedi, ho una teoria sulla Corruzione e sulla Terra irata.</string>
	<string key="9904_04_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;Two Down&quot;" name="DrTheo" VO="9904_04_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ti rendi conto di cosa potrebbe significare? Quel Muro della tempesta è lì da millenni!\n\nLa Terra irata deve percepire che la Corruzione rappresenta un pericolo anche all'esterno...</string>
	<string key="9904_05_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="leading into &quot;Enemy of my Enemy&quot;" name="DrTheo" VO="9904_05_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Non riesco a smettere di pensare alle nostre scoperte nella Palude del tessitore. La Corruzione, la Terra irata e il Muro della tempesta.\n\nCosa significa tutto questo rispetto al cosiddetto logoramento?</string>
	<string key="9904_06_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="if you talk to him at the Restless Shore bar" name="DrTheo" VO="9904_06_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Salve, {playerName}. L'idromele qui è piuttosto buono, non trovi? Mi chiedo cosa ci mettano dentro. \n\nOra, se vuoi scusarmi, devo riflettere su un problema... La Corruzione e la Terra irata... Mmh... \n\nForse mi serve più idromele.</string>
	<string key="9904_07_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="in the Soulwarden camp, before its destruction" name="DrTheo" VO="9904_07_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">È rinvigorente vedere le fazioni mettere da parte le proprie differenze per perseguire un grande obiettivo. \n\nPensa a cosa potremmo realizzare se questa fosse la norma...</string>
	<string key="9904_08_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="After completing MSQ" name="DrTheo" VO="9904_08_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Una piccola parte di me è triste che la Tempesta sia stata sconfitta prima che avessi la possibilità di studiarla. \n\nMa immagino che salvare il mondo abbia la precedenza.</string>
	<string key="9904_09_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="After &quot;Enemy of my Enemy&quot;" name="DrTheo" VO="9904_09_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sono felicissimo che il mio lavoro con le bombe logoranti ti sia stato utile. Ho sempre saputo che la scienza potesse salvare il mondo.</string>
	<string key="9904_10_MSQ_Theophrastus_DefaultDialog" speaker="Dr. Theo" comment="Special Case for &quot;In Memoriam&quot;" name="DrTheo">Eh? Il vecchio? Devo ammettere che è stato di grande ispirazione.\n\nPrendi questo come pegno da parte mia, sicuramente apprezzerebbe una scelta così intelligente.</string>
	<string key="9905_00_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="on first meeting" name="RimaBahar" VO="9905_00_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Questo combatte per riconquistare un amore, mentre quello lotta per appianare un rancore...\n\nSogni, che si affilano l'uno con l'altro... Ecco perché combattere è la moneta della vita.</string>
	<string key="9905_01_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;The Heart of Conflict&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_01_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Potresti aver sentito parlare di me. Ho una certa fama come musicista, tra le altre cose.\n\nSono qui per combattere e crescere, e per osservare altri fare lo stesso.</string>
	<string key="9905_02_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;Still, We Rise&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_02_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Come hai visto la competizione è semplice: sconfiggi quante più creature puoi prima di crollare per la stanchezza. \n\nIl record attuale è detenuto dalla mia amata Yrsa. È una vera forza della natura. Sono sicura che vorrà incontrarti.</string>
	<string key="9905_03_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;The Alliance&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_03_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sono famosa per due cose: la mia bravura con le parole e... quando le parole non bastano, con la mia lama. \n\nA Thorpe e ai suoi Corrotti riserverò quest'ultima. Risponderò a questa sfida col sangue!</string>
	<string key="9905_04_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="after completing &quot;The Alliance&quot;, before leaving Cutlass Keys" name="RimaBahar" VO="9905_04_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Non perdonerò questo insulto.</string>
	<string key="9905_05_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="in the Soulwarden camp, before its destruction" name="RimaBahar" VO="9905_05_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Guarda tutte le persone che hai convinto a venire. Te la sai cavare con le parole, eh?</string>
	<string key="9905_06_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;Its True Face&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_06_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Una tempesta è arrivata sotto forma di donna. \n\nLa Corruzione turbinava come un ciclone, ma non la consumò. Lei riuscì a domarla.</string>
	<string key="9905_07_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="if you talk to her at the Restless Shores bar" name="RimaBahar" VO="9905_07_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Hai provato il ceviche che fanno qui? È squisito.</string>
	<string key="9905_08_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;Commune with Nature&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_08_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Se ti sorprendo, immagino che dovrei esserne lieta. Ho sempre voluto essere imprevedibile. \n\nLa verità è che, in qualche modo, combattere tanto per combattere non mi emoziona più.</string>
	<string key="9905_09_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="leading into &quot;The Box&quot;" name="RimaBahar" VO="9905_09_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Il percorso sembra chiaro, dunque: è ora di andare al Frutteto dell'Eden. \n\nCredo che anche Dottor Theo qui abbia intenzione di andarci. Continua a borbottare sul logoramento.</string>
	<string key="9905_10_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="if you talk to her at Mountainhome" name="RimaBahar" VO="9905_10_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ehilà, {playerName}! Sei qui per vedere chi di noi riesce a uccidere più Corrotti? \n\nTi avverto, sarà dura battere il mio record.</string>
	<string key="9905_11_MSQ_Rima_DefaultDialog" speaker="Rima Bahar" comment="After completing MSQ" name="RimaBahar" VO="9905_11_MSQ_Rima_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sto pensando di unirmi ai Custodi di anime. C'è qualcosa di molto stimolante nella loro feroce determinazione. \n\nForse ora che la Tempesta è andata, riusciranno a divertirsi un po'.</string>
	<string key="9906_00_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="leading into &quot;The Scenic Route&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_00_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Il logoramento arriva strisciante inghiottendo la vegetazione \n\nil nostro luogo sacro il pozzo materno marcirà \n\ne così non vieni ad offrirci la tua guerra\n\nma a condividere la nostra?</string>
	<string key="9906_01_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="leading into &quot;Rare Spice&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_01_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">un ultimo elemento è necessario ora \n\nper dare alla nostra ricetta la spezia che serve \n\nper ricoprire la flotta della Corruzione di spore logorate \n\ni semi della driade</string>
	<string key="9906_02_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="After completing MSQ" name="ShamanessIxia" VO="9906_02_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">ben fatto essere umano</string>
	<string key="9906_03_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="default (before &quot;The Box&quot;)" name="ShamanessIxia" VO="9906_03_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(la driade produce un rumore simile a quello del vento che soffia tra le foglie.)</string>
	<string key="9906_04_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="after &quot;The Box&quot; and before &quot;Recipe for Failure&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_04_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">i tuoi passi ricadono troppo pesanti sul suolo sacro \n\nma le esigenze attuali prevalgono sugli antichi protocolli</string>
	<string key="9906_05_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" speaker="Shamaness Ixia" comment="after &quot;Rare Spice&quot;" name="ShamanessIxia" VO="9906_05_MSQ_Shamaness_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">non è facile trovare un essere umano degno della nostra fiducia \n\nma tu sei un ottimo esempio della tua specie</string>
	<string key="9907_00_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" speaker="Juice the Bear" comment="default (before &quot;The Box&quot;)" name="JuiceTheBear" VO="9907_00_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(versi di orso)</string>
	<string key="9907_01_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" speaker="Juice the Bear" comment="after &quot;The Box&quot; and before &quot;Blessings of Earth&quot;" name="JuiceTheBear" VO="9907_01_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Oh guarda, un essere umano Sei qui per un'offerta? Mi mancano le offerte.</string>
	<string key="9907_02_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" speaker="Juice the Bear" comment="after &quot;Blessings of Earth&quot;" name="JuiceTheBear" VO="9907_02_MSQ_AEVillager1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Torna quando vuoi! Ma non troppo spesso.</string>
	<string key="9908_00_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" speaker="Snap the Wolf" comment="default" name="SnapTheWolf" VO="9908_00_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(versi di lupo)</string>
	<string key="9908_01_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" speaker="Snap the Wolf" comment="after &quot;The Box&quot; and before &quot;Blessings of Earth&quot;" name="SnapTheWolf" VO="9908_01_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Non parlo con un essere umano da quando si è sciolto il ghiaccio. Che dire? \n\nUhm, fa caldo, vero?</string>
	<string key="9908_02_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" speaker="Snap the Wolf" comment="after &quot;Blessings of Earth&quot;" name="SnapTheWolf" VO="9908_02_MSQ_AEVillager2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Di norma cercherei di ucciderti. Ma fortunatamente mi piaci.</string>
	<string key="9909_00_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" speaker="Range the Wolf" comment="default" name="RangeTheWolf" VO="9909_00_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(versi di lupo)</string>
	<string key="9909_01_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" speaker="Range the Wolf" comment="Leading into &quot;Mother Tongue&quot;" name="RangeTheWolf" VO="9909_01_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Di norma non chiederei mai aiuto a un umano. Sono molto pochi quelli dei quali ci si può fidare. \n\nMa è necessaria un'azione rapida e mi pare di capire che tu te la cavi in questo.</string>
	<string key="9909_02_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" speaker="Range the Wolf" comment="After &quot;Mother Tongue&quot;" name="RangeTheWolf" VO="9909_02_MSQ_AEVillager3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Quante domande. È tipico degli umani. \n\nPossiamo parlare più tardi, una volta passata la tempesta.</string>
	<string key="9910_00_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="default" name="GristleTheBear" VO="9910_00_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">(versi di orso)</string>
	<string key="9910_01_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="leading into &quot;The Tempests Heart&quot;" name="GristleTheBear" VO="9910_01_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Vedi quel vulcano? Quello è Monte infranto. \n\nÈ sempre stato attivo, ma ha iniziato a eruttare un po' di tempo fa.</string>
	<string key="9910_02_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="After &quot;The Tempests Heart&quot;" name="GristleTheBear" VO="9910_02_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Grr. Roar. Versi di orso. \n\nOh, sei tu. Salve di nuovo.</string>
	<string key="9910_03_MSQ_AEScout_DefaultDialog" speaker="Gristle the Bear" comment="After completing MSQ" name="GristleTheBear" VO="9910_03_MSQ_AEScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ottimo lavoro, hai annientato la Tempesta. C'è un'atmosfera molto più rilassata da queste parti.</string>
	<string key="9919_00_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="default" name="WardenScoutTitus" VO="9919_00_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Abbassa la voce. Vuoi che ci trovino?</string>
	<string key="9919_01_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="leading into &quot;Master of the Tempest&quot;" name="WardenScoutTitus" VO="9919_01_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Sono davvero felice che tu sia qui. Yonas dice che sei più forte di tutti noi.\n\nMi fa sentire di avere almeno una possibilità, nel caso i Corrotti avanzino.</string>
	<string key="9919_01b_msq_wardenscout_defaultdialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="leading into Master of the Tempest - Solo" name="WardenScoutTitus" VO="9919_01_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ_Update_4">A dire il vero, {playerName}, potrebbe esserci un altro modo. Un modo per far uscire Thorpe dal suo comodo covo e affrontarlo faccia a faccia.\n\nCredi di poter sconfiggere quel mostro uno contro uno?</string>
	<string key="9902_08b_MSQ_Adiana_DefaultDialog" speaker="Adiana Theron" comment="leading into Dynasty Shipyard Expedition - Solo" name="AdianaTheron" VO_Status="Needs Recording" rel_version="Quest_MSQ_Update_4">Davvero, {playerName}? Una mossa decisamente ardita... È da un po' che mi frulla in testa l'idea che forse potrebbe esserci un altro modo.</string>
	<string key="9919_02_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="leading into &quot;Plan B&quot;" name="WardenScoutTitus" VO="9919_02_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Per qualche ragione, ho il timore che non sia finita.\n\nInfatti un messaggero è arrivato con i rapporti su una nuova ondata di Corruzione nella Grande Breccia.</string>
	<string key="9919_03_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="after &quot;Plan B&quot;" name="WardenScoutTitus" VO="9919_03_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ho saputo che la Tempesta ha distrutto l'accampamento dei Custodi di anime. Credo che neanche un nemico potente come Thorpe rappresenti la vera forza della Corruzione. \n\nMa non possiamo arrenderci. I nostri amici caduti non ci perdonerebbero.</string>
	<string key="9919_04_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" speaker="Warden Scout Titus" comment="after completing MSQ" name="WardenScoutTitus" VO="9919_04_MSQ_WardenScout_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ho sentito le notizie, ma non ci potevo credere. Hai davvero distrutto la Tempesta? \n\nIncredibile! Forse il nostro lungo incubo è finalmente finito!</string>
	<string key="9914_00_MSQ_Hunter_DefaultDialog" speaker="Hunter Julio" comment="default" name="HunterJulio" VO="9914_00_MSQ_Hunter_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ehi tu. Fa sempre piacere vedere una faccia amica da queste parti. \n\nSe ti serve qualcosa, devi solo chiedere.</string>
	<string key="9914_01_MSQ_Hunter_DefaultDialog" speaker="Hunter Julio" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="HunterJulio" VO="9914_01_MSQ_Hunter_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ora posso evitare di imbattermi per sbaglio in uno di quei ricercatori sul campo... perché odorano di urina di orso.</string>
	<string key="9915_00_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" speaker="Researcher Piper" comment="default" name="ResearcherPiper" VO="9915_00_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Salve! Mi piacerebbe parlare, ma gli orsi potrebbero sentirci.</string>
	<string key="9915_01_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" speaker="Researcher Piper" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherPiper" VO="9915_01_MSQ_Researcher1_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Penserò a te ogni volta che non vengo divorato da un orso.</string>
	<string key="9916_00_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" speaker="Researcher Ling" comment="default" name="ResearcherLing" VO="9916_00_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Dov'è Theo con quel repellente per orsi? Si è fatto distrarre di nuovo?</string>
	<string key="9916_01_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" speaker="Researcher Ling" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherLing" VO="9916_01_MSQ_Researcher2_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Ora posso finalmente concentrarmi sul mio lavoro.</string>
	<string key="9917_00_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" speaker="Researcher Rinde" comment="default" name="ResearcherRinde" VO="9917_00_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Oh no, devo aver fatto arrabbiare qualcuno al quartier generale per ricevere questo incarico.</string>
	<string key="9917_01_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" speaker="Researcher Rinde" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherRinde" VO="9917_01_MSQ_Researcher3_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Beh, grazie dell'urina.</string>
	<string key="9918_00_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" speaker="Researcher Lubin" comment="default" name="ResearcherLubin" VO="9918_00_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Hai visto degli orsi? Hanno detto qualcosa su di me?</string>
	<string key="9918_01_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" speaker="Researcher Lubin" comment="after &quot;The Nose Knows&quot;" name="ResearcherLubin" VO="9918_01_MSQ_Researcher4_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Forse è meglio che io e gli orsi non diventiamo grandi amici... \n\nDevo mantenere un approccio professionale.</string>
	<string key="9921_MSQ_WardenWalker_DefaultDialog" speaker="Warden Walker" comment="At Fort Alazar" name="WardenWalker" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Sai, ho vagato all'infinito alla ricerca di un qualche tipo di scopo.\n\nLa provvidenza mi ha portato qui, in questo posto, tra queste persone!</string>
	<string key="9922_MSQ_WardenWayne_DefaultDialog" speaker="Warden Wayne" comment="At Fort Alazar" name="WardenWayne" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Il comandante Yonas mi dà davvero la carica. L'hai sentito parlare?\n\nNon vedo l'ora di vedere qualche azione concreta.</string>
	<string key="9923_MSQ_WardenConstance_DefaultDialog" speaker="Warden Constance" comment="At Fort Alazar" name="WardenConstance" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Hai studiato il modo in cui le sacche di Corruzione eruttano in tutta l'isola?\n\nSeguono uno schema preciso. Ne sono convinta!</string>
	<string key="9924_MSQ_WardenEliza_DefaultDialog" speaker="Warden Eliza" comment="At Fort Alazar" name="WardenEliza" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Samir è uno zotico vanaglorioso.\n\nMi mancherà molto quando succederà l'inevitabile.</string>
	<string key="9925_MSQ_WardenSamir_DefaultDialog" speaker="Warden Samir" comment="At Fort Alazar" name="WardenSamir" VO_Status="N/A" rel_version="Quest_Supplement_Ebonscale">Eliza, mia cara amica. Non temere l'orizzonte vermiglio.\n\nLascia che la Tempesta infuri. Quando arriverà qui, io, Samir, vi metterò fine.</string>
	<string key="9926_00_VK_AbigailRose_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" comment="pre-quest, near Stonereach Keep" name="AbigailRose" VO="9926_00_VK_AbigailRose_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Appena trovi una casa degna di questo nome, ecco che dei bastardi senza scrupoli te la strappano via.\n\nSuccede sempre così su questa maledetta isola.</string>
	<string key="9926_01_VK_AbigailRose_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" comment="quest, &quot;Tenacious Rose&quot;" name="AbigailRose" VO="9926_01_VK_AbigailRose_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Chi sei? Hai un'aria pericolosa. Se pensi che sarò una preda facile, ti sbagli di grosso. \n\nCoraggio, fai la tua mossa!</string>
	<string key="9926_02_VK_AbigailRose_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" comment="post-quest" name="AbigailRose" VO="9926_02_VK_AbigailRose_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Fai attenzione a dove cammini se stai andando di nuovo alla Roccaforte del lido di pietra.\n\nIl suono dei miei tamburi ti perseguiterà per il resto dei tuoi giorni.</string>
	<string key="9927_00_VK_ScoutsNote_DefaultDialog" speaker="Scout Desdemona" comment="Lore Note Bestowal, 'Visions of Invaders'" name="ScoutDesdemona" VO="9927_00_VK_ScoutsNote_DefaultDialog" VO_Status="Recorded">Supplico chiunque trovi questo messaggio di recapitarlo al Survivalista Riches nell'insediamento di Prima luce! \n\nTemo che la mia missione esplorativa sia fallita e che presto il nemico mi catturerà.</string>
	<string key="9928_MSQ_YonasMemorial_Default" speaker="Yonas Memorial" comment="Default Yonas Memorial" name="YonasMemorial" VO_Status="Needs Recording">(A futura memoria della forza e del sacrificio di Yonas Alazar, Custode di anime)</string>
	<string key="9928_01_YonasMemorial" speaker="Yonas Memorial" comment="Yonas Memorial post" name="YonasMemorial" VO_Status="Needs Recording">(A futura memoria della forza e del sacrificio di Yonas Alazar, Custode di anime)</string>
	<string key="9929_MSQ_RecliningThorpe_Default" speaker="Captain Thorpe" comment="Lost Captain Thorpe" name="CaptainThorpe" VO_Status="Needs Recording">(Thorpe giace freddo. È oltre la morte, ma tutt'altro che vivo.)</string>
	<string key="9926_00_VK_AbigailRoseEp2_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" name="AbigailRose" VO_Status="Needs Recording">Ancora tu? È bello vedere qualcuno che sappia con chi abbiamo a che fare. Però dovresti mantenere un basso profilo... Le guardie dell'accampamento non mi hanno ancora notato, e non voglio che succeda.</string>
	<string key="9926_01_VK_AbigailRoseEp2_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" name="AbigailRose" VO_Status="Needs Recording">Ancora tu? È bello vedere qualcuno che sappia con chi abbiamo a che fare. Però dovresti mantenere un basso profilo... Le guardie dell'accampamento non mi hanno ancora notato, e non voglio che succeda.</string>
	<string key="9926_02_VK_AbigailRoseEp2_DefaultDialog" speaker="Abigail Rose" name="AbigailRose" VO_Status="Needs Recording">Grazie per aver trovato Romac e per averlo portato via da lì. Non mi piace chiederti sempre di rischiare l'osso del collo per me.\nMa la vita va così su quest'isola, eh?</string>
	<string key="9930_00_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_00_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Un altro... Di cosa si tratta stavolta? Altro carbone ardente? Mi strapperà un dito dalle mani o dai piedi?\n\nEhi, tu non sei uno di quei Variaghi! Devi aiutarmi a fuggire da qui!</string>
	<string key="9930_01_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_01_VK_RomacBarboA_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Un altro... Di cosa si tratta stavolta? Altro carbone ardente? Mi strapperà un dito dalle mani o dai piedi?\n\nEhi, tu non sei uno di quei Variaghi! Devi aiutarmi a fuggire da qui!</string>
	<string key="9930_00_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_00_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Grazie per avermi aiutato. Mi riposerò qui per un po', poi prenderò la via del ritorno verso sud più lunga. Vorrei evitare di imbattermi per sbaglio in altri cretini corazzati.</string>
	<string key="9930_01_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" speaker="Romac Barbo" name="RomacBarbo" VO="npc_9930_01_VK_RomacBarboB_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Grazie per avermi aiutato. Mi riposerò qui per un po', poi prenderò la via del ritorno verso sud più lunga. Vorrei evitare di imbattermi per sbaglio in altri cretini corazzati.</string>
	<string key="9931_00_VK_Caoimhe_DefaultDialog" speaker="Caoimhe" name="CaoimheAlsandair" VO="npc_9931_00_VK_Caoimhe_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Quest'isola è stranissima, ma la magia che la pervade mi è familiare. Chissà se succede lo stesso anche in altri luoghi del mondo...</string>
	<string key="9931_01_VK_Caoimhe_DefaultDialog" speaker="Caoimhe" name="CaoimheAlsandair" VO="npc_9931_01_VK_Caoimhe_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Quest'isola è stranissima, ma la magia che la pervade mi è familiare. Chissà se succede lo stesso anche in altri luoghi del mondo...</string>
	<string key="9932_00_VK_RomacNote_DefaultDialog">Qualcuno ha conficcato un pezzo di carta nel muro per non farlo trovare ai Variaghi.</string>
</resources>

