<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="99E_MSQ_01_EnterEdengrove_morgaine_01_TalkTo_next2_prompt">"Che tipo di nemici?"</string>
	<string key="99E_Sun_Edengrove_IGC" comment="TEMP" speaker="Sun Fuchun">Ammira Frutteto dell'Eden, il gioiello di Aeternum! Il luogo in cui regna ancora la natura. È spinosa, velenosa e bellissima, ma in nessun altro luogo troverai una tale abbondanza di flora insolita.\nA proposito di cose insolite, sapevi che il ciclo di vita della Terra irata comincia proprio a Frutteto dell'Eden? La studio da sempre, rimanendo a debita distanza. Ma forse ora bisognerà studiarla molto più da vicino.\nC'è un'enclave fondata dagli anziani druidi a nord, dovremmo andarci... Sicuramente avranno accumulato lì parte del sapere che cerchiamo...</string>
	<string key="99E_MSQ_02_MyrddinClues_morgaine_armillary_greet" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Forza, deposita i cristalli e attiva la macchina infernale di Myrddin!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Morgaine_bark" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Quello... quello era Myrddin! Presto, seguiamo le sue istruzioni!</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Quando il tempo e lo spazio sono sospesi... le parole tramandate dal passato al futuro sono la chiave.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Le parole non sono altro che contenitori. Prigioni di significato, nelle quali un'idea, o una mente, può rimanere intrappolata.</string>
	<string key="99E_MSQ_02_Myrddin_VO_Clue3" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Come le sfaccettature di questi cristalli, la mente, il cuore e l'anima sono aspetti della stessa cosa. Presta attenzione, sorella.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_1" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Le foreste di Frutteto dell'Eden non sono luoghi, sono entità di per sé. Ognuna parla per conto proprio, ma con una voce condivisa.\nQui, la vita dei nostri fratelli in cammino inizia nel Giardino, ma tutti noi attingiamo la nostra forza da un pozzo più profondo.\nTutti i bambini sono nutriti dalla madre e attingono il proprio sostentamento dal fiume che scorre dall'unica vera fonte.\nSe un arto si infetta, deve essere reciso per proteggere la fonte.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_2" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Solo ma vivente, il sostentamento è necessario, tuttavia non sazia mai.\nUna sete acquisita come un contagio dai nostri nemici, non della Terra, ma ora in essa.\nI bisogni sentiti vanno oltre quelli propri della vita: c'è desiderio di... diffondersi.\nAvvicinatevi, voialtri, sentite il calore della nostra forma evoluta, una nuova entità, invulnerabile al nemico, ma per sempre sola... tagliata fuori dal pozzo.</string>
	<string key="99E_Adiana_Edengrove_Shrine_3" comment="TEMP" speaker="Adiana Theron">Una melodia emerge dai suoni del mondo naturale, un canto di festa... e un lamento.\nLo splendore della nuova vita che sboccia nel bosco e il canto funebre che si innalza in memoria di coloro il cui sacrificio ci ha dato il nostro scopo.\nI fiumi nei fiumi trasmettono la luce della nostra vendetta, la nostra furia, il nostro potere.\nI figli della Terra irata sono custodi del Pozzo materno, la fonte della rovina dei nostri nemici.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Ben fatto, mio signore! Spero che lo scudo ti abbia protetto così come ha consentito la mia protezione. Ci vedremo presto.</string>
	<string key="99E_MSQ_05_UnlockPrison_morgaine_06_TalkTo_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"La chiave è vicina al cuore di coloro che Myrddin amava..."</string>
	<string key="99E_MSQ_05_Myrddin_VO_Clue2" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Ebbene sorella, ora sai perché ho rubato il tuo ciondolo. Speriamo che sia motivo di vederci presto riuniti.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_1" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Dove mi trovo? È tutto vero? Morgaine, sei tu?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_2" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Fratello!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_3" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Myrddin! Finalmente!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_4" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Sono io, anche se più vecchia. Tu invece sei ringiovanito? E ti sei liberato dello stregone cremisi?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_5" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Basta con i sentimentalismi fraterni! Accidenti Myrddin, dov'è Artorius? Cosa gli hai fatto?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_6" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Io...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_7" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Ignora il cavaliere, fratello. Cos'è questo luogo? E come hai fatto a... Ho così tante domande!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_8" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">E la PRIMA è: cosa ne è stato di Artorius? Rispondi, mago! O dovrai rispondere dei cavalieri che sono caduti per mano tua!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_9" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Io...</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_10" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Sciocco uomo di latta! Non riesci a mettere da parte la tua ossessione nemmeno per un momento?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_11" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Il destino del nostro re? Tu! Come osi, strega?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_12" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Smettetela con questi sciocchi battibecchi, tutti e due!</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_13" comment="TEMP" speaker="Myrddin">Galahad... è complicato. In questa prigione, il tempo e lo spazio si confondono. Intravedo il re e a volte sembra reale.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_14" comment="TEMP" speaker="Ser Galahad">Il re è... all'interno?</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_15" comment="TEMP" speaker="Morgaine">Il destino del re appartiene al passato, ora ciò che conta è il presente.</string>
	<string key="99e_MSQ_06_Myrddin_Argument_IGC_16" comment="TEMP" speaker="Myrddin">In verità, il messaggio più importante che ho è per te, Custode di anime.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Anche se lo impediamo, come la sconfiggiamo?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next2_prompt">Ci sono troppe possibilità. Mi dispiace dirtelo, ma per la maggior parte l'esito è negativo, però ascolta mia sorella. Lei è più saggia di me.\n\nL'unica cosa che posso dirti con sicurezza è di procurarti quel bastone, in fretta.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"E cosa ce ne facciamo?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-next="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next3_prompt">Il bastone è un potente artefatto, superiore a qualsiasi altro che io abbia mai realizzato... e ne ho creati molti. \n\nPotresti purificarlo dalla Corruzione, ma ci vorrebbe un potere immenso. Non lo so. Io... non posso più restare qui.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"Perché devi andartene?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4" comment="TEMP" speaker="Myrddin" dialogue-prompt="@99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_myrddin_01_TalkTo_next4_prompt">Ho una tregua temporale, per la quale ho sacrificato molto. Potrei non averne un'altra.\n\nDevo andare. Sento che Galahad desidera seguire. Un gesto sciocco, ma non posso fermarlo. Buona fortuna, Custode di anime. Spero che ci incontreremo di nuovo.</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_morgaine_08_TalkTo_next_2_prompt">"E per il Bastone della Magia?"</string>
	<string key="99E_MSQ_06_MyrddinsPrison_complete_available_response_next_2_prompt" comment="TEMP" speaker="UI - Player Prompt">"La Tempesta cerca il Bastone della Magia."</string>
	<string key="99E_MSQ_08_AdianaPermission_proposal_next3_prompt">"Posso parlarle io."</string>
</resources>

