<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TempestReckoning01" start="1" end="4" dialogue-next="TempestReckoning02">Così accadde...</string>
	<string key="TempestReckoning02" start="4" end="12" dialogue-next="TempestReckoning03">Il Cuore della tempesta, il Capitano Isabella, fu sconfitta...</string>
	<string key="TempestReckoning03" start="13" end="19" dialogue-next="TempestReckoning04">Abbandonata dal potere per cui aveva dato tutto.</string>
	<string key="TempestReckoning04" start="19" end="22" dialogue-next="TempestReckoning05">I Custodi di anime furono vittoriosi...</string>
	<string key="TempestReckoning05" start="22" end="29" dialogue-next="TempestReckoning06">Salvando Aeternum e il mondo intero dal baratro della rovina.</string>
	<string key="TempestReckoning06" start="29" end="32" dialogue-next="TempestReckoning07">Ma a quale costo?</string>
	<string key="TempestReckoning07" start="32" end="38" dialogue-next="TempestReckoning08">Molti di loro diventarono Corrotti o Perduti.</string>
	<string key="TempestReckoning08" start="39" end="45" dialogue-next="TempestReckoning09">La loro fragile alleanza si sfaldò per le ambizioni delle fazioni.</string>
	<string key="TempestReckoning09" start="47" end="53" dialogue-next="TempestReckoning10">E cosa fu degli alleati che credevano di avere nella Terra irata?</string>
	<string key="TempestReckoning10" start="53" end="56" dialogue-next="TempestReckoning11">Presto sarà evidente...</string>
	<string key="TempestReckoning11" start="56" end="62" dialogue-next="TempestReckoning12">Che la mano vendicativa della natura non ambisce al mero equilibrio.</string>
	<string key="TempestReckoning12" start="64" end="72" dialogue-next="TempestReckoning13">E il vuoto lasciato dopo che l'ondata di Corruzione si sarà placata, diventerà una minaccia...</string>
	<string key="TempestReckoning13" start="74" end="79" dialogue-next="TempestReckoning14">Quando i resti senz'anima di questo conflitto si solleveranno dal campo di battaglia...</string>
	<string key="TempestReckoning14" start="80" end="85" dialogue-next="TempestReckoning15">per trovare uno scopo e un potere ancora non realizzati.</string>
	<string key="TempestReckoning15" start="86" end="97" dialogue-next="TempestReckoning16">Sì, gli sfortunati abitanti di Aeternum comprenderanno che questo capitolo potrà anche essersi concluso...</string>
	<string key="TempestReckoning16" start="97" end="105">Ma il vero orrore... è appena iniziato.</string>
	<string key="AncientsLegacy01" start="1" end="5" dialogue-next="AncientsLegacy02">Furono gli dei del Vecchio Mondo a chiamarci.</string>
	<string key="AncientsLegacy02" start="5" end="11" dialogue-next="AncientsLegacy03">Ci invitarono a raggiungere il paradiso, la terra che non muore. Ci promisero la vita eterna.</string>
	<string key="AncientsLegacy03" start="13" end="20" dialogue-next="AncientsLegacy04">I divini Antichi condivisero la loro saggezza, facendoci costruire grandi templi per ospitare le loro meraviglie.</string>
	<string key="AncientsLegacy04" start="21" end="26" dialogue-next="AncientsLegacy05">Le opere del mio popolo rifulgevano come gioielli in questo Nuovo Mondo.</string>
	<string key="AncientsLegacy05" start="27" end="33" dialogue-next="AncientsLegacy06">Poi ovunque eruppe la follia, scatenando una terribile guerra.</string>
	<string key="AncientsLegacy06" start="34" end="37" dialogue-next="AncientsLegacy07">Le nostre grandi opere furono distrutte.</string>
	<string key="AncientsLegacy07" start="38" end="43" dialogue-next="AncientsLegacy08">Quando le fiamme si spensero, gli Antichi erano scomparsi.</string>
	<string key="AncientsLegacy08" start="43" end="50" dialogue-next="AncientsLegacy09">Avevano lasciato solo rovine e una sventurata razza di soldati immortali a guardia di templi vuoti.</string>
	<string key="AncientsLegacy09" start="51" end="54" dialogue-next="AncientsLegacy10">Ma noi eravamo determinati a resistere.</string>
	<string key="AncientsLegacy10" start="56" end="62" dialogue-next="AncientsLegacy11">In assenza degli Antichi, divenimmo padroni del nostro destino.</string>
	<string key="AncientsLegacy11" start="63" end="67" dialogue-next="AncientsLegacy12">Affrontammo gli esseri primordiali nati dal cataclisma.</string>
	<string key="AncientsLegacy12" start="67" end="76" dialogue-next="AncientsLegacy13">E scoprimmo che l'immortalità era una maledizione. La morte non era stata sconfitta, ma solo trasformata.</string>
	<string key="AncientsLegacy13" start="78" end="81" dialogue-next="AncientsLegacy14">Anche la follia tornò a tormentarci.</string>
	<string key="AncientsLegacy14" start="83" end="92" dialogue-next="AncientsLegacy15">Le promesse degli Antichi non erano state altro che bugie.</string>
	<string key="AncientsLegacy15" start="94" end="102">Prego che non ci abbiano resi ciechi al terrore che si agita sotto le sabbie...</string>
	<string key="RomeLegacy01" start="1" end="7" dialogue-next="RomeLegacy02">Salpammo alla ricerca dei Campi Iaru, la sacra dimora degli dei.</string>
	<string key="RomeLegacy02" start="7" end="15" dialogue-next="RomeLegacy03">Con noi c'era la nostra regina morente, la cui unica speranza era ottenere il dono dell'immortalità.</string>
	<string key="RomeLegacy03" start="16" end="23" dialogue-next="RomeLegacy04">Ci aspettavamo di scoprire un potere divino, un paradiso benedetto dai Nove.</string>
	<string key="RomeLegacy04" start="23" end="30" dialogue-next="RomeLegacy05">Ma trovammo solo rovine e devastazione, chiare conseguenze della furia divina.</string>
	<string key="RomeLegacy05" start="30" end="39" dialogue-next="RomeLegacy06">Avendo deluso la nostra regina, affidammo il suo corpo al deserto. Ma non saremmo stati sconfitti.</string>
	<string key="RomeLegacy06" start="40" end="46" dialogue-next="RomeLegacy07">Alleandoci con la potenza di Roma saremmo riusciti là dove i nostri antenati avevano fallito.</string>
	<string key="RomeLegacy07" start="48" end="54" dialogue-next="RomeLegacy08">Come il potente Perseo o Achille, il Generale Crasso divenne il nostro più grande campione.</string>
	<string key="RomeLegacy08" start="54" end="60" dialogue-next="RomeLegacy09">Le nostre opere ispirarono il popolo e portarono ordine nel caos.</string>
	<string key="RomeLegacy09" start="61" end="67" dialogue-next="RomeLegacy10">Rendemmo onore agli dei e sancimmo l'inizio di un'era illuminata.</string>
	<string key="RomeLegacy10" start="67" end="72" dialogue-next="RomeLegacy11">Ma l'avidità e l'ambizione avvelenarono le menti dei nostri governanti. </string>
	<string key="RomeLegacy11" start="72" end="79" dialogue-next="RomeLegacy12">I Romani bramavano il potere degli dei e i nostri protettori divennero oppressori. </string>
	<string key="RomeLegacy12" start="81" end="85" dialogue-next="RomeLegacy13">Gli dei li punirono per la loro arroganza.</string>
	<string key="RomeLegacy13" start="85" end="92" dialogue-next="RomeLegacy14">La Maledizione di Medusa avrebbe imprigionato gli infedeli per secoli.</string>
	<string key="RomeLegacy14" start="92" end="97" dialogue-next="RomeLegacy15">Affinché gli dei tornassero, i fedeli avrebbero dovuto dimostrare di essere degni.</string>
	<string key="RomeLegacy15" start="97" end="105" dialogue-next="RomeLegacy16">Ma la piaga del male non può essere sconfitta. E corrompe tutto ciò che tocca.</string>
	<string key="RomeLegacy16" start="105" end="112" dialogue-next="RomeLegacy17">Ora preghiamo che gli dei mandino nuovi campioni.</string>
	<string key="RomeLegacy17" start="113" end="118">A sconfiggere l'oscurità e trovare la luce nelle ombre del nostro passato.</string>
	<string key="TempestRising01" start="1" end="13" dialogue-next="TempestRising02">Quest'isola ha sempre serbato la promessa di un paradiso. Umanità scacciata, considerata indegna di tali benedizioni.</string>
	<string key="TempestRising02" start="13" end="25" dialogue-next="TempestRising03">Ma io non arrivai qui in cerca del paradiso. Quello che cercavo erano risposte. E redenzione dopo una vita di debolezze e afflizioni.</string>
	<string key="TempestRising03" start="25" end="32" dialogue-next="TempestRising04">Scoprii però una verità che smentiva tutto ciò che mi era stato insegnato.</string>
	<string key="TempestRising04" start="32" end="43" dialogue-next="TempestRising05">Saggiai la conoscenza che ci era stata proibita alla creazione. E compresi il vero potenziale dell'umanità.</string>
	<string key="TempestRising05" start="43" end="53" dialogue-next="TempestRising06">Capii che avrei dovuto riparare all'antica ingiustizia e ripristinare il potere che ci spettava di diritto.</string>
	<string key="TempestRising06" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRising07">Il cuore della montagna ora batte forte per questo obiettivo.</string>
	<string key="TempestRising07" start="61" end="67" dialogue-next="TempestRising08">Dopo un secolo di preparativi, la nostra campagna è iniziata.</string>
	<string key="TempestRising08" start="67" end="73" dialogue-next="TempestRising09">Le città dell'isola hanno già iniziato a cadere sotto i fendenti dei nostri eserciti.</string>
	<string key="TempestRising09" start="73" end="77" dialogue-next="TempestRising10">L'unica cosa che non avevo previsto sei tu.</string>
	<string key="TempestRising10" start="79" end="87" dialogue-next="TempestRising11">Tu che hai rubato il dono destinato a me.  Ma ora la tua anima ne pagherà il prezzo.</string>
	<string key="TempestRising11" start="87" end="100">Perché non mi fermerò finché non avrò ripreso in mano il destino che ci è stato rubato. E finché non avrò portato la vera libertà nel mondo, vecchio e nuovo.</string>
	<string key="WildHuntress01" start="2" end="11" dialogue-next="WildHuntress02">Apopi è stato rimandato tra le sabbie e Sutekh non si è risvegliato. Ma la caccia è appena iniziata.</string>
	<string key="WildHuntress02" start="13" end="22" dialogue-next="WildHuntress03">Sarà la battuta di caccia più grandiosa di ogni tempo, con la misera massa dell'umanità come preda finale.</string>
	<string key="WildHuntress03" start="22" end="29" dialogue-next="WildHuntress04">Quando comparimmo per la prima volta, gli umani avevano fame di sapere e cercavano una guida.</string>
	<string key="WildHuntress04" start="29" end="35" dialogue-next="WildHuntress05">Ci mostrammo in forme a loro familiari e concedemmo loro innumerevoli favori.</string>
	<string key="WildHuntress05" start="35" end="40" dialogue-next="WildHuntress06">Ma essi non avevano la purezza delle altre creature di queste terre.</string>
	<string key="WildHuntress06" start="40" end="50" dialogue-next="WildHuntress07">Avvertii i miei fratelli che quegli esseri non erano degni della vita eterna. Ma il dono venne comunque concesso.</string>
	<string key="WildHuntress07" start="50" end="56" dialogue-next="WildHuntress08">E quale fu il ringraziamento? Quegli sciocchi si rivoltarono contro di noi.</string>
	<string key="WildHuntress08" start="56" end="72" dialogue-next="WildHuntress09">Non avevamo scelta: avremmo dovuto annientare quella specie.</string>
	<string key="WildHuntress09" start="64" end="69" dialogue-next="WildHuntress10">Ma comparvero minacce più grandi, che richiesero la nostra attenzione.</string>
	<string key="WildHuntress10" start="69" end="76" dialogue-next="WildHuntress11">Passarono gli anni. Provammo a vivere qui, in pace e armonia. </string>
	<string key="WildHuntress11" start="76" end="83" dialogue-next="WildHuntress12">Più volte l'umanità avrebbe meritato di essere distrutta per via delle sue contorte ambizioni.</string>
	<string key="WildHuntress12" start="85" end="94" dialogue-next="WildHuntress13">Ora, però, il potere dell'Enneade scorre nelle vene di Aeternum alimentando il mio triste compito.</string>
	<string key="WildHuntress13" start="94" end="100" dialogue-next="WildHuntress14">Rimedierò all'errore commesso dai miei fratelli tanto tempo fa.</string>
	<string key="WildHuntress14" start="100" end="108">Revocherò il dono e ripristinerò l'unico, vero vostro diritto di nascita: la morte, definitiva e inevitabile.</string>
	<string key="CorpseCrone01" start="2" end="14" dialogue-next="CorpseCrone02">Molto tempo fa, una strega si stabilì nelle paludi orientali. Era la strega cadavere, che lanciò un malvagio incantesimo.</string>
	<string key="CorpseCrone02" start="18" end="22" dialogue-next="CorpseCrone03">Il letale maleficio si diffonde come un morbo venefico.</string>
	<string key="CorpseCrone03" start="22" end="31" dialogue-next="CorpseCrone04">L'immortalità dell'isola venne stravolta, divenne ripugnante. Ormai la maledizione dei Perduti affliggeva le nostre terre.</string>
	<string key="CorpseCrone04" start="31" end="40" dialogue-next="CorpseCrone05">Chi avrebbe salvato il popolo da quel flagello? Disperati, credemmo che l'unica salvezza fosse il fervore religioso.</string>
	<string key="CorpseCrone05" start="42" end="47" dialogue-next="CorpseCrone06">Scoprimmo che i senz'anima potevano nascondersi tra noi.</string>
	<string key="CorpseCrone06" start="47" end="51" dialogue-next="CorpseCrone07">L'unica soluzione era affidarli alla fredda terra.</string>
	<string key="CorpseCrone07" start="51" end="63" dialogue-next="CorpseCrone08">Alla fine, le intenzioni della strega divennero chiare. Il maleficio aveva sottomesso i Perduti alla sua volontà.</string>
	<string key="CorpseCrone08" start="63" end="76">La sua maledizione dura ancora oggi. Così sarà finché la malvagità della strega non verrà estirpata per sempre.</string>
	<string key="GalahadRegret01" start="1" end="8" dialogue-next="GalahadRegret02">Fu il sogno di Avalon a condurre Re Artorius su queste rive.</string>
	<string key="GalahadRegret02" start="8" end="12" dialogue-next="GalahadRegret03">E ovviamente i saggi consigli dell'incantatore Myrddin.</string>
	<string key="GalahadRegret03" start="12" end="22" dialogue-next="GalahadRegret04">Ma l'incantatore sviluppò un'ossessione per i misteri dell'isola. Un'infida malvagità pervase la sua anima.</string>
	<string key="GalahadRegret04" start="22" end="32" dialogue-next="GalahadRegret05">Le guerre della follia cremisi infuriarono per un secolo. Così tanti stendardi... Tutti caduti sotto i colpi della Corruzione.</string>
	<string key="GalahadRegret05" start="32" end="38" dialogue-next="GalahadRegret06">Non so cosa pose fine al conflitto.</string>
	<string key="GalahadRegret06" start="38" end="44" dialogue-next="GalahadRegret07">Non trovammo tracce né di Myrddin, né del Sommo Re.</string>
	<string key="GalahadRegret07" start="44" end="51" dialogue-next="GalahadRegret08">A Boscobrillante cercai pace e un nuovo scopo.</string>
	<string key="GalahadRegret08" start="51" end="55" dialogue-next="GalahadRegret09">Ma poco dopo sul villaggio si abbatté il flagello dei Perduti senz'anima.</string>
	<string key="GalahadRegret09" start="55" end="63" dialogue-next="GalahadRegret10">Io e Fratello Umberto raccogliemmo intorno a noi i Vigilanti brillanti per combattere l'oscurità.</string>
	<string key="GalahadRegret10" start="63" end="68" dialogue-next="GalahadRegret11">Ma presto dovetti lasciarlo per andare alla ricerca del mio re.</string>
	<string key="GalahadRegret11" start="68" end="75" dialogue-next="GalahadRegret12">Tornai a mani vuote e trovai i risultati del mio fallimento.</string>
	<string key="GalahadRegret12" start="75" end="82">I Vigilanti sopraffatti dalla disperazione e Boscobrillante ormai spento.</string>
	<string key="MorgaineTruth01" start="1" end="8" dialogue-next="MorgaineTruth02">I segreti di Aeternum ci chiamarono in sogno. Promettendoci lo sconfinato sapere antico.</string>
	<string key="MorgaineTruth02" start="8" end="15" dialogue-next="MorgaineTruth03">Scoprimmo un'entità che voleva essere liberata.</string>
	<string key="MorgaineTruth03" start="15" end="18" dialogue-next="MorgaineTruth04">Myrddin credeva che i suoi incantesimi ci avrebbero protetti.</string>
	<string key="MorgaineTruth04" start="18" end="24" dialogue-next="MorgaineTruth05">Ma fu sopraffatto da tutto quell'empio potere.</string>
	<string key="MorgaineTruth05" start="24" end="30" dialogue-next="MorgaineTruth06">Divenne lo stregone cremisi, l'araldo della follia.</string>
	<string key="MorgaineTruth06" start="30" end="37" dialogue-next="MorgaineTruth07">Non ebbi altra scelta: dovetti affrontare mio fratello. I nostri poteri magici si scontrarono...</string>
	<string key="MorgaineTruth07" start="37" end="42" dialogue-next="MorgaineTruth08">Poi il silenzio. Non fui mai più la stessa.</string>
	<string key="MorgaineTruth08" start="43" end="53" dialogue-next="MorgaineTruth09">Sapevo che la Corruzione sarebbe tornata. Ma il potere di cui avevo bisogno aveva un costo terribile.</string>
	<string key="MorgaineTruth09" start="55" end="62" dialogue-next="MorgaineTruth10">I segreti che cercavo continuavano a sfuggirmi. Ma io non mi arresi.</string>
	<string key="MorgaineTruth10" start="62" end="73" dialogue-next="MorgaineTruth11">Divenni la strega cadavere, la maledizione della Palude del tessitore. L'obiettivo degli sciocchi cacciatori di ombre.</string>
	<string key="MorgaineTruth11" start="73" end="84">Passai interi secoli da sola, a prepararmi. Quando la follia cremisi tornerà, sarò pronta.</string>
	<string key="SkyeLetter01" start="2" end="5" dialogue-next="SkyeLetter02">Mio padre diceva che ero debole.</string>
	<string key="SkyeLetter02" start="5" end="9" dialogue-next="SkyeLetter03">A dieci anni gli dimostrai che si sbagliava.</string>
	<string key="SkyeLetter03" start="14" end="24" dialogue-next="SkyeLetter04">Scelsi di diventare una guerriera. E due anni dopo, le mie abilità in battaglia superavano di gran lunga quelle dei miei fratelli.</string>
	<string key="SkyeLetter04" start="25" end="31" dialogue-next="SkyeLetter05">Un legame indissolubile mi univa alle figlie di lancia.</string>
	<string key="SkyeLetter05" start="31" end="34" dialogue-next="SkyeLetter06">A Aeternum affrontammo l'infinito assalto dell'oscurità.</string>
	<string key="SkyeLetter06" start="39" end="47" dialogue-next="SkyeLetter07">Finché un giorno uno stregone senza volto ci maledisse. Rubò il nostro fuoco guerriero. </string>
	<string key="SkyeLetter07" start="50" end="56" dialogue-next="SkyeLetter08">Provammo di tutto per riconquistare la libertà, perfino la morte.</string>
	<string key="SkyeLetter08" start="56" end="60" dialogue-next="SkyeLetter09">Ma niente funzionò... Cosa eravamo senza la nostra forza?</string>
	<string key="SkyeLetter09" start="60" end="68" dialogue-next="SkyeLetter10">Ora i nostri nemici perseguono un potere ancora più oscuro alla Grande Breccia. Devono essere fermati.</string>
	<string key="SkyeLetter10" start="68" end="76">Eroe di Aeternum, aiutami a recuperare il nostro fuoco e ad abbattere il nemico. </string>
	<string key="TempestRisingMB01" start="1" end="7" dialogue-next="TempestRisingMB02">Quest'isola ha sempre serbato la promessa di un paradiso.</string>
	<string key="TempestRisingMB02" start="7" end="13" dialogue-next="TempestRisingMB03">Umanità scacciata, considerata indegna di tali benedizioni.</string>
	<string key="TempestRisingMB03" start="13" end="21" dialogue-next="TempestRisingMB04">Ma io non arrivai qui in cerca del paradiso. Quello che cercavo erano risposte.</string>
	<string key="TempestRisingMB04" start="21" end="26" dialogue-next="TempestRisingMB05">E redenzione dopo una vita di debolezze e afflizioni.</string>
	<string key="TempestRisingMB05" start="27" end="32" dialogue-next="TempestRisingMB06">Scoprii però una verità che smentiva tutto ciò che mi era stato insegnato.</string>
	<string key="TempestRisingMB06" start="33" end="37" dialogue-next="TempestRisingMB07">Saggiai la conoscenza che ci era stata proibita alla creazione.</string>
	<string key="TempestRisingMB07" start="37" end="43" dialogue-next="TempestRisingMB08">E compresi il vero potenziale dell'umanità.</string>
	<string key="TempestRisingMB08" start="43" end="49" dialogue-next="TempestRisingMB09">Capii che avrei dovuto riparare all'antica ingiustizia</string>
	<string key="TempestRisingMB09" start="49" end="53" dialogue-next="TempestRisingMB10">e ripristinare il potere che ci spettava di diritto.</string>
	<string key="TempestRisingMB10" start="55" end="61" dialogue-next="TempestRisingMB11">Il cuore della montagna ora batte forte per questo obiettivo.</string>
	<string key="TempestRisingMB11" start="61" end="67" dialogue-next="TempestRisingMB12">Dopo un secolo di preparativi, la nostra campagna è iniziata.</string>
	<string key="TempestRisingMB12" start="67" end="72" dialogue-next="TempestRisingMB13">Le città dell'isola hanno già iniziato a cadere sotto i fendenti dei nostri eserciti.</string>
	<string key="TempestRisingMB13" start="72" end="77" dialogue-next="TempestRisingMB14">L'unica cosa che non avevo previsto sei tu.</string>
	<string key="TempestRisingMB14" start="79" end="85" dialogue-next="TempestRisingMB15">Tu che hai rubato il dono destinato a me.</string>
	<string key="TempestRisingMB15" start="85" end="87" dialogue-next="TempestRisingMB16"> Ma ora la tua anima ne pagherà il prezzo.</string>
	<string key="TempestRisingMB16" start="87" end="94" dialogue-next="TempestRisingMB17">Perché non mi fermerò finché non avrò ripreso in mano il destino che ci è stato rubato.</string>
	<string key="TempestRisingMB17" start="94" end="100">E finché non avrò portato la vera libertà nel mondo, vecchio e nuovo.</string>
	<string key="DevourerLegacy01" start="1" end="6" dialogue-next="DevourerLegacy02">I babilonesi li chiamavano "Akilu".</string>
	<string key="DevourerLegacy02" start="7" end="10" dialogue-next="DevourerLegacy03">Gli egizi "Shah Neshen".</string>
	<string key="DevourerLegacy03" start="11" end="14" dialogue-next="DevourerLegacy04">In entrambi i casi significava... "Divoratori."</string>
	<string key="DevourerLegacy04" start="15" end="23" dialogue-next="DevourerLegacy05">Possedevano il potere dei titani e nemmeno gli Antichi riuscivano a controllarli.</string>
	<string key="DevourerLegacy05" start="23" end="31" dialogue-next="DevourerLegacy06">Ma la nostra tribù, i Sangue della sabbia, imparò a comunicare con loro e si guadagnò la loro fiducia.</string>
	<string key="DevourerLegacy06" start="31" end="37" dialogue-next="DevourerLegacy07">Quando arrivò il momento, combattemmo insieme in battaglia, fianco a fianco.</string>
	<string key="DevourerLegacy07" start="38" end="45" dialogue-next="DevourerLegacy08">Li chiamavamo "šà-hul sahar", il cuore del deserto.</string>
	<string key="DevourerLegacy08" start="45" end="52" dialogue-next="DevourerLegacy09">Ma quando gli Antichi scomparvero, i šà-hul si ritirarono nelle profondità delle sabbie...</string>
	<string key="DevourerLegacy09" start="53" end="56" dialogue-next="DevourerLegacy10">Non ne sapemmo più niente.</string>
	<string key="DevourerLegacy10" start="57" end="61" dialogue-next="DevourerLegacy11">Lasciarono delle uova, ma dei malfattori riuscirono a trafugarle.</string>
	<string key="DevourerLegacy11" start="62" end="66" dialogue-next="DevourerLegacy12">Avevamo il compito di proteggerle, ma fallimmo.</string>
	<string key="DevourerLegacy12" start="67" end="75" dialogue-next="DevourerLegacy13">Per preservare le ultime uova rimaste, incaricammo dei portatori di nasconderle fino al giorno della profezia.</string>
	<string key="DevourerLegacy13" start="75" end="79" dialogue-next="DevourerLegacy14">Nessuno sa dove siano ora.</string>
	<string key="DevourerLegacy14" start="83" end="87" dialogue-next="DevourerLegacy15">Ma le uova sono ancora vive.</string>
	<string key="DevourerLegacy15" start="88" end="93" dialogue-next="DevourerLegacy16">E se quelle creature dovessero risvegliarsi senza i Sangue della sabbia a prendersene cura...</string>
	<string key="DevourerLegacy16" start="94" end="100">il mondo conoscerà di nuovo la terribile potenza dei "Divoratori".</string>
	<string key="BonesEarth01" start="1" end="6" dialogue-next="BonesEarth02">I glifi narrano la storia di una guerra civile tra gli Antichi Immortali.</string>
	<string key="BonesEarth02" start="6" end="13" dialogue-next="BonesEarth03">Chi intendeva sfruttare il potere della Corruzione si batteva contro chi quel potere lo rifiutava.</string>
	<string key="BonesEarth03" start="13" end="18" dialogue-next="BonesEarth04">Quando i Corrotti stavano ormai per trionfare, ci fu un ultimo, disperato atto di eroismo...</string>
	<string key="BonesEarth04" start="18" end="26" dialogue-next="BonesEarth05">Questi nobili Antichi sacrificarono se stessi e il proprio Azoth per estirpare il flagello.</string>
	<string key="BonesEarth05" start="26" end="31" dialogue-next="BonesEarth06">Dai loro vuoti gusci terreni scaturì nuova vita.</string>
	<string key="BonesEarth06" start="31" end="36" dialogue-next="BonesEarth07">Una natura contorta dal potere e assetata di vendetta.</string>
	<string key="BonesEarth07" start="36" end="42" dialogue-next="BonesEarth08">Queste terre rimasero benedette dal sacrificio degli Antichi per anni e anni.</string>
	<string key="BonesEarth08" start="42" end="50" dialogue-next="BonesEarth09">La Terra irata fiorì e con essa Frutteto dell'Eden, ma l'idillio non era destinato a durare.</string>
	<string key="BonesEarth09" start="50" end="57" dialogue-next="BonesEarth10">Il male atavico fece ritorno e iniziarono le guerre della follia cremisi.</string>
	<string key="BonesEarth10" start="58" end="66" dialogue-next="BonesEarth11">La progenie degli Antichi sacrificati sviluppò nuove difese... che ora chiamiamo Logoramento.</string>
	<string key="BonesEarth11" start="66" end="70" dialogue-next="BonesEarth12">La Terra irata vinse ancora una volta, diventando una minaccia non solo per la Corruzione...</string>
	<string key="BonesEarth12" start="70" end="75" dialogue-next="BonesEarth13">Stavolta erano in pericolo anche le città e gli insediamenti dell'umanità.</string>
	<string key="BonesEarth13" start="75" end="81" dialogue-next="BonesEarth14">Persino ora, mentre ci troviamo ad affrontare una grave minaccia...</string>
	<string key="BonesEarth14" start="81" end="92">Non dobbiamo dimenticare che questa è la loro casa e che la difenderanno. Avanziamo con cautela.</string>
	<string key="FallCaerDun01" start="1" end="6" dialogue-next="FallCaerDun02">Non ho mai visto nessuno battersi con il coraggio di Yonas a Grande Breccia.</string>
	<string key="FallCaerDun02" start="6" end="11" dialogue-next="FallCaerDun03">Seppur malconcio e insanguinato, non arretrò di un passo.</string>
	<string key="FallCaerDun03" start="11" end="18" dialogue-next="FallCaerDun04">Vittoriosi, tornammo qui per guarire e goderci un po' di pace.</string>
	<string key="FallCaerDun04" start="17" end="24" dialogue-next="FallCaerDun05">Ma nella quiete della notte, quella pace venne infranta.</string>
	<string key="FallCaerDun05" start="24" end="32" dialogue-next="FallCaerDun06">Un'ondata di Corrotti si riversò contro il forte: dilaniavano, squarciavano e laceravano senza sosta...</string>
	<string key="FallCaerDun06" start="32" end="36" dialogue-next="FallCaerDun07">Le nostre nuove reclute furono massacrate.</string>
	<string key="FallCaerDun07" start="37" end="46" dialogue-next="FallCaerDun08">Provai a fare qualcosa, ma poi... Poi apparve quel demone, che abbatteva i nostri uno dopo l'altro. Mi avrebbe finito... </string>
	<string key="FallCaerDun08" start="46" end="50" dialogue-next="FallCaerDun09">Lo avrebbe fatto... Ma Yonas era lì...</string>
	<string key="FallCaerDun09" start="50" end="57" dialogue-next="FallCaerDun10">Provò a salvarci colpendo e battendosi con tutta la forza che aveva in corpo.</string>
	<string key="FallCaerDun10" start="57" end="60" dialogue-next="FallCaerDun11">Ma lei era troppo forte.</string>
	<string key="FallCaerDun11" start="60" end="65" dialogue-next="FallCaerDun12">Sconfisse il nostro impavido capo e lo trascinò via.</string>
	<string key="FallCaerDun12" start="66" end="72" dialogue-next="FallCaerDun13">La nostra fortezza in rovina... i Custodi di anime, schiacciati.</string>
	<string key="FallCaerDun13" start="72" end="80">Eravamo troppo deboli per fermarli. Non è rimasto più nulla.</string>
	<string key="BeastLords01" start="0" end="6" dialogue-next="BeastLords02">All'alba dei tempi, i Signori delle Bestie erano tra i Titani che abitavano sulla Terra.</string>
	<string key="BeastLords02" start="6" end="12" dialogue-next="BeastLords03">Esistevano in armonia, padroni del mondo naturale.</string>
	<string key="BeastLords03" start="12" end="18" dialogue-next="BeastLords04">Quando gli Antichi arrivarono, cercarono di dominare su tutto,</string>
	<string key="BeastLords04" start="18" end="27" dialogue-next="BeastLords05">ma i nuovi arrivati presto scoprirono che i figli primordiali della Terra non potevano essere domati.</string>
	<string key="BeastLords05" start="27" end="34" dialogue-next="BeastLords06">All'epoca camminavo tra gli umani e ricevetti i doni immortali degli Antichi.</string>
	<string key="BeastLords06" start="34" end="39" dialogue-next="BeastLords07">Divenni il loro emissario nel mondo primordiale.</string>
	<string key="BeastLords07" start="39" end="47" dialogue-next="BeastLords08">Durante la Guerra Civile degli Antichi, combattei al fianco di Artemide contro la Corruzione.</string>
	<string key="BeastLords08" start="47" end="54" dialogue-next="BeastLords09">Ma i Signori delle Bestie rimasero fuori dalla mischia, ritirandosi nel proprio regno sotterraneo.</string>
	<string key="BeastLords09" start="54" end="57" dialogue-next="BeastLords10">Portarono con sé la Lacrima di Gea.</string>
	<string key="BeastLords10" start="57" end="62" dialogue-next="BeastLords11">Volevano conservare il suo potenziale di trasformare la Terra.</string>
	<string key="BeastLords11" start="63" end="70" dialogue-next="BeastLords12">Millenni dopo, la Cacciatrice mi chiamò a combattere ancora una volta al suo fianco...</string>
	<string key="BeastLords12" start="70" end="76" dialogue-next="BeastLords13">Promettendo di ristabilire l'ordine naturale e riportare i Signori delle Bestie al proprio posto.</string>
	<string key="BeastLords13" start="77" end="84" dialogue-next="BeastLords14">Ma i suoi poteri sembrano aver ispirato una strana furia...</string>
	<string key="BeastLords14" start="84" end="92">Temo che possa diventare una rabbia distruttiva che minaccia tutta Aeternum.</string>
	<string key="NewEden01" start="0" end="6" dialogue-next="NewEden02">Tutto iniziò quando, con il risveglio dell'Enneade, il suo potere attraversò la terra.</string>
	<string key="NewEden02" start="6" end="13" dialogue-next="NewEden03">La sua luce eruppe dalla torre con un bagliore tanto magnifico quanto terribile.</string>
	<string key="NewEden03" start="14" end="20" dialogue-next="NewEden04">Osarono indagare e furono testimoni di un'orrenda trasformazione...</string>
	<string key="NewEden04" start="20" end="26" dialogue-next="NewEden05">Artemide aveva creato un'alleata il cui sguardo era capace di tramutare la carne in pietra.</string>
	<string key="NewEden05" start="27" end="33" dialogue-next="NewEden06">Mentre il terrore degli Antichi si diffondeva, gli abitanti dell'insediamento si prepararono all'ultima battaglia...</string>
	<string key="NewEden06" start="33" end="37" dialogue-next="NewEden07">Ma la flora di Prima luce si contorse... e si rivoltò contro di loro.</string>
	<string key="NewEden07" start="38" end="43" dialogue-next="NewEden08">Ai vinti fu detto che avevano uno scopo più grande da servire...</string>
	<string key="NewEden08" start="43" end="50" dialogue-next="NewEden09">I loro destini e i loro spiriti sarebbero stati legati... alla nascita di un nuovo mondo.</string>
	<string key="NewEden09" start="50" end="55" dialogue-next="NewEden10">Sembra che Artemide abbia poi richiamato un'orda di bestie.</string>
	<string key="NewEden10" start="55" end="61" dialogue-next="NewEden11">Creature primordiali evocate da un regno abissale.</string>
	<string key="NewEden11" start="61" end="68" dialogue-next="NewEden12">Seguì il delirio... atti ripugnanti per creare amalgami di persone, bestie e piante...</string>
	<string key="NewEden12" start="69" end="76" dialogue-next="NewEden13">Sopraffatta dall'orrore, la nostra testimone riuscì a fuggire, ma perse il senno.</string>
	<string key="NewEden13" start="76" end="83" dialogue-next="NewEden14">Ora la sua mente è sconvolta dal futuro immaginato da quel folle Antico.</string>
	<string key="NewEden14" start="83" end="89">Un Eden selvaggio dove non c'è posto per l'umanità.</string>
	<string key="ShadowAwakens01" start="1" end="7" dialogue-next="ShadowAwakens02">Fin dall'inizio, mi sono sacrificata per proteggere la Terra.</string>
	<string key="ShadowAwakens02" start="7" end="16" dialogue-next="ShadowAwakens03">Ho visto fratelli e sorelle rinunciare alla propria stessa essenza per arginare la prima ondata del male.</string>
	<string key="ShadowAwakens03" start="17" end="28" dialogue-next="ShadowAwakens04">Al suo ritorno, ho cercato di ripristinare il giardino e di redimere l'umanità complice della Corruzione.</string>
	<string key="ShadowAwakens04" start="29" end="37" dialogue-next="ShadowAwakens05">Ma tu l'hai impedito... e hai aperto la strada a pericoli molto più grandi di quanto tu possa immaginare.</string>
	<string key="ShadowAwakens05" start="37" end="44" dialogue-next="ShadowAwakens06">I tuoi alleati vanno avanti, brandendo un potere che non è per gli umani.</string>
	<string key="ShadowAwakens06" start="44" end="49" dialogue-next="ShadowAwakens07">Ignari degli orrori che evocano dall'ombra.</string>
	<string key="ShadowAwakens07" start="49" end="54" dialogue-next="ShadowAwakens08">I Signori delle Bestie non sono altro che l'avanguardia di legioni selvagge...</string>
	<string key="ShadowAwakens08" start="54" end="59" dialogue-next="ShadowAwakens09">E vi daranno la caccia per reclamare il proprio premio.</string>
	<string key="ShadowAwakens09" start="60" end="69" dialogue-next="ShadowAwakens10">Un'oscurità scomparsa da secoli si risveglia con una sete insaziabile...</string>
	<string key="ShadowAwakens10" start="70" end="79" dialogue-next="ShadowAwakens11">E soprattutto, lo spettro del tempo incombe, reclamando il proprio tributo su Aeternum.</string>
	<string key="ShadowAwakens11" start="79" end="87">Il giudizio è giunto infine sull'isola degli immortali.</string>
	<string key="DarkCommand01" start="1" end="7" dialogue-next="DarkCommand02">Non ho abbandonato il Vecchio Mondo per senso del dovere o per intento divino...</string>
	<string key="DarkCommand02" start="7" end="16" dialogue-next="DarkCommand03">Salpai verso l'oblio, padrone del mio destino... comandando senza paura.</string>
	<string key="DarkCommand03" start="16" end="23" dialogue-next="DarkCommand04">E trovai qui ciò che cercavo, il vero potere...</string>
	<string key="DarkCommand04" start="23" end="29" dialogue-next="DarkCommand05">Al quale giurai con orgoglio la mia eterna fedeltà.</string>
	<string key="DarkCommand05" start="30" end="35" dialogue-next="DarkCommand06">Ricominciai da capo, spogliandomi di autorità e identità,</string>
	<string key="DarkCommand06" start="35" end="43" dialogue-next="DarkCommand07">sostenendo fatiche e sofferenze disumane per redimermi.</string>
	<string key="DarkCommand07" start="43" end="49" dialogue-next="DarkCommand08">Poi ebbi di nuovo l'occasione di dimostrare la mia prodezza in battaglia.</string>
	<string key="DarkCommand08" start="49" end="56" dialogue-next="DarkCommand09">Uomini o demoni, nessuno poté resistere alla mia ritrovata potenza.</string>
	<string key="DarkCommand09" start="56" end="61" dialogue-next="DarkCommand10">Stabilii il mio dominio, conquistando un nuovo destino...</string>
	<string key="DarkCommand10" start="62" end="69" dialogue-next="DarkCommand11">La voce della verità mi dichiarò campione della nostra giusta causa.</string>
	<string key="DarkCommand11" start="69" end="75" dialogue-next="DarkCommand12">E più volte condussi i nostri eserciti alla vittoria...</string>
	<string key="DarkCommand12" start="75" end="81" dialogue-next="DarkCommand13">Schiacciando i resti di un'umanità esausta lungo la strada...</string>
	<string key="DarkCommand13" start="82" end="88" dialogue-next="DarkCommand14">Fino a giungere al precipizio del mio traguardo finale.</string>
	<string key="DarkCommand14" start="88" end="97">Le forze di questo mondo e dell'aldilà... ora sono sotto il mio comando.</string>
	<string key="MordredsRegret01" start="1" end="4" dialogue-next="MordredsRegret02">Non dimenticherò mai la gloria di quel giorno.</string>
	<string key="MordredsRegret02" start="4" end="8" dialogue-next="MordredsRegret03">Saresti partito per Avalon con un nuovo membro della Tavola Rotonda...</string>
	<string key="MordredsRegret03" start="8" end="18" dialogue-next="MordredsRegret04">-Ser Mordred. Sento ancor il peso freddo di Excalibur sulla mia spalla.</string>
	<string key="MordredsRegret04" start="18" end="23" dialogue-next="MordredsRegret05">Ma tu amavi soltanto coloro che non ti amavano.</string>
	<string key="MordredsRegret05" start="23" end="28" dialogue-next="MordredsRegret06">L'inganno di Myrddin ti aveva accecato al punto da farti credere che fossi io il traditore.</string>
	<string key="MordredsRegret06" start="28" end="35" dialogue-next="MordredsRegret07">Per salvarti, dovevo trovare delle prove. O anche un modo per rivolgere la magia di mio zio contro se stesso.</string>
	<string key="MordredsRegret07" start="35" end="41" dialogue-next="MordredsRegret08">Eppure mia madre mi fermò, nonostante sapesse la verità.</string>
	<string key="MordredsRegret08" start="42" end="47" dialogue-next="MordredsRegret09">Quando lo stregone cremisi marciò su Prydwen e divise la Tavola Rotonda...</string>
	<string key="MordredsRegret09" start="47" end="56" dialogue-next="MordredsRegret10">Hai dato la colpa a me. Mi togliesti tutto. Il titolo. Onore. Casa.</string>
	<string key="MordredsRegret10" start="57" end="63" dialogue-next="MordredsRegret11">Perché? Perché hai gettato via me che ti avrei dato tutto?</string>
	<string key="MordredsRegret11" start="64" end="71" dialogue-next="MordredsRegret12">A quel punto ho capito. Era così facile.</string>
	<string key="MordredsRegret12" start="72" end="77" dialogue-next="MordredsRegret13">Il potere che cercavo non era stato pensato per te, Artorius.</string>
	<string key="MordredsRegret13" start="77" end="80" dialogue-next="MordredsRegret14">Era per me.</string>
	<string key="MordredsRegret14" start="80" end="86" dialogue-next="MordredsRegret15">Rallegrati, perché io governerò come tu non hai fatto.</string>
	<string key="MordredsRegret15" start="86" end="95">Per la Corona del Gelo e l'anello, Avalon e questo freddo mondo vedranno il crollo.</string>
	<string key="FinalCinePlaceholderSub01" start="1" end="15">Video provvisorio in attesa della versione finale.</string>
</resources>

