<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="ui_flretraction_info_title">Prima luce è caduta!</string>
	<string key="ui_flretraction_info_content1">Le creature spietate della Terra irata hanno invaso il territorio ora conosciuto come Prima luce vecchia. Rispondendo al sinistro richiamo dell'antica cacciatrice Adiana, hanno distrutto le nostre case e catturato i nostri amici, e ora li stanno sottoponendo a orrori sconosciuti.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet1">L'insediamento di Prima luce è stato devastato e il territorio conquistato dalla Terra irata.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet2">Tutte le missioni e tutti gli incarichi di Prima luce in sospeso nella regione sono stati annullati. Consulta il tuo diario per ulteriori dettagli.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet3">Ora Prima luce vecchia è circondata da un muro di spine sorto dal terreno che impedisce l'ingresso a qualsiasi avventuriero.</string>
	<string key="ui_flretraction_info_bullet4">La tua ultima disconnessione è avvenuta a Prima luce. Sei stato trasferito a: {location}.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_title">Il contenuto dei depositi dell'insediamento è stato messo in salvo!</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_content1">Durante l'evacuazione di Prima luce, tutte le risorse e tutti i beni depositati sono stati trasferiti in un deposito temporaneo.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet1">Recati al più presto in un deposito per recuperare i tuoi beni.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet2">Dopo aver recuperato tutti i tuoi beni, il deposito di Prima luce vecchia verrà chiuso definitivamente.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet3">L'emporio locale è stato distrutto, ma tutte le transazioni in sospeso sono accessibili da altre regioni.</string>
	<string key="ui_flretraction_storage_bullet4">Verifica di disporre di alternative adeguate prima di effettuare un prelievo.</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_title">Rimborso per la perdita dell'alloggio</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content1">Il Capitano Antonia Lucian di Crinale Vistacuta ti ha offerto un indennizzo per la perdita della tua proprietà a Prima luce. \n\nIl seguente importo è stato accreditato al tuo erario:</string>
	<string key="ui_flretraction_housing_content2">Tutti i mobili della tua casa sono stati trasferiti nel deposito insieme agli altri beni di tua proprietà. Puoi recuperare ciò che ti appartiene quando vuoi.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_title">Indennizzo per le compagnie governanti!</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_content1">Tutte le proprietà di Prima luce sono andate perdute a causa delle devastazioni compiute dalla Terra irata.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet1">Se la tua compagnia ha subito una perdita territoriale, riceverai un indennizzo una tantum versato direttamente nella cassa comune.</string>
	<string key="ui_flretraction_governance_bullet2">Tutti gli altri diritti e privilegi associati al controllo del territorio sono andati persi. Ti siamo vicini in questo momento difficile.</string>
</resources>

